{"14": {"link": "http://www.fdesouche.com/1204105-dijon-21-une-jeune-femme-agresse-sexuellement-par-un-migrant-soudanais-qui-avait-fait-2-ans-de-prison-en-2014-pour-un-viol", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.05, "w_numANGRY": 0.08, "totalEngs": 56, "comment_ids": "2661186680577511_2661191827243663;2661186680577511_2661191650577014;2661186680577511_2661193327243513;2661186680577511_2661189687243877", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 19:54:05", "likes": 5, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 29, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "fdesouche.com", "shares": 18, "w_totalEngs": 0.16, "message": "", "age_in_sec": 357, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAd5DKh9u6xvOrm&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fezgif-2-3455aa420dce.jpg&_nc_hash=AQDFWwxTShSyktKS", "post_ID": "298195193543350_2661186680577511", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDsQmCipb3hsbtV&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fezgif-2-3455aa420dce.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAP25a8420-rVBN", "lang": null, "publisher_website": "fdesouche.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 4, "publisher_ID": "fdesouche", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "145": {"link": "http://www.fdesouche.com/1204117-les-medias-verificateurs-sont-ils-legitimes-samuel-lafont-chez", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 10, "comment_ids": "2661185907244255_2661188890577290", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 19:53:34", "likes": 5, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "fdesouche.com", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.03, "message": "", "age_in_sec": 388, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCrTmCAymkRXpku&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FQJtFljNwCJppWbYp.jpg&_nc_hash=AQDiZWHghjPoe8lG", "post_ID": "298195193543350_2661185907244255", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB3ggH3lMUgNU3F&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FQJtFljNwCJppWbYp.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAdcdweSE6b5_bd", "lang": null, "publisher_website": "fdesouche.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "fdesouche", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "179": {"link": "https://wsensie.pl/polska/32434-walesa-dla-francuskiej-telewizji-trzeba-uzgodnic-10-przykazan-ale-laickich-nie-koscielnych", "w_numSAD": null, "HAHAs": 17, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 32, "comment_ids": "2169475029839158_2169504926502835;2169475029839158_2169500643169930;2169475029839158_2169498716503456;2169475029839158_2169491349837526;2169475029839158_2169480686505259;2169475029839158_2169479033172091;2169475029839158_2169479439838717;2169475029839158_2169492789837382;2169475029839158_2169477156505612", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 13:35:49", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wsensie.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.02, "message": "\"Czasami rozw\u00f3j musi zrobi\u0107 du\u017cy krok; aby i\u015b\u0107 do przodu. Jak wtedy; gdy w kr\u00f3tkim czasie przeszli\u015bmy z komunizmu do demokracji. Teraz ponownie musimy zrobi\u0107 taki du\u017cy skok\"", "age_in_sec": 1453, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDfPtRx70Em3f1B&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FMM%2FWalesa061218.jpg&_nc_hash=AQBQJ4G9azJOptbu", "post_ID": "663398733780136_2169475029839158", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC9GKGDLlsRfNA-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FMM%2FWalesa061218.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQChRlO99QvyheHN", "lang": null, "publisher_website": "wsensie.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 9, "publisher_ID": "wsensiepl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "40": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/di-maio-sgomberare-casapound-giusta-lesclusione-di-altaforte-dal-salone-del-libro-117126/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 12, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 79, "comment_ids": "2325258644197068_2325264730863126;2325258644197068_2325272804195652;2325258644197068_2325272767528989;2325258644197068_2325265297529736;2325258644197068_2325271380862461;2325258644197068_2325269164196016;2325258644197068_2325269797529286;2325258644197068_2325269704195962;2325258644197068_2325269567529309;2325258644197068_2325268480862751;2325258644197068_2325262527530013;2325258644197068_2325268054196127;2325258644197068_2325269550862644;2325258644197068_2325267640862835;2325258644197068_2325266894196243;2325258644197068_2325266944196238;2325258644197068_2325269004196032;2325258644197068_2325260530863546;2325258644197068_2325261950863404;2325258644197068_2325264307529835;2325258644197068_2325261124196820;2325258644197068_2325263847529881;2325258644197068_2325263567529909;2325258644197068_2325267540862845;2325258644197068_2325259307530335", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 09:43:38", "likes": 16, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 7, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 18, "w_totalEngs": 0.08, "message": "Dopo gli attacchi alla Raggi su Casal Bruciato il vicepremier aggiusta il tiro e torna ad attaccare CasaPound", "age_in_sec": 983, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBbkf7XBmWRyceU&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-11.37.26.png&_nc_hash=AQDTKxyI9Is4hPuZ", "post_ID": "587689174620699_2325258644197068", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBVGbedmxynbSsz&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-11.37.26.png&cfs=1&_nc_hash=AQBppSDpcVBQ3i3K", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.03, "comments": 25, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "137": {"link": "https://www.facebook.com/tvlibertes/videos/297328041204613/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 5, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 52, "comment_ids": "2707036849324806_2707077505987407;2707036849324806_2707070629321428;2707036849324806_2707073422654482;2707036849324806_2707061765988981;2707036849324806_2707062412655583;2707036849324806_2707063732655451;2707036849324806_2707070602654764;2707036849324806_2707069022654922;2707036849324806_2707068555988302;2707036849324806_2707076132654211;2707036849324806_2707073922654432;2707036849324806_2707062602655564;2707036849324806_2707060029322488;2707036849324806_2707067182655106;2707036849324806_2707048009323690;2707036849324806_2707056295989528", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 16:30:36", "likes": 16, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 12, "w_totalEngs": 0.03, "message": "I-M\u00e9dia n\u00b0249 : :television::sun:\ufe0f Hyst\u00e9rie \u00e9colo-totalitaire sur le plateau de Pascal Praud  :collision: Le 6 mai sur CNews; Claire Nouvian \u2013 militante \u00e9cologiste et co-cr\u00e9atrice de Place Publique avec Rapha\u00ebl Glucksmann \u2013 a insult\u00e9 \u00c9lisabeth Levy tout en refusant la moindre discussion contradictoire sur l'origine humaine du r\u00e9chauffement climatique. Jean-Yves Le Gallou d\u00e9crypte cette s\u00e9quence I-M\u00e9dia n\u00b0249 :down_arrow: https://youtu.be/rDiPaVhJ6Qg", "age_in_sec": 1766, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/58689555_297329041204513_3293410145530281984_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.xx&oh=e1fa24d3522b96aec25aebd20b31f541&oe=5D2E00A5", "post_ID": "767452016616642_2707036849324806", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/p130x130/58689555_297329041204513_3293410145530281984_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.xx&oh=f23024aaa2579ab1c31c2ca37867557e&oe=5D72B644", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 18, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "165": {"link": "https://telewizjarepublika.pl/kosciol-ustanowil-nowe-normy-w-walce-z-pedofilia-zobacz,79768.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 22, "comment_ids": "2560421280690092_2560432300688990;2560421280690092_2560430454022508;2560421280690092_2560428554022698;2560421280690092_2560433257355561;2560421280690092_2560423807356506;2560421280690092_2560423274023226;2560421280690092_2560427024022851;2560421280690092_2560425680689652", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:41:23", "likes": 9, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.02, "message": "No i lewacy powinni si\u0119 nauczy\u0107 jak walczy\u0107 z pedofili\u0105:double_exclamation_mark:\ufe0f", "age_in_sec": 1119, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA6ndhn2F6oLaYn&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fpope_64.jpg&_nc_hash=AQDdPRNvX8mQVOzZ", "post_ID": "463707573694817_2560421280690092", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1CUBuL3HD3nKv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fpope_64.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDISgLHE557u6Jm", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 8, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "194": {"link": "https://pikio.pl/lech-walesa-dobry-przyjaciel-nie-zyje-0905192/", "w_numSAD": 0.01, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 9, "comment_ids": "2335553416663285_2335557903329503", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 15:53:02", "likes": 0, "SADs": 5, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Media obieg\u0142a smutna wiadomo\u015b\u0107. Nagle odszed\u0142 od nas bardzo zas\u0142u\u017cony Polak [*]", "age_in_sec": 420, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC3WulbR8xDajqD&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F869%2F86977%2Fc%2FPilne-swieczka-nie-zyje-featured.jpg&_nc_hash=AQCcHPXF6aLyNCiD", "post_ID": "1403829359835700_233555341666328", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDNAKyDmjAk2Ljd&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F869%2F86977%2Fc%2FPilne-swieczka-nie-zyje-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDNmut10c7-3CjB", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "23": {"link": "https://www.facebook.com/DamoclesOrganisation/videos/654631891631198/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 8, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 384, "comment_ids": "876651302670435_878374329164799;876651302670435_878360832499482;876651302670435_878365389165693;876651302670435_878365089165723;876651302670435_878361212499444;876651302670435_878374215831477;876651302670435_878374555831443;876651302670435_878374349164797;876651302670435_878372665831632;876651302670435_878369055831993;876651302670435_878377189164513;876651302670435_878370115831887;876651302670435_878353495833549;876651302670435_878367025832196;876651302670435_878360402499525;876651302670435_878361645832734;876651302670435_878368412498724;876651302670435_878362772499288;876651302670435_878361639166068;876651302670435_878367465832152;876651302670435_878361255832773;876651302670435_878355485833350;876651302670435_878375099164722;876651302670435_878375089164723;876651302670435_878371539165078", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 10:03:00", "likes": 196, "SADs": 0, "LOVEs": 41, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.06, "publisher_name": "damocles.co", "shares": 104, "w_totalEngs": 0.11, "message": "Zemmour demande \u00ab un peu d'humilit\u00e9 \u00bb aux journalistes du Monde qui commencent \u00e0 peine \u00e0 parler d'islamisation en France; alors que lui-m\u00eame \u00e9tait trait\u00e9 de nazi quand il sonnait l'alerte il y a quelques ann\u00e9es.  Signez contre l'islamisation : https://damocles.co/non-islamisation-france/", "age_in_sec": 3422, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/58405818_654632938297760_6460514768993124352_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.xx&oh=3576f5156ee1f10d03f31f8ba9f8fe2e&oe=5D6198C4", "post_ID": "285521128450125_876651302670435", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/58405818_654632938297760_6460514768993124352_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.xx&oh=d522774afa9948d073d7123abc2b68c1&oe=5D577336", "lang": null, "publisher_website": "damocles.co", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 30, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "24": {"link": "http://www.fdesouche.com/1203813-anne-sophie-slate-fr-je-couche-avec-un-mec-dextreme-droite-antifeministe-nationaliste-et-je-le-vis-mal", "w_numSAD": null, "HAHAs": 141, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 259, "comment_ids": "2660385273990985_2660404277322418;2660385273990985_2660450033984509;2660385273990985_2660448747317971;2660385273990985_2660449387317907;2660385273990985_2660424317320414;2660385273990985_2660448863984626;2660385273990985_2660447117318134;2660385273990985_2660437753985737;2660385273990985_2660402193989293;2660385273990985_2660444140651765;2660385273990985_2660396297323216;2660385273990985_2660408657321980;2660385273990985_2660417313987781;2660385273990985_2660443413985171;2660385273990985_2660401450656034;2660385273990985_2660427830653396;2660385273990985_2660425160653663;2660385273990985_2660428573986655;2660385273990985_2660398377323008;2660385273990985_2660389937323852;2660385273990985_2660394027323443;2660385273990985_2660445377318308;2660385273990985_2660396380656541;2660385273990985_2660401650656014;2660385273990985_2660392410656938", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:20:03", "likes": 16, "SADs": 0, "LOVEs": 5, "w_numHAHA": 0.06, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "fdesouche.com", "shares": 19, "w_totalEngs": 0.11, "message": "", "age_in_sec": 2399, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCMpdbREtHW84Rl&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fslate.jpg&_nc_hash=AQB3tDv8FRsc9iDS", "post_ID": "298195193543350_2660385273990985", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA-konglDNrRV-C&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fslate.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBDfW80thqyogSv", "lang": null, "publisher_website": "fdesouche.com", "w_numCOMMENTS": 0.03, "comments": 77, "publisher_ID": "fdesouche", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "250": {"link": "https://pikio.pl/patrycja-kazadi-nieszczesliwie-zakochana-090519/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 9, "comment_ids": "2335360893349204_2335366396681987;2335360893349204_2335364270015533", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 09:40:58", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Naprawd\u0119 musi lubi\u0107 dredy", "age_in_sec": 1143, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDaECsYlml_KjPJ&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F866%2F86643%2Fc%2FPatrycja-Kazadi-kocha-Barona-%25282%2529-featured.jpg&_nc_hash=AQDynCtBuQp9YqfX", "post_ID": "1403829359835700_233536089334920", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCvJlEmtijXbnAx&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F866%2F86643%2Fc%2FPatrycja-Kazadi-kocha-Barona-%25282%2529-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQANX55Lk1etnkgK", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "80": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445867-alez-ma-rozmach-walesa-chce-likwidowac-ue", "w_numSAD": null, "HAHAs": 21, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 46, "comment_ids": "2703941929647493_2703990702975949;2703941929647493_2703999532975066;2703941929647493_2703993592975660;2703941929647493_2703992156309137;2703941929647493_2704000159641670;2703941929647493_2703999869641699;2703941929647493_2703999552975064;2703941929647493_2703999549641731;2703941929647493_2703981832976836;2703941929647493_2703988032976216;2703941929647493_2703971419644544;2703941929647493_2703976949643991;2703941929647493_2703985212976498;2703941929647493_2703975439644142", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:43:19", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.02, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 7, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Ale\u017c ma rozmach! Wa\u0142\u0119sa w szwedzkiej prasie chce likwidowa\u0107 UE: Ostrzega\u0142em Niemcy i Francj\u0119; ale nie chc\u0105 mnie s\u0142ucha\u0107", "age_in_sec": 1003, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAF7WQSGatyf0ih&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F528%2F73b5fb545c924b1ebd237b8c7d7a6b90.jpeg&_nc_hash=AQCQzMTZL7XUuWz_", "post_ID": "121020967939615_2703941929647493", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBzToD44DoKA-3f&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F528%2F73b5fb545c924b1ebd237b8c7d7a6b90.jpeg&cfs=1&sx=173&sy=0&sw=528&sh=528&_nc_hash=AQCGNKDVsINBsv2D", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 15, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "134": {"link": "https://philosophia-perennis.com/2019/05/09/polizisten-mit-voller-wucht-in-den-bauch-getreten-nigerianer-sollte-ausweis-vorzeigen/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 108, "comment_ids": "2300187003555117_2300214696885681;2300187003555117_2300198550220629;2300187003555117_2300193360221148;2300187003555117_2300205360219948;2300187003555117_2300195783554239;2300187003555117_2300201716886979;2300187003555117_2300204690220015;2300187003555117_2300211190219365;2300187003555117_2300201706886980;2300187003555117_2300210790219405;2300187003555117_2300196850220799", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 14:03:48", "likes": 24, "SADs": 3, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 41, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "philosophia-perennis.com", "shares": 23, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Mich wundert es \u00fcberhaupt nicht; dass unter den Polizisten sehr viele AfD-W\u00e4hler sein sollen", "age_in_sec": 3374, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBcp_tOeK5ihLMc&url=https%3A%2F%2Fi1.wp.com%2Fphilosophia-perennis.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F01%2Fcity-2189720_1280.jpg%3Ffit%3D1280%252C863%26ssl%3D1&_nc_hash=AQAOjTXimeJasPoN", "post_ID": "1758790991028057_230018700355511", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAgev8lbEUYZjPj&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi1.wp.com%2Fphilosophia-perennis.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F01%2Fcity-2189720_1280.jpg%3Ffit%3D1280%252C863%26ssl%3D1&cfs=1&_nc_hash=AQAu5PWwB2kS1o93", "lang": null, "publisher_website": "philosophia-perennis.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 11, "publisher_ID": "davidbergerblog", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "59": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/editoriale/le-lenti-per-vedere-la-morale-se-tra-i-casi-raggi-e-siri-non-notate-differenze-non-servono-gli-occhiali/#.XNP0Em6Rido.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 193, "comment_ids": "2220403801372774_2220440191369135;2220403801372774_2220451484701339;2220403801372774_2220441754702312;2220403801372774_2220458771367277", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 10:05:00", "likes": 117, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.04, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 68, "w_totalEngs": 0.06, "message": ":rolled-up_newspaper: Le lenti per vedere la morale. Se tra i casi Raggi e Siri non notate differenze non servono gli occhiali ma una cura seria di etica pubblica. L'editoriale del direttore Gaetano Pedull\u00e0.", "age_in_sec": 3302, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC-Z9RevPJWikIg&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1237067-e1557394237322.jpg&_nc_hash=AQDvPYH-TL1j9nDF", "post_ID": "427318367348002_2220403801372774", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBKuYuDm4zcRBtS&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1237067-e1557394237322.jpg&cfs=1&sx=406&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQAhs1BiwoW1aqEu", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "51": {"link": "https://niezalezna.pl/270608-zignorowali-alfiego-evansa-staja-w-obronie-podlesnej-co-sie-stalo-z-amnesty-international", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 44, "comment_ids": "2227657843955670_2227659773955477;2227657843955670_2227661277288660;2227657843955670_2227665670621554;2227657843955670_2227665870621534;2227657843955670_2227668160621305;2227657843955670_2227670153954439;2227657843955670_2227670770621044;2227657843955670_2227670840621037;2227657843955670_2227671373954317", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 12:48:49", "likes": 15, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 8, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.07, "message": "Zignorowali Alfiego Evansa - staj\u0105 w obronie Podle\u015bnej. Co si\u0119 sta\u0142o z Amnesty International?", "age_in_sec": 674, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB-_qvOPLQSpL7t&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574060131d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3729bba090f0b4b2218a6c0f83ce5b846a7.jpg&_nc_hash=AQDlvIIXPi947CRU", "post_ID": "108917389163070_2227657843955670", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCiiqZuzaYw0BPd&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574060131d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3729bba090f0b4b2218a6c0f83ce5b846a7.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDwn8TiQeZYRRc2", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 9, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "113": {"link": "https://niezalezna.pl/270573-tusk-chetnie-komentowal-zatrzymanie-podlesnej-bielan-mu-cos-przypomnial", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 29, "comment_ids": "2227266573994797_2227267933994661;2227266573994797_2227272617327526;2227266573994797_2227275650660556;2227266573994797_2227275703993884;2227266573994797_2227277533993701;2227266573994797_2227278157326972", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 06:45:40", "likes": 14, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 6, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Tusk ch\u0119tnie komentowa\u0142 zatrzymanie Podle\u015bnej. Bielan mu co\u015b przypomnia\u0142", "age_in_sec": 863, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573842361d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3722944a8e05431aa6a31b56d2b450539d0.jpg&_nc_hash=AQD-AYEIdLi7a8ZY", "post_ID": "108917389163070_2227266573994797", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCQaDIlKlolT5Jq&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573842361d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3722944a8e05431aa6a31b56d2b450539d0.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCV1btIPb59dRL7", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 6, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "256": {"link": "https://latribunadeespana.com/espana/apoyos-con-cuentagotas", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 38, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:17:44", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "latribunadeespana.com", "shares": 37, "w_totalEngs": 0.01, "message": "https://latribunadeespana.com/espana/apoyos-con-cuentagotas", "age_in_sec": 2538, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDtk_lruO_fBTql&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2F22346780068f55b0e827b8eead86108e_XL.jpg&_nc_hash=AQBCp6uqZlsq95Dc", "post_ID": "1812401789056703_200636593632695", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCthjEBzgbOYtKK&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2F22346780068f55b0e827b8eead86108e_XL.jpg&cfs=1&sx=70&sy=0&sw=704&sh=704&_nc_hash=AQAr5kA3Jae9sTTu", "lang": null, "publisher_website": "latribunadeespana.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "tribunaespana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "213": {"link": "https://scenarieconomici.it/salvini-vs-gruber-a-otto-e-mezzo-siri-ricette-europee-quota-cento-e-caso-lombardia-duello-allultimo-sangue/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 17, "comment_ids": "2034146563375021_2034163323373345;2034146563375021_2034151710041173;2034146563375021_2034153226707688;2034146563375021_2034153170041027", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 05:31:03", "likes": 8, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "scenarieconomici.it", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Salvini contro la Gruber a Otto e Mezzo. Salvini risponde alle aggressive domande della giornalista dai capelli; e non solo; rossi.  I temi della discussione sono quelli dell''attualit\u00e0: i colpevoli devono essere pagati ed i processi non si fanno ad Otto e Mezzo; ma la scelta dei sottosegretari spetta a Conte ed un dibattito di questo genere non basta per far cadere un governo. [ 64 more words ] https://scenarieconomici.it/salvini-vs-gruber-a-otto-e-mezzo-siri-ricette-europee-quota-cento-e-caso-lombardia-duello-allultimo-sangue/", "age_in_sec": 1739, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD6JeInyjWcZR2F&url=https%3A%2F%2Fi2.wp.com%2Fscenarieconomici.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fsalvini-gruber.png%3Ffit%3D776%252C329%26ssl%3D1&_nc_hash=AQDMJWPqY_JeRCZZ", "post_ID": "316168885172806_2034146563375021", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi2.wp.com%2Fscenarieconomici.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fsalvini-gruber.png%3Ffit%3D776%252C329%26ssl%3D1&cfs=1&_nc_hash=AQCM42U8uUzKQ1LM", "lang": null, "publisher_website": "scenarieconomici.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "scenarieconomic", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 06:00:02"}, "28": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cultura/polacchi-sabato-presenteremo-lo-stesso-il-libro-di-altaforte-su-salvini-117120/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 203, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:25:00", "likes": 167, "SADs": 0, "LOVEs": 9, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.08, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 27, "w_totalEngs": 0.1, "message": "Polacchi ha invitato alla presentazione tutti coloro che sostengono la libert\u00e0 di pensiero e di opinione come Feltri; Belpietro; Sgarbi; Mughini; Sansonetti; Francesco Borgonovo; Scianca e molti altri", "age_in_sec": 2102, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t45.1600-4/60157555_23843529244820555_687353290307928064_n.png?_nc_ht=scontent.xx&oh=da06c721b5182edde80a9fdcef50a690&oe=5D29D0E1", "post_ID": "587689174620699_2325281970861402", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t45.1600-4/c29.0.130.130a/p130x130/60157555_23843529244820555_687353290307928064_n.png?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=4a412ccc6055586954be4a5a20600a31&oe=5D69542E", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "54": {"link": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/les-cas-de-tuberculose-en-hausse-en-ile-de-france-1016733", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 17, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 10, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 225, "comment_ids": "878112502524315_878474182488147;878112502524315_878478939154338;878112502524315_878472045821694;878112502524315_878458232489742;878112502524315_878449289157303;878112502524315_878457605823138;878112502524315_878449685823930;878112502524315_878455809156651;878112502524315_878464625822436;878112502524315_878464285822470;878112502524315_878462642489301;878112502524315_878460789156153;878112502524315_878468815822017;878112502524315_878457662489799;878112502524315_878466945822204;878112502524315_878467672488798;878112502524315_878458362489729;878112502524315_878450119157220;878112502524315_878460669156165;878112502524315_878455692489996;878112502524315_878449585823940;878112502524315_878457659156466;878112502524315_878456885823210;878112502524315_878457542489811;878112502524315_878462252489340", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 13:07:26", "likes": 10, "SADs": 3, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 47, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "damocles.co", "shares": 83, "w_totalEngs": 0.07, "message": "\u202aLa Seine-Saint-Denis est de loin le d\u00e9partement le plus touch\u00e9 par ce retour de la tuberculose.", "age_in_sec": 3156, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQACOuTUUHaiNnB1&url=https%3A%2F%2Fmedia.lesechos.com%2Fapi%2Fv1%2Fimages%2Fview%2F5cd132db8fe56f62946ee287%2F1280x720%2F0601194409973-web-tete.jpg&_nc_hash=AQDa_-MZvRVMOXEl", "post_ID": "285521128450125_878112502524315", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBn1b_KkAQbGbPo&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.lesechos.com%2Fapi%2Fv1%2Fimages%2Fview%2F5cd132db8fe56f62946ee287%2F1280x720%2F0601194409973-web-tete.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAiZFWtVJHM-_Lm", "lang": null, "publisher_website": "damocles.co", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 55, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "146": {"link": "https://wpolityce.pl/spoleczenstwo/445881-kuriozalny-wywod-smiszka-teczowa-aureola-nic-nie-ujmuje", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 8, "comment_ids": "2705086926199660_2705094016198951;2705086926199660_2705093519532334;2705086926199660_2705089186199434;2705086926199660_2705094809532205", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 19:55:02", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 4, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Nie ma problemu? Kuriozalny wyw\u00f3d \u015amiszka: \"T\u0119czowa aureola Matki Boskiej nic jej nie ujmuje. Nie wiem; ile kolor\u00f3w ma t\u0119cza\"", "age_in_sec": 300, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDpf4fkgGzSLqVj&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F521%2F02659f5e05244b0a956460fcf80e938e.jpeg&_nc_hash=AQANH44eneVfDt75", "post_ID": "121020967939615_2705086926199660", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBgUdXoKVojwlht&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F521%2F02659f5e05244b0a956460fcf80e938e.jpeg&cfs=1&sx=163&sy=0&sw=521&sh=521&_nc_hash=AQBV_uWoDe1526qi", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 4, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "226": {"link": "https://philosophia-perennis.com/2019/05/09/neu-im-kino-so-werden-die-blonden-kinder-der-neuen-rechten-zu-gewalttaetigen-nazi-monstern-erzogen/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 9, "comment_ids": "2299989570241527_2300008876906263;2299989570241527_2300009050239579", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:50:00", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "philosophia-perennis.com", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Ab heute im Kino: Von unsere Steuergeldern finanziert werden hier im Kino abstruse Verschw\u00f6rungstheorien aus der Kahane- bzw. Antifa-Ecke zu einem Kinofilm... Der Staatsfunk h\u00e4tte aber gerne noch ein bisschen mehr Verschw\u00f6rungstheorie gehabt.  https://philosophia-perennis.com/2019/05/09/neu-im-kino-so-werden-die-blonden-kinder-der-neuen-rechten-zu-gewalttaetigen-nazi-monstern-erzogen/", "age_in_sec": 602, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAYSup746g9xYvP&url=https%3A%2F%2Fi0.wp.com%2Fphilosophia-perennis.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fgermanen.jpg%3Ffit%3D876%252C523%26ssl%3D1&_nc_hash=AQAEHGwjVAqAmH6G", "post_ID": "1758790991028057_229998957024152", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAoUOFwUTk7omx-&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi0.wp.com%2Fphilosophia-perennis.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fgermanen.jpg%3Ffit%3D876%252C523%26ssl%3D1&cfs=1&_nc_hash=AQCoFVw2ouFx5CH1", "lang": null, "publisher_website": "philosophia-perennis.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "davidbergerblog", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "111": {"link": "https://niezalezna.pl/270705-cimoszewicz-potracil-staruszke-sledztwo-trwa-a-on-nie-zrezygnuje-z-kandydowania", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 12, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 153, "comment_ids": "2228141117240676_2228142927240495;2228141117240676_2228143213907133;2228141117240676_2228144740573647;2228141117240676_2228145857240202;2228141117240676_2228146047240183;2228141117240676_2228146070573514;2228141117240676_2228146127240175;2228141117240676_2228146517240136;2228141117240676_2228146890573432;2228141117240676_2228148017239986;2228141117240676_2228148173906637;2228141117240676_2228149880573133;2228141117240676_2228149953906459;2228141117240676_2228150587239729;2228141117240676_2228150833906371;2228141117240676_2228151450572976;2228141117240676_2228152120572909;2228141117240676_2228153030572818;2228141117240676_2228155760572545;2228141117240676_2228155863905868;2228141117240676_2228159430572178;2228141117240676_2228159550572166;2228141117240676_2228161380571983;2228141117240676_2228161880571933;2228141117240676_2228163423905112", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 19:01:17", "likes": 12, "SADs": 1, "LOVEs": 4, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 53, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 18, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Cimoszewicz potr\u0105ci\u0142 staruszk\u0119; \u015bledztwo trwa; a on... \"Nie zrezygnuj\u0119 z kandydowania\"", "age_in_sec": 3525, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAKzB9paQZG8e5n&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574282651d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372b7283fbc4e5b76b4224b4d3f4d2c7e1c.jpg&_nc_hash=AQDtogtRBSyDUUeW", "post_ID": "108917389163070_2228141117240676", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBLCfIWtn0T5MKh&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574282651d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372b7283fbc4e5b76b4224b4d3f4d2c7e1c.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBGUnG0duEJsNF7", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 51, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "7": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/paris-taxi-drivers-avoiding-migrant-areas-so-not-to-shock-tourists.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": 0.01, "HAHAs": 19, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 74, "w_numSHARES": 0.09, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 734, "comment_ids": "10158029660507439_10158029778602439;10158029660507439_10158029670307439;10158029660507439_10158029735967439;10158029660507439_10158029715167439;10158029660507439_10158029806762439;10158029660507439_10158029696632439;10158029660507439_10158029720517439;10158029660507439_10158029718902439;10158029660507439_10158029696112439;10158029660507439_10158029713447439;10158029660507439_10158029691642439;10158029660507439_10158029743012439;10158029660507439_10158029796927439;10158029660507439_10158029732832439;10158029660507439_10158029716807439;10158029660507439_10158029778322439;10158029660507439_10158029691362439;10158029660507439_10158029707302439;10158029660507439_10158029745102439;10158029660507439_10158029687012439;10158029660507439_10158029699817439;10158029660507439_10158029696087439;10158029660507439_10158029707282439;10158029660507439_10158029808082439;10158029660507439_10158029701112439", "w_numWOW": 0.02, "created_time": "2019-05-09 14:05:04", "likes": 145, "SADs": 48, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 76, "w_numLIKE": 0.04, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 313, "w_totalEngs": 0.22, "message": "You can avoid reality but you cannot avoid the consequences of avoiding reality.", "age_in_sec": 3298, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDJZWEI1CiAdU5Y&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fparis-migrant3.jpg&_nc_hash=AQC0u-mdS2KNSdEp", "post_ID": "193266897438_10158029660507439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBxPyaFNKFhLnZb&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fparis-migrant3.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDLwZ2Flm4QBo3Y", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 58, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "102": {"link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/09/imam-france-accused-helping-smuggle-migrants-britain/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 18, "comment_ids": "", "w_numWOW": 0.01, "created_time": "2019-05-09 13:52:54", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 7, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "breitbart.com", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Imam Accused of Helping Smuggle Migrants into Britain", "age_in_sec": 428, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCPMgtdSl7q5wY8&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fafpchannelmigrants-640x335.png&_nc_hash=AQB1pV3TdTcfvhNK", "post_ID": "1479849422251273_234536597903294", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAcB2cdjaOqxwFn&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fafpchannelmigrants-640x335.png&cfs=1&_nc_hash=AQCMM-R_t0W5nDdx", "lang": null, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "163": {"link": "https://www.mediterraneodigital.com/espana/internacional/constitucional-supremo-puigdemont-elecciones-europeas.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 3, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:57:30", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "mediterraneodigital.com", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.02, "message": ":red_circle: #\u00daltimaHora", "age_in_sec": 152, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAXxpdBXqISftYR&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Fpuigdemont-riendo.jpg&_nc_hash=AQC3MLMonorh6hxL", "post_ID": "156042987763721_2501621336539196", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD_cVh8s4cT4v5A&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Fpuigdemont-riendo.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAdcjTVMxykaRqw", "lang": null, "publisher_website": "mediterraneodigital.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "MediterraneoDigital", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "55": {"link": "https://wsensie.pl/polska/32546-gersdorf-uhonorowana-niemieckim-odznaczeniem-za-opor-przeciwko-lamaniu-przez-polski-rzad-zasad-panstwa-prawa", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 50, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 165, "comment_ids": "2169693873150607_2169699533150041;2169693873150607_2169703616482966;2169693873150607_2169697603150234;2169693873150607_2169716866481641;2169693873150607_2169742459812415;2169693873150607_2169731966480131;2169693873150607_2169742356479092;2169693873150607_2169729416480386;2169693873150607_2169738756479452;2169693873150607_2169738579812803;2169693873150607_2169727626480565;2169693873150607_2169726156480712;2169693873150607_2169719356481392;2169693873150607_2169700676483260;2169693873150607_2169695619817099;2169693873150607_2169712029815458;2169693873150607_2169703373149657;2169693873150607_2169711749815486;2169693873150607_2169701963149798;2169693873150607_2169705646482763;2169693873150607_2169716409815020;2169693873150607_2169699743150020;2169693873150607_2169695713150423;2169693873150607_2169714716481856;2169693873150607_2169719559814705", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 16:20:35", "likes": 23, "SADs": 1, "LOVEs": 6, "w_numHAHA": 0.02, "ANGRYs": 41, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wsensie.pl", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.07, "message": "Ma\u0142gorzata Gersdorf w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 otrzyma jedno z najbardziej presti\u017cowych niemieckich odznacze\u0144.", "age_in_sec": 2367, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAnf1UOYPxARSQi&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FMS%2Fgersdorf2210.jpg&_nc_hash=AQCs5IjjcbRkwK6Q", "post_ID": "663398733780136_2169693873150607", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDlELTi8c5SizhS&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FMS%2Fgersdorf2210.jpg&cfs=1&sx=196&sy=0&sw=503&sh=503&_nc_hash=AQBdzgHlJ9xsKdgq", "lang": null, "publisher_website": "wsensie.pl", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 37, "publisher_ID": "wsensiepl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "74": {"link": "https://www.bvoltaire.fr/qui-peut-croire-un-seul-instant-a-lefficacite-des-annonces-de-gerald-darmanin/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 51, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 130, "comment_ids": "2184420901623257_2184440521621295;2184420901623257_2184435998288414;2184420901623257_2184429734955707;2184420901623257_2184436504955030;2184420901623257_2184438451621502;2184420901623257_2184432694955411;2184420901623257_2184435368288477;2184420901623257_2184450838286930;2184420901623257_2184452464953434;2184420901623257_2184458241619523;2184420901623257_2184450718286942;2184420901623257_2184431531622194;2184420901623257_2184456714953009;2184420901623257_2184451771620170;2184420901623257_2184450524953628;2184420901623257_2184451281620219;2184420901623257_2184450011620346;2184420901623257_2184429938289020;2184420901623257_2184458338286180;2184420901623257_2184455761619771;2184420901623257_2184429918289022;2184420901623257_2184454371619910;2184420901623257_2184449818287032;2184420901623257_2184453591619988;2184420901623257_2184454324953248", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 07:18:26", "likes": 6, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.02, "ANGRYs": 17, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "shares": 15, "w_totalEngs": 0.05, "message": "M. Darmanin vient de donner une interview au Parisien. En dehors de longs d\u00e9veloppements oiseux et sans int\u00e9r\u00eat sur la campagne des Europ\u00e9ennes o\u00f9 il vante les m\u00e9rites de Mme Loiseau et d\u00e9nigre Mme Le Pen et les LR; le ministre des Comptes publics apporte quelques pr\u00e9cisions sur les baisses d'imp\u00f4ts et les moyens de les compenser.  Pour lui 95 % de ceux qui payent l'imp\u00f4t sur le revenu verront le", "age_in_sec": 2496, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA4N5VjHi6zYy-u&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2018%2F11%2FCapture-47.png&_nc_hash=AQBD-ZVPU5YVJjIb", "post_ID": "383827521682613_2184420901623257", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCjhnHHImft6paT&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2018%2F11%2FCapture-47.png&cfs=1&sx=246&sy=0&sw=295&sh=295&_nc_hash=AQDYfPLsArcjXxT3", "lang": null, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 40, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "142": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/gucci-gruppo-kering-chiude-il-contenzioso-con-il-fisco-italiano/#.XNRXLNv8fhs.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 17, "comment_ids": "2221010367978784_2221103357969485", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 17:50:00", "likes": 11, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Gucci; il gruppo Kering chiude il contenzioso con il Fisco italiano. Pagher\u00e0 1;25 miliardi di euro tra imposte e sanzioni.", "age_in_sec": 602, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBQ1IZnuPmKCano&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_562363-e1557419625802.jpg&_nc_hash=AQCq2hgGkqrCLP5t", "post_ID": "427318367348002_2221010367978784", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC0uMkoV9EKtuy4&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_562363-e1557419625802.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDnGv1Xp88VmVGd", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "186": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445893-ujawniamy-czy-za-niemiecka-nagroda-dla-gersdorf-stoi-spd", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 26, "comment_ids": "2704371492937870_2704480349593651;2704371492937870_2704490482925971;2704371492937870_2704490342925985;2704371492937870_2704508969590789;2704371492937870_2704507979590888;2704371492937870_2704498402925179", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 14:40:00", "likes": 6, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 8, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 6, "w_totalEngs": 0.02, "message": "UJAWNIAMY. Czy za nagrod\u0105 Fundacji Theodora Heussa dla Gersdorf stoj\u0105 politycy SPD? W tle: by\u0142a pe\u0142nomocnik RFN ds. stosunk\u00f3w z Polsk\u0105", "age_in_sec": 1202, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCSpvoncFOFRUZG&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2Fc913ef758e934e9eafa4dfc484828abb.png&_nc_hash=AQBaeTRkPv9I83ed", "post_ID": "121020967939615_2704371492937870", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA4YdXzqUnIajod&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2Fc913ef758e934e9eafa4dfc484828abb.png&cfs=1&sx=265&sy=0&sw=370&sh=370&_nc_hash=AQBIgBnDs4efFzb2", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 6, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "16": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/germany-islamic-antisemtism.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": 0.01, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 60, "comment_ids": "10158029802672439_10158029816917439;10158029802672439_10158029821177439;10158029802672439_10158029807637439;10158029802672439_10158029819082439", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 14:53:03", "likes": 21, "SADs": 6, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 14, "w_numLIKE": 0.05, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 14, "w_totalEngs": 0.14, "message": "Self-titled \"Chancellor to the migrants\" Merkel replaced millions of murdered Jews with millions of Jew haters.", "age_in_sec": 419, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBdYl1HxbhCce5e&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-10.42.26-AM-800x429.png&_nc_hash=AQBvzkkXpgmb7UqJ", "post_ID": "193266897438_10158029802672439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAERUzc_tm7oKPH&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-10.42.26-AM-800x429.png&cfs=1&_nc_hash=AQDQLhx_bJXRinxT", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 5, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "94": {"link": "https://www.facebook.com/tvlibertes/videos/2355469388061599/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 75, "comment_ids": "2706384302723394_2706405716054586;2706384302723394_2706409496054208;2706384302723394_2706412246053933;2706384302723394_2706407272721097;2706384302723394_2706410226054135;2706384302723394_2706395906055567;2706384302723394_2706392409389250;2706384302723394_2706397349388756;2706384302723394_2706387376056420;2706384302723394_2706389736056184;2706384302723394_2706391096056048;2706384302723394_2706405776054580;2706384302723394_2706400992721725;2706384302723394_2706395532722271;2706384302723394_2706399946055163;2706384302723394_2706399466055211;2706384302723394_2706399146055243;2706384302723394_2706393609389130", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 09:30:20", "likes": 10, "SADs": 3, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 26, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 14, "w_totalEngs": 0.04, "message": ":movie_camera: La chr\u00e9tienne Asia Bibi a quitt\u00e9 le Pakistan :Pakistan: Les islamistes regrettent de ne pas l'avoir tu\u00e9e : \"Apr\u00e8s connaissance du verdict; nous regrettons de ne pas avoir rendu justice nous-m\u00eame.\" Article ici :right_arrow: https://www.tvlibertes.com/actus/la-chretienne-asia-bibi-a-retrouve-ses-deux-filles-au-canada", "age_in_sec": 1781, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59684411_2355471004728104_6088767143157956608_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.xx&oh=01ac52bb1509c1ef87a6179e39797fc6&oe=5D68E26E", "post_ID": "767452016616642_2706384302723394", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59684411_2355471004728104_6088767143157956608_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.xx&oh=fa82ac2ca381430a5464dc31db62a022&oe=5D6F5B28", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 20, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "188": {"link": "https://www.focus.de/politik/deutschland/kann-naziaufmaersche-nicht-ausblenden-bodo-ramelow-thueringens-ministerpraesident-will-neue-gemeinsame-nationalhymne_id_10685709.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 9, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 20, "comment_ids": "2091860044242466_2091880340907103;2091860044242466_2091865567575247;2091860044242466_2091875967574207;2091860044242466_2091866534241817", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:42:52", "likes": 4, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "deutschland-kurier.org", "shares": null, "w_totalEngs": 0.02, "message": "SATIRE Sehr geehrter Herr Ramelow;  da Adolf Hitler f\u00fcr seine Paraden sehr gern in einem offenen Mercedes gefahren ist und den Komponisten Richard Wagner mochte; schlagen wir im n\u00e4chsten Schritt vor; Daimler die Produktion von Personenkraftwagen zu verbieten und jegliche \u00f6ffentliche Auff\u00fchrungen von Tannh\u00e4user; Ring der Nibelungen und anderen Werken Wagners zu unterbinden. Die Bayreuther Festspiele sind sofort abzusagen.  Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen...", "age_in_sec": 1030, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAp9MjVanDbmujY&url=https%3A%2F%2Fp5.focus.de%2Fimg%2Ffotos%2Fcrop10600225%2F3362716647-w1200-h627-o-q75-p5%2Furn-newsml-dpa-com-20090101-190416-99-849263-large-4-3.jpg&_nc_hash=AQC76VvANOr7BUg_", "post_ID": "643197889108696_2091860044242466", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCAG1oxFuW7QBoL&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fp5.focus.de%2Fimg%2Ffotos%2Fcrop10600225%2F3362716647-w1200-h627-o-q75-p5%2Furn-newsml-dpa-com-20090101-190416-99-849263-large-4-3.jpg&cfs=1&sx=468&sy=0&sw=627&sh=627&_nc_hash=AQBfDKxps19XLQ9m", "lang": null, "publisher_website": "deutschland-kurier.org", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "deutschlandkurier", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "185": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445909-news-dzialacz-partii-biedronia-mowi-o-mobbingu-w-wiosnie", "w_numSAD": null, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 13, "comment_ids": "2704487686259584_2704510249590661;2704487686259584_2704504582924561", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 14:48:58", "likes": 4, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.02, "message": "UJAWNIAMY. Mobbing w partii Biedronia? Dzia\u0142acz m\u0142odzie\u017c\u00f3wki dla wPolityce.pl: \"Prosi\u0142em o pomoc \u015amiszka. Powiedzia\u0142 mi; \u017ce w \u201eWio\u015bnie\u201d nie ma procedur antymobbingowych\"", "age_in_sec": 664, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBEZpnz2n-V81s-&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2Fee55522af1514eba929c341db0356147.png&_nc_hash=AQDc35X4rcTl1Rvh", "post_ID": "121020967939615_2704487686259584", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBPdaS6CE6O9mc7&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2Fee55522af1514eba929c341db0356147.png&cfs=1&sx=383&sy=0&sw=370&sh=370&_nc_hash=AQA3KSUc_ZMqJk19", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "112": {"link": "https://philosophia-perennis.com/2019/05/09/drei-frauen-13-kinder-und-mindestens-3800-euro-vom-steuerzahler/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 94, "comment_ids": "2299960520244432_2299964183577399;2299960520244432_2299966290243855;2299960520244432_2299977040242780;2299960520244432_2299966023577215;2299960520244432_2299980433575774;2299960520244432_2299969450243539;2299960520244432_2299975316909619;2299960520244432_2299971086910042;2299960520244432_2299964756910675", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 06:06:12", "likes": 9, "SADs": 2, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 48, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "philosophia-perennis.com", "shares": 22, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Jubel bei der \"Bild\" \u00fcber das neue Familienmodell in Deutschland", "age_in_sec": 3231, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB1oc7oeE5f9iMD&url=https%3A%2F%2Fi1.wp.com%2Fphilosophia-perennis.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FD6Di-EBWwAAdlbo.jpg%3Ffit%3D1200%252C900%26ssl%3D1&_nc_hash=AQDKTJDnva8api0E", "post_ID": "1758790991028057_229996052024443", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQApuQPf4wbD0beW&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi1.wp.com%2Fphilosophia-perennis.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FD6Di-EBWwAAdlbo.jpg%3Ffit%3D1200%252C900%26ssl%3D1&cfs=1&sx=67&sy=0&sw=900&sh=900&_nc_hash=AQACrcJSGqreKoZH", "lang": null, "publisher_website": "philosophia-perennis.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 11, "publisher_ID": "davidbergerblog", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "47": {"link": "https://samnytt.se/sadaq-grenslade-peter-och-knivhogg-vilt-mot-halsen-55-aringen-avrattades-brutalt-pa-kvallspromenaden/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.05, "totalEngs": 169, "comment_ids": "2286841408250713_2286849148249939;2286841408250713_2286853248249529;2286841408250713_2286855114916009;2286841408250713_2286849618249892;2286841408250713_2286851191583068;2286841408250713_2286850504916470;2286841408250713_2286848508250003;2286841408250713_2286850821583105;2286841408250713_2286850814916439;2286841408250713_2286841788250675;2286841408250713_2286843458250508", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 19:24:14", "likes": 6, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 110, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "samnytt.se", "shares": 39, "w_totalEngs": 0.08, "message": ":backhand_index_pointing_right: Sadaq grenslade Peter och knivh\u00f6gg vilt mot halsen \u2013 55-\u00e5ringen avr\u00e4ttades brutalt p\u00e5 kv\u00e4llspromenaden.  Offret valdes ut slumpm\u00e4ssigt av v\u00e5ldsben\u00e4gen g\u00e4rningsman. Hade nyligen sl\u00e4ppt fr\u00e5n h\u00e4kte f\u00f6r annan knivsk\u00e4rning. :backhand_index_pointing_down:", "age_in_sec": 2148, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDK82YIbUuey_eN&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FMord.jpg&_nc_hash=AQBe2GAtIwt0Q-QL", "post_ID": "1916606461940878_228684140825071", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCgq71n3U2p3mDC&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FMord.jpg&cfs=1&sx=188&sy=0&sw=360&sh=360&_nc_hash=AQCazFfF3oYNhtMC", "lang": null, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 13, "publisher_ID": "samnytt", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "155": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445823-brudzinski-o-sprawie-podlesnej-nie-bylo-wkroczenia-o-6-rano", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 54, "comment_ids": "2703529846355368_2703580039683682;2703529846355368_2703592183015801;2703529846355368_2703574206350932;2703529846355368_2703592106349142;2703529846355368_2703615683013451;2703529846355368_2703607449680941;2703529846355368_2703561606352192;2703529846355368_2703565716351781", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:14:36", "likes": 28, "SADs": 1, "LOVEs": 4, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 12, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Brudzi\u0144ski: Czym innym jest kreacja artystyczna; a czym innym naklejanie wizerunku Matki Boskiej na toalety i \u015bmietniki", "age_in_sec": 2727, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBAI1meKZEXXeli&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F591%2Fa6d6b802b39c4b9c901026c6a175fb4a.jpeg&_nc_hash=AQAmFE-gAYOgT4Au", "post_ID": "121020967939615_2703529846355368", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDBYSX1700sgYQ7&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F591%2Fa6d6b802b39c4b9c901026c6a175fb4a.jpeg&cfs=1&sx=37&sy=0&sw=591&sh=591&_nc_hash=AQCIAqh8jipdOiL4", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 9, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "249": {"link": "https://niezalezna.pl/270594-putin-oglasza-rosje-bohaterem-ii-wojny-swiatowej-po-czym-straszy-zwiekszeniem-gotowosci-bojowej", "w_numSAD": null, "HAHAs": 7, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 17, "comment_ids": "2227444137310374_2227450807309707;2227444137310374_2227454490642672;2227444137310374_2227462147308573;2227444137310374_2227463410641780;2227444137310374_2227467793974675", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 09:33:14", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Putin og\u0142asza Rosj\u0119 'bohaterem II Wojny \u015awiatowej'. Po czym straszy zwi\u0119kszeniem gotowo\u015bci bojowej", "age_in_sec": 1607, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAmcUdDySr1l_kB&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573931881d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372d5d08f0139cac436f729c6c7aacdebd8.jpg&_nc_hash=AQC0913VV4aUa9rm", "post_ID": "108917389163070_2227444137310374", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCK-n27H0Nw3cn8&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573931881d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372d5d08f0139cac436f729c6c7aacdebd8.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBnNSY5ZMxfAQlb", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "19": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/scheuring-wielgus-zaprasza-na-quotkreatywny-spacerquot-dolaczysz,79783.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 33, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 73, "comment_ids": "2560845160647704_2560854643980089;2560845160647704_2560856860646534;2560845160647704_2560853910646829;2560845160647704_2560856800646540;2560845160647704_2560853253980228;2560845160647704_2560856303979923;2560845160647704_2560855373980016;2560845160647704_2560852490646971;2560845160647704_2560849650647255;2560845160647704_2560857853979768;2560845160647704_2560857837313103;2560845160647704_2560851863980367;2560845160647704_2560849870647233;2560845160647704_2560849800647240;2560845160647704_2560852767313610;2560845160647704_2560850083980545;2560845160647704_2560847940647426", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:49:34", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.05, "ANGRYs": 19, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.12, "message": "Pose\u0142 Teraz! Joanna Scheuring-Wielgus zaprezentowa\u0142a w sieci spot; w kt\u00f3rym wskazuje na swoje potencjalne zadania w Parlamencie Europejskim. M\u00f3wi o obronie demokracji; r\u00f3wnych prawach dla LGBT czy karcie praw kobiet. Internauci ju\u017c maj\u0105 ubaw.", "age_in_sec": 628, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAipnu0W7vPbmMB&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fkljgkfhdjg.jpg&_nc_hash=AQBq57gsQ7MD8p5s", "post_ID": "463707573694817_2560845160647704", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCnz5hMH5GIMy81&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fkljgkfhdjg.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCDsEb6_yl7w-lq", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.03, "comments": 17, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "227": {"link": "https://latribunadeespana.com/internacional/israel-2", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 13, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:35:59", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "latribunadeespana.com", "shares": 12, "w_totalEngs": 0.01, "message": "https://latribunadeespana.com/internacional/israel-2", "age_in_sec": 1443, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDrjYo3yLkeLoLg&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2F2dd8c4ee50377b1c53cd84c0e83bdbd2_XL.jpg&_nc_hash=AQA9uVG_8s0ovuES", "post_ID": "1812401789056703_200631334299887", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB7nZ6XYocj9RJy&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2F2dd8c4ee50377b1c53cd84c0e83bdbd2_XL.jpg&cfs=1&sx=218&sy=0&sw=506&sh=506&_nc_hash=AQACoCydTr8MRcV8", "lang": null, "publisher_website": "latribunadeespana.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "tribunaespana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "83": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445916-totalny-odlot-wiceszefa-sld-wypowiedzial-sie-ws-podlesnej", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 49, "comment_ids": "2704605852914434_2704616132913406;2704605852914434_2704621276246225;2704605852914434_2704611126247240;2704605852914434_2704637686244584;2704605852914434_2704633006245052;2704605852914434_2704632909578395;2704605852914434_2704620079579678;2704605852914434_2704641319577554;2704605852914434_2704615106246842;2704605852914434_2704612079580478;2704605852914434_2704625302912489;2704605852914434_2704613399580346", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 15:44:31", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 17, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 12, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Totalna aberracja! Wiceszef SLD: Czym r\u00f3\u017cni si\u0119 nas\u0142anie policji na Podle\u015bn\u0105 od ataku islamskich terroryst\u00f3w na Charlie Hebdo?", "age_in_sec": 931, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAvLcVhIY91LxFr&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F824%2F458%2Fa4d91210aba843568cc024f8a77013d1.jpeg&_nc_hash=AQDBVoFYGdC3rino", "post_ID": "121020967939615_2704605852914434", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD1A3GHnrb09LlW&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F824%2F458%2Fa4d91210aba843568cc024f8a77013d1.jpeg&cfs=1&_nc_hash=AQDVwukqnXA3QF8z", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 13, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "129": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445876-kurator-nowak-o-liscie-otwartym-krakowskich-nauczycieli", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 111, "comment_ids": "2704096016298751_2704142492960770;2704096016298751_2704201012954918;2704096016298751_2704157732959246;2704096016298751_2704224206285932;2704096016298751_2704142359627450;2704096016298751_2704149739626712;2704096016298751_2704173776290975;2704096016298751_2704146939626992;2704096016298751_2704145132960506;2704096016298751_2704192636289089;2704096016298751_2704183212956698;2704096016298751_2704133682961651", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 12:02:00", "likes": 68, "SADs": 0, "LOVEs": 9, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 19, "w_totalEngs": 0.03, "message": "TYLKO U NAS. Nowak odpowiada na list otwarty nauczycieli: \"Prosz\u0119 stan\u0105\u0107 w prawdzie i nie m\u00f3wi\u0107; \u017ce walczyli\u015bcie o jako\u015b\u0107 edukacji\"", "age_in_sec": 3483, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDImsTLII8Ba_iN&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F454%2F88057b37c820426385f0b4a8e519cb55.jpeg&_nc_hash=AQAckS5vnrlI5S6B", "post_ID": "121020967939615_2704096016298751", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBUWVZZJm9Nnd_9&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F454%2F88057b37c820426385f0b4a8e519cb55.jpeg&cfs=1&sx=128&sy=0&sw=454&sh=454&_nc_hash=AQDUroFFxcO8Ncmh", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 12, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "189": {"link": "https://www.bvoltaire.fr/elisabeth-levy-claire-nouvian-ment-manipule-et-diffame-pour-passer-pour-une-victime/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 9, "comment_ids": "2185023581562989_2185032794895401", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:52:10", "likes": 7, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "shares": null, "w_totalEngs": 0.02, "message": "\u00c9lisabeth L\u00e9vy; fondatrice et directrice de la r\u00e9daction de Causeur; revient sur le d\u00e9bat houleux qui l'a oppos\u00e9e \u00e0 Claire Nouvian; militante \u00e9cologiste et cofondatrice de Place Publique; durant l'\u00e9mission L'heure des pros sur C News; le lundi 6 mai. Elle d\u00e9nonce notamment l'impossibilit\u00e9 de d\u00e9battre et le refus de contradiction de la part celle qui l'a trait\u00e9e de \"tar\u00e9e\" et de \"dingue\".  https:", "age_in_sec": 472, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCYAn5-oQ_R5Z9N&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fxpex3fhu_400x400.jpeg&_nc_hash=AQAbXNMk6qAopfBl", "post_ID": "383827521682613_2185023581562989", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAEZgOklpBd35ij&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fxpex3fhu_400x400.jpeg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=317&sh=317&_nc_hash=AQD_du15kskZ2NyX", "lang": null, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "108": {"link": "https://www.facebook.com/tvlibertes/videos/408662873021463/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 14, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 149, "comment_ids": "2707002615994896_2707158049312686;2707002615994896_2707090865986071;2707002615994896_2707132455981912;2707002615994896_2707126449315846;2707002615994896_2707102392651585;2707002615994896_2707102599318231;2707002615994896_2707149392646885;2707002615994896_2707127232649101;2707002615994896_2707091882652636;2707002615994896_2707136559314835;2707002615994896_2707141292647695;2707002615994896_2707160102645814;2707002615994896_2707130932648731;2707002615994896_2707152912646533;2707002615994896_2707110602650764;2707002615994896_2707096509318840;2707002615994896_2707128392648985;2707002615994896_2707088585986299;2707002615994896_2707145535980604;2707002615994896_2707099245985233;2707002615994896_2707119182649906;2707002615994896_2707129779315513;2707002615994896_2707113129317178;2707002615994896_2707114122650412;2707002615994896_2707083485986809", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 17:02:00", "likes": 63, "SADs": 0, "LOVEs": 5, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 36, "w_totalEngs": 0.04, "message": ":movie_camera: Au JT de ce soir : Les fonctionnaires face \u00e0 Macron Ce jeudi; les professionnels de la fonction publique se sont retrouv\u00e9s dans la rue pour protester contre le projet de r\u00e9forme de leur secteur. Le JT :right_arrow_curving_down: https://www.tvlibertes.com/les-fonctionnaires-face-a-macron-journal-du-jeudi-9-mai-2019", "age_in_sec": 3482, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59632496_408663719688045_6688326044895674368_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=fc73f070e0cf8e574a252b6d014a1405&oe=5D6DEBC5", "post_ID": "767452016616642_2707002615994896", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/p130x130/59632496_408663719688045_6688326044895674368_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=3aa0e1652f8169fb047b56fccd08db7a&oe=5D719724", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 30, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "204": {"link": "https://pikio.pl/krzysztof-jackowski-kataklizmy-090519/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 6, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 6, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 43, "comment_ids": "2335625626656064_2335637009988259;2335625626656064_2335642929987667;2335625626656064_2335642526654374;2335625626656064_2335645289987431;2335625626656064_2335640646654562;2335625626656064_2335644626654164;2335625626656064_2335637049988255;2335625626656064_2335627036655923;2335625626656064_2335634566655170;2335625626656064_2335636449988315;2335625626656064_2335638379988122;2335625626656064_2335631273322166;2335625626656064_2335630213322272;2335625626656064_2335632656655361;2335625626656064_2335629879988972;2335625626656064_2335635413321752;2335625626656064_2335631129988847;2335625626656064_2335629706655656", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 18:12:29", "likes": 3, "SADs": 2, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Jasnowidz przedstawi\u0142 bardzo niepokoj\u0105c\u0105 wizj\u0119 :neutral_face:", "age_in_sec": 2853, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBl4glB7ECf147y&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F870%2F87016%2Fc%2Fkrzysztof-jackowski-wizja-featured.jpg&_nc_hash=AQBdMsClDSUxlQ3u", "post_ID": "1403829359835700_233562562665606", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCUocDnjDjpn4Vr&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F870%2F87016%2Fc%2Fkrzysztof-jackowski-wizja-featured.jpg&cfs=1&sx=307&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQDn-ZUB9g7PoPac", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 21, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "242": {"link": "https://niezalezna.pl/270575-szef-mswia-prostuje-klamstwa-ws-zatrzymania-podlesnej-i-tlumaczy-dzialania-policji", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 38, "comment_ids": "2227347357320052_2227348937319894;2227347357320052_2227350430653078;2227347357320052_2227351507319637;2227347357320052_2227351800652941;2227347357320052_2227352377319550;2227347357320052_2227355637319224;2227347357320052_2227357233985731;2227347357320052_2227359843985470;2227347357320052_2227368983984556;2227347357320052_2227369277317860;2227347357320052_2227391627315625", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 08:17:28", "likes": 18, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Szef MSWiA prostuje k\u0142amstwa ws. zatrzymania Podle\u015bnej", "age_in_sec": 2554, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60370135_2269725513244561_992288065584103424_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.xx&oh=ee76ca533d3dc0edcf04d663f3ba639b&oe=5D763187", "post_ID": "108917389163070_2227347357320052", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c32.0.130.130a/p130x130/60370135_2269725513244561_992288065584103424_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.xx&oh=c9418d0f245a9eab98d68cab1a3ef286&oe=5D5EA442", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 11, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "143": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/vietare-la-vendita-di-cannabis-leggera-conte-non-e-allordine-del-giorno-salvini-parliamo-della-prostituzione/#.XNRmPmq2Sqc.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 9, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 70, "comment_ids": "2221086924637795_2221135441299610;2221086924637795_2221137561299398;2221086924637795_2221154177964403;2221086924637795_2221149737964847;2221086924637795_2221149897964831;2221086924637795_2221169621296192;2221086924637795_2221143537965467;2221086924637795_2221166771296477;2221086924637795_2221141651298989;2221086924637795_2221182497961571;2221086924637795_2221174284629059;2221086924637795_2221173567962464;2221086924637795_2221179447961876;2221086924637795_2221173487962472;2221086924637795_2221143124632175;2221086924637795_2221151691297985;2221086924637795_2221145457965275;2221086924637795_2221144711298683;2221086924637795_2221153534631134;2221086924637795_2221138001299354;2221086924637795_2221159144630573;2221086924637795_2221160631297091;2221086924637795_2221155081297646;2221086924637795_2221158321297322;2221086924637795_2221141004632387", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 18:20:00", "likes": 20, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 12, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Vietare la vendita di cannabis leggera? Conte: \"Non \u00e8 all'ordine del giorno\u201d. Salvini: \"Se bisogna legalizzare o liberalizzare qualcosa; parliamo della prostituzione. Far l'amore fa bene\u201d.", "age_in_sec": 2402, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAhu6ckOwWvJUqH&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1230096-e1557423652719.jpg&_nc_hash=AQCSmyW4RoxbyjS7", "post_ID": "427318367348002_2221086924637795", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAdzCaKGk9N5TW5&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1230096-e1557423652719.jpg&cfs=1&sx=13&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQDF7PrY1MEsMUKb", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 28, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "31": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/tangentopoli-in-lombardia-scena-muta-dei-forzisti-coi-pm-nelle-intercettazioni-svelato-il-sistema-corruttivo-spunta-giorgetti/#.XNRDBQLKo7M.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 12, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 73, "comment_ids": "2220889774657510_2221029587976862;2220889774657510_2221033727976448;2220889774657510_2221032561309898;2220889774657510_2221027591310395;2220889774657510_2221031794643308;2220889774657510_2221025257977295;2220889774657510_2221024717977349;2220889774657510_2221024324644055;2220889774657510_2221027287977092;2220889774657510_2221024244644063;2220889774657510_2221020284644459;2220889774657510_2221024071310747;2220889774657510_2221021357977685;2220889774657510_2221023347977486", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 16:48:00", "likes": 22, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.02, "ANGRYs": 5, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 19, "w_totalEngs": 0.1, "message": "Tangentopoli in Lombardia. Scena muta dei forzisti coi pm. Nelle intercettazioni svelato il sistema corruttivo. E spunta pure il nome del leghista Giorgetti.", "age_in_sec": 722, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBQqXVzgYTiVlmO&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1197818-e1557413334125.jpg&_nc_hash=AQChdtDwFFl24Z1D", "post_ID": "427318367348002_2220889774657510", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBUOzJrBXvElyGR&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1197818-e1557413334125.jpg&cfs=1&sx=106&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQBqJwmyNmZol3UK", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 14, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "171": {"link": "https://niezalezna.pl/270616-wiemy-kiedy-raport-z-pracy-komisji-ds-amber-gold-wiekszosc-ocen-jest-bardzo-zla", "w_numSAD": null, "HAHAs": 10, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 65, "comment_ids": "2227547447300043_2227548857299902;2227547447300043_2227553443966110;2227547447300043_2227554160632705;2227547447300043_2227557973965657;2227547447300043_2227563383965116;2227547447300043_2227564090631712;2227547447300043_2227564487298339;2227547447300043_2227581130630008;2227547447300043_2227585640629557;2227547447300043_2227592420628879;2227547447300043_2227594640628657;2227547447300043_2227596843961770", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 11:13:58", "likes": 31, "SADs": 0, "LOVEs": 4, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 6, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Wiemy; kiedy raport z pracy komisji ds. Amber Gold. \u201eWi\u0119kszo\u015b\u0107 ocen jest bardzo z\u0142a\u201d", "age_in_sec": 2764, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC3rRP4cGdqbD8p&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573999001d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372f8b7324cf0b2d10bdda7c47c7ebbba83.jpg&_nc_hash=AQDbX1H-4jxpt7fU", "post_ID": "108917389163070_2227547447300043", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBZVzFZ3Alc9kwA&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573999001d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372f8b7324cf0b2d10bdda7c47c7ebbba83.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBHzo0ZpgfN-saW", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 12, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "38": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/mohamed-rapist-jihad.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 7, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 307, "comment_ids": "10158030433067439_10158030444137439;10158030433067439_10158030443462439;10158030433067439_10158030456267439;10158030433067439_10158030452302439;10158030433067439_10158030464697439;10158030433067439_10158030465037439;10158030433067439_10158030463667439;10158030433067439_10158030466247439;10158030433067439_10158030459577439;10158030433067439_10158030454577439;10158030433067439_10158030447127439;10158030433067439_10158030448142439;10158030433067439_10158030455772439;10158030433067439_10158030544367439;10158030433067439_10158030504277439;10158030433067439_10158030479117439;10158030433067439_10158030459937439;10158030433067439_10158030439512439;10158030433067439_10158030437997439;10158030433067439_10158030454822439;10158030433067439_10158030484792439;10158030433067439_10158030455807439;10158030433067439_10158030488687439;10158030433067439_10158030480772439;10158030433067439_10158030442482439", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 19:01:34", "likes": 35, "SADs": 14, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 122, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 92, "w_totalEngs": 0.09, "message": "The Qur'an teaches that Infidel women can be lawfully taken for sexual use (Quran 4:3; 4:24; 23:1-6; 33:50; 70:30). The Qur'an says:", "age_in_sec": 3508, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAzzYC5B__MvDXI&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmohamed-khan.jpg&_nc_hash=AQDAEVxTqyGBjuX9", "post_ID": "193266897438_10158030433067439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC4_2AdHzFJ8_D-&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmohamed-khan.jpg&cfs=1&sx=0&sy=50&sw=306&sh=306&_nc_hash=AQAfvVHksHTRHuUh", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 35, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "15": {"link": "https://nyheteridag.se/nodrop-fran-filipstad-behover-50-miljoner-om-aret-for-att-forsorja-migranter/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 30, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 13, "w_numSHARES": 0.04, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 312, "comment_ids": "2305549189504653_2305565162836389;2305549189504653_2305555582837347;2305549189504653_2305564499503122;2305549189504653_2305566739502898;2305549189504653_2305573209502251;2305549189504653_2305572409502331;2305549189504653_2305572249502347;2305549189504653_2305587419500830;2305549189504653_2305587146167524;2305549189504653_2305583996167839;2305549189504653_2305561249503447;2305549189504653_2305553569504215;2305549189504653_2305560986170140;2305549189504653_2305552556170983;2305549189504653_2305572126169026;2305549189504653_2305553282837577;2305549189504653_2305573316168907;2305549189504653_2305559326170306;2305549189504653_2305560296170209;2305549189504653_2305564189503153;2305549189504653_2305577806168458;2305549189504653_2305556089503963;2305549189504653_2305564599503112;2305549189504653_2305565152836390;2305549189504653_2305564782836427", "w_numWOW": 0.01, "created_time": "2019-05-09 10:21:57", "likes": 34, "SADs": 4, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 98, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "nyheteridag.se", "shares": 90, "w_totalEngs": 0.14, "message": "Under b\u00f6rjan av 2000-talet betalade kommunen ut runt fem miljoner kronor om \u00e5ret i f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d. I \u00e5r ligger prognosen p\u00e5 31 miljoner kronor; i en kommun med strax \u00f6ver 10 000 inv\u00e5nare.", "age_in_sec": 2285, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBIUV_7oXbV-S3j&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Ffilipstad_650.jpg&_nc_hash=AQCAAXzNpQLz4D01", "post_ID": "647421441984111_2305549189504653", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBSl8VkztGsv5F8&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Ffilipstad_650.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCQ1GWdNM6NZsg5", "lang": null, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 43, "publisher_ID": "nyheteridag", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "121": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/altaforte-appendino-chiamparino-nascondono-crisi-piemonte-117094/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 84, "comment_ids": "2325207837535482_2325230090866590;2325207837535482_2325241197532146;2325207837535482_2325243597531906;2325207837535482_2325246074198325;2325207837535482_2325244570865142;2325207837535482_2325234537532812;2325207837535482_2325235117532754", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 09:10:00", "likes": 57, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 15, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Il patto Pd-M5S contro Altaforte tenta di nascondere (almeno per un po') la crisi economica del Piemonte; con i cantieri della Tav fermi e la deindustrializzazione di Torino", "age_in_sec": 3001, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA4NwMigRApXfpM&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-1.jpg&_nc_hash=AQCmEhX2GestGAqw", "post_ID": "587689174620699_2325207837535482", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDW7YMkNtHrw6v9&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCrzQ4VSSrWkK9T", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 7, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "1": {"link": "https://voiceofeurope.com/2019/05/muslim-migrant-who-threw-milkshake-on-tommy-robinson-plays-the-victim-after-alleged-death-threats/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 96, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 10, "w_numSHARES": 0.09, "w_numANGRY": 0.2, "totalEngs": 715, "comment_ids": "851822245199263_851832545198233;851822245199263_851830781865076;851822245199263_851829021865252;851822245199263_851828845198603;851822245199263_851830351865119;851822245199263_851829208531900;851822245199263_851828491865305;851822245199263_851831881864966;851822245199263_851831728531648;851822245199263_851831068531714;851822245199263_851829685198519;851822245199263_851829125198575;851822245199263_851825028532318;851822245199263_851824945198993;851822245199263_851824425199045;851822245199263_851824245199063;851822245199263_851828348531986;851822245199263_851827578532063;851822245199263_851825401865614;851822245199263_851826208532200;851822245199263_851827628532058;851822245199263_851826311865523;851822245199263_851827305198757;851822245199263_851826031865551;851822245199263_851825825198905", "w_numWOW": 0.01, "created_time": "2019-05-09 10:37:29", "likes": 87, "SADs": 4, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": 0.07, "ANGRYs": 265, "w_numLIKE": 0.06, "publisher_name": "voiceofeurope.com", "shares": 125, "w_totalEngs": 0.53, "message": "Muslim migrant who threw milkshake on Tommy Robinson plays the victim after alleged death threats https://voiceofeurope.com/2019/05/muslim-migrant-who-threw-milkshake-on-tommy-robinson-plays-the-victim-after-alleged-death-threats/", "age_in_sec": 1353, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDGEdKiRF1SXR2w&url=https%3A%2F%2Fvoiceofeurope.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FTommy-R.png&_nc_hash=AQCtd0fRC12jGUKM", "post_ID": "262995477415279_851822245199263", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBrjAYzccYPtaoB&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fvoiceofeurope.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FTommy-R.png&cfs=1&_nc_hash=AQCEHGjqxc8yjN7i", "lang": null, "publisher_website": "voiceofeurope.com", "w_numCOMMENTS": 0.09, "comments": 125, "publisher_ID": "VofEurope", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "93": {"link": "https://samnytt.se/11-arig-flicka-misshandlad-av-vuxna-man-pa-vag-hem-fran-skolan/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 81, "comment_ids": "2286488428286011_2286501618284692;2286488428286011_2286500378284816;2286488428286011_2286490184952502;2286488428286011_2286493258285528;2286488428286011_2286492641618923;2286488428286011_2286494668285387;2286488428286011_2286491998285654;2286488428286011_2286492744952246", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 06:24:17", "likes": 3, "SADs": 4, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 49, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "samnytt.se", "shares": 14, "w_totalEngs": 0.04, "message": ":backhand_index_pointing_right: 11-\u00e5rig flicka misshandlad av maskerade vuxna m\u00e4n p\u00e5 v\u00e4g hem fr\u00e5n skolan. :backhand_index_pointing_down:", "age_in_sec": 2146, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fhanna.jpg&_nc_hash=AQB2jqYGn93t6frG", "post_ID": "1916606461940878_228648842828601", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCWHyK0i5X-FX1b&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fhanna.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBxzbHyE6m_Cdg5", "lang": null, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 8, "publisher_ID": "samnytt", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "199": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445907-wyszkowskiusprawiedliwianie-hitlera-jest-niewyobrazalne", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 22, "comment_ids": "2704686279573058_2704754179566268;2704686279573058_2704723459569340;2704686279573058_2704744302900589;2704686279573058_2704729339568752;2704686279573058_2704732229568463", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 16:37:00", "likes": 15, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.02, "message": "NASZ WYWIAD. Wyszkowski: Grzelak musi odej\u015b\u0107. Usprawiedliwianie Hitlera w Gda\u0144sku jest czym\u015b niewyobra\u017calnym", "age_in_sec": 1382, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBzZss3HQ3aWaZb&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F521%2F87425054add74734917944d15d829e48.jpeg&_nc_hash=AQAC2WbmCh5JL8y2", "post_ID": "121020967939615_2704686279573058", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCkf6ClW3QIiE7v&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F521%2F87425054add74734917944d15d829e48.jpeg&cfs=1&sx=155&sy=0&sw=521&sh=521&_nc_hash=AQAsyoPejeMT4_o6", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "39": {"link": "https://www.tvlibertes.com/actus/la-chretienne-asia-bibi-a-retrouve-ses-deux-filles-au-canada", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 270, "comment_ids": "2706157199412771_2706224002739424;2706157199412771_2706203299408161;2706157199412771_2706201549408336;2706157199412771_2706188629409628;2706157199412771_2706209519407539;2706157199412771_2706174862744338;2706157199412771_2706223622739462;2706157199412771_2706215152740309;2706157199412771_2706185262743298;2706157199412771_2706190509409440;2706157199412771_2706208256074332", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:05:00", "likes": 193, "SADs": 0, "LOVEs": 39, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.06, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 27, "w_totalEngs": 0.08, "message": ":latin_cross:La chr\u00e9tienne Asia Bibi est arriv\u00e9e au Canada:Canada: o\u00f9 elle a enfin pu retrouver ses deux filles:family_woman_girl_girl:", "age_in_sec": 3303, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCwzbWQrzc64MpE&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F11%2Fp06qc8bh.jpg&_nc_hash=AQCMhJMhi3GOAGp4", "post_ID": "767452016616642_2706157199412771", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDWQlghKytY9yfx&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F11%2Fp06qc8bh.jpg&cfs=1&sx=176&sy=0&sw=405&sh=405&_nc_hash=AQAzWRLG4j965MLi", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 11, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "63": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445873-staniszkis-probuje-bronic-podlesnej", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 5, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 132, "comment_ids": "2704124322962587_2704226792952340;2704124322962587_2704222286286124;2704124322962587_2704236832951336;2704124322962587_2704240049617681;2704124322962587_2704226879618998;2704124322962587_2704239292951090;2704124322962587_2704248912950128;2704124322962587_2704244462950573;2704124322962587_2704246986283654;2704124322962587_2704246686283684;2704124322962587_2704244132950606;2704124322962587_2704213789620307;2704124322962587_2704241219617564;2704124322962587_2704245636283789;2704124322962587_2704227116285641;2704124322962587_2704236782951341;2704124322962587_2704231139618572;2704124322962587_2704196876288665;2704124322962587_2704229149618771;2704124322962587_2704228896285463;2704124322962587_2704226332952386;2704124322962587_2704186499623036;2704124322962587_2704192899622396;2704124322962587_2704210549620631;2704124322962587_2704198549621831", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 12:22:00", "likes": 7, "SADs": 3, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 57, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 7, "w_totalEngs": 0.06, "message": "C\u00f3\u017c za analiza! Staniszkis broni Podle\u015bnej i \"t\u0119czowej\" Matki Bo\u017cej: Mnie to nie obra\u017ca. Pokazuje wewn\u0119trzn\u0105 pustk\u0119 pisiak\u00f3w", "age_in_sec": 2283, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQChaTpogikB58yF&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F828%2F468%2F6412310829e74c62af536b7f73dbc1a6.jpeg&_nc_hash=AQAgaFnKQ8XAx1_u", "post_ID": "121020967939615_2704124322962587", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBt4Qb5er-94Ne6&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F828%2F468%2F6412310829e74c62af536b7f73dbc1a6.jpeg&cfs=1&sx=158&sy=0&sw=468&sh=468&_nc_hash=AQA85AYqKMLMW77Y", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 49, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "5": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/sharia-sarsour-injustice-on-private-plane.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 26, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 20, "w_numSHARES": 0.08, "w_numANGRY": 0.09, "totalEngs": 388, "comment_ids": "10158029938222439_10158029976287439;10158029938222439_10158029958047439;10158029938222439_10158029955357439;10158029938222439_10158029952342439;10158029938222439_10158029988722439;10158029938222439_10158029952877439;10158029938222439_10158029943902439;10158029938222439_10158030000382439;10158029938222439_10158029946992439;10158029938222439_10158029990827439;10158029938222439_10158029999002439;10158029938222439_10158029983532439;10158029938222439_10158029993117439;10158029938222439_10158029993897439;10158029938222439_10158029988407439;10158029938222439_10158029979707439;10158029938222439_10158029953957439;10158029938222439_10158029957592439;10158029938222439_10158029947477439;10158029938222439_10158029966947439;10158029938222439_10158029944282439;10158029938222439_10158029952822439;10158029938222439_10158029944427439;10158029938222439_10158029992187439;10158029938222439_10158029957407439", "w_numWOW": 0.01, "created_time": "2019-05-09 15:36:34", "likes": 59, "SADs": 6, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.02, "ANGRYs": 123, "w_numLIKE": 0.04, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 107, "w_totalEngs": 0.28, "message": "You can't make this stuff up. Wait it gets better; she selfied with infamous Nazi Roger Waters.", "age_in_sec": 1408, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDaDkrPVxnHeAC3&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-11.20.04-AM.png&_nc_hash=AQAt1bDMhg2jky3e", "post_ID": "193266897438_10158029938222439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBLImTYDjqn_i3t&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-11.20.04-AM.png&cfs=1&_nc_hash=AQCV2B9ngMHezqRe", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.03, "comments": 47, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "49": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/approfondimenti/ora-e-sempre-resistenza-la-madre-rom-sfida-i-residenti-di-casal-bruciato-video-117098/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 30, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 196, "comment_ids": "2325169227539343_2325200260869573;2325169227539343_2325215067534759;2325169227539343_2325214654201467;2325169227539343_2325208737535392;2325169227539343_2325215810868018;2325169227539343_2325198530869746;2325169227539343_2325199277536338;2325169227539343_2325172097539056;2325169227539343_2325195417536724;2325169227539343_2325176120871987;2325169227539343_2325192180870381;2325169227539343_2325194577536808;2325169227539343_2325179557538310;2325169227539343_2325179817538284;2325169227539343_2325187784204154;2325169227539343_2325181417538124;2325169227539343_2325175827538683;2325169227539343_2325205524202380;2325169227539343_2325174334205499;2325169227539343_2325179377538328;2325169227539343_2325196327536633;2325169227539343_2325189754203957;2325169227539343_2325179050871694;2325169227539343_2325195527536713;2325169227539343_2325182320871367", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:14:04", "likes": 54, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 31, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 42, "w_totalEngs": 0.07, "message": "Forse non il modo migliore per integrarsi nel quartiere", "age_in_sec": 2758, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD5JFZ1XlUWao0U&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.47.59.png&_nc_hash=AQD_LhSXq-0df0hu", "post_ID": "587689174620699_2325169227539343", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCOWd_KA8XdfP7B&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.47.59.png&cfs=1&_nc_hash=AQB3a0_KeSswelbf", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 39, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "97": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/primo-piano/altaforte-salvini-pericolosi-processi-idee-compagni-democratici-117147/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 116, "comment_ids": "2325318630857736_2325402617516004;2325318630857736_2325399967516269;2325318630857736_2325399670849632;2325318630857736_2325372340852365", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:05:00", "likes": 90, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 20, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Salvini condanna la censura contro Altaforte; esclusa dal Salone del libro di Torino: \"Pericolosissimi i compagni democratici. Alle idee si risponde con le idee\"", "age_in_sec": 3302, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDEqyz3D3FI8Icd&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-4.jpg&_nc_hash=AQBLGJoBX_dueqTz", "post_ID": "587689174620699_2325318630857736", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDGvi5A0x_8bywR&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-4.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQACsOlVPnP1xomr", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "241": {"link": "https://crowdmedia.pl/dzika-akcja-manipulacja-przed-wyborami-tak-sondaze-moga-zaklamywac-rzeczywistosc-ws-poparcia-dla-pis/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 11, "comment_ids": "1135530669977341_1135534233310318", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:47:04", "likes": 5, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "crowdmedia.pl", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Wszystko rozstrzygnie si\u0119 przy urnach; bo w sonda\u017ce  przeprowadzane w taki spos\u00f3b naprawd\u0119 trudno wierzy\u0107...", "age_in_sec": 778, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDmi7Jy-gjMLaVy&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FZrzut-ekranu-2019-05-9-o-10.42.27.png&_nc_hash=AQC2n8CiTW_fvVv-", "post_ID": "539688926228188_1135530669977341", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAqDjwm_wHolCNE&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FZrzut-ekranu-2019-05-9-o-10.42.27.png&cfs=1&_nc_hash=AQDwz_znT2etEGYI", "lang": null, "publisher_website": "crowdmedia.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "crowdmediaportal", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "210": {"link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/08/totally-sick-holocaust-survivor-family-brexit-party-candidates-business-daubed-with-swastika/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 17, "comment_ids": "2345006149068925_2345012899068250;2345006149068925_2345010285735178", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 00:35:26", "likes": 3, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 9, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "breitbart.com", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.01, "message": "'Totally Sick': Holocaust Survivor Family Brexit Party Candidate's Business Daubed With Swastika", "age_in_sec": 1477, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCOKhOaihmzgiqQ&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FLance-Forman-640x335.png&_nc_hash=AQDDREGGSX7E7hxc", "post_ID": "1479849422251273_234500614906892", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD3aBhnMwPvmDrI&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FLance-Forman-640x335.png&cfs=1&sx=298&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQAWqZ58e53dl3VS", "lang": null, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 01:00:03"}, "105": {"link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/09/brexit-party-candidate-has-righteous-indignation-brexit-state-uk-politics/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 8, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:56:20", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "breitbart.com", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.04, "message": "'Righteous Indignation': Farage's Praise For Parliament Candidate Taking a Stand Against Brexit Betrayal", "age_in_sec": 222, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDpHL8FQBdOI0NO&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FMike-Greene-640x335.png&_nc_hash=AQBFDfRw4YItrcx0", "post_ID": "1479849422251273_234543104902643", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCK0ZQA4VB_Tij1&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FMike-Greene-640x335.png&cfs=1&sx=305&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQAUdQdIDZGByLEv", "lang": null, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "206": {"link": "https://app.latribunadeespana.com/m/d71484/?appcode=d71484&controller=WalkthroughViewController", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 38, "comment_ids": "2006586922971521_2006594996304047", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 19:23:18", "likes": 9, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "latribunadeespana.com", "shares": 26, "w_totalEngs": 0.02, "message": "AS\u00cd NOS IMPORTA POCO LA CENSURA Y TODOS UDS NO TENGAN PROBLEMA EN LEERNOS. Ante la censura sionista y yankee internacional que sufrimos por practicar un periodismo VERAZ y DISIDENTE; Pido a todos mis seguidores que se unan a la comunidad de VK La Tribuna de Espa\u00f1a y que se descarguen nuestra APP GRATIS. Tenemos que superar todas las trabas de Soros y el Nuevo Orden Mundial https://app.latribunadeespana.com/", "age_in_sec": 2204, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBxbeeWAYITiRlS&url=https%3A%2F%2Fimages.cdnstabletransit.net%2Fpull_images%2F770510.png%3Fextra%3Dicons%26modified%3D1549104403%26v%3D6.1.0.00%26version%3D50%3Fv%3D3.5.11&_nc_hash=AQCjhWB8nRXQivpS", "post_ID": "1812401789056703_200658692297152", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC_LXRAezoLhRsj&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fimages.cdnstabletransit.net%2Fpull_images%2F770510.png%3Fextra%3Dicons%26modified%3D1549104403%26v%3D6.1.0.00%26version%3D50%3Fv%3D3.5.11&cfs=1&_nc_hash=AQCQdUQGzIonV91K", "lang": null, "publisher_website": "latribunadeespana.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "tribunaespana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "152": {"link": "https://wpolityce.pl/swiat/445819-biskup-z-iraku-chrzescijanie-sa-brutalnie-przesladowani", "w_numSAD": 0.01, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 13, "comment_ids": "2703468556361497_2703514869690199", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 05:51:00", "likes": 1, "SADs": 3, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.02, "message": "By\u0142 ofiar\u0105 Al-Kaidy; teraz alarmuje \u015bwiat. Biskup z Iraku: Chrze\u015bcijanie s\u0105 brutalnie prze\u015bladowani. Nie maj\u0105 broni ani wojska", "age_in_sec": 542, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBf0zyd78LtmVE-&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F503%2Faab12f95a8a34a84ac42390442b36967.jpeg&_nc_hash=AQAV6pvork9sUgIh", "post_ID": "121020967939615_2703468556361497", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBxkW9jmWxpUfrw&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F503%2Faab12f95a8a34a84ac42390442b36967.jpeg&cfs=1&sx=116&sy=0&sw=503&sh=503&_nc_hash=AQAOrK1DmATlpRbh", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 06:00:02"}, "124": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/avanti-su-autonomie-e-flat-tax-i-diktat-di-salvini-al-governo-sulle-misure-del-carroccio-pesano/#.XNP2PX7DdtU.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 5, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 45, "comment_ids": "2220413128038508_2220486234697864;2220413128038508_2220470591366095;2220413128038508_2220474428032378;2220413128038508_2220482018031619;2220413128038508_2220483508031470;2220413128038508_2220473711365783;2220413128038508_2220478381365316;2220413128038508_2220475604698927;2220413128038508_2220482304698257;2220413128038508_2220481461365008;2220413128038508_2220488768030944;2220413128038508_2220488001364354;2220413128038508_2220491894697298;2220413128038508_2220484828031338;2220413128038508_2220490788030742;2220413128038508_2220480098031811;2220413128038508_2220478618031959;2220413128038508_2220480858031735;2220413128038508_2220480974698390;2220413128038508_2220477088032112;2220413128038508_2220476711365483", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:35:00", "likes": 14, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Avanti su Autonomie e Flat tax. I diktat di Salvini al Governo. Sulle misure del Carroccio pesano per\u00f2 le incognite Occorre il voto delle Camere e c'\u00e8 il nodo coperture.", "age_in_sec": 1502, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCHZEIXLAiTthcC&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242969-e1557390346561.jpg&_nc_hash=AQDmZ3Jdxta4PoFC", "post_ID": "427318367348002_2220413128038508", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAo58F2L-TYscCB&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242969-e1557390346561.jpg&cfs=1&sx=188&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQDxPvqJZXY9rhX5", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 21, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "254": {"link": "https://www.tagesstimme.com/2019/05/09/linksextremer-farbanschlag-auf-konservativen-arzt/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 28, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:11:05", "likes": 0, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 17, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "tagesstimme.com", "shares": 10, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Die Arztpraxis des Ex-Politikers und konservativen Bloggers Marcus Franz wurde Ziel einer mutma\u00dflich linksextremen Farbbeutel-Attacke.", "age_in_sec": 2937, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t45.1600-4/60132634_23843354363630052_5360637476291477504_n.png?_nc_ht=scontent.xx&oh=756c33a5f9c3b661ce5a62d0427545cb&oe=5D6D9885", "post_ID": "1720882941301353_236499862355644", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t45.1600-4/c0.0.130.130a/p130x130/60132634_23843354363630052_5360637476291477504_n.png?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=04d722a28bd371f31d236a1b89c791b5&oe=5D5D73CA", "lang": null, "publisher_website": "tagesstimme.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "tagesstimme", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "205": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/oto-wszyscy-laureaci-nagrod-telewizji-republika-zobacz,79797.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 15, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 18:49:41", "likes": 10, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Oto wszyscy laureaci nagr\u00f3d Telewizji Republika! ZOBACZ", "age_in_sec": 621, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAf4c7X9yqL09qS&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fjkghjfdghf.jpg&_nc_hash=AQC_heh6Nv3PUEG4", "post_ID": "463707573694817_2561086017290285", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA8HLIrMu_ULmss&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fjkghjfdghf.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDP8-oTMgs7vxfk", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "154": {"link": "https://niezalezna.pl/270567-wrak-tu-154m-powinien-juz-dawno-byc-w-polsce-premier-apeluje-o-jego-zwrot", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 7, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 61, "comment_ids": "2227233830664738_2227237153997739;2227233830664738_2227238477330940;2227233830664738_2227238827330905;2227233830664738_2227239557330832;2227233830664738_2227239983997456;2227233830664738_2227241370663984;2227233830664738_2227242420663879;2227233830664738_2227248917329896;2227233830664738_2227249600663161;2227233830664738_2227250753996379;2227233830664738_2227255973995857;2227233830664738_2227256397329148;2227233830664738_2227269250661196;2227233830664738_2227273543994100;2227233830664738_2227275227327265;2227233830664738_2227276640660457;2227233830664738_2227277723993682", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 06:09:13", "likes": 29, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 6, "w_totalEngs": 0.02, "message": "\"Apeluj\u0119 jeszcze raz o to; \u017ceby jak najszybciej ten wrak; kt\u00f3ry jest \u015bwiadectwem gigantycznej tragedii; kt\u00f3ra si\u0119 zdarzy\u0142a w Smole\u0144sku ponad dziewi\u0119\u0107 lat temu; znalaz\u0142 si\u0119 w Polsce\"", "age_in_sec": 3050, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60320517_1068718783313367_5260707275374329856_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.xx&oh=0450b1d39b8a0377448106898cc0c45d&oe=5D65F5A8", "post_ID": "108917389163070_2227233830664738", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c48.0.130.130a/p130x130/60320517_1068718783313367_5260707275374329856_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.xx&oh=5be15a6971c08818295c44b423c8a2ec&oe=5D749528", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 17, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "195": {"link": "https://pikio.pl/maryla-rodowicz-willa-090519/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 29, "comment_ids": "2335538756664751_2335549229997037;2335538756664751_2335551913330102;2335538756664751_2335548493330444;2335538756664751_2335556979996262;2335538756664751_2335555846663042;2335538756664751_2335555803329713;2335538756664751_2335557799996180;2335538756664751_2335554279996532;2335538756664751_2335544303330863;2335538756664751_2335557673329526;2335538756664751_2335544899997470;2335538756664751_2335545099997450;2335538756664751_2335553579996602;2335538756664751_2335546609997299;2335538756664751_2335550406663586;2335538756664751_2335542186664408;2335538756664751_2335539709997989;2335538756664751_2335540499997910", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 15:28:53", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 5, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Wiele os\u00f3b mo\u017ce tylko pomarzy\u0107 o takich luksusach", "age_in_sec": 1869, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBLD_oN79HsWmMn&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F869%2F86928%2Fc%2Fmaryla-rodowicz-willa-featured.jpg&_nc_hash=AQDHpSY0vbXkKT8P", "post_ID": "1403829359835700_233553875666475", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCAQfaqeAN26SLP&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F869%2F86928%2Fc%2Fmaryla-rodowicz-willa-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBETKA6ZezMX3Ul", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 18, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "181": {"link": "https://www.lettoquotidiano.it/pamela-prati-sputtanata/14055/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 25, "comment_ids": "10158649983253289_10158649985213289;10158649983253289_10158650017788289;10158649983253289_10158650017328289;10158649983253289_10158650007133289;10158649983253289_10158650005093289;10158649983253289_10158650003238289;10158649983253289_10158650008723289;10158649983253289_10158650010118289;10158649983253289_10158650008253289;10158649983253289_10158650002998289;10158649983253289_10158649987823289;10158649983253289_10158649998663289;10158649983253289_10158649989678289", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 14:42:05", "likes": 6, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 5, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "lettoquotidiano.it", "shares": null, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Quello che ha detto \u00e8 davvero assurdo!!", "age_in_sec": 1077, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAEI5HD25Z3Cw0B&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fpamela_prati-.jpg&_nc_hash=AQDunXlmkI-4Dn8l", "post_ID": "77436268288_10158649983253289", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC07wFGtKIUHxeD&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fpamela_prati-.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBYkhYe45pDIwR_", "lang": null, "publisher_website": "lettoquotidiano.it", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 13, "publisher_ID": "lettoquotidiano.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "218": {"link": "https://www.facebook.com/koppreport/photos/a.172546582785544/2839835412723301/?type=3", "w_numSAD": null, "HAHAs": 7, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 22, "comment_ids": "2839835682723274_2839844522722390;2839835682723274_2839863626053813;2839835682723274_2839865742720268;2839835682723274_2839843222722520;2839835682723274_2839851806054995;2839835682723274_2839859709387538;2839835682723274_2839841946055981;2839835682723274_2839852749388234;2839835682723274_2839860896054086;2839835682723274_2839867159386793", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:35:00", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "kopp-report.de", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.01, "message": "+++ Ex-#SPD-Chef macht neues Fass auf \u2026: \u00bbMaartin; Maartin\u00ab Schulz startet eigene #Europa-Kampagne \u2013 \u00bbexplizit nicht parteipolitisch\u00ab +++  Diese und weitere aktuelle Meldungen unter  \u27a5 https://kopp-report.de/donnerstag-09-05-2019-0840-uhr/", "age_in_sec": 1503, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/60242446_2839835422723300_6937842539323981824_n.png?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.xx&oh=cd8fcd3faf3350d03f92f411c27f22de&oe=5D6A629C", "post_ID": "126775844029285_2839835682723274", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/60242446_2839835422723300_6937842539323981824_n.png?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.xx&oh=6a08e49054b11d1dfb17cd6948b3227f&oe=5D6E01F7", "lang": null, "publisher_website": "kopp-report.de", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 10, "publisher_ID": "koppreport", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "230": {"link": "https://centrummedialne.pl/wydarzenia/tvn24-zachwyca-sie-defilada-w-moskwie,-a-w-tvp-ani-slowa.-znow-bedzie-nagonka-na-polske", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 2, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:56:39", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "centrummedialne.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.01, "message": "", "age_in_sec": 203, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDmI8mkGQAl3vpk&url=http%3A%2F%2Fcentrummedialne.pl%2Fassets%2Fcomponents%2Fphpthumbof%2Fcache%2Ftvn24.8e6629e0157562729c4575bdd306a2251280.d09a50567e81b9ca285025d86ed71dda1280.jpg&_nc_hash=AQDlCR4IFH8lY3xC", "post_ID": "1075996675893136_122332460449367", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBNL-0YmglVsyd_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fcentrummedialne.pl%2Fassets%2Fcomponents%2Fphpthumbof%2Fcache%2Ftvn24.8e6629e0157562729c4575bdd306a2251280.d09a50567e81b9ca285025d86ed71dda1280.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC-8I4uuUnCThyk", "lang": null, "publisher_website": "centrummedialne.pl", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "centrummedialne", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "4": {"link": "https://www.facebook.com/lettoquotidiano.it/photos/a.10151278271823289/10158649201823289/?type=3", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.05, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 611, "comment_ids": "10158649205013289_10158649236133289;10158649205013289_10158649208393289;10158649205013289_10158649237598289;10158649205013289_10158649220443289;10158649205013289_10158649227723289;10158649205013289_10158649207983289;10158649205013289_10158649228798289;10158649205013289_10158649235473289;10158649205013289_10158649213138289;10158649205013289_10158649236268289;10158649205013289_10158649227473289;10158649205013289_10158649210423289;10158649205013289_10158649243253289;10158649205013289_10158649235033289;10158649205013289_10158649206993289;10158649205013289_10158649225983289;10158649205013289_10158649212633289;10158649205013289_10158649222528289;10158649205013289_10158649239863289;10158649205013289_10158649242618289;10158649205013289_10158649223063289;10158649205013289_10158649216338289;10158649205013289_10158649234458289;10158649205013289_10158649212488289;10158649205013289_10158649216303289", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 09:30:12", "likes": 356, "SADs": 1, "LOVEs": 94, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.2, "publisher_name": "lettoquotidiano.it", "shares": 53, "w_totalEngs": 0.34, "message": "Sempre nel cuore di tutti noi. Non scorrere senza lasciare un pensiero. Sicuramente arriver\u00e0 a destinazione :red_heart:\ufe0f", "age_in_sec": 1789, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/q92/s720x720/60063538_10158649201838289_3236299956805435392_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=7a8277ac8d0776e989372211ec0dfac0&oe=5D60839D", "post_ID": "77436268288_10158649205013289", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q92/s130x130/60063538_10158649201838289_3236299956805435392_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=33d8bf1845f417fa3310a0f1d235b3c7&oe=5D64F971", "lang": null, "publisher_website": "lettoquotidiano.it", "w_numCOMMENTS": 0.06, "comments": 105, "publisher_ID": "lettoquotidiano.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "66": {"link": "https://www.tvlibertes.com/actus/les-fonctionnaires-prennent-la-releve-des-gilets-jaunes-face-a-e-macron", "w_numSAD": null, "HAHAs": 26, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 201, "comment_ids": "2706755309352960_2706833132678511;2706755309352960_2706832079345283;2706755309352960_2706837882678036;2706755309352960_2706834379345053;2706755309352960_2706797026015455;2706755309352960_2706776976017460;2706755309352960_2706805066014651;2706755309352960_2706790089349482;2706755309352960_2706816619346829;2706755309352960_2706820362679788;2706755309352960_2706808846014273;2706755309352960_2706810446014113;2706755309352960_2706791162682708;2706755309352960_2706794379349053;2706755309352960_2706804769348014;2706755309352960_2706793182682506;2706755309352960_2706783172683507;2706755309352960_2706761126019045;2706755309352960_2706764579352033;2706755309352960_2706781869350304;2706755309352960_2706776726017485;2706755309352960_2706777356017422;2706755309352960_2706805059347985;2706755309352960_2706792746015883;2706755309352960_2706791096016048", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 14:01:41", "likes": 95, "SADs": 0, "LOVEs": 13, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 40, "w_totalEngs": 0.06, "message": ":right_arrow:Les fonctionnaires prennent la rel\u00e8ve des gilets jaunes face \u00e0 E. Macron:loudspeaker:", "age_in_sec": 3501, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB5Bkh-fjpfxu6e&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSDLRR-e1557410250355.jpg&_nc_hash=AQCpYFSBt1zMnZP1", "post_ID": "767452016616642_2706755309352960", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCSkKvoDmcN7wz8&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSDLRR-e1557410250355.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQD1kUFmfmx6AgYn", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 26, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "128": {"link": "https://nyheteridag.se/11-aring-pa-vag-fran-skolan-misshandlad-av-okand-man/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 6, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:56:14", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 6, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "nyheteridag.se", "shares": null, "w_totalEngs": 0.03, "message": "N\u00e4r 11-\u00e5riga Hanna Stenberg var p\u00e5 v\u00e4g hem fr\u00e5n skolan i tisdags f\u00f6rf\u00f6ljdes hon av tv\u00e5 f\u00f6r henne ok\u00e4nda m\u00e4n. Pl\u00f6tsligt gick en av m\u00e4nnen till attack och slog Hanna med ett knytn\u00e4vsslag i ansiktet.", "age_in_sec": 228, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDfaLjrtNtdFq6E&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fhanna_stenberg_misshandel_650.jpg&_nc_hash=AQChC0FbM9GrhhH5", "post_ID": "647421441984111_2305661026160136", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCVMxGFqbvTnW-4&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fhanna_stenberg_misshandel_650.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBppQipagxY9A-T", "lang": null, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "nyheteridag", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "223": {"link": "https://niezalezna.pl/270571-nowy-watek-sledztwa-ws-domniemanej-korupcji-bylego-senatora-jozefa-p-cba-zatrzymalo-trzy-osoby", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 10, "comment_ids": "2227251297329658_2227257747329013", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 06:29:07", "likes": 7, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Nowy w\u0105tek \u015bledztwa ws. domniemanej korupcji by\u0142ego senatora J\u00f3zefa P.", "age_in_sec": 1856, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60128328_376316186313740_889043253721038848_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.xx&oh=de9a2235edf83f5ac70146b7536afe75&oe=5D2CECB3", "post_ID": "108917389163070_2227251297329658", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c48.0.130.130a/p130x130/60128328_376316186313740_889043253721038848_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.xx&oh=f3e8e4239a6b7644c902e427c2554425&oe=5D6D26EF", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "20": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/break-up-facebook.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 4, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 212, "comment_ids": "10158030081842439_10158030133202439;10158030081842439_10158030125002439;10158030081842439_10158030136667439;10158030081842439_10158030141522439;10158030081842439_10158030137532439;10158030081842439_10158030102407439;10158030081842439_10158030132457439;10158030081842439_10158030141947439;10158030081842439_10158030124802439;10158030081842439_10158030142402439;10158030081842439_10158030110827439;10158030081842439_10158030115527439;10158030081842439_10158030102912439;10158030081842439_10158030147357439;10158030081842439_10158030089322439;10158030081842439_10158030150812439;10158030081842439_10158030143862439;10158030081842439_10158030148027439;10158030081842439_10158030164202439;10158030081842439_10158030148432439;10158030081842439_10158030096352439;10158030081842439_10158030108267439;10158030081842439_10158030131682439;10158030081842439_10158030111927439", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 16:30:34", "likes": 136, "SADs": 0, "LOVEs": 10, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.08, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 33, "w_totalEngs": 0.12, "message": "He's right for the wrong reasons (Russian agents; fake news etc). But he gets the key point though; \"Mark's power is unprecedented\" \"....far beyond that of anyone else in the private sector or government.\"", "age_in_sec": 1768, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAEckPEi3iCzzCR&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-11.45.19-AM.png&_nc_hash=AQC0WfA_erolMI-o", "post_ID": "193266897438_10158030081842439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD_XJK8qnvW2pmP&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-11.45.19-AM.png&cfs=1&_nc_hash=AQBqXzV0hEwPoyjp", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 24, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "211": {"link": "https://www.breitbart.com/politics/2019/05/08/secretary-of-state-mike-pompeo-and-british-foreign-secretary-jeremy-hunt-present-a-united-front-on-iran/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 9, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 03:34:10", "likes": 9, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "breitbart.com", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Secretary of State Mike Pompeo and British Foreign Secretary Jeremy Hunt Present a United Front on Iran", "age_in_sec": 1552, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBRBluE4kVQnmN1&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fmike-pompeo-640x335.jpg&_nc_hash=AQAE_9b9txTVZkHk", "post_ID": "1479849422251273_234511264572494", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1Y_wH_E5Y6npZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fmike-pompeo-640x335.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQBcLnVCUQrbJR66", "lang": null, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 04:00:02"}, "57": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/nuovo-colpo-dei-carabinieri-al-clan-casamonica-ventidue-arresti-per-spaccio/#.XNPoGdvbego.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 19, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:55:00", "likes": 14, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.05, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.06, "message": "Nuovo colpo dei Carabinieri al clan Casamonica. Ventidue arresti per spaccio di droga. L'organizzazione gestiva un traffico da 100mila euro al mese.", "age_in_sec": 302, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD5UzJclaLYeW5v&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F10%2Fcarabinieri-e1539356406667.jpg&_nc_hash=AQCcTNcPNJ-Bkf7m", "post_ID": "427318367348002_2220349278044893", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDn08nPlaV65vhm&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F10%2Fcarabinieri-e1539356406667.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCn6TiQOxLUboQH", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "50": {"link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/09/bbc-doctor-numbers-silence-migration/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 6, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 102, "comment_ids": "2345313532371520_2345324812370392;2345313532371520_2345326159036924;2345313532371520_2345321045704102;2345313532371520_2345321539037386;2345313532371520_2345320315704175;2345313532371520_2345317462371127;2345313532371520_2345317119037828;2345313532371520_2345321232370750;2345313532371520_2345323849037155;2345313532371520_2345324045703802;2345313532371520_2345320779037462;2345313532371520_2345326309036909;2345313532371520_2345320679037472;2345313532371520_2345315669037973;2345313532371520_2345320682370805;2345313532371520_2345319939037546", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 12:34:36", "likes": 27, "SADs": 4, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 23, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "breitbart.com", "shares": 23, "w_totalEngs": 0.07, "message": "BBC Report on Overworked Doctors Blames Pensioners; Ignores Migration-Fuelled Population Growth", "age_in_sec": 1527, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDJe5xXjtfuKEL0&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FGettyImages-1074912826-e1557334922758-640x335.jpg&_nc_hash=AQBcQh4I7V8nJj1X", "post_ID": "1479849422251273_234531353237152", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC246sIevDH8FCy&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FGettyImages-1074912826-e1557334922758-640x335.jpg&cfs=1&sx=61&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQCg30DpDTGaoGc-", "lang": null, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 16, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "69": {"link": "https://www.facebook.com/DamoclesOrganisation/videos/432655167511339/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 118, "comment_ids": "878607142474851_878613435807555;878607142474851_878620572473508;878607142474851_878619512473614;878607142474851_878611189141113;878607142474851_878617659140466;878607142474851_878610232474542;878607142474851_878609599141272", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 18:24:59", "likes": 44, "SADs": 0, "LOVEs": 5, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "damocles.co", "shares": 61, "w_totalEngs": 0.06, "message": "\u00ab Seuls 23% des Fran\u00e7ais font confiance aux m\u00e9dias aujourd'hui. Car les journalistes cherchent \u00e0 faire de la p\u00e9dagogie; \u00e0 dire aux Fran\u00e7ais pourquoi \"ils ne comprennent pas\"; plut\u00f4t que de faire de l'information \u00bb Samuel Lafont; pr\u00e9sident de Damocl\u00e8s.", "age_in_sec": 2103, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59765605_432657704177752_5681784855461888000_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=4bd86c95d5176adee61ffe10ee371c56&oe=5D2DC77B", "post_ID": "285521128450125_878607142474851", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59765605_432657704177752_5681784855461888000_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=38aecad6505411521c6dfc19aa8b4f88&oe=5D5A5989", "lang": null, "publisher_website": "damocles.co", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 8, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "149": {"link": "https://pikio.pl/polsat-posel-mowi-o-gazach-090519/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 19, "comment_ids": "2335279416690685_2335282750023685;2335279416690685_2335284070023553;2335279416690685_2335282876690339;2335279416690685_2335281530023807;2335279416690685_2335280666690560", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 05:45:36", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 4, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Tego pytania nikt w studiu si\u0119 nie spodziewa\u0142 :astonished_face:", "age_in_sec": 866, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1HZcrbiarwpk3&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86561%2Fc%2Fpolsat-pose%25C5%2582-featured.jpg&_nc_hash=AQDjYOoRv1q8O_xc", "post_ID": "1403829359835700_233527941669068", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDLDhvFIW1QghGT&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86561%2Fc%2Fpolsat-pose%25C5%2582-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCZpEGb7xN5sY0p", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 5, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 06:00:02"}, "177": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/niby-czwartek-ale-juz-notujemy-quotpiatkowyquot-odlot-internauci-kpia-z-nowej-ksiazki-tomasza-piatka,79777.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 5, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 18, "comment_ids": "2560657320666488_2560671693998384;2560657320666488_2560679190664301;2560657320666488_2560674773998076;2560657320666488_2560664663999087;2560657320666488_2560659777332909", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 13:44:03", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Dzi\u015b w ksi\u0119garniach debiutuje najnowsza ksi\u0105\u017cka Tomasz Pi\u0105tka pt. \"Morawiecki i jego tajemnice\". Autor sugeruje w niej; \u017ce Prezes Rady Ministr\u00f3w uzale\u017cniony jest od rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w. W sieci; jeszcze przed oficjaln\u0105 premier\u0105; pojawi\u0142a si\u0119 grafika; ilustruj\u0105ca rzekome powi\u0105zania. Dziennikarze i politycy kpi\u0105 w najlepsze. Pojawi\u0142 si\u0119 kolejny; wysoce bardziej prawdopodobny diagram!", "age_in_sec": 959, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQARgLODKhkRdtxv&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fpiatek_1.png&_nc_hash=AQBVpFN7eZ08G6Nu", "post_ID": "463707573694817_2560657320666488", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA7U2zt9ar-70nk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fpiatek_1.png&cfs=1&_nc_hash=AQBANiGAv8aDkamT", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 5, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "42": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/approfondimenti/spieghiamo-ai-semicolti-cose-altaforte-la-sestina-maledetta-di-ezra-pound-117152/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 176, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:25:00", "likes": 110, "SADs": 0, "LOVEs": 6, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.05, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 60, "w_totalEngs": 0.08, "message": "Il nome Altaforte deriva da una celebre sestina di Ezra Pound risalente al 1909", "age_in_sec": 2102, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQArU3dng7exUXUo&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FEzra-Pound-1.jpg&_nc_hash=AQDuZ26LAu6x8Gb0", "post_ID": "587689174620699_2325338980855701", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAtpAdZuPO0b9RH&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FEzra-Pound-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQA071kkZ2Hy6mmn", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "207": {"link": "https://latribunadeespana.com/espana/ultima-hora-hubo-pucherazo-las-elecciones-deberian-repetirs", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 52, "comment_ids": "2006583852971828_2006585949638285;2006583852971828_2006584216305125", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 19:14:38", "likes": 18, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "latribunadeespana.com", "shares": 29, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Resulta muy importante que La Tribuna de Espa\u00f1a \u00a1dos semanas despu\u00e9s! se sume a la denuncia de fraude electoral: porque ahora S\u00cd tenemos pruebas para sostener esta afirmaci\u00f3n  https://latribunadeespana.com/espana/ultima-hora-hubo-pucherazo-las-elecciones-deberian-repetirs", "age_in_sec": 2724, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC_juYMnT6Km_Al&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2Fd8b742608f424d665cfd52d144b9494c_XL.jpg&_nc_hash=AQBa8BdKVAD8LEg3", "post_ID": "1812401789056703_200658385297182", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQArit22a6aZlm6m&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2Fd8b742608f424d665cfd52d144b9494c_XL.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAX38BloF7papTS", "lang": null, "publisher_website": "latribunadeespana.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "tribunaespana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "232": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/moryn-ostatnie-podrygi-umierajacej-kasty-totalsow-i-piatkow,79761.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 12, "comment_ids": "2560229070709313_2560238160708404;2560229070709313_2560244180707802;2560229070709313_2560235834041970", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:44:44", "likes": 5, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Mory\u0144: Ostatnie podrygi umieraj\u0105cej kasty totals\u00f3w i \u201epi\u0105tk\u00f3w\u201d", "age_in_sec": 918, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAoAIDNFklXZq7z&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fseba.png&_nc_hash=AQDXbb91XT5xmbIY", "post_ID": "463707573694817_2560229070709313", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDVPXKV8l_qcvGr&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fseba.png&cfs=1&_nc_hash=AQCkgwo5Dcj-ZUYW", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 3, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "237": {"link": "https://www.tvlibertes.com/actus/etats-unis-100-000-migrants-interpelles-a-la-frontiere-mexicaine-durant-le-mois-davril", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 40, "comment_ids": "2706301019398389_2706331889395302;2706301019398389_2706319372729887;2706301019398389_2706340079394483;2706301019398389_2706319189396572;2706301019398389_2706324882729336;2706301019398389_2706304682731356", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 08:13:37", "likes": 25, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.01, "message": ":United_States:\u00c9tats-Unis : 100.000 migrants interpell\u00e9s \u00e0 la fronti\u00e8re :man:\u200d:airplane:mexicaine durant le mois d'avril:right_arrow_curving_down:", "age_in_sec": 2785, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDAEur06QQ1OYy3&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F11%2Fmigrants-venus-principalement-Honduras-quittent-campement-temporaire-Mexicopoursuivre-route-Etats-Unis-10-novembre-2018_0_728_497.jpg&_nc_hash=AQCCynKlB4bKGS_V", "post_ID": "767452016616642_2706301019398389", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC4SJYxVNaqCtEI&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F11%2Fmigrants-venus-principalement-Honduras-quittent-campement-temporaire-Mexicopoursuivre-route-Etats-Unis-10-novembre-2018_0_728_497.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCjiyEQUzCJ9e3_", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 6, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "70": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/siarkowska-katolicy-to-obecnie-najbardziej-przesladowana-grupa-etniczna-nie-mozemy-pozostawac-bierni,79798.html", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 78, "comment_ids": "2561140813951472_2561145270617693;2561140813951472_2561152437283643;2561140813951472_2561168643948689;2561140813951472_2561151257283761;2561140813951472_2561159133949640;2561140813951472_2561151033950450;2561140813951472_2561154190616801;2561140813951472_2561169827281904;2561140813951472_2561147287284158;2561140813951472_2561142650617955;2561140813951472_2561145150617705;2561140813951472_2561149050617315;2561140813951472_2561147583950795", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 19:37:00", "likes": 51, "SADs": 1, "LOVEs": 8, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.04, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.06, "message": "- W Polsce pr\u00f3buje si\u0119 zepchn\u0105\u0107 katolik\u00f3w do ko\u015bcio\u0142\u00f3w. Ogranicza si\u0119 nasze prawa obywatelskie. Reguluje to nie tylko polskie prawo; ale te\u017c prawo mi\u0119dzynarodowe. Dzi\u015b zabiegam o to; a\u017ceby polskie prawo by\u0142o wykonywane nie tylko wobec os\u00f3b wyznania Moj\u017ceszowego; muzu\u0142man\u00f3w; ale r\u00f3wnie\u017c katolik\u00f3w \u2013 m\u00f3wi\u0142a Anna Maria Siarkowska (Partia Republika\u0144ska; Klub Parlamentarny PiS) w programie \"W Punkt\".", "age_in_sec": 1382, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCXdB4rIC5xaHme&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fytrytr_1.jpg&_nc_hash=AQCplOHhRkn2LPx7", "post_ID": "463707573694817_2561140813951472", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQApnMSGC6d11jV6&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fytrytr_1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC-OmmP7N4aNVRh", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 13, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "32": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/botta-e-risposta-saviano-polizia-siete-al-servizio-di-salvini-e-loro-che-pena-117072/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 17, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 157, "comment_ids": "2325124877543778_2325144410875158;2325124877543778_2325144364208496;2325124877543778_2325141834208749;2325124877543778_2325143344208598;2325124877543778_2325143180875281;2325124877543778_2325145520875047;2325124877543778_2325150477541218;2325124877543778_2325145217541744;2325124877543778_2325149280874671;2325124877543778_2325144680875131;2325124877543778_2325147047541561;2325124877543778_2325146264208306;2325124877543778_2325144524208480;2325124877543778_2325139427542323;2325124877543778_2325141587542107;2325124877543778_2325127300876869;2325124877543778_2325129240876675;2325124877543778_2325136890875910;2325124877543778_2325141970875402;2325124877543778_2325141504208782;2325124877543778_2325134584209474;2325124877543778_2325152364207696", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:30:33", "likes": 79, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 5, "w_numLIKE": 0.04, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 32, "w_totalEngs": 0.09, "message": "Persino la Polizia di Stato non ne pu\u00f2 pi\u00f9 delle frecciate supponenti del \"bardo cosmopolita\"", "age_in_sec": 1769, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBHNxzoG3WwbDVV&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.06.57.png&_nc_hash=AQBM3sZkTV0s8sLe", "post_ID": "587689174620699_2325124877543778", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA5SHdKh1CwzARm&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.06.57.png&cfs=1&_nc_hash=AQAJGT_Thf2REKsA", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 23, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "36": {"link": "https://nyheteridag.se/bensinuppror-samlar-200-000-medlemmar-och-vaxer-kan-explodera-nar-som-helst/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 171, "comment_ids": "2305703599489212_2305739142818991;2305703599489212_2305737382819167;2305703599489212_2305728466153392;2305703599489212_2305732789486293;2305703599489212_2305712169488355;2305703599489212_2305716896154549;2305703599489212_2305706832822222;2305703599489212_2305710722821833", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 12:28:01", "likes": 134, "SADs": 0, "LOVEs": 6, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.07, "publisher_name": "nyheteridag.se", "shares": 22, "w_totalEngs": 0.09, "message": "Facebookgruppen \"Bensinupproret 2.0\" v\u00e4xer i rasande fart.", "age_in_sec": 1922, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBDKf4qSW-YPc2H&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fbensinupproret.jpg&_nc_hash=AQDBHQz9pW_QCz8z", "post_ID": "647421441984111_2305703599489212", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBT5Seh__Ok8iE5&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fbensinupproret.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=366&sh=366&_nc_hash=AQAPdYKSgwWiBvUF", "lang": null, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 8, "publisher_ID": "nyheteridag", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "92": {"link": "https://pikio.pl/ksiadz-byl-pijany-na-mszy-090519/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 26, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 6, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 144, "comment_ids": "2335285316690095_2335299503355343;2335285316690095_2335289503356343;2335285316690095_2335302703355023;2335285316690095_2335302863355007;2335285316690095_2335303026688324;2335285316690095_2335302180021742;2335285316690095_2335302840021676;2335285316690095_2335301673355126;2335285316690095_2335298303355463;2335285316690095_2335300563355237;2335285316690095_2335303516688275;2335285316690095_2335301116688515;2335285316690095_2335303473354946;2335285316690095_2335291290022831;2335285316690095_2335301310021829;2335285316690095_2335299700021990;2335285316690095_2335294273355866;2335285316690095_2335299486688678;2335285316690095_2335295026689124;2335285316690095_2335293310022629;2335285316690095_2335291510022809;2335285316690095_2335291370022823;2335285316690095_2335289663356327;2335285316690095_2335297956688831;2335285316690095_2335292333356060", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 06:02:34", "likes": 14, "SADs": 2, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 14, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 26, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Parafianie byli oburzeni zachowaniem duchownego :face_screaming_in_fear:", "age_in_sec": 3449, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAkEej1qjc69aL_&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86559%2Fc%2Fksiadz-wysylal-obrzydliwe-wiadomosci-featured.jpg&_nc_hash=AQAtmF9Ry4ukKaRa", "post_ID": "1403829359835700_233528531669009", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDTYSnufSSxoyCZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86559%2Fc%2Fksiadz-wysylal-obrzydliwe-wiadomosci-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAK4iRVwi5lbfb7", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 56, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "123": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cultura/altaforte-egemonia-culturale-sinistra-117130/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 30, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:45:00", "likes": 21, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 7, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Pu\u00f2 essere egemone una cultura che ha bisogno della politica per reprimere gli avversari? Il commento di Valerio Benedetti", "age_in_sec": 902, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAMx2N6Pu_DiyMX&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-3.jpg&_nc_hash=AQCsZbnoMqKrZw-x", "post_ID": "587689174620699_2325277727528493", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAaQfItdjt_fKwF&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-3.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB24aD5S36uauPc", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "2": {"link": "https://voiceofeurope.com/2019/05/orban-urges-europeans-to-vote-for-anti-migration-leaders/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.06, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.05, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 384, "comment_ids": "852078511840303_852084261839728;852078511840303_852082735173214;852078511840303_852079495173538;852078511840303_852081835173304;852078511840303_852085655172922;852078511840303_852085408506280;852078511840303_852080135173474;852078511840303_852080161840138;852078511840303_852082755173212;852078511840303_852081505173337;852078511840303_852082338506587;852078511840303_852083268506494;852078511840303_852083988506422;852078511840303_852079878506833;852078511840303_852079431840211", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 18:43:42", "likes": 254, "SADs": 0, "LOVEs": 61, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.26, "publisher_name": "voiceofeurope.com", "shares": 53, "w_totalEngs": 0.39, "message": "Orb\u00e1n urges Europeans to vote for anti-migration leaders  https://voiceofeurope.com/2019/05/orban-urges-europeans-to-vote-for-anti-migration-leaders/", "age_in_sec": 980, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA8EjGR1liC2axM&url=https%3A%2F%2Fvoiceofeurope.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fshutterstock_319007390.jpg&_nc_hash=AQBeU5WTAsg-lWU8", "post_ID": "262995477415279_852078511840303", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB3UMubitHS_ju0&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fvoiceofeurope.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fshutterstock_319007390.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCrlySfcrnh_ezY", "lang": null, "publisher_website": "voiceofeurope.com", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 15, "publisher_ID": "VofEurope", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "43": {"link": "http://www.tvlibertes.com/actus/allemagne-lafd-forcee-de-mettre-fin-a-sa-campagne-electorale-a-breme-apres-des-menaces-de-mort-de-lextreme-gauche", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 7, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 295, "comment_ids": "2706844776010680_2706849656010192;2706844776010680_2706961112665713;2706844776010680_2706968135998344;2706844776010680_2706914029337088;2706844776010680_2706983559330135;2706844776010680_2706939502667874;2706844776010680_2706850696010088;2706844776010680_2706968255998332;2706844776010680_2706895789338912;2706844776010680_2706951276000030;2706844776010680_2706909922670832;2706844776010680_2706938432667981;2706844776010680_2706981989330292;2706844776010680_2706946709333820;2706844776010680_2706975405997617;2706844776010680_2706941882667636;2706844776010680_2706858976009260;2706844776010680_2706945349333956;2706844776010680_2706973105997847;2706844776010680_2706958019332689;2706844776010680_2706888236006334;2706844776010680_2706957059332785;2706844776010680_2706874712674353;2706844776010680_2706869569341534;2706844776010680_2706955565999601", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 15:02:09", "likes": 22, "SADs": 9, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 143, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 76, "w_totalEngs": 0.08, "message": ":Germany:Allemagne : L'AfD forc\u00e9e de mettre fin \u00e0 sa campagne \u00e9lectorale \u00e0 Br\u00eame suite \u00e0 des menaces de mort de la part de l'extr\u00eame gauche:pouting_face:", "age_in_sec": 3473, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2F1203749.jpg&_nc_hash=AQAWOgwBG-foycze", "post_ID": "767452016616642_2706844776010680", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAEDT8ttz5b7INx&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2F1203749.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCdQIpQTBbYekCL", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 34, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "78": {"link": "https://www.facebook.com/samnytt/videos/427545737802024/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 119, "comment_ids": "2286555058279348_2286565471611640;2286555058279348_2286567041611483;2286555058279348_2286563558278498;2286555058279348_2286563591611828;2286555058279348_2286563538278500;2286555058279348_2286566631611524;2286555058279348_2286565598278294;2286555058279348_2286570598277794;2286555058279348_2286566734944847;2286555058279348_2286558461612341;2286555058279348_2286557851612402;2286555058279348_2286557181612469;2286555058279348_2286563221611865;2286555058279348_2286565418278312;2286555058279348_2286557494945771;2286555058279348_2286557081612479;2286555058279348_2286566454944875;2286555058279348_2286559481612239", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 09:17:49", "likes": 72, "SADs": 0, "LOVEs": 8, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "samnytt.se", "shares": 18, "w_totalEngs": 0.05, "message": ":backhand_index_pointing_right: Har \u00c5kesson r\u00e4tt?", "age_in_sec": 2532, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59609634_427546307801967_9072610258039341056_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=86ccb7a7538fc50dc38cf7649869568e&oe=5D7719F6", "post_ID": "1916606461940878_228655505827934", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/p130x130/59609634_427546307801967_9072610258039341056_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=c7899951a2777f10afc7a5e5112d5601&oe=5D5BC717", "lang": null, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 18, "publisher_ID": "samnytt", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "221": {"link": "https://infosannio.wordpress.com/2019/05/09/salvini-il-salvifico/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 13, "comment_ids": "2375252149188111_2375262059187120;2375252149188111_2375261109187215", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:30:45", "likes": 5, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "infosannio.wordpress.com", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.01, "message": "", "age_in_sec": 1758, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQALSjaZcslm2xBB&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fsalvini-1.jpg&_nc_hash=AQCzmK569Mn0NoNg", "post_ID": "206500426063305_2375252149188111", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQABxzd5jZq08_IY&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fsalvini-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAj1qkFCMBT_5Zy", "lang": null, "publisher_website": "infosannio.wordpress.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "informazionequotidiana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "157": {"link": "https://samnytt.se/malmo-kopte-hotellplatser-for-over-en-halv-miljard-utan-upphandling-kan-vara-lagbrott/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 11, "comment_ids": "", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 07:48:16", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 6, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "samnytt.se", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.02, "message": ":backhand_index_pointing_right: Malm\u00f6 k\u00f6pte hotellplatser f\u00f6r heml\u00f6sa \u2013 mestadels nyanl\u00e4nda migranter som anvisats till kommunen \u2013 till en kostnad av 616 miljoner kronor. :backhand_index_pointing_down:", "age_in_sec": 706, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBWva-_-pIDciZg&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fcomfort-hotel-malm%C3%B6.jpg&_nc_hash=AQAAgfnREv8iV6X0", "post_ID": "1916606461940878_228651836494968", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAWdWRnche8yYDn&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fcomfort-hotel-malm%C3%B6.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCa3phmq70NiRFK", "lang": null, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "samnytt", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "141": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/benedetti-yacht-pignorato-repubblica-117238/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 11, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 53, "comment_ids": "2325854110804188_2325876130801986;2325854110804188_2325858590803740;2325854110804188_2325884147467851;2325854110804188_2325870194135913;2325854110804188_2325864267469839;2325854110804188_2325865384136394", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 17:34:20", "likes": 23, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 9, "w_totalEngs": 0.03, "message": "615mila euro per lavori di manutenzione eseguiti lo scorso inverno e non pagati", "age_in_sec": 1542, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC92cjqi3JD5HwT&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmarco-de-benedetti-e1557421752510.jpg&_nc_hash=AQAm_uY1gnJ6EIpL", "post_ID": "587689174620699_2325854110804188", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB0bqqKGCY1e1Sn&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmarco-de-benedetti-e1557421752510.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCdRj5fUugSuO8x", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 6, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "98": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/casal-bruciato-conte-per-quanto-mi-riguarda-la-legge-va-applicata-il-premier-si-schiera-con-la-sindaca-raggi/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 126, "comment_ids": "2220449618034859_2220545138025307;2220449618034859_2220517398028081;2220449618034859_2220533728026448;2220449618034859_2220564388023382;2220449618034859_2220555918024229;2220449618034859_2220518984694589;2220449618034859_2220539808025840;2220449618034859_2220516668028154;2220449618034859_2220519938027827;2220449618034859_2220517724694715;2220449618034859_2220552734691214;2220449618034859_2220533041359850;2220449618034859_2220512404695247", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 11:10:00", "likes": 85, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 23, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Casal Bruciato; Conte: \"Per quanto mi riguarda la legge va applicata\u201d. Il premier si schiera con la sindaca Raggi; sotto tiro per la casa popolare assegnata a una famiglia rom.", "age_in_sec": 3002, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA6DWSATYrDTuoV&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242771-e1557396485763.jpg&_nc_hash=AQCKPUT45nHBuqIC", "post_ID": "427318367348002_2220449618034859", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDbWG-9Sc_ppLMP&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242771-e1557396485763.jpg&cfs=1&sx=284&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQChxPSK8V40Rhlg", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 13, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "166": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/dr-zych-obraza-uczuc-religijnych-podlega-karze,79766.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 73, "comment_ids": "2560375520694668_2560390077359879;2560375520694668_2560399254025628;2560375520694668_2560402074025346;2560375520694668_2560400004025553;2560375520694668_2560386874026866;2560375520694668_2560381990694021;2560375520694668_2560383934027160;2560375520694668_2560383174027236;2560375520694668_2560398907358996;2560375520694668_2560381084027445;2560375520694668_2560377597361127", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:02:05", "likes": 41, "SADs": 0, "LOVEs": 8, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 10, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Wa\u017cne przypomnienie prawa polskiego. Dla wszystkich kt\u00f3rzy chc\u0105 obra\u017ca\u0107 miliony Polak\u00f3w", "age_in_sec": 3477, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD8rjcz7nvPufmB&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-9_o_11.53.01.png&_nc_hash=AQA2y4NlNHymXJUH", "post_ID": "463707573694817_2560375520694668", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA-mlD8J-5OxWxR&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-9_o_11.53.01.png&cfs=1&_nc_hash=AQDJDJPSedoxbdiL", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 11, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "202": {"link": "https://niezalezna.pl/270701-my-bylismy-pierwsza-kadrowa-tomasz-sakiewicz-o-poczatkach-telewizji-republika", "w_numSAD": null, "HAHAs": 8, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 61, "comment_ids": "2228062777248510_2228067840581337;2228062777248510_2228067857248002;2228062777248510_2228087187246069;2228062777248510_2228096513911803;2228062777248510_2228106673910787;2228062777248510_2228124497242338;2228062777248510_2228129933908461;2228062777248510_2228133983908056", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 18:01:21", "likes": 25, "SADs": 0, "LOVEs": 5, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 13, "w_totalEngs": 0.02, "message": "\"My byli\u015bmy pierwsz\u0105 kadrow\u0105\". Tomasz Sakiewicz o pocz\u0105tkach Telewizji Republika", "age_in_sec": 3521, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c49.24.1103.549a/p1140x598/60289698_343868116269900_7697116530177212416_n.jpg?_nc_ht=scontent.xx&oh=710f7b2131c7f1c042bd9a4638957d87&oe=5D59CFA0", "post_ID": "108917389163070_2228062777248510", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c65.0.130.130a/p130x130/60289698_343868116269900_7697116530177212416_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=586a3df8f5491a269dc87bd71c532bd5&oe=5D6C721C", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 9, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "169": {"link": "https://niezalezna.pl/270623-dobrze-ze-maski-spadaja", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 15, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:45:01", "likes": 13, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Joanna Lichocka:Dobrze; \u017ce maski spadaj\u0105", "age_in_sec": 901, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCbnY49kLaT61uw&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574020361d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3729792b600530a44025df08f3bfa5c597a.jpg&_nc_hash=AQBdVqYLh8X0dh-0", "post_ID": "108917389163070_2227580227296765", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCrlETJT04VUiYS&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574020361d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3729792b600530a44025df08f3bfa5c597a.jpg&cfs=1&sx=163&sy=0&sw=430&sh=430&_nc_hash=AQADnn010VjBwBVu", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "106": {"link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/09/lib-dems-launch-bllcks-brexit-eu-election-campaign-slogan/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 7, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 31, "comment_ids": "2345455179024022_2345469965689210;2345455179024022_2345467815689425;2345455179024022_2345457325690474;2345455179024022_2345463075689899;2345455179024022_2345472955688911;2345455179024022_2345473432355530;2345455179024022_2345473699022170;2345455179024022_2345470605689146;2345455179024022_2345463275689879;2345455179024022_2345459475690259;2345455179024022_2345456832357190;2345455179024022_2345457192357154;2345455179024022_2345456385690568;2345455179024022_2345463635689843;2345455179024022_2345461272356746;2345455179024022_2345472592355614;2345455179024022_2345472562355617", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 16:45:34", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "breitbart.com", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Never Mind the Lib Dems: Remainer Party Launches 'B*ll*cks to Brexit' as EU Election Campaign Slogan", "age_in_sec": 868, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBEe6a8nl6-7Z33&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2018%2F03%2FVince-Cable.png&_nc_hash=AQBl5WNGmtsDJr3b", "post_ID": "1479849422251273_234545517902402", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD4MuDepqzb6vrS&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2018%2F03%2FVince-Cable.png&cfs=1&sx=68&sy=0&sw=480&sh=480&_nc_hash=AQC4ovWCcZLiT6mX", "lang": null, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 17, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "187": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445897-ke-nie-odpowiedziala-na-pytania-latarnika-wyborczego", "w_numSAD": null, "HAHAs": 17, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 45, "comment_ids": "2704341526274200_2704455282929491;2704341526274200_2704509539590732;2704341526274200_2704484789593207;2704341526274200_2704469089594777;2704341526274200_2704437419597944;2704341526274200_2704428506265502;2704341526274200_2704439976264355", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 14:20:00", "likes": 12, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 9, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Maski opad\u0142y! KE jedynym komitetem; kt\u00f3ry nie odpowiedzia\u0142 na pytania Latarnika Wyborczego. Sami nie wiedz\u0105; jakie maj\u0105 pogl\u0105dy?", "age_in_sec": 2402, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c36.16.825.370a/p843x403/60161740_325526394806067_8399549798553747456_n.jpg?_nc_ht=scontent.xx&oh=487738828decd865800693a8f1253bd0&oe=5D2C34A4", "post_ID": "121020967939615_2704341526274200", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c79.0.130.130a/p130x130/60161740_325526394806067_8399549798553747456_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.xx&oh=4b176d8378d0c9937bb63ce7cb066e63&oe=5D691E8E", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 7, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "11": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/cair-dont-hire-muslims.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 10, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 29, "w_numSHARES": 0.06, "w_numANGRY": 0.06, "totalEngs": 578, "comment_ids": "10158030011997439_10158030145947439;10158030011997439_10158030112582439;10158030011997439_10158030112797439;10158030011997439_10158030016032439;10158030011997439_10158030044722439;10158030011997439_10158030141837439;10158030011997439_10158030040032439;10158030011997439_10158030016467439;10158030011997439_10158030068282439;10158030011997439_10158030039962439;10158030011997439_10158030147587439;10158030011997439_10158030159387439;10158030011997439_10158030146412439;10158030011997439_10158030101557439;10158030011997439_10158030130132439;10158030011997439_10158030080817439;10158030011997439_10158030074872439;10158030011997439_10158030126902439;10158030011997439_10158030088012439;10158030011997439_10158030088452439;10158030011997439_10158030126402439;10158030011997439_10158030086147439;10158030011997439_10158030059802439;10158030011997439_10158030088792439;10158030011997439_10158030051392439", "w_numWOW": 0.01, "created_time": "2019-05-09 16:05:34", "likes": 81, "SADs": 4, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 181, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 191, "w_totalEngs": 0.18, "message": "There's more -- read on. And bear in mind this is the mainstream media's go-to Muslim group. Wild.", "age_in_sec": 3268, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD2y8M9ritKIqiG&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-11.57.40-AM-800x448.png&_nc_hash=AQCMqjCRToe9Jw3n", "post_ID": "193266897438_10158030011997439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAMREF-mu9p9P8y&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-11.57.40-AM-800x448.png&cfs=1&_nc_hash=AQANw_ABcXGLXaeL", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 79, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "117": {"link": "https://nyheteridag.se/ungdomar-kastade-sten-och-trakors-mot-poliser/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 12, "comment_ids": "2305406742852231_2305411199518452", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:53:47", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 10, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "nyheteridag.se", "shares": null, "w_totalEngs": 0.03, "message": "N\u00e4r poliserna \u00e5t middag gick ungdomsg\u00e4nget till attack.", "age_in_sec": 375, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCP2TNd5C2dla9u&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2017%2F08%2Fpolis_genre_dagtid_650.jpg&_nc_hash=AQBHafAT1vqSnN1f", "post_ID": "647421441984111_2305406742852231", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAMtnozYtYBWAKL&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2017%2F08%2Fpolis_genre_dagtid_650.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDdbjOVGUU648lK", "lang": null, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "nyheteridag", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "173": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/mocna-odpowiedz-dyrektora-muzeum-ii-wojny-swiatowej-w-gdansku-ws-skandalicznej-wypowiedzi-wiceprezydenta-gdanska,79771.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 14, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:49:41", "likes": 11, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Nawrocki mocno odpowiada :double_exclamation_mark:\ufe0f:double_exclamation_mark:\ufe0f", "age_in_sec": 621, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCKAJEiv1zZ-3qW&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fgdan_1.jpg&_nc_hash=AQBqh5C0FTEup3Dg", "post_ID": "463707573694817_2560503970681823", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDyQxkbBnuNibSx&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fgdan_1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBOKbTgNXxUXDX_", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "216": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445816-wiceszef-msz-premier-przedstawi-pozytywna-wizje-ue", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 28, "comment_ids": "2703419853033034_2703443833030636;2703419853033034_2703445803030439;2703419853033034_2703467676361585;2703419853033034_2703517113023308;2703419853033034_2703478413027178", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 05:09:00", "likes": 14, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Wiceszef MSZ przed szczytem w Rumunii: Premier przedstawi pozytywn\u0105 i ambitn\u0105 wizj\u0119 UE; jako istotnego gracza gospodarczego i politycznego", "age_in_sec": 3062, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB2YwgiZZ8yzbd5&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F550%2Fa0eb73b77e9f40f681b0613c17fc3f0d.jpeg&_nc_hash=AQBZfGigPCF9STdY", "post_ID": "121020967939615_2703419853033034", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCwkGB24WUF3Nf0&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F550%2Fa0eb73b77e9f40f681b0613c17fc3f0d.jpeg&cfs=1&sx=167&sy=0&sw=550&sh=550&_nc_hash=AQD5bj5nQ6WXZRcp", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 06:00:02"}, "240": {"link": "https://www.notizieprovita.it/petizioni/petizione-contro-la-fontana-oscena-di-ontani-erezioni-e-cattivo-gusto-va-rimossa/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:52:15", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "notizieprovita.it", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.01, "message": ":red_circle: Un'indecente fontana \u2013 costata 150 mila euro \u2013 in pubblica piazza; visibile anche da bambini; con oscenit\u00e0 sessuali esplicite. :face_with_symbols_on_mouth:  :writing_hand_medium-light_skin_tone:FIRMA perch\u00e8 la statua di Ontani venga rimossa dal comune al pi\u00f9 presto!  :down_arrow::down_arrow::down_arrow:", "age_in_sec": 467, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t45.1600-4/60260842_6117687790872_5095759842350465024_n.png?_nc_ht=scontent.xx&oh=2322d15532846153ba76f06f89b1dee4&oe=5D2E2B90", "post_ID": "451419891563905_2279084078797468", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t45.1600-4/c0.0.130.130a/p130x130/60260842_6117687790872_5095759842350465024_n.png?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.xx&oh=d721643f31fbad69b7bcbb4d8ac5f34c&oe=5D6F191B", "lang": null, "publisher_website": "notizieprovita.it", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "provitaonlus", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "215": {"link": "https://niezalezna.pl/270560-tusk-pytal-ile-wolnosci-jest-na-uniwersytecie-odpowiedz-wicepremiera-mu-sie-nie-spodoba", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 36, "comment_ids": "2227188764002578_2227189580669163;2227188764002578_2227191404002314;2227188764002578_2227198167334971;2227188764002578_2227200280668093;2227188764002578_2227204167334371;2227188764002578_2227206577334130;2227188764002578_2227217153999739;2227188764002578_2227217180666403;2227188764002578_2227222380665883;2227188764002578_2227224063999048", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 05:19:14", "likes": 13, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 7, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Na zarzuty Tuska odpowiedzia\u0142 wicepremier; minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Jaros\u0142aw Gowin", "age_in_sec": 2448, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBMaVxAzo1A836O&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573789041d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3726a0d2368d6c5ae08398864fd0a0c5fa6.jpg&_nc_hash=AQA9XHdD9oX-QDH-", "post_ID": "108917389163070_2227188764002578", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDHt1t_a644N3l9&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573789041d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3726a0d2368d6c5ae08398864fd0a0c5fa6.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDE6OzoEWkMVS97", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 11, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 06:00:02"}, "217": {"link": "https://www.amazon.de/gp/product/3868834761/ref=as_li_ss_sm_fb_de_asin_tl?ie=UTF8&camp=3206&creative=24798&creativeASIN=3868834761&linkCode=shr&tag=youngerm-21&pd_rd_i=3868834761&pd_rd_r=43035a3a-ca44-11e8-ad7e-013f963e194b&pd_rd_w=dEfzD&pd_rd_wg=8FQtZ&pf_rd_i=desktop-dp-sims&pf_rd_m=A3JWKAKR8XB7XF&pf_rd_p=b38829c9-e6e5-4da7-8615-59e5c0de7783&pf_rd_r=E071PD5JTTZSTZ9K4BF6&pf_rd_s=desktop-dp-sims&pf_rd_t=40701&psc=1&refRID=E071PD5JTTZSTZ9K4BF6", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 17, "comment_ids": "", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 06:21:33", "likes": 12, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "journalistenwatch.com", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.01, "message": "", "age_in_sec": 2310, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDI_WUX8uyaNKZP&url=https%3A%2F%2Fimages-eu.ssl-images-amazon.com%2Fimages%2FI%2F512O-kMoGOL._SR600%252c315_PIWhiteStrip%252cBottomLeft%252c0%252c35_PIAmznPrime%252cBottomLeft%252c0%252c-5_PIStarRatingFOUR%252cBottomLeft%252c360%252c-6_SR600%252c315_ZA%28129%2520Reviews%29%252c445%252c291%252c400%252c400%252carial%252c12%252c4%252c0%252c0%252c5_SCLZZZZZZZ_.jpg&_nc_hash=AQBvEd04SpZQJt-R", "post_ID": "117064208416809_2212946775495198", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fimages-eu.ssl-images-amazon.com%2Fimages%2FI%2F512O-kMoGOL._SR600%252c315_PIWhiteStrip%252cBottomLeft%252c0%252c35_PIAmznPrime%252cBottomLeft%252c0%252c-5_PIStarRatingFOUR%252cBottomLeft%252c360%252c-6_SR600%252c315_ZA%28129%2520Reviews%29%252c445%252c291%252c400%252c400%252carial%252c12%252c4%252c0%252c0%252c5_SCLZZZZZZZ_.jpg&cfs=1&sx=106&sy=0&sw=315&sh=315&_nc_hash=AQCSagx2NGlNBxOb", "lang": null, "publisher_website": "journalistenwatch.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "journalistenwatch", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "233": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/cba-zatrzymuje-kolejne-osoby-w-sledztwie-dotyczacym-bylego-senatora-po-i-jego-asystenta,79759.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 22, "comment_ids": "2560210394044514_2560228620709358;2560210394044514_2560221054043448;2560210394044514_2560211960711024;2560210394044514_2560218730710347", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:27:39", "likes": 10, "SADs": 0, "LOVEs": 4, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.01, "message": "CBA zatrzymuje kolejne osoby w \u015bledztwie dotycz\u0105cym by\u0142ego senatora PO i jego asystenta #wiemlepiej", "age_in_sec": 1943, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDGEnyQivPXvbqH&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2F1-5206_3.jpg&_nc_hash=AQBhpLDwT0QrBY1Q", "post_ID": "463707573694817_2560210394044514", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA-DchUNotg4dJH&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2F1-5206_3.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAc9lhzVOSWScQD", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "231": {"link": "https://niezalezna.pl/270583-lisiewicz-komentuje-zamieszanie-wokol-ustawy-447-rosja-musiala-w-jakis-sposob-zareagowac", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 9, "comment_ids": "2227321333989321_2227322917322496;2227321333989321_2227324363989018;2227321333989321_2227327017322086", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:48:48", "likes": 4, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Lisiewicz komentuje zamieszanie wok\u00f3\u0142 ustawy 447", "age_in_sec": 674, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQClSY6RPq9YTsBn&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573879141d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372feeab568180e48f3c5a17be5ed80480b.jpg&_nc_hash=AQBk1vyQmHTMHQm0", "post_ID": "108917389163070_2227321333989321", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBNV_eF2fUT40WZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573879141d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372feeab568180e48f3c5a17be5ed80480b.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDwLyFYZA71lutH", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 3, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "197": {"link": "https://www.bvoltaire.fr/dien-bien-phu-un-ancien-combattant-raconte/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 41, "comment_ids": "2185067904891890_2185077714890909;2185067904891890_2185100364888644;2185067904891890_2185092834889397;2185067904891890_2185106901554657", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 16:27:45", "likes": 26, "SADs": 6, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Notre reporter a rencontr\u00e9 le Major Pierre Flamen; parachut\u00e9 \u00e0 Dien Bien Phu en mars 1954. Le t\u00e9moignage poignant d'un v\u00e9t\u00e9ran qui fut fait prisonnier; \u00e0 l'\u00e2ge de 24 ans; lors de cette bataille h\u00e9ro\u00efque.  https://www.youtube.com/watch?v=9xvLDGh5Q3Q&feature=youtu.be", "age_in_sec": 1937, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC3WV0ckqzM3LOS&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fdien-bien-phu-un-ancien-combattant-raconte-9xvLDGh5Q3Q.jpg&_nc_hash=AQAiYNpJU55Y8IAe", "post_ID": "383827521682613_2185067904891890", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQApl3bc7FUGYn6G&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fdien-bien-phu-un-ancien-combattant-raconte-9xvLDGh5Q3Q.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDVhL-kdafnRMix", "lang": null, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "214": {"link": "https://niezalezna.pl/270563-przed-nieformalnym-szczytem-ue-premier-zdradzil-czego-beda-dotyczyc-rozmowy", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 8, "comment_ids": "2227205707334217_2227210817333706;2227205707334217_2227220317332756", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 05:38:50", "likes": 5, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Przed nieformalnym szczytem UE. Premier zdradzi\u0142; czego b\u0119d\u0105 dotyczy\u0107 rozmowy", "age_in_sec": 1272, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBdFsjvI3qq9BcF&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573799621d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37245351b33bdfcf601f886dd33f3de6ed5.jpg&_nc_hash=AQD7JXJGoiA5PGn5", "post_ID": "108917389163070_2227205707334217", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBxV3PPeW8fpksH&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573799621d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37245351b33bdfcf601f886dd33f3de6ed5.jpg&cfs=1&sx=163&sy=0&sw=430&sh=430&_nc_hash=AQBs6lL2Zpv6hDsj", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 06:00:02"}, "224": {"link": "https://pikio.pl/m-jak-milosc-znow-zaskakuje-090519/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 2, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "comment_ids": "", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 06:52:12", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Najnowsze odcinki wbij\u0105 widz\u00f3w w ziemi\u0119 :astonished_face:", "age_in_sec": 471, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAs_3H5fT54O53Q&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86573%2Fc%2Fpjimage-%252812%2529-featured.jpg&_nc_hash=AQA1Cav1cY75bk64", "post_ID": "1403829359835700_233530152668847", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCDUXstwZ3J5k-B&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86573%2Fc%2Fpjimage-%252812%2529-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBqq80_rOdvwpqW", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "239": {"link": "https://infosannio.wordpress.com/2019/05/09/milano-la-capitale-im-morale/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 15, "comment_ids": "2375377745842218_2375400522506607", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:39:47", "likes": 7, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "infosannio.wordpress.com", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.01, "message": "", "age_in_sec": 1215, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDR_PmGU9oipTpp&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fgiuseppe-beppe-sala-980792.jpg&_nc_hash=AQBtve8dKf8YgVW_", "post_ID": "206500426063305_2375377745842218", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1S0o4FYMq4GkZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fgiuseppe-beppe-sala-980792.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQA2lJIX2SHqE419", "lang": null, "publisher_website": "infosannio.wordpress.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "informazionequotidiana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "244": {"link": "https://niezalezna.pl/270589-dwa-spotkania-duda-trump-w-tym-roku-niedlugo-uslyszymy-oficjalne-komunikaty", "w_numSAD": null, "HAHAs": 7, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 33, "comment_ids": "2227339833987471_2227341867320601;2227339833987471_2227343193987135;2227339833987471_2227350560653065;2227339833987471_2227354717319316;2227339833987471_2227367557318032;2227339833987471_2227391453982309", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 08:09:55", "likes": 12, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Dwa spotkania Duda - Trump w tym roku? Nied\u0142ugo us\u0142yszymy oficjalne komunikaty", "age_in_sec": 3007, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60189108_2446785698679155_2678477880802934784_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=e2174e17e4fc8257bf48a94b6c30faa1&oe=5D593D80", "post_ID": "108917389163070_2227339833987471", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c32.0.130.130a/p130x130/60189108_2446785698679155_2678477880802934784_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=960263132abd295149b1fa217aa905d6&oe=5D76866B", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 6, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "22": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/you-tube-flags-pamela-geller-and-tommy-robinson-2012-videos-as-hate-speech-7-years-later-in-2019.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 5, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.05, "totalEngs": 33, "comment_ids": "10158027627077439_10158027630917439", "w_numWOW": 0.02, "created_time": "2019-05-08 22:55:04", "likes": 4, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 14, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 7, "w_totalEngs": 0.11, "message": "Ironically; the videos were from a Free Speech Conference on the anniversary of 9/11.", "age_in_sec": 298, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAmSUrqqGi4j5Yd&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fgeller-robinson.jpg&_nc_hash=AQDiR-sNDVTxD5xv", "post_ID": "193266897438_10158027627077439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAD_CyxRO9v1EIy&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fgeller-robinson.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=360&sh=360&_nc_hash=AQB3HFmy4XLV_fYK", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-08 23:00:02"}, "10": {"link": "http://www.tvlibertes.com/actus/belgique-le-cofondateur-du-parti-islam-condamne-pour-discrimination-envers-les-femmes", "w_numSAD": null, "HAHAs": 12, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 56, "comment_ids": "2706650292696795_2706656342696190;2706650292696795_2706657319362759;2706650292696795_2706653896029768;2706650292696795_2706653836029774;2706650292696795_2706656116029546;2706650292696795_2706651856029972;2706650292696795_2706654072696417;2706650292696795_2706656732696151", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 12:55:05", "likes": 24, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.04, "ANGRYs": 4, "w_numLIKE": 0.08, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 7, "w_totalEngs": 0.19, "message": ":Belgium:Belgique : le cofondateur du parti \"Islam\" :star_and_crescent:a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour discrimination envers une femme:woman:", "age_in_sec": 298, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCtmNkvpR_vP7Pk&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FB9719523792Z.1_20190508203119_000GJ9DIG7TD.1-0.jpg&_nc_hash=AQA2UfI55Cl8cB63", "post_ID": "767452016616642_2706650292696795", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAe4AHKF3teOxGh&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FB9719523792Z.1_20190508203119_000GJ9DIG7TD.1-0.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAVFRPHsaTyJlHa", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.03, "comments": 8, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "100": {"link": "https://niezalezna.pl/270627-te-slowa-nie-pozostana-bezkarne-wiceprezydent-gdanska-wezwany-do-wyjasnien", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 83, "comment_ids": "2227625393958915_2227632220624899;2227625393958915_2227634947291293;2227625393958915_2227638820624239;2227625393958915_2227639737290814;2227625393958915_2227645457290242;2227625393958915_2227647050623416;2227625393958915_2227647360623385;2227625393958915_2227647490623372;2227625393958915_2227648927289895;2227625393958915_2227650270623094;2227625393958915_2227651770622944;2227625393958915_2227654027289385;2227625393958915_2227661037288684;2227625393958915_2227664507288337;2227625393958915_2227664670621654;2227625393958915_2227665877288200;2227625393958915_2227666433954811;2227625393958915_2227666487288139;2227625393958915_2227667350621386;2227625393958915_2227669360621185", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 12:23:47", "likes": 37, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 17, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Te s\u0142owa nie pozostan\u0105 bezkarne. Wiceprezydent Gda\u0144ska wezwany do odpowiedzi ws. manipulacji histori\u0105", "age_in_sec": 2176, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCeSi3ipAUPYwJl&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574043981d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37267ee93d15aad28c005ce03e705edd084.jpg&_nc_hash=AQDJkAmtefcllEQ3", "post_ID": "108917389163070_2227625393958915", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCTltE09g625v8j&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574043981d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37267ee93d15aad28c005ce03e705edd084.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBykZ6IIXCD28TZ", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 20, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "130": {"link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/09/may-bring-withdrawal-deal-fourth-vote-party-fears-carnage-eu-election/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 18, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 94, "comment_ids": "2345332392369634_2345366512366222;2345332392369634_2345356659033874;2345332392369634_2345339409035599;2345332392369634_2345347795701427;2345332392369634_2345335149036025;2345332392369634_2345333975702809;2345332392369634_2345338499035690;2345332392369634_2345363615699845;2345332392369634_2345339819035558;2345332392369634_2345367712366102;2345332392369634_2345349345701272;2345332392369634_2345337992369074;2345332392369634_2345345439034996;2345332392369634_2345356632367210;2345332392369634_2345357609033779;2345332392369634_2345369439032596;2345332392369634_2345339199035620;2345332392369634_2345362749033265;2345332392369634_2345358905700316;2345332392369634_2345348519034688;2345332392369634_2345345162368357;2345332392369634_2345358292367044;2345332392369634_2345339159035624;2345332392369634_2345339625702244;2345332392369634_2345336722369201", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 13:03:51", "likes": 8, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 22, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "breitbart.com", "shares": 19, "w_totalEngs": 0.03, "message": "May to Bring Brexit Deal for Fourth Vote; Tories Fear EU Election Carnage", "age_in_sec": 3371, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBh7NdLyKIRCbFM&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F03%2FTheresa-May-5-640x335.png&_nc_hash=AQAY0EHeQo3qu2Uq", "post_ID": "1479849422251273_234533239236963", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCNuFP6XUjEV_vb&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F03%2FTheresa-May-5-640x335.png&cfs=1&sx=227&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQBCh0IeHf2MmWWa", "lang": null, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 27, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "58": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/altaforte-allarme-meloni-esclusione-salone-deriva-pericolosa-117123/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 200, "comment_ids": "2325269677529298_2325305287525737;2325269677529298_2325335670856032;2325269677529298_2325334430856156;2325269677529298_2325284297527836;2325269677529298_2325291067527159;2325269677529298_2325297020859897;2325269677529298_2325282257528040", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 10:06:00", "likes": 156, "SADs": 0, "LOVEs": 4, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.05, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 31, "w_totalEngs": 0.06, "message": "La leader di Fratelli d'Italia condanna l'esclusione di Altaforte dal Salone del libro di Torino: \"Passo successivo sar\u00e0 stabilire quali libri stampare e quali no?\"", "age_in_sec": 3242, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAU32H9ticJJNLw&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-2.jpg&_nc_hash=AQBD9afvjKqjJdkD", "post_ID": "587689174620699_2325269677529298", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-2.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBdK1KgbbWmpycf", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 7, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "21": {"link": "https://samnytt.se/haktade-muslimer-jo-anmaler-anstalt-serverades-flaskkott-i-cellen/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 106, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 4, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 225, "comment_ids": "2286791874922333_2286803144921206;2286791874922333_2286803008254553;2286791874922333_2286795851588602;2286791874922333_2286799858254868;2286791874922333_2286798041588383;2286791874922333_2286803668254487;2286791874922333_2286804321587755;2286791874922333_2286804134921107;2286791874922333_2286798121588375;2286791874922333_2286803954921125;2286791874922333_2286805348254319;2286791874922333_2286801784921342;2286791874922333_2286805898254264;2286791874922333_2286804968254357;2286791874922333_2286798858254968;2286791874922333_2286805741587613;2286791874922333_2286795738255280;2286791874922333_2286792951588892;2286791874922333_2286794811588706;2286791874922333_2286795518255302;2286791874922333_2286798551588332;2286791874922333_2286799354921585;2286791874922333_2286802211587966;2286791874922333_2286796254921895;2286791874922333_2286802461587941", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 17:30:01", "likes": 26, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": 0.06, "ANGRYs": 20, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "samnytt.se", "shares": 21, "w_totalEngs": 0.12, "message": ":backhand_index_pointing_right: H\u00e4ktade muslimer JO-anm\u00e4ler anstalt - serverades fl\u00e4skk\u00f6tt i cellen.  Skriver att de k\u00e4nner sig \"kr\u00e4nkta; smutsiga och \u00e4cklade\". :backhand_index_pointing_down:", "age_in_sec": 1801, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD7jTYjRkzxL5id&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fflask-gavle.jpg&_nc_hash=AQCEvto1viH30oFs", "post_ID": "1916606461940878_228679187492233", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBY5qp_dW4I0-q3&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fflask-gavle.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAa-bBRzK-yI5vU", "lang": null, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numCOMMENTS": 0.03, "comments": 46, "publisher_ID": "samnytt", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "212": {"link": "https://www.lettoquotidiano.it/migranti-decisione-barcone-avaria/14019/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "comment_ids": "10158648693598289_10158648693833289", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 04:46:47", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "lettoquotidiano.it", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "La decisione sulle 150 persone sul barcone in avaria", "age_in_sec": 795, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAE0rgKnUXMRZk3&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FMigranti-Repertorio-min.jpg&_nc_hash=AQDJI40v6iECH9di", "post_ID": "77436268288_10158648693598289", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA07cjttVhUcbO6&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FMigranti-Repertorio-min.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB0U2ZhLukob3_G", "lang": null, "publisher_website": "lettoquotidiano.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "lettoquotidiano.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 05:00:02"}, "144": {"link": "https://niezalezna.pl/270702-jaroslaw-kaczynski-dziekuje-dorocie-kani-dzisiejsza-pozycja-tv-republika-to-pani-wielka-zasluga", "w_numSAD": null, "HAHAs": 6, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 92, "comment_ids": "2228062723915182_2228066727248115;2228062723915182_2228068430581278;2228062723915182_2228072793914175;2228062723915182_2228077683913686;2228062723915182_2228081413913313;2228062723915182_2228087683912686;2228062723915182_2228105870577534;2228062723915182_2228108437243944;2228062723915182_2228116140576507;2228062723915182_2228120883909366;2228062723915182_2228128413908613;2228062723915182_2228136280574493", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 18:01:20", "likes": 47, "SADs": 0, "LOVEs": 10, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 15, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski dzi\u0119kuje Dorocie Kani. \"Dzisiejsza pozycja TV Republika to Pani wielka zas\u0142uga\"", "age_in_sec": 3522, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60201909_453079448794599_4726874975426838528_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=e822875761c15b10e18411b141464de6&oe=5D5BF72E", "post_ID": "108917389163070_2228062723915182", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c32.0.130.130a/p130x130/60201909_453079448794599_4726874975426838528_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=ca2e21c891b794decff4205468cbcb84&oe=5D69CDEB", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 12, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "89": {"link": "https://niezalezna.pl/270712-afera-w-partii-biedronia-mlody-dzialacz-oskarza-bylem-mobbingowany-i-ujawnia-kulisy", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 8, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 8, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 66, "comment_ids": "2228185477236240_2228188100569311;2228185477236240_2228192433902211;2228185477236240_2228193483902106;2228185477236240_2228195310568590;2228185477236240_2228195450568576;2228185477236240_2228196363901818;2228185477236240_2228197090568412;2228185477236240_2228197117235076;2228185477236240_2228199853901469;2228185477236240_2228200400568081;2228185477236240_2228200480568073;2228185477236240_2228200600568061;2228185477236240_2228200647234723;2228185477236240_2228201383901316;2228185477236240_2228201470567974;2228185477236240_2228203720567749;2228185477236240_2228204097234378;2228185477236240_2228205433900911;2228185477236240_2228206320567489", "w_numWOW": 0.01, "created_time": "2019-05-09 19:39:57", "likes": 16, "SADs": 3, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 9, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Afera w partii Biedronia. M\u0142ody dzia\u0142acz oskar\u017ca: \"By\u0142em mobbingowany\". I ujawnia kulisy", "age_in_sec": 1205, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCHr5YtysK87UZJ&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574305931d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3728a31b0b543542717a9d8fbbf324099c2.jpg&_nc_hash=AQAIQ2hsuB5ENzG_", "post_ID": "108917389163070_2228185477236240", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDZxkSSc3D07Ryx&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574305931d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3728a31b0b543542717a9d8fbbf324099c2.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB_XYnKjYg6FWib", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 19, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "77": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445843-balcerowicz-daje-upust-swoim-antypisowskim-fobiom", "w_numSAD": null, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 32, "comment_ids": "2703756452999374_2703779836330369;2703756452999374_2703787516329601;2703756452999374_2703786729663013;2703756452999374_2703789892996030;2703756452999374_2703788689662817;2703756452999374_2703786499663036;2703756452999374_2703786449663041;2703756452999374_2703788146329538;2703756452999374_2703786442996375;2703756452999374_2703786406329712;2703756452999374_2703791399662546;2703756452999374_2703786322996387;2703756452999374_2703790716329281;2703756452999374_2703786226329730;2703756452999374_2703783112996708;2703756452999374_2703780346330318", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:50:00", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 7, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Balcerowicz daje upust swoim antypisowskim fobiom: Kaczy\u0144ski chce PRL-u w Polsce. Szef MSWiA k\u0142amie. To knajacki styl", "age_in_sec": 602, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBSqfU7YqJsHPuT&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F466%2Fd0c109a0b16d4196a5fbacece7188ac3.png&_nc_hash=AQDB-RPdhCQNy5sT", "post_ID": "121020967939615_2703756452999374", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCx91rQrWd_hSM2&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F466%2Fd0c109a0b16d4196a5fbacece7188ac3.png&cfs=1&sx=126&sy=0&sw=466&sh=466&_nc_hash=AQC4iKvtHH3xVy7s", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.03, "comments": 16, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "200": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/taglio-dei-parlamentari-fraccaro-tappa-storica-il-rinnovamento-e-reale/#.XNRPUJyRb_c.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 39, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 17:20:00", "likes": 30, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 7, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Taglio dei parlamentari; Fraccaro: \"Tappa storica. Il rinnovamento \u00e8 reale. La Terza Repubblica \u00e8 sempre pi\u00f9 concreta\u201d.", "age_in_sec": 2402, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCkXG_W3I29Wi5Q&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1235930-e1557414528104.jpg&_nc_hash=AQACUZY9CmNkeIi7", "post_ID": "427318367348002_2220962344650253", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA4ucL8Dzb0uGB7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1235930-e1557414528104.jpg&cfs=1&sx=333&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQAR28bmGUrgN7wQ", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "107": {"link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/09/tory-mp-farage-is-doing-better-job-than-may-leading/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 65, "comment_ids": "2345490175687189_2345502492352624;2345490175687189_2345499169019623;2345490175687189_2345491825687024;2345490175687189_2345494799020060;2345490175687189_2345492259020314;2345490175687189_2345498955686311;2345490175687189_2345495542353319;2345490175687189_2345503652352508", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 17:33:45", "likes": 47, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "breitbart.com", "shares": 9, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Tory MP: 'Nigel Farage Is Doing a Better Job than Theresa May in Leading'", "age_in_sec": 1577, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAcTe44H7ipPISQ&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FNigel-Farage-640x335.png&_nc_hash=AQDbXOogZZMuEUEf", "post_ID": "1479849422251273_234549017568718", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDf_ZmEtJhmL5n4&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FNigel-Farage-640x335.png&cfs=1&_nc_hash=AQCX9humodcqBfdD", "lang": null, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 9, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "6": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/primo-piano/altaforte-fuori-salone-scatta-censura-politica-m5s-pd-insieme-117064/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.07, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 250, "comment_ids": "2325074310882168_2325088234214109;2325074310882168_2325079070881692;2325074310882168_2325087930880806;2325074310882168_2325083837547882;2325074310882168_2325086644214268;2325074310882168_2325086077547658;2325074310882168_2325092910880308;2325074310882168_2325095550880044;2325074310882168_2325091614213771;2325074310882168_2325085920881007;2325074310882168_2325078074215125;2325074310882168_2325094547546811;2325074310882168_2325084967547769;2325074310882168_2325082807547985;2325074310882168_2325075494215383;2325074310882168_2325086070880992;2325074310882168_2325089427547323;2325074310882168_2325076744215258;2325074310882168_2325083937547872;2325074310882168_2325086707547595;2325074310882168_2325085660881033;2325074310882168_2325081124214820;2325074310882168_2325088434214089;2325074310882168_2325085727547693;2325074310882168_2325080424214890", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:40:55", "likes": 96, "SADs": 4, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 32, "w_numLIKE": 0.08, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 83, "w_totalEngs": 0.22, "message": "Nasce l'alleanza Pd-M5S: Chiamparino e la Appendino si coalizzano contro Altaforte e fanno escludere la casa editrice dal Salone del Libro di Torino.", "age_in_sec": 1148, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCbDuDZZyZV-Ol9&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte.jpg&_nc_hash=AQBn07JTrX6iZxh4", "post_ID": "587689174620699_2325074310882168", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCEp9GG_WaqDQwZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAWYvRMDXWeUo-7", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.03, "comments": 31, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "34": {"link": "https://samnytt.se/islamistisk-busschauffor-i-paris-nekade-kvinna-att-aka-med-hade-kort-kjol/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.06, "totalEngs": 35, "comment_ids": "2286593291608858_2286596634941857;2286593291608858_2286595714941949", "w_numWOW": 0.01, "created_time": "2019-05-09 10:53:48", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 21, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "samnytt.se", "shares": 6, "w_totalEngs": 0.09, "message": ":backhand_index_pointing_right: \"Islamistisk busschauff\u00f6r\" i Paris nekade kvinna att \u00e5ka med \u2013 hade kort kjol. \"T\u00e4nk p\u00e5 att kl\u00e4 er ordentligt\".  Bussf\u00f6retaget anst\u00e4ller islamister f\u00f6r att slippa stenkastning i no-go-zoner. :backhand_index_pointing_down:", "age_in_sec": 374, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBvua6D5j9U1YhD&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FBUss.jpg&_nc_hash=AQDHiQfZ6PT-Eo-y", "post_ID": "1916606461940878_228659329160885", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDcLL9LUNplfk8B&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FBUss.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBjmBtsDXf7n9SK", "lang": null, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 2, "publisher_ID": "samnytt", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "12": {"link": "https://www.facebook.com/pikiopl/photos/a.1414602055425097/2335413290010631/?type=3", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 257, "comment_ids": "2335413613343932_2335426230009337;2335413613343932_2335425090009451;2335413613343932_2335423460009614;2335413613343932_2335424173342876;2335413613343932_2335424600009500;2335413613343932_2335424510009509;2335413613343932_2335424146676212;2335413613343932_2335424460009514;2335413613343932_2335418286676798;2335413613343932_2335416196677007;2335413613343932_2335421716676455;2335413613343932_2335415166677110;2335413613343932_2335414563343837;2335413613343932_2335415180010442;2335413613343932_2335423630009597;2335413613343932_2335416530010307;2335413613343932_2335415416677085;2335413613343932_2335416246677002;2335413613343932_2335415140010446;2335413613343932_2335419853343308;2335413613343932_2335421536676473;2335413613343932_2335417706676856;2335413613343932_2335415970010363;2335413613343932_2335418603343433;2335413613343932_2335420516676575", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:34:19", "likes": 103, "SADs": 0, "LOVEs": 14, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.07, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 31, "w_totalEngs": 0.17, "message": "Karmienie piersi\u0105 w miejscu publicznym nie jest w Polsce nielegalne; ale wci\u0105\u017c budzi kontrowersje. Chcemy pozna\u0107 Wasze zdanie! :baby_bottle:", "age_in_sec": 1543, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/59753375_2335413293343964_8685707045531287552_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.xx&oh=8964abf03f40c2b137199e52d38ce31a&oe=5D5950C7", "post_ID": "1403829359835700_233541361334393", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/59753375_2335413293343964_8685707045531287552_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.xx&oh=2b1b3d9ff3d817331f5e28e52cf3f0a5&oe=5D6DB5D2", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.07, "comments": 109, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "103": {"link": "https://niezalezna.pl/270631-a-to-wymyslil-chce-na-wakacje-dac-strajkujacym-podwojne-dodatki-motywacyjne", "w_numSAD": null, "HAHAs": 15, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 4, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 53, "comment_ids": "2227715693949885_2227718697282918;2227715693949885_2227725077282280;2227715693949885_2227726793948775;2227715693949885_2227727793948675;2227715693949885_2227728317281956;2227715693949885_2227736240614497;2227715693949885_2227737490614372;2227715693949885_2227737553947699;2227715693949885_2227739047280883;2227715693949885_2227744770613644", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 13:35:00", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 16, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.04, "message": "A to wymy\u015bli\u0142! Chce na wakacje da\u0107 strajkuj\u0105cym... podw\u00f3jne dodatki motywacyjne", "age_in_sec": 1502, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB8yjOvVVOtvTTE&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574088031d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372b7c4596c23fe29092e06849b594fbe1c.jpg&_nc_hash=AQAikzATjeo5gleC", "post_ID": "108917389163070_2227715693949885", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCth52IMYMnxhwG&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574088031d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372b7c4596c23fe29092e06849b594fbe1c.jpg&cfs=1&sx=222&sy=0&sw=430&sh=430&_nc_hash=AQA5OqoQ0WxvBi6-", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 11, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "243": {"link": "https://niezalezna.pl/270590-jakiej-ue-chce-polska-marszalek-kuchcinski-na-uroczystej-sesji-litewskiego-sejmu", "w_numSAD": null, "HAHAs": 7, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 22, "comment_ids": "2227343893987065_2227345887320199;2227343893987065_2227349903986464;2227343893987065_2227350763986378;2227343893987065_2227353617319426;2227343893987065_2227358713985583;2227343893987065_2227371713984283;2227343893987065_2227372540650867", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:14:53", "likes": 6, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Marsza\u0142ek Sejmu bierze udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach z okazji 15. rocznicy przyst\u0105pienia Litwy do Unii Europejskiej", "age_in_sec": 2709, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60170047_289803335290031_514435523264118784_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=e455e8f5ea17da2d813141f8ee08d345&oe=5D6DCC87", "post_ID": "108917389163070_2227343893987065", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c38.0.130.130a/p130x130/60170047_289803335290031_514435523264118784_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=b2c13e3bc8bd8cfa7502de61f3e580b9&oe=5D2A8AB5", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 7, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "172": {"link": "https://pikio.pl/krystyna-pawlowicz-o-dziecku-meghan-090519/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 47, "comment_ids": "2335401330011827_2335426223342671;2335401330011827_2335425520009408;2335401330011827_2335413206677306;2335401330011827_2335415073343786;2335401330011827_2335413660010594;2335401330011827_2335403253344968;2335401330011827_2335405186678108;2335401330011827_2335405803344713;2335401330011827_2335419583343335;2335401330011827_2335407383344555;2335401330011827_2335406930011267;2335401330011827_2335403606678266;2335401330011827_2335412243344069;2335401330011827_2335402926678334;2335401330011827_2335402923345001;2335401330011827_2335404486678178;2335401330011827_2335404273344866;2335401330011827_2335403573344936", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 11:15:25", "likes": 4, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 22, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Brak s\u0142\u00f3w", "age_in_sec": 2677, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDYvMuBbxRcz8xl&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F867%2F86718%2Fc%2Fc0MUzI5G-featured.jpg&_nc_hash=AQAZrt96jTZPHQx3", "post_ID": "1403829359835700_233540133001182", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAF33JJxF3nFEJc&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F867%2F86718%2Fc%2Fc0MUzI5G-featured.jpg&cfs=1&sx=174&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQABLfPLa3ZZHMYt", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 18, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "73": {"link": "https://wsensie.pl/polska/32539-cejrowski-gdybym-musial-glosowac-dzisiaj-to-na-konfederacje", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 19, "comment_ids": "2169035173216477_2169039236549404", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:53:31", "likes": 15, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.04, "publisher_name": "wsensie.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Znany podr\u00f3\u017cnik i publicysta sk\u0142ada jasn\u0105 deklaracj\u0119 i wyja\u015bnia; dlaczego odda g\u0142os na Konfederacj\u0119. Co o tym my\u015blicie?", "age_in_sec": 392, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDRdw-ySCNQkoiO&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Fwojciech_cejrowski.jpg&_nc_hash=AQDMQV-iYhxVR17t", "post_ID": "663398733780136_2169035173216477", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAweN4fBRKvmW55&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Fwojciech_cejrowski.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDGmco24dLHNdEx", "lang": null, "publisher_website": "wsensie.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "wsensiepl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "178": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/nocne-wilki-zawitaly-w-czechach-jakiego-przyjecia-sie-doczekaly-sasiedzi-chapeau-bas,79776.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 62, "comment_ids": "2560621370670083_2560677510664469;2560621370670083_2560679980664222;2560621370670083_2560637314001822;2560621370670083_2560646394000914", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 13:18:30", "likes": 40, "SADs": 0, "LOVEs": 6, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 11, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Klub motocyklowy Nocne Wilki znani s\u0105 ze swoich skrajnie nacjonalistycznych pogl\u0105d\u00f3w czy otwartego popierania zbrojnych dzia\u0142a\u0144 Federacji Rosyjskiej na Ukrainie. Odbywaj\u0105 obecnie przejazd przez kraje Europy. Zobacz; jak ugo\u015bcili ich Czesi!", "age_in_sec": 2492, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDGBlELWvM-IyhH&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fnocne_wilki_2.jpeg&_nc_hash=AQDhSZZ5eFcugnba", "post_ID": "463707573694817_2560621370670083", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDZvWdC34zj52CY&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fnocne_wilki_2.jpeg&cfs=1&_nc_hash=AQArYjJsH2QgteS3", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "116": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445830-szokujace-kombinacje-prawnikow-trzaskowskiego-i-rabieja", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 56, "comment_ids": "2703656029676083_2703670453007974;2703656029676083_2703701526338200;2703656029676083_2703692606339092;2703656029676083_2703677166340636;2703656029676083_2703684369673249;2703656029676083_2703673069674379;2703656029676083_2703680346340318", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 07:26:34", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 23, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 22, "w_totalEngs": 0.03, "message": "UJAWNIAMY. Szokuj\u0105ce kombinacje prawnik\u00f3w Trzaskowskiego i Rabieja; kt\u00f3re uderzaj\u0105 w ofiary reprywatyzacji. Lokatorzy zn\u00f3w prze\u017cywaj\u0105 traum\u0119!", "age_in_sec": 2008, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBc2Xj9h4Uaj--P&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2F146b5ea596a54af7bcf215cdd8d86917.png&_nc_hash=AQDYiowluDXn5PJl", "post_ID": "121020967939615_2703656029676083", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCaVmm6xUZrnHRq&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2F146b5ea596a54af7bcf215cdd8d86917.png&cfs=1&sx=455&sy=0&sw=370&sh=370&_nc_hash=AQB3Ufp4i18G4M-w", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 7, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "162": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445845-gw-atakuje-siarkowska-za-obrone-wizerunku-matki-bozej", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 76, "comment_ids": "2703807089660977_2703825919659094;2703807089660977_2703844209657265;2703807089660977_2703859412989078;2703807089660977_2703850102990009;2703807089660977_2703841166324236;2703807089660977_2703832172991802;2703807089660977_2703849652990054;2703807089660977_2703808296327523;2703807089660977_2703860572988962;2703807089660977_2703853542989665;2703807089660977_2703877926320560;2703807089660977_2703886142986405;2703807089660977_2703812319660454;2703807089660977_2703874779654208;2703807089660977_2703880332986986;2703807089660977_2703869196321433;2703807089660977_2703879446320408;2703807089660977_2703817166326636;2703807089660977_2703813682993651;2703807089660977_2703841939657492;2703807089660977_2703833332991686;2703807089660977_2703837542991265;2703807089660977_2703827062992313;2703807089660977_2703820759659610;2703807089660977_2703821836326169", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 09:08:51", "likes": 24, "SADs": 1, "LOVEs": 4, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 13, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.02, "message": "\"GW\" atakuje Siarkowsk\u0105 za obron\u0119 wizerunku Matki Bo\u017cej. Pose\u0142 PiS zapowiada kolejne zawiadomienia do prokuratury", "age_in_sec": 3070, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBwhbIAqzl6Yxcq&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F828%2F437%2F572b716dabd94de7bc3e4dafd3b42c74.png&_nc_hash=AQAnKTLD1a66cVUc", "post_ID": "121020967939615_2703807089660977", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBHkIZvQHdtYcDn&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F828%2F437%2F572b716dabd94de7bc3e4dafd3b42c74.png&cfs=1&sx=277&sy=0&sw=437&sh=437&_nc_hash=AQBfS_mEZXZB0zwn", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 26, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "253": {"link": "https://www.compact-online.de/impf-befehl-bringt-spiegel-ins-rekordtief/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 29, "comment_ids": "2322035461178726_2322043847844554", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:21:56", "likes": 19, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "compact-online.de", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Der #Spiegel -Versuch; eine hochkomplexe Debatte mit einem F\u00fchrerbefehl zu beenden: \u201eImpfen auf Befehl\"! Untertitel: \u201eDer bizarre  Streit um den Schutz unserer Kinder\" trieb Leser in die Kiosk-Flucht", "age_in_sec": 2286, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAJ5qOXG-O15YLU&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImpfflicht-Beitragsbild.jpg&_nc_hash=AQAwB4S9nLr7rbbB", "post_ID": "207242379324722_2322035461178726", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAxBjObbKWsIeuA&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImpfflicht-Beitragsbild.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAvjTPYAo5NqfCt", "lang": null, "publisher_website": "compact-online.de", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "Compact.Magazin", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "119": {"link": "https://niezalezna.pl/270598-wkrotce-ogledziny-wraku-tu-154m-w-smolensku-prokuratura-ujawnia-kto-wezmie-w-nich-udzial", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 13, "comment_ids": "2227385053982949_2227386607316127;2227385053982949_2227387130649408;2227385053982949_2227389643982490;2227385053982949_2227391317315656;2227385053982949_2227391860648935", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:52:41", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Wkr\u00f3tce ogl\u0119dziny wraku Tu-154M w Smole\u0144sku", "age_in_sec": 441, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCyaEczMYVdWmTs&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573918231d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372a514ee967e2c5a0be120a47cd81b7c3e.jpg&_nc_hash=AQBYiltq4ANsPhUh", "post_ID": "108917389163070_2227385053982949", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAtcMV85Ol1JtNF&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573918231d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372a514ee967e2c5a0be120a47cd81b7c3e.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAZ2ZNtWHqUhwxy", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 5, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "115": {"link": "https://www.kontrowersje.net/ostatnie_lata_da_y_polakowi_poczucie_bezpiecze_stwa_i_godno_ci_dlatego_niemiec_bankrutuje", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 25, "comment_ids": "2414584621931356_2414594471930371;2414584621931356_2414587531931065", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:46:45", "likes": 9, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "kontrowersje.net", "shares": 11, "w_totalEngs": 0.03, "message": "https://www.kontrowersje.net/ostatnie_lata_da_y_polakowi_poczucie_bezpiecze_stwa_i_godno_ci_dlatego_niemiec_bankrutuje", "age_in_sec": 797, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCK6Pj5bX8S--j6&url=https%3A%2F%2Fwww.kontrowersje.net%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_1170x660%2Fpublic%2F9325711.jpg%3Fitok%3DY79JTo23&_nc_hash=AQDE_9gHr0yJLAJC", "post_ID": "173052046084636_2414584621931356", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQALysYFYF8FiJn-&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.kontrowersje.net%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_1170x660%2Fpublic%2F9325711.jpg%3Fitok%3DY79JTo23&cfs=1&_nc_hash=AQAoEhvm0lFkbeKz", "lang": null, "publisher_website": "kontrowersje.net", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "173052046084636", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "26": {"link": "http://www.tvlibertes.com/actus/la-france-reapprovisionne-larabie-saoudite-en-armes", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 11, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.04, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 198, "comment_ids": "2707125909315900_2707136939314797;2707125909315900_2707145135980644;2707125909315900_2707155035979654;2707125909315900_2707150492646775;2707125909315900_2707161432645681;2707125909315900_2707153669313124;2707125909315900_2707161329312358;2707125909315900_2707136789314812;2707125909315900_2707131989315292;2707125909315900_2707151975979960;2707125909315900_2707154902646334;2707125909315900_2707143965980761;2707125909315900_2707145015980656;2707125909315900_2707145645980593;2707125909315900_2707139475981210;2707125909315900_2707134269315064;2707125909315900_2707132882648536;2707125909315900_2707131132648711", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 17:30:25", "likes": 19, "SADs": 2, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 78, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 67, "w_totalEngs": 0.11, "message": "Mercredi; le ministre des Arm\u00e9es; Florence Parly; a reconnu qu'un navire saoudien allait effectuer un \"chargement d'armes\u201d au large du port du Havre:France:; il pourrait s'agir d'armes que l'Arabie saoudite :Saudi_Arabia:pourrait utiliser au Y\u00e9men:Yemen:...", "age_in_sec": 1777, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAd8lNdtOHLa2Xi&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FYemen-e1557407119565.jpg&_nc_hash=AQDIr-cxIjWlqQ9R", "post_ID": "767452016616642_2707125909315900", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBMApkX5PNfOnF1&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FYemen-e1557407119565.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBFsmDYgFos32wc", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 20, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "196": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/oto-jak-dziennikarka-tvn24-zmanipulowala-slowa-abp-jedraszewskiego,79782.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 58, "comment_ids": "2560806707318216_2560845020647718;2560806707318216_2560842810647939;2560806707318216_2560828107316076;2560806707318216_2560854977313389;2560806707318216_2560849953980558;2560806707318216_2560856977313189;2560806707318216_2560847563980797;2560806707318216_2560837870648433;2560806707318216_2560845177314369;2560806707318216_2560830070649213;2560806707318216_2560839397314947;2560806707318216_2560819777316909;2560806707318216_2560834100648810;2560806707318216_2560816483983905;2560806707318216_2560813643984189", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 15:20:27", "likes": 7, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 20, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 11, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Oto; jak dziennikarka TVN24 zmanipulowa\u0142a s\u0142owa abp. J\u0119draszewskiego!", "age_in_sec": 2375, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAO6MUhwXDoww4i&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fmonika_olejnik_1.jpg&_nc_hash=AQDCEmip3c2apxSn", "post_ID": "463707573694817_2560806707318216", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBaey2tQ4rD-4It&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fmonika_olejnik_1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDk6m3cv7MPatpp", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 15, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "61": {"link": "https://www.facebook.com/bvoltaire.fr/videos/454682875343615/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 17, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 87, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 12:37:06", "likes": 30, "SADs": 0, "LOVEs": 11, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "shares": 29, "w_totalEngs": 0.06, "message": "Pierre Desproges aurait eu 80 ans aujourd'hui. Et comme l'in\u00e9narrable BHL se produit sur sc\u00e8ne; nous avions trouv\u00e9 cet extrait plus que pertinent. #RireDeToutMaisPasAvecToutLeMonde", "age_in_sec": 1377, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.13418-10/59144914_2178619222222491_326893207893835776_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=bd0425b5fef5c8fa47ef81e2d75b9a3e&oe=5D64C9D2", "post_ID": "383827521682613_2184758714922809", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.13418-10/s130x130/59144914_2178619222222491_326893207893835776_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=8b38087dea40970be38765e57e823c8e&oe=5D5E3A88", "lang": null, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "228": {"link": "https://www.bvoltaire.fr/une-policiere-travaillant-pour-la-famille-saoudienne-condamnee-une-affaire-tres-etrange/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 12, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:41:43", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 4, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "shares": 6, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Nice-Matin nous apprend dans un article du 8 mai qu'une \"polici\u00e8re municipale\" aurait travaill\u00e9 ill\u00e9galement pour une princesse de la famille saoudienne.  Tout d'abord; il convient de rectifier une premi\u00e8re et grave erreur : il ne s'agit pas d'une polici\u00e8re municipale. Les agents de surveillance de la voie publique; ne sont ni des policiers; ni des policiers auxiliaires.", "age_in_sec": 1099, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCD59QZT43xQmlA&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fasvp.png&_nc_hash=AQCDq6wl6bPPP0pG", "post_ID": "383827521682613_2184440744954606", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD7wyCSlVf9IoaJ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fasvp.png&cfs=1&_nc_hash=AQBOasPgODetjAg_", "lang": null, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "118": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/salario-minimo-e-lotta-illegalita-cosi-di-maio-rilancia-agenda-di-governo-il-m5s-aspetta-la-lega/#.XNPht0pUgH8.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 76, "comment_ids": "2220321664714321_2220330151380139;2220321664714321_2220342244712263;2220321664714321_2220344094712078;2220321664714321_2220326094713878", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:16:34", "likes": 54, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 17, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Salario minimo e lotta all'illegalit\u00e0. Cos\u00ec Di Maio rilancia l'agenda di governo. Il M5S aspetta la Lega alla prova dei fatti. Sfida pure su conflitto d'interessi e galera agli evasori.", "age_in_sec": 2608, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA8Ci-GErOmQQnP&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242358-e1557389532290.jpg&_nc_hash=AQA3bo-YIfuz06H7", "post_ID": "427318367348002_2220321664714321", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAe5D8FOHp_ZFx1&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242358-e1557389532290.jpg&cfs=1&sx=195&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQAP34xz-F4dm5xQ", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "248": {"link": "https://medianarodowe.com/le-pen-wyprzedza-macrona-w-sondazach-wyborczych/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 12, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 09:30:00", "likes": 12, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "medianarodowe.com", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Le Pen wyprzedza Macrona w sonda\u017cach wyborczych  #FrontNarodowy #MarineLePen #EmanuelMacron #sonda\u017ce #wyborydoeuroparlamentu", "age_in_sec": 1801, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD0CyDUCht0omol&url=https%3A%2F%2Fmedianarodowe.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FxAu2y2PmCVqfq6Az1dnTAUyMnatrpZWB.jpg&_nc_hash=AQD8kWicc6WryTKe", "post_ID": "306623583285832_374495709831952", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCYdUiXqFoK5P-u&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedianarodowe.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FxAu2y2PmCVqfq6Az1dnTAUyMnatrpZWB.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAilYMlOgIZfQ9d", "lang": null, "publisher_website": "medianarodowe.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "medianarodowecom", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "182": {"link": "https://niezalezna.pl/270653-rambo-v-zadebiutuje-w-cannes", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "comment_ids": "2227823240605797_2227825360605585", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 14:56:11", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Sylvester Stallone powraca do Cannes; by promowa\u0107 film \"Rambo V: Ostatnia Krew\" :fire::fire::fire:", "age_in_sec": 231, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60170505_357992948164269_4813998485810446336_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.xx&oh=46ae14430224b717c5c1a9bafda9ae25&oe=5D727E7D", "post_ID": "108917389163070_2227823240605797", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c50.0.130.130a/p130x130/60170505_357992948164269_4813998485810446336_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.xx&oh=df79c994a264237a122848e7644c6eed&oe=5D2A1136", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "236": {"link": "https://www.lengadoc-info.com/8139/politique/le-pere-de-la-deputee-insoumise-muriel-ressiguier-un-amateur-des-brigandes-interview/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 7, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:36:59", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "lengadoc-info.com", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Exclusif  Selon le porte-parole des Brigandes; le p\u00e8re de Muriel Ressiguier; pr\u00e9sidente de la commission parlementaire contre les \"groupuscules d'extr\u00eame droite\"; entretiendrait de \"tr\u00e8s bons rapports\" avec le groupe identitaire.", "age_in_sec": 1383, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDo8Y_z5fWwO_p1&url=https%3A%2F%2Fwww.lengadoc-info.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F06%2FP1180399-660x330.jpg&_nc_hash=AQBZqzgD6d9oBOEC", "post_ID": "831040333587997_2958164467542229", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBrpxVmspHv0g0z&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.lengadoc-info.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F06%2FP1180399-660x330.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC1n9Qf-WJARwF9", "lang": null, "publisher_website": "lengadoc-info.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "lengadocinfo", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "158": {"link": "https://niezalezna.pl/270586-wejscie-do-koalicji-europejskiej-moze-zaszkodzic-psl-ludowcy-moga-miec-problem-w-eurowyborach", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 12, "comment_ids": "2227380050650116_2227390727315715;2227380050650116_2227391000649021;2227380050650116_2227391923982262", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 08:48:28", "likes": 4, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.02, "message": "\"Niemal na ka\u017cdym spotkaniu wstaje jaki\u015b by\u0142y wyborca PSL; nawet jeszcze z ostatnich wybor\u00f3w samorz\u0105dowych; kt\u00f3ry deklaruje; \u017ce ju\u017c nigdy wi\u0119cej na t\u0119 parti\u0119 nie zag\u0142osuje\"", "age_in_sec": 694, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD5JWWsMselVLK-&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573912431d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37230434d20155776de44bff10465d37d97.jpg&_nc_hash=AQB_RbANiNbEUnSD", "post_ID": "108917389163070_2227380050650116", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDOn6iy1CuQ698u&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573912431d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37230434d20155776de44bff10465d37d97.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBa0ViNIFfBhXgB", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 3, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "150": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/inwestycna-rzadu-w-polskie-rodziny-moze-nie-podobac-sie-zachodnim-sasiadom-niemcom-brakuje-quotszparagowych-zniwiarzyquot,79755.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 5, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 29, "comment_ids": "2560098144055739_2560113530720867;2560098144055739_2560110954054458;2560098144055739_2560108700721350;2560098144055739_2560108384054715;2560098144055739_2560108390721381;2560098144055739_2560102797388607;2560098144055739_2560109704054583;2560098144055739_2560103527388534", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 05:38:39", "likes": 12, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Inwestycna rz\u0105du w polskie rodziny; mo\u017ce nie podoba\u0107 si\u0119 zachodnim s\u0105siadom. Niemcom brakuje \"szparagowych \u017cniwiarzy\" #wiemlepiej", "age_in_sec": 1283, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDw16WQ17uuoK5n&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Faffection-1866868_960_720.jpg&_nc_hash=AQA3-guxkImiKva_", "post_ID": "463707573694817_2560098144055739", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBaus4DKXKXF1dx&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Faffection-1866868_960_720.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCZIyOtyZul-h-I", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 8, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 06:00:02"}, "127": {"link": "https://pikio.pl/jaroslaw-kaczynski-ma-kosmiczna-emeryture-090519/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 57, "comment_ids": "2335406176678009_2335424423342851;2335406176678009_2335422370009723;2335406176678009_2335421310009829;2335406176678009_2335416666676960;2335406176678009_2335423376676289;2335406176678009_2335414060010554;2335406176678009_2335420203343273;2335406176678009_2335419936676633;2335406176678009_2335417193343574;2335406176678009_2335423433342950;2335406176678009_2335417443343549;2335406176678009_2335419946676632;2335406176678009_2335415300010430;2335406176678009_2335416723343621;2335406176678009_2335420883343205;2335406176678009_2335414730010487;2335406176678009_2335414113343882;2335406176678009_2335417973343496;2335406176678009_2335414750010485;2335406176678009_2335417063343587;2335406176678009_2335417640010196;2335406176678009_2335413780010582;2335406176678009_2335417703343523;2335406176678009_2335414546677172;2335406176678009_2335412520010708", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 11:26:27", "likes": 2, "SADs": 2, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 19, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 7, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Kwota zwala z n\u00f3g", "age_in_sec": 2015, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBfcZ3fTCXOHz-Q&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F867%2F86742%2Fc%2FJaros%25C5%2582aw-Kaczy%25C5%2584ski-emerytura-featured.jpg&_nc_hash=AQBaYoftmqLI4Vqt", "post_ID": "1403829359835700_233540617667800", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGNPo4wGPFqw7s&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F867%2F86742%2Fc%2FJaros%25C5%2582aw-Kaczy%25C5%2584ski-emerytura-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCj6Q2NBPNIncRN", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 25, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "96": {"link": "https://www.compact-online.de/viktor-orbans-rede-kritik-an-europas-linken-lob-fuer-salvini/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 26, "comment_ids": "2322124674503138_2322135537835385", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:48:03", "likes": 21, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "compact-online.de", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Viktor Orbans Rede in Cluj-Napoca (Klausenburg): gegen die Koalition der #EVP mit Europas #Linken ; pro #Salvini und \u00fcber den Wirtschaftsaufstieg von #Ungarn", "age_in_sec": 719, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD0vANB74jDiy5p&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2017%2F02%2FOrbanviktorshuterstock.jpg&_nc_hash=AQBmTYuxktKBTI4E", "post_ID": "207242379324722_2322124674503138", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCifoUxIOseZFGq&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2017%2F02%2FOrbanviktorshuterstock.jpg&cfs=1&sx=334&sy=0&sw=628&sh=628&_nc_hash=AQAPPV7vnmJIcHm5", "lang": null, "publisher_website": "compact-online.de", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "Compact.Magazin", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "68": {"link": "https://samnytt.se/bensinupproret-nekas-tillstand-tvingas-stalla-in-samtliga-demonstrationer/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 6, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 153, "comment_ids": "2286730454928475_2286732318261622;2286730454928475_2286740581594129;2286730454928475_2286734168261437;2286730454928475_2286738171594370;2286730454928475_2286746454926875;2286730454928475_2286733701594817;2286730454928475_2286736884927832;2286730454928475_2286735388261315;2286730454928475_2286735648261289;2286730454928475_2286740121594175;2286730454928475_2286744594927061;2286730454928475_2286734924928028;2286730454928475_2286744254927095;2286730454928475_2286734844928036;2286730454928475_2286731428261711;2286730454928475_2286740771594110;2286730454928475_2286743178260536;2286730454928475_2286733958261458;2286730454928475_2286740174927503;2286730454928475_2286736311594556;2286730454928475_2286732818261572;2286730454928475_2286736681594519", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 15:16:24", "likes": 43, "SADs": 1, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 54, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "samnytt.se", "shares": 24, "w_totalEngs": 0.06, "message": ":backhand_index_pointing_right: Bensinupproret nekas tillst\u00e5nd - tvingas st\u00e4lla in samtliga demonstrationer.  F\u00f6rs\u00f6ker nu i st\u00e4llet f\u00e5 tillst\u00e5nd till n\u00e4sta fredag. Initiativet f\u00e5r st\u00f6d av Jimmie \u00c5kesson (SD). :backhand_index_pointing_down:", "age_in_sec": 2618, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDVn8LsQzf0hHjk&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fbensinupproret-demos-installda.jpg&_nc_hash=AQDk39hqSlo31Azb", "post_ID": "1916606461940878_228673045492847", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQACYUowBkrcHJls&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fbensinupproret-demos-installda.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC1_g1POlFtXxu6", "lang": null, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 23, "publisher_ID": "samnytt", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "209": {"link": "https://www.facebook.com/LANOTIZIAgiornale.it/photos/a.427713973975108/2219649668114854/?type=3", "w_numSAD": null, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 50, "comment_ids": "2219651271448027_2219678604778627;2219651271448027_2219661718113649;2219651271448027_2219705931442561;2219651271448027_2219690294777458;2219651271448027_2219669664779521;2219651271448027_2219686878111133;2219651271448027_2219681928111628;2219651271448027_2219682214778266", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-08 22:01:58", "likes": 26, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 10, "w_totalEngs": 0.01, "message": "La Notizia di oggi; 9 Maggio. In edicola nelle aree coperte e ovunque in edicola digitale; scaricando l'App o accedendo dallo sfogliatore sul sito www.lanotiziagiornale.it", "age_in_sec": 3484, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/59894565_2219649671448187_7447979496109506560_n.png?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=860977bb1fc78df311513e62e2137fc6&oe=5D63E959", "post_ID": "427318367348002_2219651271448027", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/59894565_2219649671448187_7447979496109506560_n.png?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=09f5cebe6124ec826b6a1001b4997d86&oe=5D6F9B4C", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 8, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-08 23:00:02"}, "159": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/rosyjskie-samoloty-ssj-100-wycofywane-z-rejsow-pasazerowie-boja-sie-nimi-latac,79763.html", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 14, "comment_ids": "2560295687369318_2560300117368875;2560295687369318_2560304177368469;2560295687369318_2560299870702233;2560295687369318_2560296940702526", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:46:00", "likes": 4, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Rosyjskie samoloty SSJ-100 wycofywane z rejs\u00f3w! Pasa\u017cerowie boj\u0105 si\u0119 nimi lata\u0107 #wiemlepiej", "age_in_sec": 842, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQClwzNwLv10i4XD&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fcityjet-1560111_960_720.jpg&_nc_hash=AQDdruEXzzEtGWhQ", "post_ID": "463707573694817_2560295687369318", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCUEzVfYOYJaA6x&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fcityjet-1560111_960_720.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBnUFy4-SIuyytI", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "35": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/turkey-cancels-istanbul-election-won-by-erdogans-opposition.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 5, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 24, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 308, "comment_ids": "10158029338817439_10158029376252439;10158029338817439_10158029354862439;10158029338817439_10158029425292439;10158029338817439_10158029432177439;10158029338817439_10158029365752439;10158029338817439_10158029436432439;10158029338817439_10158029393637439;10158029338817439_10158029376647439;10158029338817439_10158029362512439;10158029338817439_10158029394642439;10158029338817439_10158029348382439;10158029338817439_10158029347602439;10158029338817439_10158029410717439;10158029338817439_10158029344417439;10158029338817439_10158029383442439;10158029338817439_10158029357622439;10158029338817439_10158029357407439;10158029338817439_10158029344257439;10158029338817439_10158029407777439", "w_numWOW": 0.01, "created_time": "2019-05-09 12:04:04", "likes": 56, "SADs": 2, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 99, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 102, "w_totalEngs": 0.09, "message": "Bloody tyrant. Obama;s \"most trusted;\" \"favorite\" foreign leader.", "age_in_sec": 3359, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCQ0VfOECNHUJRY&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-08-at-7.04.32-PM.png&_nc_hash=AQBk8MHEtBDF-UDh", "post_ID": "193266897438_10158029338817439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDbeQ3OpjdOwo1A&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-08-at-7.04.32-PM.png&cfs=1&_nc_hash=AQDAzwsfvlcQax8W", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 20, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "135": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/da-ue-valutazioni-ingenerose-e-pessimistiche-conte-puntiamo-ad-avere-adeguata-rappresentanza/#.XNQ0ohOexVs.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 38, "comment_ids": "2220805074665980_2220864434660044;2220805074665980_2220848161328338", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 14:40:00", "likes": 26, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 9, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Dall'Ue valutazioni sull'Italia \"ingenerose e pessimistiche\u201d. Conte: \"Dopo le elezioni puntiamo ad avere un'adeguata rappresentanza nelle istituzioni europee\u201d.", "age_in_sec": 1202, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAIWGntRhWdDVzZ&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1240491-e1557408513132.jpg&_nc_hash=AQAMhZAtapK8s9yI", "post_ID": "427318367348002_2220805074665980", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQADehgF7G5cPooe&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1240491-e1557408513132.jpg&cfs=1&sx=109&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQB4si1j0A4Y8Xw-", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "122": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/europee-decisive-per-il-futuro-del-nostro-paese-parla-giammanco-candidata-di-forza-italia/#.XNPwGZpN8Xs.twitter", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 32, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 61, "comment_ids": "2220386878041133_2220403364706151;2220386878041133_2220406314705856;2220386878041133_2220408374705650;2220386878041133_2220406284705859;2220386878041133_2220405854705902;2220386878041133_2220426078037213;2220386878041133_2220405594705928;2220386878041133_2220405048039316;2220386878041133_2220400928039728;2220386878041133_2220413654705122;2220386878041133_2220420121371142;2220386878041133_2220399108039910;2220386878041133_2220419411371213;2220386878041133_2220412764705211;2220386878041133_2220419261371228;2220386878041133_2220406848039136;2220386878041133_2220401188039702;2220386878041133_2220409661372188;2220386878041133_2220406404705847;2220386878041133_2220413808038440;2220386878041133_2220402558039565;2220386878041133_2220409504705537", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 09:29:10", "likes": 4, "SADs": 2, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.02, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Europee decisive per il futuro del nostro Paese. Parla Gabriella Giammanco; candidata di Forza Italia: \"Berlusconi non si discute\u201d.", "age_in_sec": 1851, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD5IYmcK3MitaKK&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1078666-e1557393188895.jpg&_nc_hash=AQCmWmy9I4c4uoow", "post_ID": "427318367348002_2220386878041133", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1078666-e1557393188895.jpg&cfs=1&sx=130&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQC4sLEbhRybL9AU", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 22, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "238": {"link": "https://infosannio.wordpress.com/2019/05/09/moscowc-tira-lacqua/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "comment_ids": "2375395735840419_2375401005839892", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:53:09", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "infosannio.wordpress.com", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "", "age_in_sec": 413, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCPobP8yHxfLMlx&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fmoscovici-1.jpg&_nc_hash=AQDll1wE4zV-CiiQ", "post_ID": "206500426063305_2375395735840419", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAWRpzNvNWn9B4I&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fmoscovici-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAZo3g60Pzc3gRu", "lang": null, "publisher_website": "infosannio.wordpress.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "informazionequotidiana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "41": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/casal-bruciato-stupro-117091/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 144, "comment_ids": "2325209860868613_2325261897530076;2325209860868613_2325251074197825;2325209860868613_2325262024196730;2325209860868613_2325258434197089;2325209860868613_2325249037531362", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 09:30:00", "likes": 98, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.05, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 40, "w_totalEngs": 0.08, "message": "Per l'ultima volta; lavatevi le orecchie e alzate il volume delle casse. Oppure ammettete di essere in malafede", "age_in_sec": 1801, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAAa4V7C-4oq7d5&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-10.42.01.png&_nc_hash=AQDFJ8X1dxJxU1np", "post_ID": "587689174620699_2325209860868613", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA-YPl_rZ99GMb_&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-10.42.01.png&cfs=1&_nc_hash=AQA9niIZNt6-uEkx", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "208": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445896-rzymkowski-wiezienie-za-zwrot-mienia-bezspadkowego", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 53, "comment_ids": "2705013539540332_2705032736205079;2705013539540332_2705048406203512;2705013539540332_2705042989537387;2705013539540332_2705073872867632;2705013539540332_2705015609540125;2705013539540332_2705022302872789", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 19:12:25", "likes": 31, "SADs": 0, "LOVEs": 6, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 8, "w_totalEngs": 0.02, "message": "NASZ WYWIAD. Rzymkowski: Kara wi\u0119zienia za restytucj\u0119 \u017cydowskiego mienia bezspadkowego. Zapisali\u015bmy to w projekcie ustawy K'15", "age_in_sec": 2857, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDLiJyLQgx3SwG7&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F518%2F7d7f9f82cbe74b22b4efab001ab2594e.jpeg&_nc_hash=AQA0W4OvmdtawY-g", "post_ID": "121020967939615_2705013539540332", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCAIFZz3us-nNeC&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F518%2F7d7f9f82cbe74b22b4efab001ab2594e.jpeg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=518&sh=518&_nc_hash=AQDR5xx55xYiBsuh", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 6, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "251": {"link": "https://www.facebook.com/pikiopl/photos/a.1414602055425097/2335357810016179/?type=3", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 18, "comment_ids": "2335358323349461_2335361240015836;2335358323349461_2335364766682150;2335358323349461_2335362420015718;2335358323349461_2335360406682586;2335358323349461_2335359830015977", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 09:32:51", "likes": 6, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.01, "message": "My\u015blicie; \u017ce wielkie kwoty; kt\u00f3re p\u0142yn\u0105 na odbudow\u0119; to jedynie \"operacja wizerunkowa\"? :synagogue:", "age_in_sec": 1630, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/q91/s720x720/59774325_2335357816682845_5460339141998804992_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=191652d899bcaae89ba340b4f4057820&oe=5D573F3A", "post_ID": "1403829359835700_233535832334946", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q91/s130x130/59774325_2335357816682845_5460339141998804992_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=b31af0295a41ef595e7eebca5fd11ecd&oe=5D6E323C", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "30": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/di-maio-il-pd-ha-votato-contro-il-taglio-dei-parlamentari-difende-i-privilegi-e-gli-interessi/#.XNRIuIQpekQ.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 65, "comment_ids": "2220928651320289_2220948851318269;2220928651320289_2220947724651715;2220928651320289_2220947637985057;2220928651320289_2220953624651125", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:49:34", "likes": 44, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.07, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 16, "w_totalEngs": 0.1, "message": "Di Maio: \"Il Pd ha votato contro il taglio dei parlamentari. Difende i privilegi e gli interessi. Stia all'opposizione perch\u00e9 in maggioranza continuerebbe a sperperare i nostri soldi\u201d.", "age_in_sec": 628, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQClPJ7zL7gpCu6v&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242603-e1557415214366.jpg&_nc_hash=AQDPbWy7ulqsaEsj", "post_ID": "427318367348002_2220928651320289", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCudsRYfdAt8UVE&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242603-e1557415214366.jpg&cfs=1&sx=167&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQD7A6s8TkQwPYMA", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 4, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "174": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445886-alez-zablysnal-schetyna-chwali-sie-wywiadem-dla-reutersa", "w_numSAD": null, "HAHAs": 8, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 24, "comment_ids": "2704198232955196_2704229026285450;2704198232955196_2704232722951747;2704198232955196_2704218216286531;2704198232955196_2704229579618728;2704198232955196_2704220916286261", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 12:42:33", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 5, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Ale\u017c zab\u0142ysn\u0105\u0142! Schetyna chwali si\u0119 wywiadem dla Reutersa: Mo\u017cna skutecznie zwalcza\u0107 populizm i tych; kt\u00f3rzy burz\u0105 demokracj\u0119", "age_in_sec": 1050, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDrFvT2Bc35LmpE&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F551%2F9855bd006a104d099a0ab17036663673.jpeg&_nc_hash=AQDGTKRwtvpe_CVx", "post_ID": "121020967939615_2704198232955196", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCeoCUzTbuvgi3l&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F551%2F9855bd006a104d099a0ab17036663673.jpeg&cfs=1&sx=45&sy=0&sw=551&sh=551&_nc_hash=AQAGRwjzkEWFQA9z", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "52": {"link": "https://samnytt.se/aftonbladet-i-attack-mot-bensinrorelsen-skrattar-at-115-tusen-man-som-vill-leva-pa-landsbygden/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 20, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 229, "comment_ids": "2286627021605485_2286647868270067;2286627021605485_2286644044937116;2286627021605485_2286653131602874;2286627021605485_2286655821602605;2286627021605485_2286652498269604;2286627021605485_2286652188269635;2286627021605485_2286653964936124;2286627021605485_2286653164936204;2286627021605485_2286630881605099;2286627021605485_2286636284937892;2286627021605485_2286636544937866;2286627021605485_2286631681605019;2286627021605485_2286628544938666;2286627021605485_2286651971602990;2286627021605485_2286628338272020;2286627021605485_2286630654938455;2286627021605485_2286633428271511;2286627021605485_2286638804937640;2286627021605485_2286650101603177;2286627021605485_2286634624938058;2286627021605485_2286638674937653;2286627021605485_2286631328271721;2286627021605485_2286628881605299;2286627021605485_2286638874937633;2286627021605485_2286631634938357", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 12:04:10", "likes": 33, "SADs": 4, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 76, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "samnytt.se", "shares": 43, "w_totalEngs": 0.07, "message": ":backhand_index_pointing_right: Aftonbladet i attack mot bensinr\u00f6relsen - skrattar \u00e5t \"115 tusen m\u00e4n\" som vill leva p\u00e5 landsbygden.  Vill ist\u00e4llet se h\u00f6jt bensinpris. H\u00e5nas p\u00e5 n\u00e4tet f\u00f6r att ha skrivit den mest \"efterblivna\" kr\u00f6nikan. :backhand_index_pointing_down:", "age_in_sec": 3353, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD-xLWEXWqSxdnx&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fbensin-malin2.jpg&_nc_hash=AQBozMMdlbvU6dpZ", "post_ID": "1916606461940878_228662702160548", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAVayPvFMJkNuV_&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fbensin-malin2.jpg&cfs=1&sx=280&sy=0&sw=360&sh=360&_nc_hash=AQBTBe__0rLcQcMf", "lang": null, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 52, "publisher_ID": "samnytt", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "33": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cultura/polacchi-altaforte-non-si-piega-alla-censura-stamattina-andro-lo-stesso-al-salone-del-libro-117061/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 294, "comment_ids": "2325102794212653_2325147010874898;2325102794212653_2325112554211677;2325102794212653_2325116430877956;2325102794212653_2325138000875799;2325102794212653_2325134550876144;2325102794212653_2325115844211348;2325102794212653_2325110100878589;2325102794212653_2325105680879031;2325102794212653_2325117877544478;2325102794212653_2325112270878372;2325102794212653_2325105834212349", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:07:45", "likes": 197, "SADs": 1, "LOVEs": 10, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.06, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 74, "w_totalEngs": 0.09, "message": "L'alleanza liberticida a firma Pd e M5S e la \"resa\" del Salone del libro non fermano Francesco Polacchi; che annuncia la sua presenza alla kermesse torinese", "age_in_sec": 3137, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQByAmmnBRzUooja&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.04.20.png&_nc_hash=AQD6lJJpEc2uFnLu", "post_ID": "587689174620699_2325102794212653", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQABKcjeKW0Ry2Mh&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.04.20.png&cfs=1&_nc_hash=AQBneDHbCZHjfdSz", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 11, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "245": {"link": "https://pikio.pl/placa-minimalna-dostaniesz-100-zl-090519/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 15, "comment_ids": "2335334276685199_2335344703350823;2335334276685199_2335335353351758;2335334276685199_2335336930018267;2335334276685199_2335341313351162;2335334276685199_2335340223351271;2335334276685199_2335337203351573;2335334276685199_2335335673351726", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:27:42", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.01, "message": "I to s\u0105 dobre wie\u015bci!", "age_in_sec": 1940, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB03mS133pevoTr&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F866%2F86615%2Fc%2FoGmsnHw6-featured.jpg&_nc_hash=AQARdNr2NGJJGbCs", "post_ID": "1403829359835700_233533427668519", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBv3O-bi_Ejmjc2&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F866%2F86615%2Fc%2FoGmsnHw6-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC1E1Jl7q_0190p", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 7, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "160": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/bielan-wielu-rozczarowanych-wyborcow-psl-zaglosuje-w-eurowyborach-na-pis,79762.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 52, "comment_ids": "2560264497372437_2560291510703069;2560264497372437_2560277867371100;2560264497372437_2560288014036752;2560264497372437_2560299994035554;2560264497372437_2560308444034709;2560264497372437_2560281090704111;2560264497372437_2560308267368060;2560264497372437_2560308137368073;2560264497372437_2560306714034882;2560264497372437_2560307820701438;2560264497372437_2560269567371930;2560264497372437_2560277334037820;2560264497372437_2560278970704323;2560264497372437_2560281847370702;2560264497372437_2560275040704716;2560264497372437_2560267804038773", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:12:35", "likes": 25, "SADs": 0, "LOVEs": 6, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Bielan: wielu rozczarowanych wyborc\u00f3w PSL zag\u0142osuje w eurowyborach na PiS #wiemlepiej", "age_in_sec": 2847, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAPNLy1Eb6vH4ti&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fmaxresdefault_209.jpg&_nc_hash=AQAqCjPzcS6-3oIg", "post_ID": "463707573694817_2560264497372437", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA79zCyLOMjT78o&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fmaxresdefault_209.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDj7PaxVOkov123", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 16, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "133": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445871-prof-nowak-slowa-tuska-o-memlingu-to-lajdactwo", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 109, "comment_ids": "2704212169620469_2704310152944004;2704212169620469_2704324226275930;2704212169620469_2704340856274267;2704212169620469_2704307286277624;2704212169620469_2704333392941680;2704212169620469_2704317032943316;2704212169620469_2704314492943570", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 13:04:00", "likes": 47, "SADs": 1, "LOVEs": 14, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 36, "w_totalEngs": 0.03, "message": "NASZ WYWIAD. Prof. Nowak: Nie znam bardziej perfidnego j\u0119zyka nienawi\u015bci; ni\u017c s\u0142owa Tuska sugeruj\u0105ce; \u017ce Memling jest ideologiem LGBT", "age_in_sec": 3362, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB0BxVcWIQqG9KC&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F509%2F588067af570b4a46affcfd91f08e1df6.jpeg&_nc_hash=AQD3n9YeWeICaYoA", "post_ID": "121020967939615_2704212169620469", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F509%2F588067af570b4a46affcfd91f08e1df6.jpeg&cfs=1&sx=143&sy=0&sw=509&sh=509&_nc_hash=AQBfo4kfsZtvB_YB", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 7, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "64": {"link": "https://www.facebook.com/Compact.Magazin/photos/a.360173370698288/2322336444481961/?type=3", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 14, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 90, "comment_ids": "2322336577815281_2322372981144974;2322336577815281_2322368454478760;2322336577815281_2322364574479148;2322336577815281_2322374121144860;2322336577815281_2322367714478834;2322336577815281_2322356737813265;2322336577815281_2322342867814652;2322336577815281_2322356314479974;2322336577815281_2322365124479093;2322336577815281_2322350434480562;2322336577815281_2322341444481461;2322336577815281_2322354651146807;2322336577815281_2322340494481556;2322336577815281_2322338754481730;2322336577815281_2322348291147443;2322336577815281_2322350387813900;2322336577815281_2322364431145829;2322336577815281_2322371654478440;2322336577815281_2322371221145150;2322336577815281_2322344791147793;2322336577815281_2322346884480917;2322336577815281_2322345214481084;2322336577815281_2322350064480599;2322336577815281_2322338467815092;2322336577815281_2322345071147765", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 14:35:34", "likes": 5, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 25, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "compact-online.de", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.06, "message": "Weil er das Bild von Nazi-Aufm\u00e4rschen von 1933 bis 1945 nicht ausblenden kann; hat sich Bodo #Ramelow; Ministerpr\u00e4sident von Th\u00fcringen; f\u00fcr eine neue Nationalhymne ausgesprochen. #Linke   https://www.compact-online.de/linke-spinnerei-ramelow-will-neue-nationalhymne-wegen-naziaufmaerschen/#prettyPhoto", "age_in_sec": 1468, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/q88/s720x720/59697707_2322336451148627_6514824673400717312_o.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.xx&oh=b70b1e48073728179b5b5398a4efd2bb&oe=5D69D0BC", "post_ID": "207242379324722_2322336577815281", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q90/s130x130/59788624_2322336454481960_3531283761008214016_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.xx&oh=9699237c2ad230c459323f63737b4121&oe=5D6BC65D", "lang": null, "publisher_website": "compact-online.de", "w_numCOMMENTS": 0.03, "comments": 41, "publisher_ID": "Compact.Magazin", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "110": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445938-lapid-znow-pomawia-polakow-o-wspoludzial-w-holokauscie", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 53, "comment_ids": "2704954402879579_2704974619544224;2704954402879579_2704962852878734;2704954402879579_2704968952878124;2704954402879579_2704983719543314;2704954402879579_2704979876210365;2704954402879579_2704992306209122;2704954402879579_2704991396209213;2704954402879579_2704987796209573;2704954402879579_2704985716209781;2704954402879579_2704990349542651;2704954402879579_2704984376209915;2704954402879579_2704967266211626;2704954402879579_2704990276209325;2704954402879579_2704983882876631;2704954402879579_2704981709543515;2704954402879579_2704961806212172;2704954402879579_2704968989544787;2704954402879579_2704979922877027;2704954402879579_2704971889544497;2704954402879579_2704957372879282;2704954402879579_2704971062877913", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 18:38:46", "likes": 1, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 23, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Skandal! Lapid zn\u00f3w pomawia Polak\u00f3w: \"Wsp\u00f3\u0142pracowali przy tworzeniu i prowadzeniu oboz\u00f3w zag\u0142ady; Polacy wydawali \u017byd\u00f3w Niemcom\".", "age_in_sec": 1276, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60393836_299573410973759_2648655010878980096_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.xx&oh=e3bc07b0b474abed8194ab024f32c471&oe=5D64DFCA", "post_ID": "121020967939615_2704954402879579", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c51.0.130.130a/p130x130/60393836_299573410973759_2648655010878980096_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.xx&oh=076119070267bd3763bff244dc119023&oe=5D59C315", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 21, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "90": {"link": "https://www.bfmtv.com/economie/des-jihadistes-espagnols-se-financaient-en-fraudant-sur-la-tva-payee-pour-du-poulet-et-du-fromage-1686834.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 78, "comment_ids": "877222469279985_878228689179363;877222469279985_878227269179505;877222469279985_878226582512907;877222469279985_878221162513449;877222469279985_878220002513565;877222469279985_878220865846812;877222469279985_878223089179923;877222469279985_878219645846934", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 04:28:02", "likes": 4, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 32, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "damocles.co", "shares": 27, "w_totalEngs": 0.04, "message": "\u202aCes djihadistes ont utilis\u00e9 les failles de l'Union europ\u00e9enne pour ramasser 8 millions d'euros et soutenir l'\u00c9tat islamique.", "age_in_sec": 1920, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA99BJubhowuunv&url=https%3A%2F%2Fwww.bfmtv.com%2Fi%2F0%2F0%2F047e%2F3f91d68a061b18fadc31bfe0dcff.jpeg&_nc_hash=AQBpNC5C3kzL_oC4", "post_ID": "285521128450125_877222469279985", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDXquSjWl6Uityj&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bfmtv.com%2Fi%2F0%2F0%2F047e%2F3f91d68a061b18fadc31bfe0dcff.jpeg&cfs=1&_nc_hash=AQBKESV-B6nRVF4_", "lang": null, "publisher_website": "damocles.co", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 8, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 05:00:02"}, "104": {"link": "https://nyheteridag.se/sanandaji-om-den-svaga-kronan-omvarlden-haller-pa-att-devalvera-sverige/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 4, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 85, "comment_ids": "2305860309473541_2305910726135166;2305860309473541_2305900162802889;2305860309473541_2305899606136278;2305860309473541_2305875529472019;2305860309473541_2305889736137265;2305860309473541_2305863472806558;2305860309473541_2305872846138954", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 14:23:57", "likes": 45, "SADs": 9, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "nyheteridag.se", "shares": 14, "w_totalEngs": 0.04, "message": "I b\u00f6rjan av mars sade Kristina Magnusson Bernard;  Sverigechef f\u00f6r Nordea Markets; att den svenska kronan \u00e4r en av de valutor som presterat s\u00e4mst under 2019. D\u00e5 var kronans kurs mot Euron kring 10;5. Idag \u00e4r kursen 10;8.", "age_in_sec": 2165, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBI65pY-W5qU-WH&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F09%2Ftino_sanandaji_gest_650.jpg&_nc_hash=AQACE3zSZYGiTXQ7", "post_ID": "647421441984111_2305860309473541", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAhJhBqGQMraEhG&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F09%2Ftino_sanandaji_gest_650.jpg&cfs=1&sx=29&sy=0&sw=366&sh=366&_nc_hash=AQDl3pP68HZ4LnAt", "lang": null, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 8, "publisher_ID": "nyheteridag", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "99": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cultura/libri-maledetti-altaforte-censori-sinistra-117156/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 74, "comment_ids": "2325442574178675_2325479730841626;2325442574178675_2325476497508616;2325442574178675_2325464057509860;2325442574178675_2325451040844495", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 12:28:37", "likes": 56, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 14, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Secondo voi Raimo e i Wu Ming hanno mai letto un libro di Altaforte Edizioni prima di condannarlo? Ne dubitiamo. Nel dubbio; glieli riassumiamo noi", "age_in_sec": 1886, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA_zxvI9kEmN9Jb&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fcollage-5.jpg&_nc_hash=AQC-YBFYk1dpQPeH", "post_ID": "587689174620699_2325442574178675", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCj2cp71tn3RZib&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fcollage-5.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDpAuyOyOhyl0K6", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "67": {"link": "https://www.compact-online.de/noch-60-tage-schickt-der-iran-bald-drei-millionen-afghanen-nach-europa/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 11, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 148, "comment_ids": "2322400577808881_2322455001136772;2322400577808881_2322431727805766;2322400577808881_2322451314470474;2322400577808881_2322431977805741;2322400577808881_2322432321139040;2322400577808881_2322424897806449;2322400577808881_2322451597803779;2322400577808881_2322440141138258;2322400577808881_2322442261138046;2322400577808881_2322440104471595;2322400577808881_2322412887807650;2322400577808881_2322416841140588;2322400577808881_2322412837807655;2322400577808881_2322425471139725;2322400577808881_2322404004475205;2322400577808881_2322425121139760;2322400577808881_2322428961139376;2322400577808881_2322424984473107;2322400577808881_2322425154473090;2322400577808881_2322456834469922;2322400577808881_2322421844473421;2322400577808881_2322421804473425", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 15:15:20", "likes": 11, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 46, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "compact-online.de", "shares": 54, "w_totalEngs": 0.06, "message": "Ein Wink Hassan Rohanis gen\u00fcgt und Europa erlebt einen Asylansturm 2.0 in der Maxi-Version:  https://www.compact-online.de/noch-60-tage-schickt-der-iran-bald-drei-millionen-afghanen-nach-europa/", "age_in_sec": 2682, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAcywT040Mgj4cF&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FIran_Fl%C3%BCchtlinge-2.png&_nc_hash=AQATnpR7yuzludAD", "post_ID": "207242379324722_2322400577808881", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCHDp1J-EEyKM4p&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FIran_Fl%C3%BCchtlinge-2.png&cfs=1&_nc_hash=AQAJh2mSBpmrma4r", "lang": null, "publisher_website": "compact-online.de", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 23, "publisher_ID": "Compact.Magazin", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "161": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445833-sellin-o-podlesnej-to-zawodowa-prowokatorka", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 69, "comment_ids": "2703711306337222_2703728979668788;2703711306337222_2703732463001773;2703711306337222_2703737723001247;2703711306337222_2703736516334701;2703711306337222_2703775342997485;2703711306337222_2703772239664462;2703711306337222_2703779112997108;2703711306337222_2703716173003402;2703711306337222_2703718833003136;2703711306337222_2703747113000308;2703711306337222_2703758346332518", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:05:46", "likes": 43, "SADs": 0, "LOVEs": 5, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 8, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Sellin o Podle\u015bnej: Mamy do czynienia z zawodow\u0105 prowokatork\u0105; kt\u00f3ra jest znana z r\u00f3\u017cnych innych sytuacji o podobnym charakterze", "age_in_sec": 3256, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAuA4ZzbsXNhogl&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F509%2F59302575ad1d4a9f98c2ee5af23bbb0e.jpeg&_nc_hash=AQCqLRcxH__rm2p7", "post_ID": "121020967939615_2703711306337222", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB1oUYXoIQlsTJr&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F509%2F59302575ad1d4a9f98c2ee5af23bbb0e.jpeg&cfs=1&sx=142&sy=0&sw=509&sh=509&_nc_hash=AQAOuTsMNRSa-4S4", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 11, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "84": {"link": "http://www.tvlibertes.com/actus/delocalisation-moins-demplois-en-france-mais-plus-de-misere-en-afrique", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 89, "comment_ids": "2707036989324792_2707064542655370;2707036989324792_2707046969323794;2707036989324792_2707061199322371;2707036989324792_2707054335989724;2707036989324792_2707075219320969;2707036989324792_2707071145988043;2707036989324792_2707059885989169;2707036989324792_2707044472657377;2707036989324792_2707048359323655", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 16:30:20", "likes": 8, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 29, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 38, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Alors que la France:France: et les Etats europ\u00e9ens d\u00e9localisent toujours plus; le scandale de travailleurs exploit\u00e9s se d\u00e9placent\u2026 l'Ethiopie:Ethiopia: est \u00e0 pr\u00e9sent point\u00e9e du doigt; impliquant des grandes enseignes comme H&M ou Calvin Klein.:right_arrow_curving_down:", "age_in_sec": 1782, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBm61MaQRoFLs8_&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fethiopie-e1557408023575.jpg&_nc_hash=AQA832uqzIeqhF2g", "post_ID": "767452016616642_2707036989324792", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAAV0SKNRGSEdzj&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fethiopie-e1557408023575.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAUICNyc6PfzRR8", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 9, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "114": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/premier-stanowczo-wrak-tu154m-jest-wlasnoscia-polski-powinien-byc-w-polsce-i-my-sie-tego-domagamy,79758.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 42, "comment_ids": "2560158477383039_2560167840715436;2560158477383039_2560177134047840;2560158477383039_2560176400714580;2560158477383039_2560174204048133;2560158477383039_2560179347380952;2560158477383039_2560173837381503;2560158477383039_2560177200714500;2560158477383039_2560168574048696;2560158477383039_2560161857382701;2560158477383039_2560159520716268;2560158477383039_2560161840716036;2560158477383039_2560163690715851;2560158477383039_2560163517382535", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:35:07", "likes": 27, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Premier stanowczo: wrak Tu154M jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Polski; powinien by\u0107 w Polsce i my si\u0119 tego domagamy #wiemlepiej", "age_in_sec": 1496, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD3BhO4QnjSFfY4&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fd6gdu33waaauord.jpg&_nc_hash=AQBeZUwtcutTY3Z8", "post_ID": "463707573694817_2560158477383039", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCZz6bteMB3gkjz&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fd6gdu33waaauord.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCG-6uKgBMjMBlE", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 13, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "198": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445928-bodnar-na-konferencji-wosp-zapowiada-walke-z-hejtem-wideo", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 2, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 16:58:00", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Ciekawe. Bodnar na konferencji WO\u015aP zapowiada walk\u0119 z hejtem: Staram si\u0119 motywowa\u0107 organy pa\u0144stwa do walki z mow\u0105 nienawi\u015bci. WIDEO", "age_in_sec": 122, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCe6DBzVvTnDMjP&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F462%2F1de8fb317acb4fa8854d7f99c13f6e69.jpeg&_nc_hash=AQDJj0LElCivDFr2", "post_ID": "121020967939615_2704729286235424", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC60JyiYzhhYpqf&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F462%2F1de8fb317acb4fa8854d7f99c13f6e69.jpeg&cfs=1&sx=151&sy=0&sw=462&sh=462&_nc_hash=AQCUa9YiJIfGBFZp", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "190": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/zingaretti-unione-sovietica-partiti-democratici-117225/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 6, "comment_ids": "2325730104149922_2325735304149402", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:55:11", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.02, "message": "L'irreprensibile democrazia sovietica", "age_in_sec": 291, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBTkMWhqhmiVYwc&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fnicola-zingaretti-1.jpg&_nc_hash=AQC4dOF-fIQ1Ydca", "post_ID": "587689174620699_2325730104149922", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCzc5s3u4LPBeP-&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fnicola-zingaretti-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC9Dt796oPEebAY", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "153": {"link": "https://wpolityce.pl/gospodarka/445817-czesi-narzekaja-ze-przegrali-z-polskimi-sadownikami", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 27, "comment_ids": "2703454016362951_2703489196359433;2703454016362951_2703516879689998;2703454016362951_2703508809690805;2703454016362951_2703508313024188;2703454016362951_2703485996359753;2703454016362951_2703499883025031", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 05:31:00", "likes": 16, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Czesi oburzeni! Skar\u017c\u0105 si\u0119; \u017ce przegrali z polskimi sadownikami. Jeste\u015bmy najwi\u0119kszym producentem jab\u0142ek w Unii Europejskiej", "age_in_sec": 1742, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAJJ_-Gn_SeDr8j&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F464%2Fb3d51d6dcbe1450198cdcb5725dea682.jpeg&_nc_hash=AQBm1nGJpv7gPNtv", "post_ID": "121020967939615_2703454016362951", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQClwnN4hNkoEj5q&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F464%2Fb3d51d6dcbe1450198cdcb5725dea682.jpeg&cfs=1&_nc_hash=AQAp0sf__BiEvWLV", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 6, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 06:00:02"}, "138": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cultura/giampaolo-rossi-rai-su-altaforte-diktat-di-unelite-intellettuale-arrogante-117194/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 44, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 16:38:54", "likes": 31, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 13, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Intervista esclusiva a Giampaolo Rossi; membro del Cda Rai: \"Chi rifiuta il confronto pubblico \u00e8 comunque un perdente\"", "age_in_sec": 1268, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQChngBXg9MuN4k5&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FGiampaolo-Rossi-Rai-su-Altaforte-Diktat-di-un%C3%A9lite-intellettuale-arrogante.png&_nc_hash=AQAKgrYSCVJYfwyI", "post_ID": "587689174620699_2325772050812394", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBARsNMAU8TgenX&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FGiampaolo-Rossi-Rai-su-Altaforte-Diktat-di-un%C3%A9lite-intellettuale-arrogante.png&cfs=1&_nc_hash=AQBgZN-tDh-rPGZV", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "136": {"link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/09/brexit-leader-farage-says-eu-elections-first-step-to-changing-politics-for-good/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 47, "comment_ids": "2345419465694260_2345426395693567;2345419465694260_2345423575693849", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:33:17", "likes": 37, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "breitbart.com", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Brexit Leader Farage Says EU Elections First Step to Changing Politics For Good", "age_in_sec": 1605, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCoa-Q4Vg3yVg9m&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FBrexit-Party-Correx-640x335.png&_nc_hash=AQD-4jVgtc5rtou9", "post_ID": "1479849422251273_234541946569426", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD8pVjY3k5Vbl6K&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FBrexit-Party-Correx-640x335.png&cfs=1&sx=143&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQDJN6ibqHqQpV_B", "lang": null, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "72": {"link": "https://infosannio.wordpress.com/2019/05/09/la-sindaca-senza-stato/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 137, "comment_ids": "2375232922523367_2375277552518904;2375232922523367_2375269399186386;2375232922523367_2375239902522669;2375232922523367_2375259835854009;2375232922523367_2375256052521054", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:10:26", "likes": 69, "SADs": 0, "LOVEs": 10, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "infosannio.wordpress.com", "shares": 51, "w_totalEngs": 0.05, "message": "La sindaca senza Stato di Marco Travaglio  sul Fatto Quotidiano del 9 Maggio 2019  Siccome siamo in Italia; tutti si domandano se sia il caso di impedire ai fascisti (di Casa Pound e non solo) di fare cose lecite; tipo aprire una casa editrice; pubblicare un libro di Salvini; allestire uno stand al Salone di Torino. Intanto i fascisti (di Casa Pound e non solo) continuano indisturbati e impuniti a fare cose illecite: tipo occupare un palazzo del Demanio da 15 anni in via Napoleone III a Roma. O scatenare rivolte; gazzarre e spedizioni punitive contro rom e migranti. E ora addirittura assediare...https://infosannio.wordpress.com/2019/05/09/la-sindaca-senza-stato/", "age_in_sec": 2977, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBOdTm699VjCP6o&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F04%2Fraggi-salvini.jpg&_nc_hash=AQDbnmfXKbODJx0u", "post_ID": "206500426063305_2375232922523367", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBcPcnhTjJ6ycee&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F04%2Fraggi-salvini.jpg&cfs=1&sx=176&sy=0&sw=604&sh=604&_nc_hash=AQAOyFgfreQY79E8", "lang": null, "publisher_website": "infosannio.wordpress.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "informazionequotidiana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "25": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/casal-bruciato-rom-alloggio-popolare-117203/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 12, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 175, "comment_ids": "2325669197489346_2325708034152129;2325669197489346_2325714760818123;2325669197489346_2325735367482729;2325669197489346_2325734467482819;2325669197489346_2325733437482922;2325669197489346_2325731467483119;2325669197489346_2325723270817272;2325669197489346_2325724054150527;2325669197489346_2325706670818932;2325669197489346_2325704957485770;2325669197489346_2325706867485579;2325669197489346_2325718914151041;2325669197489346_2325719880817611;2325669197489346_2325727060816893;2325669197489346_2325700707486195;2325669197489346_2325718590817740;2325669197489346_2325718767484389;2325669197489346_2325706320818967;2325669197489346_2325715690818030;2325669197489346_2325706824152250;2325669197489346_2325706994152233;2325669197489346_2325707434152189", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:33:00", "likes": 102, "SADs": 1, "LOVEs": 10, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.06, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 28, "w_totalEngs": 0.11, "message": "Barricata in casa da tre giorni in un quartiere che non ne vuole sapere della loro presenza; la famiglia rom di Casal Bruciato annuncia che lascer\u00e0 l'alloggio popolare", "age_in_sec": 1622, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAvMJXatPn_OuHx&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-16.26.28.png&_nc_hash=AQA9ivZkcE2k7WuB", "post_ID": "587689174620699_2325669197489346", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBh38Biym_g81Hl&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-16.26.28.png&cfs=1&_nc_hash=AQCFlXGLxWEYJSJ6", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 22, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "91": {"link": "https://www.facebook.com/pikiopl/photos/a.1414602055425097/2335302623355031/?type=3", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 11, "comment_ids": "2335302746688352_2335304523354841;2335302746688352_2335304456688181;2335302746688352_2335303523354941", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:55:40", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 8, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Mog\u0142yby by\u0107 ni\u017csze? :red_apple::broccoli::bread:", "age_in_sec": 263, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/60260202_2335302636688363_3636390707482066944_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=e4f900f6391c0835b5c6ae16d0885d69&oe=5D5B6509", "post_ID": "1403829359835700_233530274668835", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/60260202_2335302636688363_3636390707482066944_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=0724e72b0889016006b328f0f0489c40&oe=5D56EE1C", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 3, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "76": {"link": "https://www.facebook.com/francesco.polacchi.page/videos/2240745682857391/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 96, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:26:31", "likes": 76, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.04, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 19, "w_totalEngs": 0.05, "message": "", "age_in_sec": 2011, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59986765_2240749956190297_6130330920365850624_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=002aa87e77632ba43008c245f175bdf8&oe=5D6A85C6", "post_ID": "587689174620699_2325183090871290", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59986765_2240749956190297_6130330920365850624_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=32c54b40ba12b1e3a79d6a2b540a3408&oe=5D2D7F80", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "246": {"link": "https://www.facebook.com/pikiopl/photos/a.1414602055425097/2335328456685781/?type=3", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 22, "comment_ids": "2335328606685766_2335346633350630;2335328606685766_2335333693351924;2335328606685766_2335329676685659", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:09:43", "likes": 15, "SADs": 0, "LOVEs": 4, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "\u017byczymy spe\u0142nienia wszystkich marze\u0144!  :birthday_cake::birthday_cake::birthday_cake:", "age_in_sec": 3019, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/59986140_2335328460019114_8222885325379207168_n.png?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.xx&oh=ad5dab6a8c8b5c3f0882781f79d9d0cc&oe=5D6FFD21", "post_ID": "1403829359835700_233532860668576", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/59986140_2335328460019114_8222885325379207168_n.png?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.xx&oh=0d52d00e0452d49b5de54cef202a4baa&oe=5D671334", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 3, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "18": {"link": "https://www.compact-online.de/legalisierter-drogenmarkt-goerlitzer-park-dealer-bekommen-feste-standplaetze-zugewiesen/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 8, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 66, "comment_ids": "2322064341175838_2322072907841648;2322064341175838_2322072071175065;2322064341175838_2322067171175555;2322064341175838_2322072261175046;2322064341175838_2322073011174971;2322064341175838_2322067307842208;2322064341175838_2322072404508365;2322064341175838_2322068204508785;2322064341175838_2322069051175367;2322064341175838_2322069071175365;2322064341175838_2322070034508602;2322064341175838_2322071111175161", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:51:03", "likes": 9, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 22, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "compact-online.de", "shares": 15, "w_totalEngs": 0.12, "message": "IRRENHAUS BERLIN: Drogensumpf wird legalisiert. Verkaufsst\u00e4nde im G\u00f6rlitzer Park zugewiesen.", "age_in_sec": 539, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCVt5ffpSYWihRB&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FDrogen.jpg&_nc_hash=AQC_8h3m0cfJGS7w", "post_ID": "207242379324722_2322064341175838", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDalgnU7zmtfuro&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FDrogen.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCpKaVuA8rixNGu", "lang": null, "publisher_website": "compact-online.de", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 12, "publisher_ID": "Compact.Magazin", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "85": {"link": "https://niezalezna.pl/270680-jubileusz-tv-republika-list-premiera-morawieckiego-wasza-najwieksza-sila-jest-niezaleznosc", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 9, "comment_ids": "2228058163915638_2228059907248797", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 17:57:00", "likes": 5, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Jubileusz TV Republika. List premiera Morawieckiego: \"Wasz\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 si\u0142\u0105 jest niezale\u017cno\u015b\u0107\"", "age_in_sec": 182, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCk1eOw3AMafwvm&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574234861d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372bec999d096c5b517eb212eae9ce6d6fc.jpg&_nc_hash=AQBa973-ZAZVaNF6", "post_ID": "108917389163070_2228058163915638", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDtO_MsTb4FiaPh&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574234861d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372bec999d096c5b517eb212eae9ce6d6fc.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDoOJrPFKllc9aQ", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 1, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "168": {"link": "https://niezalezna.pl/270565-wymyslili-sobie-problem-i-beda-z-nim-walczyc-maszerujac-kto-wesprze-szeregi-koalicji-europejskiej", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 7, "comment_ids": "2227588243962630_2227593710628750", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:52:25", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 4, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Wymy\u015blili sobie problem i b\u0119d\u0105 z nim walczy\u0107 maszeruj\u0105c", "age_in_sec": 457, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDIkMg9ao2CrlbQ&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574020451d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3723775a801e395520dec9a9814a86e5e4d.jpg&_nc_hash=AQDLILQzApMb-k75", "post_ID": "108917389163070_2227588243962630", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB9S2IOambKWa5B&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574020451d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3723775a801e395520dec9a9814a86e5e4d.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDipvjvXglvk2in", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "252": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/tajemniczy-pozar-samochodu-w-lesie-wewnatrz-dwa-ciala,79765.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 3, "comment_ids": "2560363767362510_2560370770695143", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 09:51:37", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Tajemniczy po\u017car samochodu w lesie. Wewn\u0105trz dwa cia\u0142a #wiemlepiej", "age_in_sec": 504, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAkQ-ORvsd0f-3c&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2F79-43087.jpg&_nc_hash=AQCUT5awjmPNnL2P", "post_ID": "463707573694817_2560363767362510", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBEaTYQICIub99Q&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2F79-43087.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCCK5n_n-_LNrB2", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "148": {"link": "https://www.facebook.com/jungefreiheit/photos/a.431214844941/10158485471904942/?type=3", "w_numSAD": null, "HAHAs": 5, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 14, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 03:48:00", "likes": 7, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "jungefreiheit.de", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Frisch verknallt", "age_in_sec": 722, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/q85/s720x720/59723706_10158485471914942_5261630392695259136_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=59b52487e91ff503646c491f06f4a1a2&oe=5D5EFA47", "post_ID": "13479664941_10158485472269942", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q89/s130x130/60122957_10158485471909942_2906991890664521728_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.xx&oh=e9bfb141dad03f5bb304e5b7402dcf94&oe=5D5E7934", "lang": null, "publisher_website": "jungefreiheit.de", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "jungefreiheit", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 04:00:02"}, "193": {"link": "https://niezalezna.pl/270658-jesli-liczyli-na-znp-to-moga-pluc-sobie-w-brode-nie-kazdy-strajkujacy-dostanie-pieniadze", "w_numSAD": null, "HAHAs": 11, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 40, "comment_ids": "2227848623936592_2227855133935941;2227848623936592_2227886287266159;2227848623936592_2227893807265407;2227848623936592_2227906080597513", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:16:05", "likes": 12, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 7, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Je\u015bli liczyli na ZNP; to mog\u0105 plu\u0107 sobie w brod\u0119. Nie ka\u017cdy strajkuj\u0105cy dostanie pieni\u0105dze", "age_in_sec": 2637, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDDi1LhqHFk02ZB&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574147921d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3720fe5fd4fd516515d957efb16413bb8b0.jpg&_nc_hash=AQB9zdflkQzh_Tkk", "post_ID": "108917389163070_2227848623936592", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAIZTUu6dF3n_hs&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574147921d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3720fe5fd4fd516515d957efb16413bb8b0.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBIjHvQdDaoMSFC", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "219": {"link": "https://www.eldiestro.es/2019/05/un-manifiesto-por-espana-para-unir-al-centro-derecha/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 21, "comment_ids": "2297057220353865_2297085130351074;2297057220353865_2297085943684326;2297057220353865_2297112287015025;2297057220353865_2297065357019718;2297057220353865_2297067660352821", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:05:58", "likes": 10, "SADs": 0, "LOVEs": 3, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "eldiestro.es", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.01, "message": "", "age_in_sec": 3245, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBZadAp-tcSJwqi&url=https%3A%2F%2Fwww.eldiestro.es%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmanifiesto.jpg&_nc_hash=AQDuExj7nn5FhMxT", "post_ID": "1225046304221634_229705722035386", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCL0yFEDg9s-vW3&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.eldiestro.es%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmanifiesto.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAneyw9uZJtWUpX", "lang": null, "publisher_website": "eldiestro.es", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "GrupoElDiestro", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "44": {"link": "https://www.facebook.com/DamoclesOrganisation/photos/a.398589880476582/876749732660592/?type=3", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 4, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 258, "comment_ids": "876749872660578_878556239146608;876749872660578_878545275814371;876749872660578_878552805813618;876749872660578_878547275814171;876749872660578_878558615813037;876749872660578_878559802479585;876749872660578_878560329146199;876749872660578_878560185812880;876749872660578_878544632481102;876749872660578_878544835814415;876749872660578_878551112480454;876749872660578_878545602481005;876749872660578_878542125814686;876749872660578_878544162481149;876749872660578_878542532481312;876749872660578_878552642480301;876749872660578_878555829146649;876749872660578_878547189147513;876749872660578_878546482480917;876749872660578_878552782480287;876749872660578_878554279146804;876749872660578_878553159146916;876749872660578_878543995814499", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 16:04:00", "likes": 14, "SADs": 7, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 99, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "damocles.co", "shares": 109, "w_totalEngs": 0.08, "message": "Estimation du nombre de salafistes en France. Et des ann\u00e9es ont pass\u00e9 depuis...", "age_in_sec": 3362, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/59418986_876749742660591_1589942849405714432_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.xx&oh=0cb7dfed1bdf423613ab2a6c53a5a1a2&oe=5D569D1B", "post_ID": "285521128450125_876749872660578", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q90/s130x130/59622158_876749745993924_1364055362369486848_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.xx&oh=e2005fc6de0ec239d85e9fa1eae2fa17&oe=5D624EB4", "lang": null, "publisher_website": "damocles.co", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 23, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "220": {"link": "https://www.bvoltaire.fr/donald-trump-veut-la-guerre-avec-liran/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 24, "comment_ids": "2184349678297046_2184369684961712;2184349678297046_2184396394959041;2184349678297046_2184382688293745;2184349678297046_2184376328294381;2184349678297046_2184387858293228", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 06:03:21", "likes": 6, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 8, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Malgr\u00e9 les pr\u00e9cautions oratoires de la diplomatie internationale; c'est bien un nouveau sc\u00e9nario de guerre entre l'Iran et les Etats-unis qui est en train de se mettre en place sous nos yeux.", "age_in_sec": 3402, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDpq19T59qNqK1G&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Ftrump.png&_nc_hash=AQCetj-jYkbBxwy-", "post_ID": "383827521682613_2184349678297046", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDdgpYsMFZW5k36&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Ftrump.png&cfs=1&sx=158&sy=0&sw=426&sh=426&_nc_hash=AQDoEgrVjH1vCm4b", "lang": null, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "184": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/jest-sledztwo-w-sprawie-serii-falszywych-alarmow-bombowych-podczas-matur,79778.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 82, "comment_ids": "2560687317330155_2560758857323001;2560687317330155_2560718437327043;2560687317330155_2560708363994717;2560687317330155_2560732983992255;2560687317330155_2560718133993740;2560687317330155_2560707380661482", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 14:04:45", "likes": 48, "SADs": 0, "LOVEs": 17, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 11, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Jest \u015bledztwo w sprawie serii fa\u0142szywych alarm\u00f3w bombowych podczas matur", "age_in_sec": 3317, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCWm5a_P9eFjuLs&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fpolicja_124_7_1.jpg&_nc_hash=AQBmq5GCFiWK69BK", "post_ID": "463707573694817_2560687317330155", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB2Lv-epsmPsJ3g&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fpolicja_124_7_1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCFElp3SfN4AKeH", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 6, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "126": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/oliverio-e-gli-altri-le-regioni-fabbriche-di-scandali-sempre-piu-frequenti-le-indagini-sui-governatori/#.XNQEX48cWIE.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 18, "comment_ids": "2220478724698615_2220568551356299;2220478724698615_2220564564690031", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:50:00", "likes": 9, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Oliverio e gli altri; le Regioni fabbriche di scandali. Sempre pi\u00f9 frequenti le indagini sui governatori. A partire da Formigoni.", "age_in_sec": 602, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBiUesZ6Bu_84NH&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_774556-e1557398129225.jpg&_nc_hash=AQCrJcZsLtAL4jh2", "post_ID": "427318367348002_2220478724698615", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCrMiDIyKkSaGTy&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_774556-e1557398129225.jpg&cfs=1&sx=211&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQA_t9LkzEikGuaw", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "125": {"link": "https://niezalezna.pl/270604-echa-skandalicznych-slow-wiceprezydenta-gdanska-bezczelne-falszowanie-historii", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 111, "comment_ids": "2227475267307261_2227477357307052;2227475267307261_2227477677307020;2227475267307261_2227479453973509;2227475267307261_2227479603973494;2227475267307261_2227480017306786;2227475267307261_2227481010640020;2227475267307261_2227481140640007;2227475267307261_2227483020639819;2227475267307261_2227483143973140;2227475267307261_2227484767306311;2227475267307261_2227485053972949;2227475267307261_2227486637306124;2227475267307261_2227487177306070;2227475267307261_2227488333972621;2227475267307261_2227490507305737;2227475267307261_2227492497305538;2227475267307261_2227496630638458;2227475267307261_2227498160638305;2227475267307261_2227505097304278;2227475267307261_2227505367304251;2227475267307261_2227506220637499;2227475267307261_2227506680637453;2227475267307261_2227508240637297;2227475267307261_2227510630637058;2227475267307261_2227511880636933", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 10:05:42", "likes": 25, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 39, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 15, "w_totalEngs": 0.03, "message": "\u017badna z os\u00f3b publicznych w Polsce w tak bezczelny spos\u00f3b nie fa\u0142szowa\u0142a historii - oceni\u0142 Kacper P\u0142a\u017cy\u0144ski", "age_in_sec": 3260, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60203870_435673370327346_3413936338129387520_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=d880759f57e372cc913515685bbc1d4a&oe=5D67770F", "post_ID": "108917389163070_2227475267307261", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c45.0.130.130a/p130x130/60203870_435673370327346_3413936338129387520_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=c9df49b0955b6f054d7b1b01681dc235&oe=5D582E4D", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 27, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "109": {"link": "https://crowdmedia.pl/ta-grafika-pokazuje-jak-nisko-polska-upadla-pod-rzadami-dobrej-zmiany-absurd-goni-absurd/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 23, "comment_ids": "1135818066615268_1135822799948128;1135818066615268_1135819513281790;1135818066615268_1135821389948269;1135818066615268_1135819186615156;1135818066615268_1135820256615049;1135818066615268_1135820413281700", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 17:49:07", "likes": 10, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "crowdmedia.pl", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.04, "message": "Puszcz\u0105 kabarety z torbami. Szkoda; \u017ce to \u015bmiech przez \u0142zy...", "age_in_sec": 655, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDfyfAURAdSuZpF&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2F40392262593_69ac2c45fd_o-990x660.jpg&_nc_hash=AQD0dYzhBlomssiV", "post_ID": "539688926228188_1135818066615268", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBmtzePfwTz5Lr9&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2F40392262593_69ac2c45fd_o-990x660.jpg&cfs=1&sx=176&sy=0&sw=660&sh=660&_nc_hash=AQBCOvB8ZkbOiIyH", "lang": null, "publisher_website": "crowdmedia.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 6, "publisher_ID": "crowdmediaportal", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "170": {"link": "https://niezalezna.pl/270617-kwestia-wyludzen-nie-jest-juz-tematem-tabu-premier-chce-rozmawiac-o-walce-z-rajami-podatkowymi", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 38, "comment_ids": "2227553240632797_2227562183965236;2227553240632797_2227565743964880", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:19:02", "likes": 25, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 8, "w_totalEngs": 0.02, "message": "'Kwestia wy\u0142udze\u0144 nie jest ju\u017c tematem tabu'. Premier chce rozmawia\u0107 o walce z rajami podatkowymi", "age_in_sec": 2460, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBxEN5RQ2ucMItl&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574001621d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3722365629da40ecd29155ee174a579ed9c.jpg&_nc_hash=AQCmpV5asH2LW2Kp", "post_ID": "108917389163070_2227553240632797", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDvrC06h9a6C6y-&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574001621d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3722365629da40ecd29155ee174a579ed9c.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB2Q5RrPWJBrV8s", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "192": {"link": "https://niezalezna.pl/270651-spalili-prawoslawna-kapliczke-na-podlasiu-wyrok-jest-prawomocny-trafia-do-wiezienia", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 9, "comment_ids": "2227899497264838_2227902577264530;2227899497264838_2227906860597435", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 15:53:50", "likes": 5, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Spalili prawos\u0142awn\u0105 kapliczk\u0119 na Podlasiu. Wyrok jest prawomocny - trafi\u0105 do wi\u0119zienia!", "age_in_sec": 372, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAMR-84jrS2rRlL&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574169431d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3725e65942d046b5955218a35a75eef2c01.jpg&_nc_hash=AQAj9dBpURUXDCHV", "post_ID": "108917389163070_2227899497264838", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBp2e99OyUN_0HO&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574169431d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3725e65942d046b5955218a35a75eef2c01.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAmnsEMgzSlWJ1i", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 2, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "247": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445840-falszywe-alarmy-bombowe-w-szkolach-nie-sa-przypadkowe", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 27, "comment_ids": "2703715199670166_2703765899665096;2703715199670166_2703789376329415;2703715199670166_2703788539662832;2703715199670166_2703760776332275;2703715199670166_2703772209664465;2703715199670166_2703751122999907;2703715199670166_2703767669664919", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:28:00", "likes": 10, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 7, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Fa\u0142szywe alarmy bombowe w szko\u0142ach nie s\u0105 przypadkowe? Dworczyk: To nie by\u0142 g\u0142upi \u017cart; \u015bwiadczy o tym skala problemu", "age_in_sec": 1922, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAD_PPUoZu4CmDK&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F488%2Faa684c958f864e0eaee532ad52d0c053.jpeg&_nc_hash=AQCgyh-M-d0vyl0V", "post_ID": "121020967939615_2703715199670166", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBFh5Bko2GDndQp&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F488%2Faa684c958f864e0eaee532ad52d0c053.jpeg&cfs=1&_nc_hash=AQDK_SyjK8nWjuWL", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 7, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "88": {"link": "https://www.defendevropa.com/2019/news/portuguese-criminals-over-represented-in-london/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 38, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 126, "comment_ids": "812388412463972_812404019129078;812388412463972_812400865796060;812388412463972_812398559129624;812388412463972_812391732463640;812388412463972_812393349130145;812388412463972_812392982463515;812388412463972_812391999130280;812388412463972_812399305796216;812388412463972_812403429129137;812388412463972_812394462463367;812388412463972_812391079130372;812388412463972_812390415797105;812388412463972_812401545795992;812388412463972_812392549130225;812388412463972_812394942463319;812388412463972_812394289130051;812388412463972_812395675796579;812388412463972_812396975796449", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 19:16:36", "likes": 20, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 20, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "defendevropa.com", "shares": 27, "w_totalEngs": 0.05, "message": "\"Portuguese\" criminals over-represented in London", "age_in_sec": 2606, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDKrMVYSVBfWdhZ&url=https%3A%2F%2Fwww.defendevropa.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FDH02LAuXYAAlWVs.jpg&_nc_hash=AQCpm2waZD7R-1M-", "post_ID": "357632747939543_812388412463972", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCr998qD1cF6Loy&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.defendevropa.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FDH02LAuXYAAlWVs.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCnFASgMgfGScLT", "lang": null, "publisher_website": "defendevropa.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 19, "publisher_ID": "DefendEvropa", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "183": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/giertych-i-dubois-sie-doigrali-jest-reakcja-ministra-ziobry-ws-publikacji-quotgazety-wyborczejquot,79781.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 29, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 14:36:23", "likes": 20, "SADs": 0, "LOVEs": 4, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.02, "message": "W zwi\u0105zku z publikacj\u0105 Gazety Wyborczej z 09.05.2019 r Prokuratura Krajowa informuje; i\u017c Minister Sprawiedliwo\u015bci \u2013 Prokurator Generalny skorzysta\u0142 ze swoich uprawnie\u0144 do wnoszenia kasacji w sprawach dyscyplinarnych ze wzgl\u0119du na bulwersuj\u0105cy charakter publicznych wypowiedzi adwokat\u00f3w Romana Giertycha i Jacka Duboisa. Podwa\u017caj\u0105 one wiarygodno\u015b\u0107 prokuratury ; godz\u0105 w jej powag\u0119 jako organu powo\u0142anego do wykonywania swoich zada\u0144 i os\u0142abiaj\u0105 zaufanie do organ\u00f3w wymiary sprawiedliwo\u015bci.", "age_in_sec": 1419, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAKc3y8ATJN-hxA&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fgkjl_3_1_1.jpg&_nc_hash=AQArMiUvnzvruhR9", "post_ID": "463707573694817_2560739730658247", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCwBF6TpOFB4JjD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fgkjl_3_1_1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC3ided2HuG67Mb", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "65": {"link": "https://www.facebook.com/tvlibertes/photos/a.768151999879977/2706759502685874/?type=3", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 5, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 213, "comment_ids": "2706760109352480_2706828226012335;2706760109352480_2706818916013266;2706760109352480_2706826229345868;2706760109352480_2706799379348553;2706760109352480_2706786232683201;2706760109352480_2706807636014394;2706760109352480_2706789269349564;2706760109352480_2706767062685118;2706760109352480_2706784512683373;2706760109352480_2706770782684746;2706760109352480_2706833422678482;2706760109352480_2706807632681061;2706760109352480_2706776932684131;2706760109352480_2706782226016935;2706760109352480_2706808186014339;2706760109352480_2706790032682821;2706760109352480_2706781676016990;2706760109352480_2706813962680428;2706760109352480_2706799199348571;2706760109352480_2706816029346888;2706760109352480_2706788616016296", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 14:04:56", "likes": 127, "SADs": 1, "LOVEs": 18, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.04, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 39, "w_totalEngs": 0.06, "message": "70% des Fran\u00e7ais pl\u00e9biscitent l'Europe des nations.", "age_in_sec": 3306, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/q83/s720x720/59915738_2706759532685871_6913419461198348288_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=f36b0f0b1d5a3607768680d89bc38ef5&oe=5D619B28", "post_ID": "767452016616642_2706760109352480", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q87/s130x130/60347241_2706759529352538_6883282431596560384_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=c9a9a895c59ef206b2fa46199eeac697&oe=5D5E8383", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 21, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "255": {"link": "https://hu.usembassy.gov/white-house-statement-on-the-visit-of-his-excellency-viktor-orban-prime-minister-of-hungary/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 19, "comment_ids": "645233452556892_645400669206837", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:00:26", "likes": 13, "SADs": 0, "LOVEs": 4, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "v4report.com", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "President Donald J. Trump will welcome Prime Minister Viktor Orban of Hungary to the White House on May 13; 2019.  I wonder if Orban needs approval first from the EPP Party. :face_with_tears_of_joy:", "age_in_sec": 3576, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB7n233pZF-pRRs&url=https%3A%2F%2Flanguages.usembassy.gov%2Fwp-content%2Fuploads%2Fsites%2F24%2F2015%2F06%2Ffacebook_embassy_us_seal.jpg&_nc_hash=AQDf6jcaRDMXhOZz", "post_ID": "267474873666087_645233452556892", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC3o4gByoeUSStR&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Flanguages.usembassy.gov%2Fwp-content%2Fuploads%2Fsites%2F24%2F2015%2F06%2Ffacebook_embassy_us_seal.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBFyxroo7L28UXd", "lang": null, "publisher_website": "v4report.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "V4Report", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "234": {"link": "https://www.svegot.se/2019/04/02/har-forsoker-migranten-morda-den-hemlosa-mannen/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 14, "comment_ids": "", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 07:24:07", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 9, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "svegot.se", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Konsekvenserna av m\u00e5ngkulturen som politikerna helst inte vill att du ska veta om.", "age_in_sec": 2155, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCfRbbsJ3k3DUgI&url=https%3A%2F%2Fsvegot.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F04%2Ftunnelbana_berlin-1024x586.png&_nc_hash=AQBbkCwWVvW_RIoF", "post_ID": "861889810664523_1175233972663437", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAIGD6K7rw1nxIU&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsvegot.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F04%2Ftunnelbana_berlin-1024x586.png&cfs=1&_nc_hash=AQCsEzfMrP2kowJb", "lang": null, "publisher_website": "svegot.se", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "svegot", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "87": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/piekne-slowa-jaroslawa-kaczynskiego-odczytane-na-gali-6-lecia-tv-republika-quotdziekuje-dorocie-kaniquot,79795.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 11, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 153, "comment_ids": "2561038177295069_2561046227294264;2561038177295069_2561040393961514;2561038177295069_2561067130625507;2561038177295069_2561078963957657;2561038177295069_2561071950625025;2561038177295069_2561069380625282;2561038177295069_2561070210625199;2561038177295069_2561057937293093;2561038177295069_2561062220625998;2561038177295069_2561071770625043;2561038177295069_2561056440626576;2561038177295069_2561059500626270", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 18:11:14", "likes": 94, "SADs": 0, "LOVEs": 24, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 12, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Pi\u0119kne s\u0142owa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego odczytane na gali 6-lecia TV Republika! \"Dzi\u0119kuj\u0119 Dorocie Kani\"", "age_in_sec": 2928, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDTa3JjpEUA81mA&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fuytrytr_1.jpg&_nc_hash=AQBIb0QCfJbwmr7O", "post_ID": "463707573694817_2561038177295069", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1FUrslDaujbgx&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fuytrytr_1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB6HWS_GmZzKhtY", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 12, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "139": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/pomoc-finansowa-tylko-dla-niektorych-strajkujacych-nauczycieli-znp-przedstawil-wytyczne,79786.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 8, "comment_ids": "2560937477305139_2560943690637851;2560937477305139_2560942290637991", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 16:55:41", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Pomoc finansowa TYLKO dla niekt\u00f3rych strajkuj\u0105cych nauczycieli! ZNP przedstawi\u0142 wytyczne", "age_in_sec": 261, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDA7RnTMA81rjVv&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2F15524059861d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3724e413c7a6e44c98368a4fe87b126eb6b_1_1.jpg&_nc_hash=AQAe-9eMFSPzm7nn", "post_ID": "463707573694817_2560937477305139", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBlsbjvzga8K0u3&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2F15524059861d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3724e413c7a6e44c98368a4fe87b126eb6b_1_1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCLW8B3XedgxT-s", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 2, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "95": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445851-wsciekly-atak-prezydenta-poznania-na-kosciol", "w_numSAD": null, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 73, "comment_ids": "2703826176325735_2703869056321447;2703826176325735_2703875382987481;2703826176325735_2703863896321963;2703826176325735_2703866772988342;2703826176325735_2703852616323091;2703826176325735_2703878386320514;2703826176325735_2703880126320340;2703826176325735_2703880322986987;2703826176325735_2703873842987635;2703826176325735_2703862612988758;2703826176325735_2703853986322954;2703826176325735_2703871782987841;2703826176325735_2703855656322787;2703826176325735_2703864136321939;2703826176325735_2703857969655889;2703826176325735_2703876509654035;2703826176325735_2703867032988316;2703826176325735_2703856666322686;2703826176325735_2703858172989202;2703826176325735_2703858776322475;2703826176325735_2703848942990125;2703826176325735_2703858076322545;2703826176325735_2703857999655886;2703826176325735_2703855076322845;2703826176325735_2703858219655864", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 09:32:32", "likes": 5, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 31, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": 8, "w_totalEngs": 0.04, "message": "W\u015bciek\u0142y atak prezydenta Poznania na Ko\u015bci\u00f3\u0142! Ja\u015bkowiak: \"Jestem ateist\u0105. Po rozmowie z abp. G\u0105deckim mia\u0142em wra\u017cenie; \u017ce rozmawiam z politykiem PiS\"", "age_in_sec": 1649, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGe2xgvRaAhcCW&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2F5572834c12a64ae696ae7adfe759f29d.png&_nc_hash=AQD4sf-FceMiWyCl", "post_ID": "121020967939615_2703826176325735", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAz91a4e7CzQR5G&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2F5572834c12a64ae696ae7adfe759f29d.png&cfs=1&_nc_hash=AQCXpYKoOCpnnlpr", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 25, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 10:00:01"}, "222": {"link": "https://infosannio.wordpress.com/2019/05/09/la-corruzione-e-come-la-tosse-se-non-la-curi-tossisci-tutta-la-vita/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 32, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:12:11", "likes": 24, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "infosannio.wordpress.com", "shares": 6, "w_totalEngs": 0.01, "message": "", "age_in_sec": 2872, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBa1wjpZ9TVu94m&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F01%2Fcorruzione-979145.jpg&_nc_hash=AQBkf14DQ6rqkIQP", "post_ID": "206500426063305_2375234322523227", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBVafUgWStTkE9p&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F01%2Fcorruzione-979145.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDu3T4DlmDSO67a", "lang": null, "publisher_website": "infosannio.wordpress.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "informazionequotidiana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "60": {"link": "https://www.facebook.com/tvlibertes/videos/640765719703162/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 4, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 167, "comment_ids": "2706499659378525_2706511022710722;2706499659378525_2706567719371719;2706499659378525_2706527516042406;2706499659378525_2706517479376743;2706499659378525_2706527949375696;2706499659378525_2706543169374174;2706499659378525_2706530312708793;2706499659378525_2706509576044200;2706499659378525_2706535029374988", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 11:09:39", "likes": 40, "SADs": 1, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 26, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 84, "w_totalEngs": 0.06, "message": ":movie_camera: Surveillants pros\u00e9lytes; \u00e9l\u00e8ves d\u00e9fendant la charia... Le livre de Bernard Ravet; ancien principal de :school: coll\u00e8ges de ZEP; d\u00e9nonce une situation explosive.", "age_in_sec": 3023, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59337532_640766103036457_8546346523691057152_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.xx&oh=930746c10c2dfacd251f036a0edf676c&oe=5D760F5C", "post_ID": "767452016616642_2706499659378525", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59337532_640766103036457_8546346523691057152_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.xx&oh=45ab16cf1a0327d1683e3c53beb15e7f&oe=5D5A02AE", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 9, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "62": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/primo-piano/casal-bruciato-papa-francesco-vaticano-rom-117171/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 9, "comment_ids": "2325481104174822_2325484044174528", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 12:57:27", "likes": 4, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 3, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.06, "message": "I cittadini italiani di Casal Bruciato protestano e Bergoglio risponde cos\u00ec", "age_in_sec": 156, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCrhs_tefYjs48p&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fpapa-francesco.jpg&_nc_hash=AQBVQqIgDEKW5EAr", "post_ID": "587689174620699_2325481104174822", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBddFv-_pK8qJsd&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fpapa-francesco.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCJwh4d3RuP4ovy", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 1, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "45": {"link": "https://www.facebook.com/RepublikaTV/videos/203470990536087/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.02, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 179, "comment_ids": "203470990536087_203477650535421;203470990536087_203486423867877;203470990536087_203472787202574;203470990536087_203472343869285;203470990536087_203472613869258;203470990536087_203473683869151;203470990536087_203473407202512;203470990536087_203473103869209;203470990536087_203472830535903;203470990536087_203487733867746;203470990536087_203477250535461;203470990536087_203472473869272;203470990536087_203483313868188;203470990536087_203483160534870;203470990536087_203474380535748;203470990536087_203472340535952;203470990536087_203477623868757;203470990536087_203486107201242;203470990536087_203474137202439;203470990536087_203472647202588;203470990536087_203482703868249;203470990536087_203477543868765;203470990536087_203472243869295;203470990536087_203482453868274;203470990536087_203473780535808", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 17:21:59", "likes": 81, "SADs": 1, "LOVEs": 37, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.04, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 10, "w_totalEngs": 0.08, "message": "6 lat Telewizji Republika - Zakopower w akcji :guitar::violin::saxophone:", "age_in_sec": 2283, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59847278_203478320535354_610058022307233792_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=0e631f89878f222dd8b085f1b09356a1&oe=5D649357", "post_ID": "463707573694817_203470990536087", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59847278_203478320535354_610058022307233792_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=de11f72c689f168843692c528d21bbdf&oe=5D57640C", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 49, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "82": {"link": "https://pikio.pl/slask-chleb-rozrzucony-w-lesie-090519/", "w_numSAD": 0.01, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 54, "comment_ids": "2335545106664116_2335557173329576;2335545106664116_2335557069996253;2335545106664116_2335553279996632;2335545106664116_2335550823330211;2335545106664116_2335552019996758", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:40:34", "likes": 7, "SADs": 7, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 13, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": 20, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Taka jest niestety polska rzeczywisto\u015b\u0107 :pouting_face:", "age_in_sec": 1168, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDDAxMD8J2w8KSF&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F867%2F86769%2Fc%2Fl%25C4%2585sk-chleb-featured.jpg&_nc_hash=AQA20Ccx-3p38bkr", "post_ID": "1403829359835700_233554510666411", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBMsebPS5wmSKv5&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F867%2F86769%2Fc%2Fl%25C4%2585sk-chleb-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAkgI133tQDHUsK", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 7, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "147": {"link": "https://niezalezna.pl/270551-mocny-wywiad-byly-wiezien-niemieckich-obozow-przyznaje-niemcy-sa-winni-za-wszystko", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 66, "comment_ids": "2226769067377881_2226772300710891;2226769067377881_2226786664042788;2226769067377881_2226793457375442", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-08 22:08:39", "likes": 26, "SADs": 0, "LOVEs": 13, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 22, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Ten wywiad warto obejrze\u0107! #Min\u0119\u0142a20", "age_in_sec": 3083, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCsQJQxetoPa3cn&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573518881d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3726e084cbaf8e97e8d916799535d065468.jpg&_nc_hash=AQDOiciw3XLLQbh2", "post_ID": "108917389163070_2226769067377881", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBrfsZxrxwTzmpL&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573518881d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3726e084cbaf8e97e8d916799535d065468.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBJSkgZXASYv1He", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 3, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-08 23:00:02"}, "79": {"link": "https://niezalezna.pl/270607-co-tam-polexit-walesa-poszedl-dalej-apeluje-o-zlikwidowanie-unii-europejskiej", "w_numSAD": null, "HAHAs": 18, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 49, "comment_ids": "2227512860636835_2227515827303205;2227512860636835_2227515970636524;2227512860636835_2227517367303051;2227512860636835_2227518810636240;2227512860636835_2227519347302853;2227512860636835_2227520483969406;2227512860636835_2227521440635977;2227512860636835_2227521663969288;2227512860636835_2227522203969234;2227512860636835_2227523050635816;2227512860636835_2227523143969140;2227512860636835_2227525917302196;2227512860636835_2227526820635439;2227512860636835_2227526923968762;2227512860636835_2227526997302088;2227512860636835_2227527670635354;2227512860636835_2227528997301888;2227512860636835_2227530330635088", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 10:42:00", "likes": 5, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": 0.02, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 4, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Podczas gdy opozycja w Polsce straszy wyimaginowanym polexitem; w g\u0142owie by\u0142ego prezydenta kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 du\u017co powa\u017cniejsze plany!", "age_in_sec": 1082, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCauUGUQlQBeY0z&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573974451d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3721747ef930e0f4a30c729664964d606b2.jpg&_nc_hash=AQAkRau8u9xDoqpz", "post_ID": "108917389163070_2227512860636835", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDsxqIjIIoXS6dL&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573974451d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3721747ef930e0f4a30c729664964d606b2.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBBisYSnh-gRR2O", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 18, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "86": {"link": "https://latribunadeespana.com/espana/ultima-hora-hubo-pucherazo-las-elecciones-deberian-repetirse", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.04, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 52, "comment_ids": "2006572149639665_2006578066305740;2006572149639665_2006575552972658;2006572149639665_2006577759639104;2006572149639665_2006578076305739", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 18:43:43", "likes": 7, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "latribunadeespana.com", "shares": 40, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Resulta muy importante que La Tribuna de Espa\u00f1a \u00a1dos semanas despu\u00e9s! se sume a la denuncia de fraude electoral: porque ahora S\u00cd tenemos pruebas para sostener esta afirmaci\u00f3n. https://latribunadeespana.com/espana/ultima-hora-hubo-pucherazo-las-elecciones-deberian-repetirse", "age_in_sec": 979, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC_juYMnT6Km_Al&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2Fd8b742608f424d665cfd52d144b9494c_XL.jpg&_nc_hash=AQBa8BdKVAD8LEg3", "post_ID": "1812401789056703_200657214963966", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQArit22a6aZlm6m&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2Fd8b742608f424d665cfd52d144b9494c_XL.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAX38BloF7papTS", "lang": null, "publisher_website": "latribunadeespana.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "tribunaespana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "235": {"link": "https://www.facebook.com/koppreport/photos/a.172546582785544/2839982466041929/?type=3", "w_numSAD": null, "HAHAs": 6, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 16, "comment_ids": "2839982566041919_2839997142707128;2839982566041919_2840033489370160;2839982566041919_2840039869369522;2839982566041919_2839991682707674;2839982566041919_2840043016035874", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:13:49", "likes": 4, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "kopp-report.de", "shares": 1, "w_totalEngs": 0.01, "message": "+++ Amerikanischer Botschafter Grenell wirft Deutschland Heuchelei vor +++  Diese und weitere aktuelle Meldungen unter  \u27a5 https://kopp-report.de/donnerstag-09-05-2019-1020-uhr/", "age_in_sec": 2773, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/59953904_2839982476041928_4977412246142451712_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=d5ea5035e7b8da3001d87019c668e2fd&oe=5D2D1B4A", "post_ID": "126775844029285_2839982566041919", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q89/s130x130/59953904_2839982476041928_4977412246142451712_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=b2b2fa042d7b583a0c4aaf0af44fa218&oe=5D6F39EE", "lang": null, "publisher_website": "kopp-report.de", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "koppreport", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "120": {"link": "https://wsensie.pl/polska/32538-wyslannik-usa-w-warszawie-to-polska-bedzie-decydowac-w-jaki-sposob-rozwiaze-problem-mienia-ofiar-holocaustu", "w_numSAD": null, "HAHAs": 13, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 101, "comment_ids": "2169106619875999_2169112313208763;2169106619875999_2169153363204658;2169106619875999_2169147776538550;2169106619875999_2169138543206140;2169106619875999_2169142426539085;2169106619875999_2169141353205859;2169106619875999_2169122779874383;2169106619875999_2169140316539296;2169106619875999_2169123363207658;2169106619875999_2169131816540146;2169106619875999_2169130333206961;2169106619875999_2169122699874391;2169106619875999_2169125226540805;2169106619875999_2169124329874228;2169106619875999_2169126313207363;2169106619875999_2169122463207748;2169106619875999_2169123419874319;2169106619875999_2169117049874956;2169106619875999_2169134366539891;2169106619875999_2169117999874861;2169106619875999_2169131303206864;2169106619875999_2169129926540335;2169106619875999_2169133889873272;2169106619875999_2169127129873948;2169106619875999_2169117533208241", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 08:11:05", "likes": 13, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 17, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "wsensie.pl", "shares": 22, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Specjalny wys\u0142annik rz\u0105du Stan\u00f3w Zjednoczonych przyjecha\u0142 do Warszawy; aby \"przekaza\u0107 pozdrowienia od Pompeo oraz prezydenta Donalda Trumpa; kt\u00f3ry jest prawdziwym przyjacielem Polski\"; ale tak\u017ce rozwia\u0107 nieporozumienia wok\u00f3\u0142 ameryka\u0144skiej ustawy JUST Act.", "age_in_sec": 2937, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD0kYZUXAtFcTMD&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Felan_carr.jpg&_nc_hash=AQA0Yushj5uHQJAa", "post_ID": "663398733780136_2169106619875999", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCHRCWrDaQEnw3c&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Felan_carr.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDVYa6fHasmr855", "lang": null, "publisher_website": "wsensie.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 35, "publisher_ID": "wsensiepl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "203": {"link": "https://www.facebook.com/pikiopl/photos/a.1414602055425097/2335446543340639/?type=3", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 35, "comment_ids": "2335446900007270_2335635769988383;2335446900007270_2335636956654931;2335446900007270_2335635849988375;2335446900007270_2335635996655027", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 18:33:00", "likes": 29, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.02, "message": ":cat:Serialowy Darek Tarkowski z \"Siedmiu \u017cycze\u0144\" mia\u0142 kota; kt\u00f3ry w podzi\u0119kowaniu za uratowanie \u017cycia; spe\u0142nia\u0142 jego zachcianki. Jak si\u0119 okazuje Rademenes\u00f3w (g\u0142os podk\u0142ada\u0142 Maciej Zembaty) by\u0142o a\u017c trzech. :cat:", "age_in_sec": 1622, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/p720x720/59739837_2335446546673972_3645597386492870656_n.png?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=005ff2b591c4d7cee4c8afebe59d896d&oe=5D2D3C9B", "post_ID": "1403829359835700_233544690000727", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p130x130/59739837_2335446546673972_3645597386492870656_n.png?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=5fb690bd69bf5fa540a999479bf9a8b4&oe=5D29728E", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "176": {"link": "https://crowdmedia.pl/skarbowka-poluje-na-mcdonalds-zmienila-wlasna-interpretacje-i-zazadala-milionow-zlotych/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 7, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 53, "comment_ids": "1135660743297667_1135683469962061;1135660743297667_1135682623295479;1135660743297667_1135666199963788;1135660743297667_1135661679964240;1135660743297667_1135676389962769;1135660743297667_1135664563297285", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 13:16:44", "likes": 7, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 21, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "crowdmedia.pl", "shares": 11, "w_totalEngs": 0.02, "message": "W\u0142a\u015bnie jeste\u015bmy \u015bwiadkami kolejnego absurdu dzia\u0142ania polskiego pa\u0144stwa...", "age_in_sec": 2598, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDcw4nkf92fogLn&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fczer-mc.jpg&_nc_hash=AQD1vPRw50-aw81d", "post_ID": "539688926228188_1135660743297667", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDwOTGU-_--sGKW&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fczer-mc.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAVFkRRcHBRb1bh", "lang": null, "publisher_website": "crowdmedia.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 6, "publisher_ID": "crowdmediaportal", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "191": {"link": "https://crowdmedia.pl/astronomiczne-sumy-od-gigantow-pomoga-pis-wygrac-wybory-te-kwoty-powalaja/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 5, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 39, "comment_ids": "1135734273290314_1135750016622073;1135734273290314_1135736516623423;1135734273290314_1135755053288236", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 15:19:25", "likes": 4, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 15, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "crowdmedia.pl", "shares": 9, "w_totalEngs": 0.02, "message": "To b\u0119dzie ci\u0119\u017ckie do przeskoczenia dla opozycji...", "age_in_sec": 2437, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQClVsM-7g0CVZMR&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F04%2F22446223813_8332c2ffec_o-1.jpg&_nc_hash=AQBLLgIGmTK0KJwL", "post_ID": "539688926228188_1135734273290314", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQASSFzP0IydoOOu&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F04%2F22446223813_8332c2ffec_o-1.jpg&cfs=1&sx=284&sy=0&sw=520&sh=520&_nc_hash=AQBbpdVLYz80sxki", "lang": null, "publisher_website": "crowdmedia.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 3, "publisher_ID": "crowdmediaportal", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "48": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/primo-piano/altaforte-esclusa-lagioia-richiama-compagni-fate-valigie-venite-torino-117075/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 9, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 40, "comment_ids": "2325128754210057_2325152390874360;2325128754210057_2325151514207781;2325128754210057_2325151347541131;2325128754210057_2325152764207656;2325128754210057_2325152470874352;2325128754210057_2325151224207810;2325128754210057_2325149390874660;2325128754210057_2325149034208029;2325128754210057_2325148377541428;2325128754210057_2325147767541489;2325128754210057_2325145370875062;2325128754210057_2325146850874914;2325128754210057_2325145614208371", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:50:00", "likes": 8, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.01, "ANGRYs": 4, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 6, "w_totalEngs": 0.07, "message": "Il direttore del Salone del libro Lagioia esulta per l'esclusione di Altaforte e chiama Zerocalcare e gli altri compagni: \"Ora potete venire a Torino\"", "age_in_sec": 602, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAtiacrcN8D6VjM&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Flagioia.jpg&_nc_hash=AQBHJ6wyu_KW_bDj", "post_ID": "587689174620699_2325128754210057", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAwZoLdQw5NwX3l&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Flagioia.jpg&cfs=1&sx=167&sy=0&sw=2489&sh=2489&_nc_hash=AQB0IMqb8Lc3DukP", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 13, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "101": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/hit-walesa-apeluje-o-zlikwidowanie-unii-europejskiej,79775.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 55, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 2, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 125, "comment_ids": "2560532597345627_2560542204011333;2560532597345627_2560566547342232;2560532597345627_2560584684007085;2560532597345627_2560569247341962;2560532597345627_2560571560675064;2560532597345627_2560564390675781;2560532597345627_2560589214006632;2560532597345627_2560586910673529;2560532597345627_2560596504005903;2560532597345627_2560566200675600;2560532597345627_2560595527339334;2560532597345627_2560586630673557;2560532597345627_2560547427344144;2560532597345627_2560546754010878;2560532597345627_2560543250677895;2560532597345627_2560570330675187;2560532597345627_2560556287343258;2560532597345627_2560548177344069;2560532597345627_2560567360675484;2560532597345627_2560560764009477;2560532597345627_2560546617344225;2560532597345627_2560545744010979;2560532597345627_2560535787345308;2560532597345627_2560558654009688;2560532597345627_2560550400677180", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 12:12:18", "likes": 13, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": 0.02, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 17, "w_totalEngs": 0.04, "message": "HIT! Wa\u0142\u0119sa apeluje o zlikwidowanie... Unii Europejskiej #wiemlepiej", "age_in_sec": 2865, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAbH08_6Y98sxIq&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fakt_zdj_8_10.jpg&_nc_hash=AQCLZL7dRBGEKBMr", "post_ID": "463707573694817_2560532597345627", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAqlMU2U2eYGOPQ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fakt_zdj_8_10.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC4jFV48O1gSCOa", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 35, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "132": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/marina-salva-immigrati-acque-libiche-salvini-contro-trenta-porti-chiusi-117166/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 65, "comment_ids": "2325485614174371_2325538374169095;2325485614174371_2325562250833374;2325485614174371_2325560684166864;2325485614174371_2325553967500869;2325485614174371_2325551400834459;2325485614174371_2325538307502435;2325485614174371_2325565554166377;2325485614174371_2325528570836742;2325485614174371_2325563527499913;2325485614174371_2325529090836690;2325485614174371_2325518094171123;2325485614174371_2325516597504606;2325485614174371_2325535317502734;2325485614174371_2325544357501830;2325485614174371_2325550757501190;2325485614174371_2325524784170454;2325485614174371_2325535347502731", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 13:20:00", "likes": 35, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 10, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 3, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Nave della Marina miltare soccorre 40 immigrati al largo della Libia e Salvini chiede chiarimenti: \"Perch\u00e9 non \u00e8 intervenuta la guardia costiera libica?\"", "age_in_sec": 2402, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCB8mLLNhR_jw3r&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fimmigrati.jpg&_nc_hash=AQDKCUyOvpSddRjO", "post_ID": "587689174620699_2325485614174371", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBgERO87CB5EiBT&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fimmigrati.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBUrxufumohiloT", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 17, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "167": {"link": "https://wsensie.pl/polska/32540-premier-morawiecki-apeluje-do-rosjan-o-zwrot-wraku-to-jest-wlasnosc-polski", "w_numSAD": null, "HAHAs": 11, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 49, "comment_ids": "2169231559863505_2169278019858859;2169231559863505_2169262946527033;2169231559863505_2169279533192041;2169231559863505_2169256229861038;2169231559863505_2169263663193628;2169231559863505_2169254363194558;2169231559863505_2169234776529850;2169231559863505_2169250299861631;2169231559863505_2169235313196463;2169231559863505_2169237943196200;2169231559863505_2169239513196043;2169231559863505_2169235319863129", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 10:13:45", "likes": 24, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wsensie.pl", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.02, "message": "\"To jest w\u0142asno\u015b\u0107 Polski\"", "age_in_sec": 2777, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBMroGymKqvhLvp&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Fmateusz_morawiecki_5.jpg&_nc_hash=AQB4bhpSqjxucYpI", "post_ID": "663398733780136_2169231559863505", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1rPJaHC1fzl4m&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Fmateusz_morawiecki_5.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQA5dZ9xis7LHz9q", "lang": null, "publisher_website": "wsensie.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 12, "publisher_ID": "wsensiepl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "151": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/gpc-nagonka-na-katolikow-sie-rozkreca,79754.html", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 58, "comment_ids": "2560075734057980_2560112294054324;2560075734057980_2560107624054791;2560075734057980_2560083550723865;2560075734057980_2560088284056725;2560075734057980_2560098994055654;2560075734057980_2560084907390396;2560075734057980_2560085357390351", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 05:17:51", "likes": 6, "SADs": 3, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 31, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 9, "w_totalEngs": 0.02, "message": "GPC: Nagonka na katolik\u00f3w si\u0119 rozkr\u0119ca #wiemlepiej", "age_in_sec": 2531, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBLZb_KD8UOm4i4&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fd5p2cvowwaazn0r_1_1.png&_nc_hash=AQCtVfg7-4S2Tvhr", "post_ID": "463707573694817_2560075734057980", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAh0EGt8K3gC3g9&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fd5p2cvowwaazn0r_1_1.png&cfs=1&_nc_hash=AQDBxRAS_qIptcTQ", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 7, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 06:00:02"}, "8": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/primo-piano/torino-respinto-esposto-contro-casapound-per-apologia-di-fascismo-117222/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 82, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.06, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 529, "comment_ids": "2325738497482416_2325797637476502;2325738497482416_2325774257478840;2325738497482416_2325787990810800;2325738497482416_2325795024143430;2325738497482416_2325809767475289;2325738497482416_2325781594144773;2325738497482416_2325810290808570;2325738497482416_2325763830813216;2325738497482416_2325770297479236;2325738497482416_2325808064142126;2325738497482416_2325803327475933;2325738497482416_2325779150811684;2325738497482416_2325795154143417;2325738497482416_2325780004144932;2325738497482416_2325788287477437;2325738497482416_2325789544143978;2325738497482416_2325793097476956;2325738497482416_2325802954142637;2325738497482416_2325783710811228;2325738497482416_2325781437478122;2325738497482416_2325768277479438;2325738497482416_2325774867478779;2325738497482416_2325765717479694;2325738497482416_2325780457478220;2325738497482416_2325773610812238", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 16:15:00", "likes": 224, "SADs": 0, "LOVEs": 14, "w_numHAHA": 0.03, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.08, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 173, "w_totalEngs": 0.2, "message": "Era stato presentato da un deputato del Partito Democratico", "age_in_sec": 2702, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD1MoSeVjCVkCgS&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FTorino-respinto-esposto-contro-CasaPound-per-apologia-di-fascismo.jpg&_nc_hash=AQD4Bpju6Dnum1vz", "post_ID": "587689174620699_2325738497482416", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA3f_M5lN9_XZwb&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FTorino-respinto-esposto-contro-CasaPound-per-apologia-di-fascismo.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAYbvJs2Ta4bA3r", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 36, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "201": {"link": "https://pikio.pl/barbara-kurdej-szatan-zorganizowala-strajk-090519/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.01, "WOWs": 1, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 2, "comment_ids": "", "w_numWOW": 0.01, "created_time": "2019-05-09 17:58:27", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "pikio.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.02, "message": "Gwiazda stan\u0119\u0142a na czele strajku. Mia\u0142a do tego bardzo wa\u017cny pow\u00f3d", "age_in_sec": 95, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDtX0SlCBUVuyO1&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F869%2F86997%2Fc%2Fbarbara-kurdej-szatan-poprowadzila-strajk-featured.jpg&_nc_hash=AQCf5yVshje15b29", "post_ID": "1403829359835700_233561752332354", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCCoSpaJ_xlDWjL&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F869%2F86997%2Fc%2Fbarbara-kurdej-szatan-poprowadzila-strajk-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAT3-n9fQHyopB-", "lang": null, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "pikiopl", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "17": {"link": "https://www.facebook.com/Sunrise.Europe/videos/829191107450681/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 4, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 4, "w_numSHARES": 0.06, "w_numANGRY": 0.05, "totalEngs": 379, "comment_ids": "2707018482659976_2707075289320962;2707018482659976_2707070512654773;2707018482659976_2707049999323491;2707018482659976_2707032672658557;2707018482659976_2707030659325425;2707018482659976_2707034435991714;2707018482659976_2707030402658784;2707018482659976_2707027142659110;2707018482659976_2707068985988259;2707018482659976_2707027282659096;2707018482659976_2707046939323797;2707018482659976_2707032645991893;2707018482659976_2707021325993025;2707018482659976_2707023325992825;2707018482659976_2707045172657307;2707018482659976_2707061512655673;2707018482659976_2707045052657319;2707018482659976_2707038699324621;2707018482659976_2707044505990707;2707018482659976_2707058015989356;2707018482659976_2707043755990782;2707018482659976_2707029502658874;2707018482659976_2707032015991956;2707018482659976_2707046945990463;2707018482659976_2707032779325213", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 16:16:17", "likes": 26, "SADs": 8, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 137, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 157, "w_totalEngs": 0.14, "message": "", "age_in_sec": 2625, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59609633_829203030782822_2429708955497267200_n.jpg?_nc_cat=1&_nc_ht=scontent.xx&oh=b782ddaaa108b15ef8a4d42deaf1461d&oe=5D5B19C1", "post_ID": "767452016616642_2707018482659976", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/p130x130/59609633_829203030782822_2429708955497267200_n.jpg?_nc_cat=1&_nc_ht=scontent.xx&oh=d47e7a11a8ce1fd237225d639b6294d4&oe=5D647220", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.02, "comments": 43, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 17:00:02"}, "131": {"link": "https://catholicherald.co.uk/news/2017/11/24/st-john-paul-ii-had-vision-of-an-islamist-invasion-of-europe/?fbclid=IwAR1fSm791wAXfySzeMmfo1CsfI03VUDOM6GOn2SF1Vmw9U_AzOxz3yQqlVc", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 6, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 92, "comment_ids": "645435349203369_645487909198113;645435349203369_645490559197848;645435349203369_645467802533457;645435349203369_645490742531163;645435349203369_645490169197887;645435349203369_645489759197928;645435349203369_645471109199793", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 13:00:49", "likes": 34, "SADs": 10, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 4, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "v4report.com", "shares": 30, "w_totalEngs": 0.03, "message": "St John Paul II 'had vision of an Islamist invasion of Europe'.   - The Pope told me: :backhand_index_pointing_right: 'Tell this to those whom you will meet in the Church of the third millennium. I see the Church afflicted by a mortal wound. More profound; more painful than those of this millennium;' referring to Communism and Nazi totalitarianism. 'It is called Islamism. They will invade Europe. I have seen the hordes come from the West to the East;' and then told to me each country one by one: from Morocco to Libya to Egypt; and so on till the East.  The Holy Father added: 'They will invade Europe; Europe will be like a basement; old relics; shadows; cobwebs. Family heirlooms. You; the Church of the third millennium; must contain the invasion.'  * Unfortunately; current Pope Francis is part of the problem and is encouraging this Islamist invasion.", "age_in_sec": 3553, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD2FgLbPSZ39hKb&url=https%3A%2F%2Fcatholicherald-production.imgix.net%2Fuploads%2F2016%2F02%2FPA-8638169.jpg%3Fauto%3Dcompress%2Cenhance%2Cformat%26crop%3Dfaces%2Centropy%2Cedges%26fit%3Dcrop%26q%3D65%26w%3D1024%26h%3D815&_nc_hash=AQDyOry9Gp3YnbyT", "post_ID": "267474873666087_645435349203369", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDi3DIoGLKTR3jC&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fcatholicherald-production.imgix.net%2Fuploads%2F2016%2F02%2FPA-8638169.jpg%3Fauto%3Dcompress%2Cenhance%2Cformat%26crop%3Dfaces%2Centropy%2Cedges%26fit%3Dcrop%26q%3D65%26w%3D1024%26h%3D815&cfs=1&sx=76&sy=0&sw=815&sh=815&_nc_hash=AQDAGsdJGxL9lvhS", "lang": null, "publisher_website": "v4report.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 7, "publisher_ID": "V4Report", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "13": {"link": "https://niezalezna.pl/270696-zofia-klepacka-z-nagroda-widzow-telewizji-republika-polska-mistrzyni-osobowoscia-roku", "w_numSAD": null, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.03, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 318, "comment_ids": "2228095370578584_2228096807245107;2228095370578584_2228099897244798;2228095370578584_2228099933911461;2228095370578584_2228105820577539;2228095370578584_2228106947244093;2228095370578584_2228108000577321;2228095370578584_2228111463910308;2228095370578584_2228114410576680;2228095370578584_2228115480576573;2228095370578584_2228117030576418;2228095370578584_2228124053909049;2228095370578584_2228124810575640;2228095370578584_2228125140575607;2228095370578584_2228127240575397;2228095370578584_2228128213908633;2228095370578584_2228131760574945;2228095370578584_2228134073908047;2228095370578584_2228137433907711", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 18:26:53", "likes": 204, "SADs": 0, "LOVEs": 64, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.1, "publisher_name": "niezalezna.pl", "shares": 29, "w_totalEngs": 0.16, "message": "Zofia Klepacka z nagrod\u0105 Widz\u00f3w Telewizji Republika. Polska mistrzyni Osobowo\u015bci\u0105 Roku", "age_in_sec": 1989, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60286897_1196225300548549_4154080905423486976_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.xx&oh=8a7fc4694f8f31d75d145bb27d23ac10&oe=5D64AB5D", "post_ID": "108917389163070_2228095370578584", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c48.0.130.130a/p130x130/60286897_1196225300548549_4154080905423486976_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.xx&oh=cef256615556ab52a9b328d2aeef7ff9&oe=5D7223DD", "lang": null, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 18, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "53": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/sharia-punishments.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 10, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 235, "comment_ids": "10158029476052439_10158029625447439;10158029476052439_10158029513497439;10158029476052439_10158029509462439;10158029476052439_10158029626227439;10158029476052439_10158029555707439;10158029476052439_10158029544152439;10158029476052439_10158029546422439;10158029476052439_10158029557537439;10158029476052439_10158029643282439;10158029476052439_10158029514662439;10158029476052439_10158029494567439;10158029476052439_10158029513007439;10158029476052439_10158029501997439;10158029476052439_10158029534857439;10158029476052439_10158029563687439;10158029476052439_10158029636177439;10158029476052439_10158029493707439;10158029476052439_10158029503757439;10158029476052439_10158029487147439;10158029476052439_10158029628257439;10158029476052439_10158029567372439;10158029476052439_10158029642227439;10158029476052439_10158029556637439;10158029476052439_10158029525292439;10158029476052439_10158029493702439", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 13:04:03", "likes": 38, "SADs": 10, "LOVEs": 1, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 76, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 69, "w_totalEngs": 0.07, "message": "Unspeakable horror - adjudicated by Islamic law.", "age_in_sec": 3359, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCMN4EvlTYL8loe&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fsharia-court-to-chop-off-hands-and-legs-of-10-people-stone-5-to-death-in-bauchi-state.jpg&_nc_hash=AQBXRpcZIjM3SnuW", "post_ID": "193266897438_10158029476052439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBOtCYU-RDsQrZR&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fsharia-court-to-chop-off-hands-and-legs-of-10-people-stone-5-to-death-in-bauchi-state.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBeveHImrMKcsaL", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 31, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 14:00:02"}, "37": {"link": "https://www.bvoltaire.fr/elections-europeennes-nathalie-loiseau-obligee-de-tout-reprendre-a-zero/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 16, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 47, "comment_ids": "2185022174896463_2185029014895779;2185022174896463_2185031544895526;2185022174896463_2185029688229045;2185022174896463_2185029438229070;2185022174896463_2185026318229382;2185022174896463_2185032054895475;2185022174896463_2185032324895448;2185022174896463_2185028691562478;2185022174896463_2185024918229522;2185022174896463_2185029631562384;2185022174896463_2185031841562163;2185022174896463_2185028514895829;2185022174896463_2185027888229225;2185022174896463_2185032081562139;2185022174896463_2185026741562673;2185022174896463_2185034071561940", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 15:51:00", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.03, "ANGRYs": 10, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.09, "message": "Suivre la campagne de Nathalie Loiseau est en passe de devenir un m\u00e9tier \u00e0 plein temps; car \u00e0 chaque jour; son nouvel \u00e9pisode.", "age_in_sec": 542, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBpCJU0QvORgS01&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fcapture-decran-2019-05-09-a-17-49-21.png&_nc_hash=AQDsvEQX0qqCyVpT", "post_ID": "383827521682613_2185022174896463", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD08U_ydgQ1v8c8&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fcapture-decran-2019-05-09-a-17-49-21.png&cfs=1&sx=74&sy=0&sw=316&sh=316&_nc_hash=AQB_2RV0UgU-D0C9", "lang": null, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numCOMMENTS": 0.03, "comments": 16, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 16:00:02"}, "46": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/intelligence-analyst-charged-with-leaking-top-secret-information-to-left-wing-reporter-jeremy-scahill.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.02, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 35, "comment_ids": "10158030542707439_10158030561982439", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 19:52:34", "likes": 16, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 7, "w_numLIKE": 0.04, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 11, "w_totalEngs": 0.08, "message": "Tip of the ole iceberg. These traitorous scumbags should be prosecuted to the full extent of the law.", "age_in_sec": 448, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDJp71qhgsBj7Y9&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-3.46.08-PM.png&_nc_hash=AQBVX10V5QQDWW73", "post_ID": "193266897438_10158030542707439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC59rD4ljhhfkbc&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-3.46.08-PM.png&cfs=1&_nc_hash=AQAZ7pEkIRZV7uA8", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 20:00:02"}, "27": {"link": "https://gellerreport.com/2019/05/jihadi-wipes-blood-beard-london.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numSAD": 0.01, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.04, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 202, "comment_ids": "10158030365212439_10158030413127439;10158030365212439_10158030409752439;10158030365212439_10158030391772439;10158030365212439_10158030415537439;10158030365212439_10158030422867439;10158030365212439_10158030398012439;10158030365212439_10158030390222439;10158030365212439_10158030391182439;10158030365212439_10158030416727439;10158030365212439_10158030397042439;10158030365212439_10158030372432439;10158030365212439_10158030401377439;10158030365212439_10158030387962439;10158030365212439_10158030373992439;10158030365212439_10158030374002439", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 18:28:04", "likes": 26, "SADs": 13, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 75, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "gellerreport.com", "shares": 72, "w_totalEngs": 0.11, "message": "Blood chilling. Respect it; islamophobes. Takbir!", "age_in_sec": 1918, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC8DtOxD2trBasu&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-2.05.40-PM.png&_nc_hash=AQD5bu3eUO1wIxpB", "post_ID": "193266897438_10158030365212439", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBz4w_W2PMPrApZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-09-at-2.05.40-PM.png&cfs=1&_nc_hash=AQBeXsfpc5D1QmZV", "lang": null, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numCOMMENTS": 0.01, "comments": 15, "publisher_ID": "pamelageller", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 19:00:02"}, "9": {"link": "http://www.tvlibertes.com/actus/hausse-de-la-tuberculose-en-ile-de-france-un-lien-avec-les-migrants", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 36, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 9, "w_numSHARES": 0.05, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 332, "comment_ids": "2706446869383804_2706478899380601;2706446869383804_2706479789380512;2706446869383804_2706472386047919;2706446869383804_2706460202715804;2706446869383804_2706461089382382;2706446869383804_2706464529382038;2706446869383804_2706453829383108;2706446869383804_2706453806049777;2706446869383804_2706476129380878;2706446869383804_2706475916047566;2706446869383804_2706480732713751;2706446869383804_2706475172714307;2706446869383804_2706484999379991;2706446869383804_2706475429380948;2706446869383804_2706483626046795;2706446869383804_2706478192714005;2706446869383804_2706484939379997;2706446869383804_2706482956046862;2706446869383804_2706469936048164;2706446869383804_2706484042713420;2706446869383804_2706478169380674;2706446869383804_2706473956047762;2706446869383804_2706471122714712;2706446869383804_2706473589381132;2706446869383804_2706478006047357", "w_numWOW": 0.01, "created_time": "2019-05-09 10:30:13", "likes": 55, "SADs": 2, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.02, "ANGRYs": 54, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 91, "w_totalEngs": 0.19, "message": "Augmentation des cas de tuberculose en \u00cele-de-France:France:... y aurait-il un lien avec les migrants ?:right_arrow_curving_down:", "age_in_sec": 1789, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBO0tOhMGgNeqc-&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmig-e1557394934759.jpg&_nc_hash=AQDYm-of4LSEkw94", "post_ID": "767452016616642_2706446869383804", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBsH8x_3cj3qaRZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmig-e1557394934759.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBknNXu0AqiH7uP", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.05, "comments": 85, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "56": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/approfondimenti/altaforte-ha-vinto-lo-stesso-e-adesso-godetevi-jovanotti-117104/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 50, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 08:46:37", "likes": 37, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.05, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 11, "w_totalEngs": 0.06, "message": "\"Un editto notturno; da parte di Comune e Regione; in cui candidamente si rivendica una censura ideologica al di fuori di qualsiasi logica legale\".", "age_in_sec": 805, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCXYsomVvYbksti&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F01%2Fcopertina-6-900x425-1.jpg&_nc_hash=AQCjSZD1Mmy1CTIY", "post_ID": "587689174620699_2325202854202647", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC6P5JtU-hocODl&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F01%2Fcopertina-6-900x425-1.jpg&cfs=1&sx=228&sy=0&sw=425&sh=425&_nc_hash=AQDqf3UiTu6_UPjR", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 09:00:02"}, "3": {"link": "https://www.tvlibertes.com/actus/nicole-belloubet-limmigration-on-ne-larretera-pas-cest-un-phenomene-mondial-video", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 36, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 3, "w_numSHARES": 0.05, "w_numANGRY": 0.15, "totalEngs": 445, "comment_ids": "2706809636014194_2706824602679364;2706809636014194_2706815992680225;2706809636014194_2706830406012117;2706809636014194_2706810952680729;2706809636014194_2706823502679474;2706809636014194_2706820259346465;2706809636014194_2706818792679945;2706809636014194_2706824416012716;2706809636014194_2706816162680208;2706809636014194_2706818686013289;2706809636014194_2706821316013026;2706809636014194_2706815592680265;2706809636014194_2706812052680619;2706809636014194_2706819092679915;2706809636014194_2706821292679695;2706809636014194_2706816516013506;2706809636014194_2706818616013296;2706809636014194_2706819376013220;2706809636014194_2706813586013799;2706809636014194_2706821782679646;2706809636014194_2706838779344613;2706809636014194_2706831789345312;2706809636014194_2706838522677972;2706809636014194_2706835809344910;2706809636014194_2706834126011745", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 14:40:30", "likes": 13, "SADs": 5, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.03, "ANGRYs": 180, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 57, "w_totalEngs": 0.38, "message": ":movie_camera:Nicole Belloubet : L'immigration; \u00abOn ne l'arr\u00eatera pas; c'est un ph\u00e9nom\u00e8ne mondial\u00bb (VIDEO):right_arrow_curving_down:", "age_in_sec": 1172, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAJ0DotFFqYeLGl&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FNBB-e1557412627606.jpg&_nc_hash=AQAXD7XGC1CaQd6c", "post_ID": "767452016616642_2706809636014194", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB_Wef5C00hzle1&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FNBB-e1557412627606.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBRiz4BLOGfDGPx", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.13, "comments": 151, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "225": {"link": "https://wpolityce.pl/polityka/445827-kukiz-polska-nie-moze-byc-chlopcem-na-posylki", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "comment_ids": "2703605989681087_2703614186346934", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 06:52:44", "likes": 3, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "wpolityce.pl", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Walka z ustaw\u0105 447 wp\u0142ynie negatywnie na spraw\u0119 Fort Trump? Kukiz: Nie mo\u017cemy by\u0107 ch\u0142opcem na posy\u0142ki. Musimy pokaza\u0107 to\u017csamo\u015b\u0107", "age_in_sec": 439, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBWMA0dN4wHJVCg&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F519%2Fed9fa5e42221488289715bc610b2fbaa.jpeg&_nc_hash=AQCrSex-F1qvlyWr", "post_ID": "121020967939615_2703605989681087", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCCEuLIuYrK5owB&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F519%2Fed9fa5e42221488289715bc610b2fbaa.jpeg&cfs=1&sx=115&sy=0&sw=519&sh=519&_nc_hash=AQBmXiTNtpvTlnNp", "lang": null, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "wPolityce", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 07:00:03"}, "81": {"link": "https://www.tvlibertes.com/actus/le-pape-francois-oblige-legalement-le-clerge-a-signaler-les-abus-sexuels", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.0, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 23, "comment_ids": "2706558109372680_2706564522705372", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:51:33", "likes": 13, "SADs": 0, "LOVEs": 2, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 1, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "tvlibertes.com", "shares": 5, "w_totalEngs": 0.05, "message": "Ce jeudi; le Vatican :Vatican_City: a d\u00e9voil\u00e9 un d\u00e9cret de loi obligeant le clerg\u00e9 :latin_cross: \u00e0 signaler tout soup\u00e7on d'abus sexuel ou de harc\u00e8lement:right_arrow_curving_down:", "age_in_sec": 509, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDrYdiXDr7jP4qL&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FPfr-e1557402373183.jpg&_nc_hash=AQAif5GE39k1FQIB", "post_ID": "767452016616642_2706558109372680", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDTeaYDqRtGYqJK&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FPfr-e1557402373183.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAzJl5_q8stm_0R", "lang": null, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "tvlibertes", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "164": {"link": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/ultimas-noticias-sucesos-espana/se2/el-violador-de-martorell-sale-de-permiso-y-abusa-de-otra-mujer.html", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 1, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 45, "comment_ids": "2501562586545071_2501607243207272;2501562586545071_2501587909875872;2501562586545071_2501571436544186;2501562586545071_2501613959873267", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 10:11:02", "likes": 3, "SADs": 2, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 13, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "mediterraneodigital.com", "shares": 22, "w_totalEngs": 0.02, "message": ":red_circle: El buenismo progre :backhand_index_pointing_down:", "age_in_sec": 2940, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCOnJS2l3SZdhVx&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Fviolador-martorell.jpg&_nc_hash=AQC5Clsr6Io1sJAE", "post_ID": "156042987763721_2501562586545071", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCBc57GNgBlSH4l&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Fviolador-martorell.jpg&cfs=1&sx=70&sy=0&sw=385&sh=385&_nc_hash=AQCnwjsgWo6FVQsK", "lang": null, "publisher_website": "mediterraneodigital.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 4, "publisher_ID": "MediterraneoDigital", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 11:00:02"}, "156": {"link": "https://latribunadeespana.com/opinion/el-himalaya-de-verdades-de-la-memoria-historica", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 13, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:45:39", "likes": 2, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "latribunadeespana.com", "shares": 11, "w_totalEngs": 0.02, "message": "https://latribunadeespana.com/opinion/el-himalaya-de-verdades-de-la-memoria-historica", "age_in_sec": 863, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQADlxtiyyFGaW6R&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2F5429392c5436b71b38815039a5521479_XL.jpg&_nc_hash=AQBUi0OX0ko3Zrsw", "post_ID": "1812401789056703_200631636633191", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1Z9NLog_Z9wpL&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2F5429392c5436b71b38815039a5521479_XL.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBoynchZfieSJdu", "lang": null, "publisher_website": "latribunadeespana.com", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "tribunaespana", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "175": {"link": "https://nyheteridag.se/11-aring-pa-vag-fran-skolan-misshandlad-av-okand-man/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 19, "comment_ids": "2305717719487800_2305731546153084", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 12:39:16", "likes": 3, "SADs": 2, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 11, "w_numLIKE": 0.0, "publisher_name": "nyheteridag.se", "shares": 2, "w_totalEngs": 0.02, "message": "", "age_in_sec": 1247, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBwGa4w0U05C9Av&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F10%2Fkvinnomisshandel.jpg&_nc_hash=AQAbPUT4EKbNILfa", "post_ID": "647421441984111_2305717719487800", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAlFeORwwdzPx7g&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F10%2Fkvinnomisshandel.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBiXPAnIYRi-tVM", "lang": null, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 1, "publisher_ID": "nyheteridag", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 13:00:03"}, "75": {"link": "http://telewizjarepublika.pl/w-sprawie-pani-podlesnej-wcale-nie-chodzi-o-teczowa-aureole-brudzinski-mowi-jak-jest,79760.html", "w_numSAD": null, "HAHAs": 2, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.03, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 35, "comment_ids": "2560235214042032_2560249534040600;2560235214042032_2560249507373936;2560235214042032_2560245640707656", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:49:00", "likes": 10, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.02, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "shares": 20, "w_totalEngs": 0.05, "message": "W sprawie pani Podle\u015bnej wcale nie chodzi o t\u0119czow\u0105 aureol\u0119. Brudzi\u0144ski m\u00f3wi jak jest!", "age_in_sec": 662, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAZTrtaA9KsfQmR&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fjb_10.jpg&_nc_hash=AQCzEselodGxnbHV", "post_ID": "463707573694817_2560235214042032", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCHgNvHLh2APmKo&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fjb_10.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC8Tn-3VbX_NXIT", "lang": null, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 3, "publisher_ID": "RepublikaTV", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}, "71": {"link": "https://www.facebook.com/DamoclesOrganisation/videos/382995582304050/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 1, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 3, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 05:59:00", "likes": 0, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.02, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": null, "publisher_name": "damocles.co", "shares": null, "w_totalEngs": 0.05, "message": "L'islamisation touche aussi la police. \u00c9coutez cet exemple en Seine-Saint-Denis.", "age_in_sec": 62, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59606810_382996162303992_255990646525919232_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=3b853ffb657cf08010ec67f914262fe0&oe=5D7005E5", "post_ID": "285521128450125_876695235999375", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59606810_382996162303992_255990646525919232_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=19bb8ba50afbbbc59ec29f82dd177110&oe=5D5D1CBE", "lang": null, "publisher_website": "damocles.co", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 06:00:02"}, "140": {"link": "https://philosophia-perennis.com/2019/05/09/bremen-afd-bundestagsabgeordnete-frank-magnitz-von-frau-angespuckt/", "w_numSAD": 0.0, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 5, "w_numSHARES": 0.01, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 94, "comment_ids": "2300283633545454_2300311906875960;2300283633545454_2300295253544292;2300283633545454_2300296533544164;2300283633545454_2300312226875928", "w_numWOW": 0.0, "created_time": "2019-05-09 17:04:13", "likes": 17, "SADs": 5, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 45, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "philosophia-perennis.com", "shares": 17, "w_totalEngs": 0.03, "message": "Die Saat; die das System Merkel ausgestreut hat; geht auf: Deutschland ist zu einem Linksstaat des Hasses geworden  https://philosophia-perennis.com/2019/05/09/bremen-afd-bundestagsabgeordnete-frank-magnitz-von-frau-angespuckt/", "age_in_sec": 3349, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCHrwy5-HUdcomT&url=https%3A%2F%2Fi2.wp.com%2Fphilosophia-perennis.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F01%2Fmagnitz.jpg%3Ffit%3D979%252C596%26ssl%3D1&_nc_hash=AQBRIOcPWabCxDFT", "post_ID": "1758790991028057_230028363354545", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAPFkZXcX_OpE-X&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi2.wp.com%2Fphilosophia-perennis.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F01%2Fmagnitz.jpg%3Ffit%3D979%252C596%26ssl%3D1&cfs=1&sx=115&sy=0&sw=596&sh=596&_nc_hash=AQA0vLw4BEt28DoT", "lang": null, "publisher_website": "philosophia-perennis.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 5, "publisher_ID": "davidbergerblog", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 18:00:02"}, "29": {"link": "https://www.facebook.com/DiarioPatriotacom/videos/385523598721961/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": 0.02, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.05, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 48, "comment_ids": "630913764091013_630915550757501;630913764091013_630916684090721", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 11:52:07", "likes": 15, "SADs": 0, "LOVEs": 9, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.03, "publisher_name": "diariopatriota.com", "shares": 22, "w_totalEngs": 0.1, "message": "Brutal zasca de Rafa Nadal a una periodista feminista: \"Las mujeres gana m\u00e1s en la moda y nadie habla de brecha salarial\".", "age_in_sec": 475, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59903806_385525488721772_8529881745087004672_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=fb9fddc48f717c21eae7c8af4f7fff44&oe=5D2D474E", "post_ID": "301307500384976_630913764091013", "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59903806_385525488721772_8529881745087004672_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=f8c6d872ddf901eacdd0384fa73a339a&oe=5D2E5CBC", "lang": null, "publisher_website": "diariopatriota.com", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 2, "publisher_ID": "DiarioPatriotacom", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 12:00:02"}, "180": {"link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/casal-bruciato-tutti-i-dubbi-sui-requisiti-della-casa-assegnata-ai-rom-117198/", "w_numSAD": null, "HAHAs": 3, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 46, "comment_ids": "2325598317496434_2325648214158111;2325598317496434_2325647984158134;2325598317496434_2325636784159254;2325598317496434_2325647367491529;2325598317496434_2325646284158304;2325598317496434_2325639260825673;2325598317496434_2325644904158442;2325598317496434_2325602264162706;2325598317496434_2325604690829130", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 14:22:29", "likes": 22, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": 0.0, "ANGRYs": 2, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "shares": 9, "w_totalEngs": 0.02, "message": "La casa assegnata ai rom potrebbe davvero ospitare 14 persone?", "age_in_sec": 2253, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCb3yONIvFCatmQ&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fvirginia-raggi.jpg&_nc_hash=AQBEk23zFAqBsfXW", "post_ID": "587689174620699_2325598317496434", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD6c99DyaxwrToZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fvirginia-raggi.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDBr7-RJ-KZuxHd", "lang": null, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numCOMMENTS": 0.0, "comments": 10, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 15:00:02"}, "229": {"link": "http://www.lanotiziagiornale.it/apertura-debole-per-la-borsa-di-milano-bene-leonardo-e-amplifon-spread-a-quota-267/#.XNPc7geS6os.twitter", "w_numSAD": null, "HAHAs": 0, "newsType": "junk", "w_numLOVE": null, "WOWs": 0, "w_numSHARES": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 1, "comment_ids": "", "w_numWOW": null, "created_time": "2019-05-09 07:57:25", "likes": 1, "SADs": 0, "LOVEs": 0, "w_numHAHA": null, "ANGRYs": 0, "w_numLIKE": 0.01, "publisher_name": "la-notizia.net", "shares": null, "w_totalEngs": 0.01, "message": "Apertura debole per la Borsa di Milano (-0;7%). Bene Leonardo e Amplifon. Lo spread in rialzo a quota 267 punti.", "age_in_sec": 157, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBQEnVhI9Ra_XgP&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F02%2FImagoeconomica_330180-e1549877259689.jpg&_nc_hash=AQAkLY3mYXgIJjap", "post_ID": "427318367348002_2220301401383014", "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA07rNPK0qUiDlv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F02%2FImagoeconomica_330180-e1549877259689.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDT_HQX_PrsCDdC", "lang": null, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numCOMMENTS": null, "comments": 0, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "eventTag": "EU2019", "time_queried": "2019-05-09 08:00:02"}}