{"158": {"likes": 1, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Ta wypowied\u017a oburzy\u0142a nawet jej sympatyk\u00f3w politycznych", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 3, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBhFHVhGoTy-0yh&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86518%2Fc%2Fkrystyna-pawlowicz-twitter-featured.jpg&_nc_hash=AQDGdCkuDtLB3Faj", "age_in_sec": 215, "WOWs": 1, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/krystyna-pawlowicz-royal-baby-080519/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233499485671914", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDDkg4CX7qiUqdr&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86518%2Fc%2Fkrystyna-pawlowicz-twitter-featured.jpg&cfs=1&sx=367&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQAqHr_Mv-DEKIXH", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:56:27", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 5, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.02}, "188": {"likes": 9, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 8, "message": "No i lewacy powinni si\u0119 nauczy\u0107 jak walczy\u0107 z pedofili\u0105:double_exclamation_mark:\ufe0f", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA6ndhn2F6oLaYn&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fpope_64.jpg&_nc_hash=AQDdPRNvX8mQVOzZ", "age_in_sec": 1119, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://telewizjarepublika.pl/kosciol-ustanowil-nowe-normy-w-walce-z-pedofilia-zobacz,79768.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560421280690092", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1CUBuL3HD3nKv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fpope_64.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDISgLHE557u6Jm", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:41:23", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 22, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2560421280690092_2560432300688990;2560421280690092_2560430454022508;2560421280690092_2560428554022698;2560421280690092_2560433257355561;2560421280690092_2560423807356506;2560421280690092_2560423274023226;2560421280690092_2560427024022851;2560421280690092_2560425680689652", "w_totalEngs": 0.02}, "47": {"likes": 98, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 10:00:01", "lang": null, "comments": 5, "message": "Per l'ultima volta; lavatevi le orecchie e alzate il volume delle casse. Oppure ammettete di essere in malafede", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAAa4V7C-4oq7d5&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-10.42.01.png&_nc_hash=AQDFJ8X1dxJxU1np", "age_in_sec": 1801, "WOWs": 1, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.05, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/casal-bruciato-stupro-117091/", "w_numHAHA": null, "shares": 40, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325209860868613", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA-YPl_rZ99GMb_&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-10.42.01.png&cfs=1&_nc_hash=AQA9niIZNt6-uEkx", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 09:30:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 144, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2325209860868613_2325261897530076;2325209860868613_2325251074197825;2325209860868613_2325262024196730;2325209860868613_2325258434197089;2325209860868613_2325249037531362", "w_totalEngs": 0.08}, "10": {"likes": 61, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 21, "message": "It's already happening.", "SADs": 29, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 61, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDiy_hPTxL7lvKA&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FISLAM_-_Muslim_Prayer_in_PARIS_.jpg&_nc_hash=AQDesVNzGV3Lc5Yw", "age_in_sec": 1589, "WOWs": 2, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.04, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/islam-in-europe.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 72, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158026978687439", "w_numSHARES": 0.05, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FISLAM_-_Muslim_Prayer_in_PARIS_.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBWq0fBEy6tjq0B", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:33:34", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.02, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 247, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "10158026978687439_10158027025552439;10158026978687439_10158027026357439;10158026978687439_10158027042162439;10158026978687439_10158027033642439;10158026978687439_10158027030757439;10158026978687439_10158027023997439;10158026978687439_10158027025407439;10158026978687439_10158027031932439;10158026978687439_10158027040462439;10158026978687439_10158027025462439;10158026978687439_10158027019887439;10158026978687439_10158027015087439;10158026978687439_10158027027082439;10158026978687439_10158027011657439;10158026978687439_10158027018737439;10158026978687439_10158027008832439;10158026978687439_10158027024562439;10158026978687439_10158027016222439;10158026978687439_10158027002002439;10158026978687439_10158026990052439;10158026978687439_10158027035147439", "w_totalEngs": 0.16}, "147": {"likes": 34, "publisher_ID": "V4Report", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 7, "message": "St John Paul II 'had vision of an Islamist invasion of Europe'.   - The Pope told me: :backhand_index_pointing_right: 'Tell this to those whom you will meet in the Church of the third millennium. I see the Church afflicted by a mortal wound. More profound; more painful than those of this millennium;' referring to Communism and Nazi totalitarianism. 'It is called Islamism. They will invade Europe. I have seen the hordes come from the West to the East;' and then told to me each country one by one: from Morocco to Libya to Egypt; and so on till the East.  The Holy Father added: 'They will invade Europe; Europe will be like a basement; old relics; shadows; cobwebs. Family heirlooms. You; the Church of the third millennium; must contain the invasion.'  * Unfortunately; current Pope Francis is part of the problem and is encouraging this Islamist invasion.", "SADs": 10, "publisher_name": "v4report.com", "ANGRYs": 4, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD2FgLbPSZ39hKb&url=https%3A%2F%2Fcatholicherald-production.imgix.net%2Fuploads%2F2016%2F02%2FPA-8638169.jpg%3Fauto%3Dcompress%2Cenhance%2Cformat%26crop%3Dfaces%2Centropy%2Cedges%26fit%3Dcrop%26q%3D65%26w%3D1024%26h%3D815&_nc_hash=AQDyOry9Gp3YnbyT", "age_in_sec": 3553, "WOWs": 6, "publisher_website": "v4report.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://catholicherald.co.uk/news/2017/11/24/st-john-paul-ii-had-vision-of-an-islamist-invasion-of-europe/?fbclid=IwAR1fSm791wAXfySzeMmfo1CsfI03VUDOM6GOn2SF1Vmw9U_AzOxz3yQqlVc", "w_numHAHA": null, "shares": 30, "newsType": "junk", "post_ID": "267474873666087_645435349203369", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDi3DIoGLKTR3jC&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fcatholicherald-production.imgix.net%2Fuploads%2F2016%2F02%2FPA-8638169.jpg%3Fauto%3Dcompress%2Cenhance%2Cformat%26crop%3Dfaces%2Centropy%2Cedges%26fit%3Dcrop%26q%3D65%26w%3D1024%26h%3D815&cfs=1&sx=76&sy=0&sw=815&sh=815&_nc_hash=AQDAGsdJGxL9lvhS", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:00:49", "LOVEs": 1, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 92, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "645435349203369_645487909198113;645435349203369_645490559197848;645435349203369_645467802533457;645435349203369_645490742531163;645435349203369_645490169197887;645435349203369_645489759197928;645435349203369_645471109199793", "w_totalEngs": 0.03}, "103": {"likes": 21, "publisher_ID": "Compact.Magazin", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Viktor Orbans Rede in Cluj-Napoca (Klausenburg): gegen die Koalition der #EVP mit Europas #Linken ; pro #Salvini und \u00fcber den Wirtschaftsaufstieg von #Ungarn", "SADs": 0, "publisher_name": "compact-online.de", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD0vANB74jDiy5p&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2017%2F02%2FOrbanviktorshuterstock.jpg&_nc_hash=AQBmTYuxktKBTI4E", "age_in_sec": 719, "WOWs": 0, "publisher_website": "compact-online.de", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "https://www.compact-online.de/viktor-orbans-rede-kritik-an-europas-linken-lob-fuer-salvini/", "w_numHAHA": null, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "207242379324722_2322124674503138", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCifoUxIOseZFGq&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2017%2F02%2FOrbanviktorshuterstock.jpg&cfs=1&sx=334&sy=0&sw=628&sh=628&_nc_hash=AQAPPV7vnmJIcHm5", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:48:03", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 26, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2322124674503138_2322135537835385", "w_totalEngs": 0.04}, "95": {"likes": 4, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 7, "message": "Decyzja polityczna? Zybertowicz nie zostanie profesorem. Zachwyt naukowca: \u015arodowisko stan\u0119\u0142o na wysoko\u015bci zadania", "SADs": 3, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBlpHJzQ6dNJBl1&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F522%2F94bb1c7e6a7e403ab70e06abad0ccbda.png&_nc_hash=AQCmpjmPUgfa3Tdy", "age_in_sec": 518, "WOWs": 1, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445801-andrzej-zybertowicz-nie-zostanie-profesorem", "w_numHAHA": null, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702602083114811", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBDj7nX0emUAIWJ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F522%2F94bb1c7e6a7e403ab70e06abad0ccbda.png&cfs=1&sx=152&sy=0&sw=522&sh=522&_nc_hash=AQD4xtiWdaAXj4UV", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:51:24", "LOVEs": 1, "w_numSAD": 0.01, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 19, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2702602083114811_2702633803111639;2702602083114811_2702631149778571;2702602083114811_2702629996445353;2702602083114811_2702628639778822;2702602083114811_2702627033112316;2702602083114811_2702626393112380;2702602083114811_2702626056445747", "w_totalEngs": 0.04}, "79": {"likes": 6, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "HAHAs": 51, "time_queried": "2019-05-09 08:00:02", "lang": null, "comments": 40, "message": "M. Darmanin vient de donner une interview au Parisien. En dehors de longs d\u00e9veloppements oiseux et sans int\u00e9r\u00eat sur la campagne des Europ\u00e9ennes o\u00f9 il vante les m\u00e9rites de Mme Loiseau et d\u00e9nigre Mme Le Pen et les LR; le ministre des Comptes publics apporte quelques pr\u00e9cisions sur les baisses d'imp\u00f4ts et les moyens de les compenser.  Pour lui 95 % de ceux qui payent l'imp\u00f4t sur le revenu verront le", "SADs": 0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "ANGRYs": 17, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA4N5VjHi6zYy-u&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2018%2F11%2FCapture-47.png&_nc_hash=AQBD-ZVPU5YVJjIb", "age_in_sec": 2496, "WOWs": 1, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.bvoltaire.fr/qui-peut-croire-un-seul-instant-a-lefficacite-des-annonces-de-gerald-darmanin/", "w_numHAHA": 0.02, "shares": 15, "newsType": "junk", "post_ID": "383827521682613_2184420901623257", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCjhnHHImft6paT&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2018%2F11%2FCapture-47.png&cfs=1&sx=246&sy=0&sw=295&sh=295&_nc_hash=AQDYfPLsArcjXxT3", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 07:18:26", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 130, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2184420901623257_2184440521621295;2184420901623257_2184435998288414;2184420901623257_2184429734955707;2184420901623257_2184436504955030;2184420901623257_2184438451621502;2184420901623257_2184432694955411;2184420901623257_2184435368288477;2184420901623257_2184450838286930;2184420901623257_2184452464953434;2184420901623257_2184458241619523;2184420901623257_2184450718286942;2184420901623257_2184431531622194;2184420901623257_2184456714953009;2184420901623257_2184451771620170;2184420901623257_2184450524953628;2184420901623257_2184451281620219;2184420901623257_2184450011620346;2184420901623257_2184429938289020;2184420901623257_2184458338286180;2184420901623257_2184455761619771;2184420901623257_2184429918289022;2184420901623257_2184454371619910;2184420901623257_2184449818287032;2184420901623257_2184453591619988;2184420901623257_2184454324953248", "w_totalEngs": 0.05}, "245": {"likes": 10, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 22:00:02", "lang": null, "comments": 5, "message": "Zas\u0142u\u017ceni dzia\u0142acze opozycji antykomunistycznej zwr\u00f3cili si\u0119 z wa\u017cnymi apelami. Zobaczcie!", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA0J4k2fNCIS9kj&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573501621d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372d9cdc9301c184c874761dc8114b4e6f4.jpg&_nc_hash=AQA2RZUTjln7IsJX", "age_in_sec": 2566, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270556-majdzik-apeluje-do-narodowcow-borowski-do-klubow-gazety-polskiej-to-trzeba-zobaczyc-wideo", "w_numHAHA": null, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226717367383051", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAvid3G59G7phjZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573501621d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372d9cdc9301c184c874761dc8114b4e6f4.jpg&cfs=1&sx=320&sy=0&sw=430&sh=430&_nc_hash=AQC0RyZ2isWrgRwx", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 21:17:16", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 20, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2226717367383051_2226738160714305;2226717367383051_2226742984047156;2226717367383051_2226744784046976;2226717367383051_2226757650712356;2226717367383051_2226758957378892", "w_totalEngs": 0.01}, "55": {"likes": 33, "publisher_ID": "samnytt", "HAHAs": 20, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 52, "message": ":backhand_index_pointing_right: Aftonbladet i attack mot bensinr\u00f6relsen - skrattar \u00e5t \"115 tusen m\u00e4n\" som vill leva p\u00e5 landsbygden.  Vill ist\u00e4llet se h\u00f6jt bensinpris. H\u00e5nas p\u00e5 n\u00e4tet f\u00f6r att ha skrivit den mest \"efterblivna\" kr\u00f6nikan. :backhand_index_pointing_down:", "SADs": 4, "publisher_name": "samnytt.se", "ANGRYs": 76, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD-xLWEXWqSxdnx&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fbensin-malin2.jpg&_nc_hash=AQBozMMdlbvU6dpZ", "age_in_sec": 3353, "WOWs": 1, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://samnytt.se/aftonbladet-i-attack-mot-bensinrorelsen-skrattar-at-115-tusen-man-som-vill-leva-pa-landsbygden/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 43, "newsType": "junk", "post_ID": "1916606461940878_228662702160548", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAVayPvFMJkNuV_&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fbensin-malin2.jpg&cfs=1&sx=280&sy=0&sw=360&sh=360&_nc_hash=AQBTBe__0rLcQcMf", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:04:10", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 229, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2286627021605485_2286647868270067;2286627021605485_2286644044937116;2286627021605485_2286653131602874;2286627021605485_2286655821602605;2286627021605485_2286652498269604;2286627021605485_2286652188269635;2286627021605485_2286653964936124;2286627021605485_2286653164936204;2286627021605485_2286630881605099;2286627021605485_2286636284937892;2286627021605485_2286636544937866;2286627021605485_2286631681605019;2286627021605485_2286628544938666;2286627021605485_2286651971602990;2286627021605485_2286628338272020;2286627021605485_2286630654938455;2286627021605485_2286633428271511;2286627021605485_2286638804937640;2286627021605485_2286650101603177;2286627021605485_2286634624938058;2286627021605485_2286638674937653;2286627021605485_2286631328271721;2286627021605485_2286628881605299;2286627021605485_2286638874937633;2286627021605485_2286631634938357", "w_totalEngs": 0.07}, "82": {"likes": 3, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 16, "message": "Balcerowicz daje upust swoim antypisowskim fobiom: Kaczy\u0144ski chce PRL-u w Polsce. Szef MSWiA k\u0142amie. To knajacki styl", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 7, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBSqfU7YqJsHPuT&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F466%2Fd0c109a0b16d4196a5fbacece7188ac3.png&_nc_hash=AQDB-RPdhCQNy5sT", "age_in_sec": 602, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445843-balcerowicz-daje-upust-swoim-antypisowskim-fobiom", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2703756452999374", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCx91rQrWd_hSM2&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F466%2Fd0c109a0b16d4196a5fbacece7188ac3.png&cfs=1&sx=126&sy=0&sw=466&sh=466&_nc_hash=AQC4iKvtHH3xVy7s", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:50:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 32, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "2703756452999374_2703779836330369;2703756452999374_2703787516329601;2703756452999374_2703786729663013;2703756452999374_2703789892996030;2703756452999374_2703788689662817;2703756452999374_2703786499663036;2703756452999374_2703786449663041;2703756452999374_2703788146329538;2703756452999374_2703786442996375;2703756452999374_2703786406329712;2703756452999374_2703791399662546;2703756452999374_2703786322996387;2703756452999374_2703790716329281;2703756452999374_2703786226329730;2703756452999374_2703783112996708;2703756452999374_2703780346330318", "w_totalEngs": 0.05}, "144": {"likes": 0, "publisher_ID": "nyheteridag", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "N\u00e4r 11-\u00e5riga Hanna Stenberg var p\u00e5 v\u00e4g hem fr\u00e5n skolan i tisdags f\u00f6rf\u00f6ljdes hon av tv\u00e5 f\u00f6r henne ok\u00e4nda m\u00e4n. Pl\u00f6tsligt gick en av m\u00e4nnen till attack och slog Hanna med ett knytn\u00e4vsslag i ansiktet.", "SADs": 0, "publisher_name": "nyheteridag.se", "ANGRYs": 6, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDfaLjrtNtdFq6E&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fhanna_stenberg_misshandel_650.jpg&_nc_hash=AQChC0FbM9GrhhH5", "age_in_sec": 228, "WOWs": 0, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": null, "link": "https://nyheteridag.se/11-aring-pa-vag-fran-skolan-misshandlad-av-okand-man/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "647421441984111_2305661026160136", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCVMxGFqbvTnW-4&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fhanna_stenberg_misshandel_650.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBppQipagxY9A-T", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:56:14", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 6, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.03}, "15": {"likes": 10, "publisher_ID": "fdesouche", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 28, "message": "", "SADs": 13, "publisher_name": "fdesouche.com", "ANGRYs": 95, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBeu1nV5IEjeRPR&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Frue-rolland-a-villeurbanne-c-est-ici-dans-le-quartier-du-tonkin-que-les-faits-se-sont-produits-le-30-avril-photo-progres-jean-christophe-janin-1557263511.jpg&_nc_hash=AQA44udA7dQ8OSWP", "age_in_sec": 1615, "WOWs": 2, "publisher_website": "fdesouche.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://www.fdesouche.com/1203249-villeurbanne-69-un-octogenaire-mis-a-mort-par-un-groupe-de-jeunes-gens", "w_numHAHA": null, "shares": 77, "newsType": "junk", "post_ID": "298195193543350_2659057000790479", "w_numSHARES": 0.05, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBeGWCWviQXNmUF&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Frue-rolland-a-villeurbanne-c-est-ici-dans-le-quartier-du-tonkin-que-les-faits-se-sont-produits-le-30-avril-photo-progres-jean-christophe-janin-1557263511.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQALutpAP1K3Tz6m", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:33:07", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.01, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.06, "totalEngs": 225, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2659057000790479_2659075724121940;2659057000790479_2659068877455958;2659057000790479_2659062367456609;2659057000790479_2659080930788086;2659057000790479_2659080764121436;2659057000790479_2659080697454776;2659057000790479_2659075370788642;2659057000790479_2659087024120810;2659057000790479_2659089000787279;2659057000790479_2659078714121641;2659057000790479_2659079197454926;2659057000790479_2659067747456071;2659057000790479_2659077774121735;2659057000790479_2659065977456248;2659057000790479_2659075697455276;2659057000790479_2659070447455801;2659057000790479_2659069847455861;2659057000790479_2659073887455457;2659057000790479_2659072250788954;2659057000790479_2659075860788593;2659057000790479_2659066844122828;2659057000790479_2659083200787859;2659057000790479_2659071500789029;2659057000790479_2659076624121850;2659057000790479_2659066140789565", "w_totalEngs": 0.14}, "249": {"likes": 26, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-08 23:00:02", "lang": null, "comments": 8, "message": "La Notizia di oggi; 9 Maggio. In edicola nelle aree coperte e ovunque in edicola digitale; scaricando l'App o accedendo dallo sfogliatore sul sito www.lanotiziagiornale.it", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/59894565_2219649671448187_7447979496109506560_n.png?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=860977bb1fc78df311513e62e2137fc6&oe=5D63E959", "age_in_sec": 3484, "WOWs": 0, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/LANOTIZIAgiornale.it/photos/a.427713973975108/2219649668114854/?type=3", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 10, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2219651271448027", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/59894565_2219649671448187_7447979496109506560_n.png?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=09f5cebe6124ec826b6a1001b4997d86&oe=5D6F9B4C", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 22:01:58", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 50, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2219651271448027_2219678604778627;2219651271448027_2219661718113649;2219651271448027_2219705931442561;2219651271448027_2219690294777458;2219651271448027_2219669664779521;2219651271448027_2219686878111133;2219651271448027_2219681928111628;2219651271448027_2219682214778266", "w_totalEngs": 0.01}, "140": {"likes": 14, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 21, "message": "Avanti su Autonomie e Flat tax. I diktat di Salvini al Governo. Sulle misure del Carroccio pesano per\u00f2 le incognite Occorre il voto delle Camere e c'\u00e8 il nodo coperture.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 3, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCHZEIXLAiTthcC&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242969-e1557390346561.jpg&_nc_hash=AQDmZ3Jdxta4PoFC", "age_in_sec": 1502, "WOWs": 0, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/avanti-su-autonomie-e-flat-tax-i-diktat-di-salvini-al-governo-sulle-misure-del-carroccio-pesano/#.XNP2PX7DdtU.twitter", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2220413128038508", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAo58F2L-TYscCB&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242969-e1557390346561.jpg&cfs=1&sx=188&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQDxPvqJZXY9rhX5", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:35:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 45, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2220413128038508_2220486234697864;2220413128038508_2220470591366095;2220413128038508_2220474428032378;2220413128038508_2220482018031619;2220413128038508_2220483508031470;2220413128038508_2220473711365783;2220413128038508_2220478381365316;2220413128038508_2220475604698927;2220413128038508_2220482304698257;2220413128038508_2220481461365008;2220413128038508_2220488768030944;2220413128038508_2220488001364354;2220413128038508_2220491894697298;2220413128038508_2220484828031338;2220413128038508_2220490788030742;2220413128038508_2220480098031811;2220413128038508_2220478618031959;2220413128038508_2220480858031735;2220413128038508_2220480974698390;2220413128038508_2220477088032112;2220413128038508_2220476711365483", "w_totalEngs": 0.03}, "40": {"likes": 134, "publisher_ID": "nyheteridag", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 8, "message": "Facebookgruppen \"Bensinupproret 2.0\" v\u00e4xer i rasande fart.", "SADs": 0, "publisher_name": "nyheteridag.se", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBDKf4qSW-YPc2H&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fbensinupproret.jpg&_nc_hash=AQDBHQz9pW_QCz8z", "age_in_sec": 1922, "WOWs": 0, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numLIKE": 0.07, "w_numWOW": null, "link": "https://nyheteridag.se/bensinuppror-samlar-200-000-medlemmar-och-vaxer-kan-explodera-nar-som-helst/", "w_numHAHA": null, "shares": 22, "newsType": "junk", "post_ID": "647421441984111_2305703599489212", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBT5Seh__Ok8iE5&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fbensinupproret.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=366&sh=366&_nc_hash=AQAPdYKSgwWiBvUF", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:28:01", "LOVEs": 6, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 171, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2305703599489212_2305739142818991;2305703599489212_2305737382819167;2305703599489212_2305728466153392;2305703599489212_2305732789486293;2305703599489212_2305712169488355;2305703599489212_2305716896154549;2305703599489212_2305706832822222;2305703599489212_2305710722821833", "w_totalEngs": 0.09}, "58": {"likes": 103, "publisher_ID": "wsensiepl", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Konfederacja Korwin Braun Liroy Narodowcy wygra\u0142a proces w trybie wyborczym z telewizj\u0105 TVN.", "SADs": 0, "publisher_name": "wsensie.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAwnzSW_rdbhy1w&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FMS%2Fkonfederacja1903.jpg&_nc_hash=AQDuvwZJv-WwX_nn", "age_in_sec": 2169, "WOWs": 1, "publisher_website": "wsensie.pl", "w_numLIKE": 0.05, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wsensie.pl/polska/32536-konfederacja-wygrala-z-tvn", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 14, "newsType": "junk", "post_ID": "663398733780136_2168145993305395", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA8VYrO8k1X06xP&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FMS%2Fkonfederacja1903.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDTVBiaW2G8owos", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:23:53", "LOVEs": 16, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 138, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.06}, "149": {"likes": 47, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 7, "message": "NASZ WYWIAD. Prof. Nowak: Nie znam bardziej perfidnego j\u0119zyka nienawi\u015bci; ni\u017c s\u0142owa Tuska sugeruj\u0105ce; \u017ce Memling jest ideologiem LGBT", "SADs": 1, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB0BxVcWIQqG9KC&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F509%2F588067af570b4a46affcfd91f08e1df6.jpeg&_nc_hash=AQD3n9YeWeICaYoA", "age_in_sec": 3362, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445871-prof-nowak-slowa-tuska-o-memlingu-to-lajdactwo", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 36, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2704212169620469", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F509%2F588067af570b4a46affcfd91f08e1df6.jpeg&cfs=1&sx=143&sy=0&sw=509&sh=509&_nc_hash=AQBfo4kfsZtvB_YB", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:04:00", "LOVEs": 14, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 109, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2704212169620469_2704310152944004;2704212169620469_2704324226275930;2704212169620469_2704340856274267;2704212169620469_2704307286277624;2704212169620469_2704333392941680;2704212169620469_2704317032943316;2704212169620469_2704314492943570", "w_totalEngs": 0.03}, "163": {"likes": 24, "publisher_ID": "informazionequotidiana", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 2, "message": "", "SADs": 0, "publisher_name": "infosannio.wordpress.com", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQApzGNx_OEoK-vX&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fforza-italia-sit-in-facebook-1.jpg&_nc_hash=AQBPEl9z_gwH-Bs8", "age_in_sec": 1941, "WOWs": 0, "publisher_website": "infosannio.wordpress.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://infosannio.wordpress.com/2019/05/08/forza-ndrangheta/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 11, "newsType": "junk", "post_ID": "206500426063305_2374472762599383", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA7yBKcvm8T0dRQ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fforza-italia-sit-in-facebook-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCqAChTm8wh0w5T", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:27:42", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 40, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2374472762599383_2374508442595815;2374472762599383_2374496515930341", "w_totalEngs": 0.02}, "7": {"likes": 24, "publisher_ID": "tvlibertes", "HAHAs": 12, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 8, "message": ":Belgium:Belgique : le cofondateur du parti \"Islam\" :star_and_crescent:a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour discrimination envers une femme:woman:", "SADs": 0, "publisher_name": "tvlibertes.com", "ANGRYs": 4, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCtmNkvpR_vP7Pk&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FB9719523792Z.1_20190508203119_000GJ9DIG7TD.1-0.jpg&_nc_hash=AQA2UfI55Cl8cB63", "age_in_sec": 298, "WOWs": 0, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numLIKE": 0.08, "w_numWOW": null, "link": "http://www.tvlibertes.com/actus/belgique-le-cofondateur-du-parti-islam-condamne-pour-discrimination-envers-les-femmes", "w_numHAHA": 0.04, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "767452016616642_2706650292696795", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAe4AHKF3teOxGh&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FB9719523792Z.1_20190508203119_000GJ9DIG7TD.1-0.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAVFRPHsaTyJlHa", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:55:05", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 56, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "2706650292696795_2706656342696190;2706650292696795_2706657319362759;2706650292696795_2706653896029768;2706650292696795_2706653836029774;2706650292696795_2706656116029546;2706650292696795_2706651856029972;2706650292696795_2706654072696417;2706650292696795_2706656732696151", "w_totalEngs": 0.19}, "52": {"likes": 54, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 30, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 39, "message": "Forse non il modo migliore per integrarsi nel quartiere", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 31, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD5JFZ1XlUWao0U&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.47.59.png&_nc_hash=AQD_LhSXq-0df0hu", "age_in_sec": 2758, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/approfondimenti/ora-e-sempre-resistenza-la-madre-rom-sfida-i-residenti-di-casal-bruciato-video-117098/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 42, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325169227539343", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCOWd_KA8XdfP7B&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.47.59.png&cfs=1&_nc_hash=AQB3a0_KeSswelbf", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:14:04", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 196, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2325169227539343_2325200260869573;2325169227539343_2325215067534759;2325169227539343_2325214654201467;2325169227539343_2325208737535392;2325169227539343_2325215810868018;2325169227539343_2325198530869746;2325169227539343_2325199277536338;2325169227539343_2325172097539056;2325169227539343_2325195417536724;2325169227539343_2325176120871987;2325169227539343_2325192180870381;2325169227539343_2325194577536808;2325169227539343_2325179557538310;2325169227539343_2325179817538284;2325169227539343_2325187784204154;2325169227539343_2325181417538124;2325169227539343_2325175827538683;2325169227539343_2325205524202380;2325169227539343_2325174334205499;2325169227539343_2325179377538328;2325169227539343_2325196327536633;2325169227539343_2325189754203957;2325169227539343_2325179050871694;2325169227539343_2325195527536713;2325169227539343_2325182320871367", "w_totalEngs": 0.07}, "200": {"likes": 3, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 5, "message": "Dzi\u015b w ksi\u0119garniach debiutuje najnowsza ksi\u0105\u017cka Tomasz Pi\u0105tka pt. \"Morawiecki i jego tajemnice\". Autor sugeruje w niej; \u017ce Prezes Rady Ministr\u00f3w uzale\u017cniony jest od rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w. W sieci; jeszcze przed oficjaln\u0105 premier\u0105; pojawi\u0142a si\u0119 grafika; ilustruj\u0105ca rzekome powi\u0105zania. Dziennikarze i politycy kpi\u0105 w najlepsze. Pojawi\u0142 si\u0119 kolejny; wysoce bardziej prawdopodobny diagram!", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 3, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQARgLODKhkRdtxv&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fpiatek_1.png&_nc_hash=AQBVpFN7eZ08G6Nu", "age_in_sec": 959, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/niby-czwartek-ale-juz-notujemy-quotpiatkowyquot-odlot-internauci-kpia-z-nowej-ksiazki-tomasza-piatka,79777.html", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560657320666488", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA7U2zt9ar-70nk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fpiatek_1.png&cfs=1&_nc_hash=AQBANiGAv8aDkamT", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:44:03", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 18, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2560657320666488_2560671693998384;2560657320666488_2560679190664301;2560657320666488_2560674773998076;2560657320666488_2560664663999087;2560657320666488_2560659777332909", "w_totalEngs": 0.02}, "190": {"likes": 24, "publisher_ID": "wsensiepl", "HAHAs": 11, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 12, "message": "\"To jest w\u0142asno\u015b\u0107 Polski\"", "SADs": 0, "publisher_name": "wsensie.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBMroGymKqvhLvp&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Fmateusz_morawiecki_5.jpg&_nc_hash=AQB4bhpSqjxucYpI", "age_in_sec": 2777, "WOWs": 0, "publisher_website": "wsensie.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://wsensie.pl/polska/32540-premier-morawiecki-apeluje-do-rosjan-o-zwrot-wraku-to-jest-wlasnosc-polski", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "663398733780136_2169231559863505", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1rPJaHC1fzl4m&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Fmateusz_morawiecki_5.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQA5dZ9xis7LHz9q", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:13:45", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 49, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2169231559863505_2169278019858859;2169231559863505_2169262946527033;2169231559863505_2169279533192041;2169231559863505_2169256229861038;2169231559863505_2169263663193628;2169231559863505_2169254363194558;2169231559863505_2169234776529850;2169231559863505_2169250299861631;2169231559863505_2169235313196463;2169231559863505_2169237943196200;2169231559863505_2169239513196043;2169231559863505_2169235319863129", "w_totalEngs": 0.02}, "91": {"likes": 0, "publisher_ID": "elmunicipio.es", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 0, "message": "S\u00edguenos tambi\u00e9n Instagram", "SADs": 0, "publisher_name": "elmunicipio.es", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.fmad3-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/17268127_1865696743672105_8369764561133240320_a.jpg?_nc_ht=scontent.fmad3-7.fna&oh=fdb32633bf0020a15be9ca7eb3c156f6&oe=5D65C279", "age_in_sec": 1167, "WOWs": 0, "publisher_website": "elmunicipio.es", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": null, "link": "https://www.instagram.com/elmunicipio.es/", "w_numHAHA": null, "shares": 46, "newsType": "junk", "post_ID": "471256266301811_2300270646733688", "w_numSHARES": 0.04, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAR1HhWaTN0FVNm&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fscontent.fmad3-7.fna.fbcdn.net%2Fv%2Ft51.2885-15%2F17268127_1865696743672105_8369764561133240320_a.jpg%3F_nc_ht%3Dscontent.fmad3-7.fna%26oh%3Dfdb32633bf0020a15be9ca7eb3c156f6%26oe%3D5D65C279&cfs=1&_nc_hash=AQCagu6IeItYa1v8", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:40:36", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 46, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.04}, "51": {"likes": 8, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 9, "time_queried": "2019-05-09 08:00:02", "lang": null, "comments": 13, "message": "Il direttore del Salone del libro Lagioia esulta per l'esclusione di Altaforte e chiama Zerocalcare e gli altri compagni: \"Ora potete venire a Torino\"", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 4, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAtiacrcN8D6VjM&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Flagioia.jpg&_nc_hash=AQBHJ6wyu_KW_bDj", "age_in_sec": 602, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/primo-piano/altaforte-esclusa-lagioia-richiama-compagni-fate-valigie-venite-torino-117075/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 6, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325128754210057", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAwZoLdQw5NwX3l&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Flagioia.jpg&cfs=1&sx=167&sy=0&sw=2489&sh=2489&_nc_hash=AQB0IMqb8Lc3DukP", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 07:50:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 40, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2325128754210057_2325152390874360;2325128754210057_2325151514207781;2325128754210057_2325151347541131;2325128754210057_2325152764207656;2325128754210057_2325152470874352;2325128754210057_2325151224207810;2325128754210057_2325149390874660;2325128754210057_2325149034208029;2325128754210057_2325148377541428;2325128754210057_2325147767541489;2325128754210057_2325145370875062;2325128754210057_2325146850874914;2325128754210057_2325145614208371", "w_totalEngs": 0.07}, "127": {"likes": 42, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 6, "time_queried": "2019-05-08 22:00:02", "lang": null, "comments": 18, "message": "Ostro! Tarczy\u0144ski broni chrze\u015bcija\u0144skich warto\u015bci i m\u00f3wi o Merkel. Polityk SPD atakuje: \"Trudno jest s\u0142ucha\u0107 takiego g\u00f3..a\"", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 4, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAcULCqxs3cUKly&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F403%2F125911db7ad640cd83014388f433314f.png&_nc_hash=AQBCZT8ywu6r8VpX", "age_in_sec": 2402, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445810-awantura-miedzy-politykiem-spd-a-dominikiem-tarczynskim", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 9, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702729779768708", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBP50gOMCGOeM3_&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F403%2F125911db7ad640cd83014388f433314f.png&cfs=1&sx=232&sy=0&sw=403&sh=403&_nc_hash=AQCB_0zP2ge0lgoo", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 21:20:00", "LOVEs": 4, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 83, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2702729779768708_2702803319761354;2702729779768708_2702788559762830;2702729779768708_2702770579764628;2702729779768708_2702796799762006;2702729779768708_2702779269763759;2702729779768708_2702812339760452;2702729779768708_2702806113094408;2702729779768708_2702798223095197;2702729779768708_2702779946430358;2702729779768708_2702780573096962;2702729779768708_2702773573097662;2702729779768708_2702806529761033;2702729779768708_2702773776430975;2702729779768708_2702803713094648;2702729779768708_2702789113096108;2702729779768708_2702787059762980;2702729779768708_2702802243094795;2702729779768708_2702793359762350", "w_totalEngs": 0.03}, "86": {"likes": 13, "publisher_ID": "tvlibertes", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Ce jeudi; le Vatican :Vatican_City: a d\u00e9voil\u00e9 un d\u00e9cret de loi obligeant le clerg\u00e9 :latin_cross: \u00e0 signaler tout soup\u00e7on d'abus sexuel ou de harc\u00e8lement:right_arrow_curving_down:", "SADs": 0, "publisher_name": "tvlibertes.com", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDrYdiXDr7jP4qL&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FPfr-e1557402373183.jpg&_nc_hash=AQAif5GE39k1FQIB", "age_in_sec": 509, "WOWs": 0, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "https://www.tvlibertes.com/actus/le-pape-francois-oblige-legalement-le-clerge-a-signaler-les-abus-sexuels", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "767452016616642_2706558109372680", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDTeaYDqRtGYqJK&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FPfr-e1557402373183.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAzJl5_q8stm_0R", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:51:33", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 23, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2706558109372680_2706564522705372", "w_totalEngs": 0.05}, "196": {"likes": 11, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Nawrocki mocno odpowiada :double_exclamation_mark:\ufe0f:double_exclamation_mark:\ufe0f", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCKAJEiv1zZ-3qW&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fgdan_1.jpg&_nc_hash=AQBqh5C0FTEup3Dg", "age_in_sec": 621, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/mocna-odpowiedz-dyrektora-muzeum-ii-wojny-swiatowej-w-gdansku-ws-skandalicznej-wypowiedzi-wiceprezydenta-gdanska,79771.html", "w_numHAHA": null, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560503970681823", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDyQxkbBnuNibSx&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fgdan_1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBOKbTgNXxUXDX_", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:49:41", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 14, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.02}, "75": {"likes": 11, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 20, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 27, "message": "Ameryka\u0144ski dyplomata o ustawie 447: USA nie maj\u0105 zamiaru nikomu niczego dyktowa\u0107", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBTBFWOB1BGmoB9&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2F3065284-flaga-usa-900-667.jpg&_nc_hash=AQCVyxkuq0zX5z16", "age_in_sec": 1388, "WOWs": 3, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://telewizjarepublika.pl/amerykanski-dyplomata-o-ustawie-447-usa-nie-maja-zamiaru-nikomu-niczego-dyktowac,79752.html", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 6, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559392250792995", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBxsGEfwtsXYNiJ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2F3065284-flaga-usa-900-667.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAivAyAo6vz2WAT", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:36:54", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 70, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2559392250792995_2559400310792189;2559392250792995_2559396410792579;2559392250792995_2559395834125970;2559392250792995_2559398124125741;2559392250792995_2559396237459263;2559392250792995_2559400437458843;2559392250792995_2559415757457311;2559392250792995_2559403804125173;2559392250792995_2559415024124051;2559392250792995_2559402250791995;2559392250792995_2559418187457068;2559392250792995_2559399724125581;2559392250792995_2559413440790876;2559392250792995_2559416487457238;2559392250792995_2559407704124783;2559392250792995_2559413330790887;2559392250792995_2559407640791456;2559392250792995_2559410767457810;2559392250792995_2559409147457972;2559392250792995_2559407740791446;2559392250792995_2559398050792415;2559392250792995_2559403980791822;2559392250792995_2559407594124794;2559392250792995_2559399570792263;2559392250792995_2559402200792000", "w_totalEngs": 0.05}, "192": {"likes": 13, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Joanna Lichocka:Dobrze; \u017ce maski spadaj\u0105", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCbnY49kLaT61uw&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574020361d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3729792b600530a44025df08f3bfa5c597a.jpg&_nc_hash=AQBdVqYLh8X0dh-0", "age_in_sec": 901, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270623-dobrze-ze-maski-spadaja", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227580227296765", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCrlETJT04VUiYS&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574020361d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3729792b600530a44025df08f3bfa5c597a.jpg&cfs=1&sx=163&sy=0&sw=430&sh=430&_nc_hash=AQADnn010VjBwBVu", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:45:01", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 15, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.02}, "238": {"likes": 9, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Prof. \u017baryn: trwa atak na m\u0142ode pokolenie Polak\u00f3w!", "SADs": 1, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCSrY4vCu39R5d7&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-8_o_20.02.31.png&_nc_hash=AQAjcysnCcQcKkJm", "age_in_sec": 3482, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/prof-zaryn-trwa-atak-na-mlode-pokolenie-polakow,79749.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559352284130325", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-8_o_20.02.31.png&cfs=1&_nc_hash=AQBIPQ7IqbkLSBWx", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:02:00", "LOVEs": 1, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 19, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "118": {"likes": 14, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 8, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 8, "message": "Beata Szyd\u0142o: zrobimy wszystko by UE lepiej si\u0119 rozwija\u0142a", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCW_6a34-tIblAI&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fszz.jpg&_nc_hash=AQBcHMXnK14P12UC", "age_in_sec": 1083, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/beata-szydlo-zrobimy-wszystko-by-ue-lepiej-sie-rozwijala,79748.html", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559326200799600", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBLh1NSaYaTSBFb&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fszz.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCJxZBAHLxwIruW", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:42:00", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 33, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2559326200799600_2559347464130807;2559326200799600_2559347420797478;2559326200799600_2559347204130833;2559326200799600_2559347320797488;2559326200799600_2559346577464229;2559326200799600_2559347264130827;2559326200799600_2559327567466130;2559326200799600_2559347230797497", "w_totalEngs": 0.03}, "253": {"likes": 8, "publisher_ID": "scenarieconomic", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 06:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "Salvini contro la Gruber a Otto e Mezzo. Salvini risponde alle aggressive domande della giornalista dai capelli; e non solo; rossi.  I temi della discussione sono quelli dell''attualit\u00e0: i colpevoli devono essere pagati ed i processi non si fanno ad Otto e Mezzo; ma la scelta dei sottosegretari spetta a Conte ed un dibattito di questo genere non basta per far cadere un governo. [ 64 more words ] https://scenarieconomici.it/salvini-vs-gruber-a-otto-e-mezzo-siri-ricette-europee-quota-cento-e-caso-lombardia-duello-allultimo-sangue/", "SADs": 0, "publisher_name": "scenarieconomici.it", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD6JeInyjWcZR2F&url=https%3A%2F%2Fi2.wp.com%2Fscenarieconomici.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fsalvini-gruber.png%3Ffit%3D776%252C329%26ssl%3D1&_nc_hash=AQDMJWPqY_JeRCZZ", "age_in_sec": 1739, "WOWs": 0, "publisher_website": "scenarieconomici.it", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://scenarieconomici.it/salvini-vs-gruber-a-otto-e-mezzo-siri-ricette-europee-quota-cento-e-caso-lombardia-duello-allultimo-sangue/", "w_numHAHA": null, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "316168885172806_2034146563375021", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi2.wp.com%2Fscenarieconomici.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fsalvini-gruber.png%3Ffit%3D776%252C329%26ssl%3D1&cfs=1&_nc_hash=AQCM42U8uUzKQ1LM", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 05:31:03", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 17, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2034146563375021_2034163323373345;2034146563375021_2034151710041173;2034146563375021_2034153226707688;2034146563375021_2034153170041027", "w_totalEngs": 0.01}, "197": {"likes": 3, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 8, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 5, "message": "Ale\u017c zab\u0142ysn\u0105\u0142! Schetyna chwali si\u0119 wywiadem dla Reutersa: Mo\u017cna skutecznie zwalcza\u0107 populizm i tych; kt\u00f3rzy burz\u0105 demokracj\u0119", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 5, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDrFvT2Bc35LmpE&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F551%2F9855bd006a104d099a0ab17036663673.jpeg&_nc_hash=AQDGTKRwtvpe_CVx", "age_in_sec": 1050, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445886-alez-zablysnal-schetyna-chwali-sie-wywiadem-dla-reutersa", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2704198232955196", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCeoCUzTbuvgi3l&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F551%2F9855bd006a104d099a0ab17036663673.jpeg&cfs=1&sx=45&sy=0&sw=551&sh=551&_nc_hash=AQAGRwjzkEWFQA9z", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:42:33", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 24, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2704198232955196_2704229026285450;2704198232955196_2704232722951747;2704198232955196_2704218216286531;2704198232955196_2704229579618728;2704198232955196_2704220916286261", "w_totalEngs": 0.02}, "159": {"likes": 12, "publisher_ID": "journalistenwatch", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 1, "message": "", "SADs": 1, "publisher_name": "journalistenwatch.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCwwSFSrjFGkEGz&url=https%3A%2F%2Fimages-eu.ssl-images-amazon.com%2Fimages%2FI%2F61NI25%252BpyhL._SR600%252c315_PIWhiteStrip%252cBottomLeft%252c0%252c35_PIStarRatingFIVE%252cBottomLeft%252c360%252c-6_SR600%252c315_SCLZZZZZZZ_.jpg&_nc_hash=AQAINDsB51vi8OyC", "age_in_sec": 1306, "WOWs": 0, "publisher_website": "journalistenwatch.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.amazon.de/gp/product/B01M30V1W6/ref=as_li_ss_sm_fb_de_asin_tl?ie=UTF8&camp=3206&creative=24798&creativeASIN=B01M30V1W6&linkCode=shr&tag=youngerm-21&", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "117064208416809_2212223658900843", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBOtyA1DpW6v7qR&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fimages-eu.ssl-images-amazon.com%2Fimages%2FI%2F61NI25%252BpyhL._SR600%252c315_PIWhiteStrip%252cBottomLeft%252c0%252c35_PIStarRatingFIVE%252cBottomLeft%252c360%252c-6_SR600%252c315_SCLZZZZZZZ_.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAl15_6-bVENKoX", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:38:17", "LOVEs": 2, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 21, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2212223658900843_2212239948899214", "w_totalEngs": 0.02}, "175": {"likes": 1, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 06:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "By\u0142 ofiar\u0105 Al-Kaidy; teraz alarmuje \u015bwiat. Biskup z Iraku: Chrze\u015bcijanie s\u0105 brutalnie prze\u015bladowani. Nie maj\u0105 broni ani wojska", "SADs": 3, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBf0zyd78LtmVE-&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F503%2Faab12f95a8a34a84ac42390442b36967.jpeg&_nc_hash=AQAV6pvork9sUgIh", "age_in_sec": 542, "WOWs": 2, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/swiat/445819-biskup-z-iraku-chrzescijanie-sa-brutalnie-przesladowani", "w_numHAHA": null, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2703468556361497", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBxkW9jmWxpUfrw&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F503%2Faab12f95a8a34a84ac42390442b36967.jpeg&cfs=1&sx=116&sy=0&sw=503&sh=503&_nc_hash=AQAOrK1DmATlpRbh", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 05:51:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.01, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 13, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2703468556361497_2703514869690199", "w_totalEngs": 0.02}, "26": {"likes": 196, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "HAHAs": 8, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 30, "message": "Zemmour demande \u00ab un peu d'humilit\u00e9 \u00bb aux journalistes du Monde qui commencent \u00e0 peine \u00e0 parler d'islamisation en France; alors que lui-m\u00eame \u00e9tait trait\u00e9 de nazi quand il sonnait l'alerte il y a quelques ann\u00e9es.  Signez contre l'islamisation : https://damocles.co/non-islamisation-france/", "SADs": 0, "publisher_name": "damocles.co", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/58405818_654632938297760_6460514768993124352_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.xx&oh=3576f5156ee1f10d03f31f8ba9f8fe2e&oe=5D6198C4", "age_in_sec": 3422, "WOWs": 3, "publisher_website": "damocles.co", "w_numLIKE": 0.06, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.facebook.com/DamoclesOrganisation/videos/654631891631198/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 104, "newsType": "junk", "post_ID": "285521128450125_876651302670435", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/58405818_654632938297760_6460514768993124352_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.xx&oh=d522774afa9948d073d7123abc2b68c1&oe=5D577336", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:03:00", "LOVEs": 41, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 384, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "876651302670435_878374329164799;876651302670435_878360832499482;876651302670435_878365389165693;876651302670435_878365089165723;876651302670435_878361212499444;876651302670435_878374215831477;876651302670435_878374555831443;876651302670435_878374349164797;876651302670435_878372665831632;876651302670435_878369055831993;876651302670435_878377189164513;876651302670435_878370115831887;876651302670435_878353495833549;876651302670435_878367025832196;876651302670435_878360402499525;876651302670435_878361645832734;876651302670435_878368412498724;876651302670435_878362772499288;876651302670435_878361639166068;876651302670435_878367465832152;876651302670435_878361255832773;876651302670435_878355485833350;876651302670435_878375099164722;876651302670435_878375089164723;876651302670435_878371539165078", "w_totalEngs": 0.11}, "124": {"likes": 19, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 27, "message": "Siarkowska z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie ws. obrazy uczu\u0107 religijnych. Wielowieyska odpowiada: Jestem gotowa broni\u0107 si\u0119 w s\u0105dzie", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 5, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBEispgVS2KU6Os&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F417%2F5b89c3f3ca634498af8a0d8f3870fefd.jpeg&_nc_hash=AQAQGF1m-mgKh8yb", "age_in_sec": 1982, "WOWs": 1, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445799-siarkowska-sklada-zawiadomienie-wielowieyska-odpowiada", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702560176452335", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDxlsSxs5NxZLb4&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F417%2F5b89c3f3ca634498af8a0d8f3870fefd.jpeg&cfs=1&sx=168&sy=0&sw=417&sh=417&_nc_hash=AQBzkwLcKwY2gu96", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:27:00", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 56, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2702560176452335_2702614823113537;2702560176452335_2702583779783308;2702560176452335_2702596699782016;2702560176452335_2702604246447928;2702560176452335_2702628089778877;2702560176452335_2702631876445165;2702560176452335_2702631789778507;2702560176452335_2702635309778155;2702560176452335_2702630559778630;2702560176452335_2702633236445029;2702560176452335_2702630203111999;2702560176452335_2702591529782533;2702560176452335_2702604789781207;2702560176452335_2702599493115070;2702560176452335_2702599256448427;2702560176452335_2702599549781731;2702560176452335_2702600033115016;2702560176452335_2702589853116034;2702560176452335_2702590686449284;2702560176452335_2702591916449161;2702560176452335_2702613463113673;2702560176452335_2702595073115512;2702560176452335_2702607576447595;2702560176452335_2702607523114267;2702560176452335_2702591843115835", "w_totalEngs": 0.03}, "48": {"likes": 110, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Il nome Altaforte deriva da una celebre sestina di Ezra Pound risalente al 1909", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQArU3dng7exUXUo&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FEzra-Pound-1.jpg&_nc_hash=AQDuZ26LAu6x8Gb0", "age_in_sec": 2102, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.05, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/approfondimenti/spieghiamo-ai-semicolti-cose-altaforte-la-sestina-maledetta-di-ezra-pound-117152/", "w_numHAHA": null, "shares": 60, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325338980855701", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAtpAdZuPO0b9RH&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FEzra-Pound-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQA071kkZ2Hy6mmn", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:25:00", "LOVEs": 6, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 176, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.08}, "202": {"likes": 2, "publisher_ID": "wsensiepl", "HAHAs": 17, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 9, "message": "\"Czasami rozw\u00f3j musi zrobi\u0107 du\u017cy krok; aby i\u015b\u0107 do przodu. Jak wtedy; gdy w kr\u00f3tkim czasie przeszli\u015bmy z komunizmu do demokracji. Teraz ponownie musimy zrobi\u0107 taki du\u017cy skok\"", "SADs": 0, "publisher_name": "wsensie.pl", "ANGRYs": 3, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDfPtRx70Em3f1B&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FMM%2FWalesa061218.jpg&_nc_hash=AQBQJ4G9azJOptbu", "age_in_sec": 1453, "WOWs": 0, "publisher_website": "wsensie.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://wsensie.pl/polska/32434-walesa-dla-francuskiej-telewizji-trzeba-uzgodnic-10-przykazan-ale-laickich-nie-koscielnych", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "663398733780136_2169475029839158", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC9GKGDLlsRfNA-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FMM%2FWalesa061218.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQChRlO99QvyheHN", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:35:49", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 32, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2169475029839158_2169504926502835;2169475029839158_2169500643169930;2169475029839158_2169498716503456;2169475029839158_2169491349837526;2169475029839158_2169480686505259;2169475029839158_2169479033172091;2169475029839158_2169479439838717;2169475029839158_2169492789837382;2169475029839158_2169477156505612", "w_totalEngs": 0.02}, "198": {"likes": 3, "publisher_ID": "nyheteridag", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 1, "message": "", "SADs": 2, "publisher_name": "nyheteridag.se", "ANGRYs": 11, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBwGa4w0U05C9Av&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F10%2Fkvinnomisshandel.jpg&_nc_hash=AQAbPUT4EKbNILfa", "age_in_sec": 1247, "WOWs": 0, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://nyheteridag.se/11-aring-pa-vag-fran-skolan-misshandlad-av-okand-man/", "w_numHAHA": null, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "647421441984111_2305717719487800", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAlFeORwwdzPx7g&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F10%2Fkvinnomisshandel.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBiXPAnIYRi-tVM", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:39:16", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 19, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2305717719487800_2305731546153084", "w_totalEngs": 0.02}, "84": {"likes": 5, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 18, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 18, "message": "Podczas gdy opozycja w Polsce straszy wyimaginowanym polexitem; w g\u0142owie by\u0142ego prezydenta kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 du\u017co powa\u017cniejsze plany!", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCauUGUQlQBeY0z&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573974451d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3721747ef930e0f4a30c729664964d606b2.jpg&_nc_hash=AQAkRau8u9xDoqpz", "age_in_sec": 1082, "WOWs": 2, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270607-co-tam-polexit-walesa-poszedl-dalej-apeluje-o-zlikwidowanie-unii-europejskiej", "w_numHAHA": 0.02, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227512860636835", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDsxqIjIIoXS6dL&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573974451d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3721747ef930e0f4a30c729664964d606b2.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBBisYSnh-gRR2O", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:42:00", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 49, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2227512860636835_2227515827303205;2227512860636835_2227515970636524;2227512860636835_2227517367303051;2227512860636835_2227518810636240;2227512860636835_2227519347302853;2227512860636835_2227520483969406;2227512860636835_2227521440635977;2227512860636835_2227521663969288;2227512860636835_2227522203969234;2227512860636835_2227523050635816;2227512860636835_2227523143969140;2227512860636835_2227525917302196;2227512860636835_2227526820635439;2227512860636835_2227526923968762;2227512860636835_2227526997302088;2227512860636835_2227527670635354;2227512860636835_2227528997301888;2227512860636835_2227530330635088", "w_totalEngs": 0.05}, "62": {"likes": 4, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 28, "message": "Sprofanowany obraz na plakatach. Kramek zgrywa chojraka po akcji: \"Rzucamy wyzwanie ministrowi Brudzi\u0144skiemu\"", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 34, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAodwYh3wmW6AEF&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F520%2F1c06bafba2f744839d2f3894b08ab444.jpeg&_nc_hash=AQDn_M6xRl5j3jLu", "age_in_sec": 1264, "WOWs": 1, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445805-kramek-zgrywa-chojraka-rzucamy-wyzwanie-ministrowi", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702697846438568", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBChWRd4wYDeBLb&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F520%2F1c06bafba2f744839d2f3894b08ab444.jpeg&cfs=1&sx=18&sy=0&sw=520&sh=520&_nc_hash=AQCc41IeaRWj06HI", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:38:59", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 74, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2702697846438568_2702704426437910;2702697846438568_2702719396436413;2702697846438568_2702702523104767;2702697846438568_2702708819770804;2702697846438568_2702716156436737;2702697846438568_2702707969770889;2702697846438568_2702720023103017;2702697846438568_2702719289769757;2702697846438568_2702726073102412;2702697846438568_2702729103102109;2702697846438568_2702725859769100;2702697846438568_2702723073102712;2702697846438568_2702730506435302;2702697846438568_2702710653103954;2702697846438568_2702711979770488;2702697846438568_2702709656437387;2702697846438568_2702717689769917;2702697846438568_2702712763103743;2702697846438568_2702700236438329;2702697846438568_2702705593104460;2702697846438568_2702709679770718;2702697846438568_2702700849771601;2702697846438568_2702713493103670;2702697846438568_2702704429771243;2702697846438568_2702714026436950", "w_totalEngs": 0.06}, "99": {"likes": 14, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 26, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 56, "message": "Parafianie byli oburzeni zachowaniem duchownego :face_screaming_in_fear:", "SADs": 2, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 14, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAkEej1qjc69aL_&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86559%2Fc%2Fksiadz-wysylal-obrzydliwe-wiadomosci-featured.jpg&_nc_hash=AQAtmF9Ry4ukKaRa", "age_in_sec": 3449, "WOWs": 6, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/ksiadz-byl-pijany-na-mszy-090519/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 26, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233528531669009", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDTYSnufSSxoyCZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86559%2Fc%2Fksiadz-wysylal-obrzydliwe-wiadomosci-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAK4iRVwi5lbfb7", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:02:34", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 144, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2335285316690095_2335299503355343;2335285316690095_2335289503356343;2335285316690095_2335302703355023;2335285316690095_2335302863355007;2335285316690095_2335303026688324;2335285316690095_2335302180021742;2335285316690095_2335302840021676;2335285316690095_2335301673355126;2335285316690095_2335298303355463;2335285316690095_2335300563355237;2335285316690095_2335303516688275;2335285316690095_2335301116688515;2335285316690095_2335303473354946;2335285316690095_2335291290022831;2335285316690095_2335301310021829;2335285316690095_2335299700021990;2335285316690095_2335294273355866;2335285316690095_2335299486688678;2335285316690095_2335295026689124;2335285316690095_2335293310022629;2335285316690095_2335291510022809;2335285316690095_2335291370022823;2335285316690095_2335289663356327;2335285316690095_2335297956688831;2335285316690095_2335292333356060", "w_totalEngs": 0.04}, "178": {"likes": 28, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 9, "message": "Brudzi\u0144ski: Czym innym jest kreacja artystyczna; a czym innym naklejanie wizerunku Matki Boskiej na toalety i \u015bmietniki", "SADs": 1, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBAI1meKZEXXeli&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F591%2Fa6d6b802b39c4b9c901026c6a175fb4a.jpeg&_nc_hash=AQAmFE-gAYOgT4Au", "age_in_sec": 2727, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445823-brudzinski-o-sprawie-podlesnej-nie-bylo-wkroczenia-o-6-rano", "w_numHAHA": null, "shares": 12, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2703529846355368", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDBYSX1700sgYQ7&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F591%2Fa6d6b802b39c4b9c901026c6a175fb4a.jpeg&cfs=1&sx=37&sy=0&sw=591&sh=591&_nc_hash=AQCIAqh8jipdOiL4", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:14:36", "LOVEs": 4, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 54, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2703529846355368_2703580039683682;2703529846355368_2703592183015801;2703529846355368_2703574206350932;2703529846355368_2703592106349142;2703529846355368_2703615683013451;2703529846355368_2703607449680941;2703529846355368_2703561606352192;2703529846355368_2703565716351781", "w_totalEngs": 0.02}, "116": {"likes": 22, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 8, "message": "Zawiadomienie w tej sprawie z\u0142o\u017cy\u0142a dzi\u015b jedna z parlamentarzystek.", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAs9L47YHuGrIEJ&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573358841d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37225755511026ba9a628823198cf5e1c48.jpg&_nc_hash=AQCX9R6A8dKJppxP", "age_in_sec": 1434, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270525-dziennikarka-wyborczej-prowokowala-na-twitterze-blyskawiczna-reakcja-jest-pismo-do-prokuratury", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226466044074850", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBHzVr6g4hr6_fl&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573358841d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37225755511026ba9a628823198cf5e1c48.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBXka9L1XEWCejM", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:36:08", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 38, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2226466044074850_2226469060741215;2226466044074850_2226470364074418;2226466044074850_2226472417407546;2226466044074850_2226474574073997;2226466044074850_2226476470740474;2226466044074850_2226487314072723;2226466044074850_2226488137405974;2226466044074850_2226491807405607", "w_totalEngs": 0.03}, "18": {"likes": 34, "publisher_ID": "nyheteridag", "HAHAs": 30, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 43, "message": "Under b\u00f6rjan av 2000-talet betalade kommunen ut runt fem miljoner kronor om \u00e5ret i f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d. I \u00e5r ligger prognosen p\u00e5 31 miljoner kronor; i en kommun med strax \u00f6ver 10 000 inv\u00e5nare.", "SADs": 4, "publisher_name": "nyheteridag.se", "ANGRYs": 98, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBIUV_7oXbV-S3j&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Ffilipstad_650.jpg&_nc_hash=AQCAAXzNpQLz4D01", "age_in_sec": 2285, "WOWs": 13, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.01, "link": "https://nyheteridag.se/nodrop-fran-filipstad-behover-50-miljoner-om-aret-for-att-forsorja-migranter/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 90, "newsType": "junk", "post_ID": "647421441984111_2305549189504653", "w_numSHARES": 0.04, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBSl8VkztGsv5F8&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Ffilipstad_650.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCQ1GWdNM6NZsg5", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:21:57", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 312, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2305549189504653_2305565162836389;2305549189504653_2305555582837347;2305549189504653_2305564499503122;2305549189504653_2305566739502898;2305549189504653_2305573209502251;2305549189504653_2305572409502331;2305549189504653_2305572249502347;2305549189504653_2305587419500830;2305549189504653_2305587146167524;2305549189504653_2305583996167839;2305549189504653_2305561249503447;2305549189504653_2305553569504215;2305549189504653_2305560986170140;2305549189504653_2305552556170983;2305549189504653_2305572126169026;2305549189504653_2305553282837577;2305549189504653_2305573316168907;2305549189504653_2305559326170306;2305549189504653_2305560296170209;2305549189504653_2305564189503153;2305549189504653_2305577806168458;2305549189504653_2305556089503963;2305549189504653_2305564599503112;2305549189504653_2305565152836390;2305549189504653_2305564782836427", "w_totalEngs": 0.14}, "130": {"likes": 27, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 13, "message": "Premier stanowczo: wrak Tu154M jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Polski; powinien by\u0107 w Polsce i my si\u0119 tego domagamy #wiemlepiej", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD3BhO4QnjSFfY4&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fd6gdu33waaauord.jpg&_nc_hash=AQBeZUwtcutTY3Z8", "age_in_sec": 1496, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/premier-stanowczo-wrak-tu154m-jest-wlasnoscia-polski-powinien-byc-w-polsce-i-my-sie-tego-domagamy,79758.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560158477383039", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCZz6bteMB3gkjz&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fd6gdu33waaauord.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCG-6uKgBMjMBlE", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:35:07", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 42, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2560158477383039_2560167840715436;2560158477383039_2560177134047840;2560158477383039_2560176400714580;2560158477383039_2560174204048133;2560158477383039_2560179347380952;2560158477383039_2560173837381503;2560158477383039_2560177200714500;2560158477383039_2560168574048696;2560158477383039_2560161857382701;2560158477383039_2560159520716268;2560158477383039_2560161840716036;2560158477383039_2560163690715851;2560158477383039_2560163517382535", "w_totalEngs": 0.03}, "142": {"likes": 9, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "Oliverio e gli altri; le Regioni fabbriche di scandali. Sempre pi\u00f9 frequenti le indagini sui governatori. A partire da Formigoni.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBiUesZ6Bu_84NH&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_774556-e1557398129225.jpg&_nc_hash=AQCrJcZsLtAL4jh2", "age_in_sec": 602, "WOWs": 0, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/oliverio-e-gli-altri-le-regioni-fabbriche-di-scandali-sempre-piu-frequenti-le-indagini-sui-governatori/#.XNQEX48cWIE.twitter", "w_numHAHA": null, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2220478724698615", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCrMiDIyKkSaGTy&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_774556-e1557398129225.jpg&cfs=1&sx=211&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQA_t9LkzEikGuaw", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:50:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 18, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2220478724698615_2220568551356299;2220478724698615_2220564564690031", "w_totalEngs": 0.03}, "166": {"likes": 14, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 8, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 14, "message": "Tomasz Sakiewicz: Zdrada", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60101343_835600866838474_6349030277121048576_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=a0a56db9350697c4e3270fa7ca468ca6&oe=5D680EC7", "age_in_sec": 2463, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270548-zdrada", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 8, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226586657396122", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c20.0.130.130a/p130x130/60101343_835600866838474_6349030277121048576_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=ff8bba35e55f225e93e119bbd6d87e23&oe=5D694965", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:18:59", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 48, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2226586657396122_2226596184061836;2226586657396122_2226604600727661;2226586657396122_2226605214060933;2226586657396122_2226608494060605;2226586657396122_2226609230727198;2226586657396122_2226609690727152;2226586657396122_2226610357393752;2226586657396122_2226615174059937;2226586657396122_2226620347392753;2226586657396122_2226622037392584;2226586657396122_2226622220725899;2226586657396122_2226627460725375;2226586657396122_2226632890724832", "w_totalEngs": 0.02}, "56": {"likes": 38, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 31, "message": "Unspeakable horror - adjudicated by Islamic law.", "SADs": 10, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 76, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCMN4EvlTYL8loe&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fsharia-court-to-chop-off-hands-and-legs-of-10-people-stone-5-to-death-in-bauchi-state.jpg&_nc_hash=AQBXRpcZIjM3SnuW", "age_in_sec": 3359, "WOWs": 10, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/sharia-punishments.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": null, "shares": 69, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158029476052439", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBOtCYU-RDsQrZR&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fsharia-court-to-chop-off-hands-and-legs-of-10-people-stone-5-to-death-in-bauchi-state.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBeveHImrMKcsaL", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:04:03", "LOVEs": 1, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 235, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "10158029476052439_10158029625447439;10158029476052439_10158029513497439;10158029476052439_10158029509462439;10158029476052439_10158029626227439;10158029476052439_10158029555707439;10158029476052439_10158029544152439;10158029476052439_10158029546422439;10158029476052439_10158029557537439;10158029476052439_10158029643282439;10158029476052439_10158029514662439;10158029476052439_10158029494567439;10158029476052439_10158029513007439;10158029476052439_10158029501997439;10158029476052439_10158029534857439;10158029476052439_10158029563687439;10158029476052439_10158029636177439;10158029476052439_10158029493707439;10158029476052439_10158029503757439;10158029476052439_10158029487147439;10158029476052439_10158029628257439;10158029476052439_10158029567372439;10158029476052439_10158029642227439;10158029476052439_10158029556637439;10158029476052439_10158029525292439;10158029476052439_10158029493702439", "w_totalEngs": 0.07}, "137": {"likes": 57, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 10:00:01", "lang": null, "comments": 7, "message": "Il patto Pd-M5S contro Altaforte tenta di nascondere (almeno per un po') la crisi economica del Piemonte; con i cantieri della Tav fermi e la deindustrializzazione di Torino", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 3, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA4NwMigRApXfpM&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-1.jpg&_nc_hash=AQCmEhX2GestGAqw", "age_in_sec": 3001, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/altaforte-appendino-chiamparino-nascondono-crisi-piemonte-117094/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 15, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325207837535482", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDW7YMkNtHrw6v9&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCrzQ4VSSrWkK9T", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 09:10:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 84, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2325207837535482_2325230090866590;2325207837535482_2325241197532146;2325207837535482_2325243597531906;2325207837535482_2325246074198325;2325207837535482_2325244570865142;2325207837535482_2325234537532812;2325207837535482_2325235117532754", "w_totalEngs": 0.03}, "206": {"likes": 11, "publisher_ID": "tvlibertes", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": ":movie_camera: Perles de Culture n\u00b0212 avec un \u00e9crivain; Martin Peltier; et un grand po\u00e8te; Patrice de La Tour du Pin", "SADs": 0, "publisher_name": "tvlibertes.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDdaIz6QLvLJlwZ&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmaxresdefault-7.jpg&_nc_hash=AQCYoN9A5qH_8teJ", "age_in_sec": 1677, "WOWs": 0, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.tvlibertes.com/perles-de-culture-n212-avec-un-ecrivain-martin-peltier-et-un-grand-poete-patrice-de-la-tour-du-pin", "w_numHAHA": null, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "767452016616642_2705233366171821", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBRgPDjpC5-qrOM&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmaxresdefault-7.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCop2K9IGKJBPqI", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:32:05", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 14, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "98": {"likes": 0, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 3, "message": "Mog\u0142yby by\u0107 ni\u017csze? :red_apple::broccoli::bread:", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 8, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/60260202_2335302636688363_3636390707482066944_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=e4f900f6391c0835b5c6ae16d0885d69&oe=5D5B6509", "age_in_sec": 263, "WOWs": 0, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/pikiopl/photos/a.1414602055425097/2335302623355031/?type=3", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233530274668835", "w_numSHARES": null, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/60260202_2335302636688363_3636390707482066944_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=0724e72b0889016006b328f0f0489c40&oe=5D56EE1C", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:55:40", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 11, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2335302746688352_2335304523354841;2335302746688352_2335304456688181;2335302746688352_2335303523354941", "w_totalEngs": 0.04}, "161": {"likes": 3, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 5, "message": "Businesses prepare for Ramadan rage:", "SADs": 2, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAQXmgxtB86TfoZ&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2017%2F06%2FFRANCE-RELIGION-ISLAM.jpg&_nc_hash=AQD4-xYmPBMac23f", "age_in_sec": 1031, "WOWs": 0, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/07/french-business-owners-call-on-government-to-help-deal-with-expected-ramadan-violence/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234485289575091", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDw5WeVvc4fh7h8&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2017%2F06%2FFRANCE-RELIGION-ISLAM.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBpj1kPBHoGmQbD", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:42:52", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 18, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2344852895750917_2344855729083967;2344852895750917_2344859319083608;2344852895750917_2344857449083795;2344852895750917_2344857925750414;2344852895750917_2344859985750208", "w_totalEngs": 0.02}, "168": {"likes": 14, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 9, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 19, "message": "Tego si\u0119 nie spodziewa\u0142! Nawet Monika Olejnik atakuje Ja\u017cd\u017cewskiego: Czy chcia\u0142 pan przy\u0107mi\u0107 Donalda Tuska?", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 6, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCcWLL6MEJy4DjV&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F433%2F0593a0d207d840898acbbe41ba8569d3.png&_nc_hash=AQDnb8-NdoeXchs6", "age_in_sec": 3242, "WOWs": 2, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445795-tego-sie-nie-spodziewal-nawet-olejnik-atakuje-jazdzewskiego", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702505996457753", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAS05CeJyanK7a2&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F433%2F0593a0d207d840898acbbe41ba8569d3.png&cfs=1&sx=179&sy=0&sw=433&sh=433&_nc_hash=AQCeEtqxKPj1FZ3T", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:06:00", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 55, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2702505996457753_2702597256448627;2702505996457753_2702632663111753;2702505996457753_2702545973120422;2702505996457753_2702594113115608;2702505996457753_2702562646452088;2702505996457753_2702587746449578;2702505996457753_2702614873113532;2702505996457753_2702565939785092;2702505996457753_2702612076447145;2702505996457753_2702544049787281;2702505996457753_2702545516453801;2702505996457753_2702548926453460;2702505996457753_2702570243117995;2702505996457753_2702594559782230;2702505996457753_2702570303117989;2702505996457753_2702570643117955;2702505996457753_2702569913118028;2702505996457753_2702570333117986;2702505996457753_2702569676451385", "w_totalEngs": 0.02}, "143": {"likes": 2, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 25, "message": "Kwota zwala z n\u00f3g", "SADs": 2, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 19, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBfcZ3fTCXOHz-Q&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F867%2F86742%2Fc%2FJaros%25C5%2582aw-Kaczy%25C5%2584ski-emerytura-featured.jpg&_nc_hash=AQBaYoftmqLI4Vqt", "age_in_sec": 2015, "WOWs": 1, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/jaroslaw-kaczynski-ma-kosmiczna-emeryture-090519/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233540617667800", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGNPo4wGPFqw7s&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F867%2F86742%2Fc%2FJaros%25C5%2582aw-Kaczy%25C5%2584ski-emerytura-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCj6Q2NBPNIncRN", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:26:27", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 57, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2335406176678009_2335424423342851;2335406176678009_2335422370009723;2335406176678009_2335421310009829;2335406176678009_2335416666676960;2335406176678009_2335423376676289;2335406176678009_2335414060010554;2335406176678009_2335420203343273;2335406176678009_2335419936676633;2335406176678009_2335417193343574;2335406176678009_2335423433342950;2335406176678009_2335417443343549;2335406176678009_2335419946676632;2335406176678009_2335415300010430;2335406176678009_2335416723343621;2335406176678009_2335420883343205;2335406176678009_2335414730010487;2335406176678009_2335414113343882;2335406176678009_2335417973343496;2335406176678009_2335414750010485;2335406176678009_2335417063343587;2335406176678009_2335417640010196;2335406176678009_2335413780010582;2335406176678009_2335417703343523;2335406176678009_2335414546677172;2335406176678009_2335412520010708", "w_totalEngs": 0.03}, "250": {"likes": 3, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 01:00:03", "lang": null, "comments": 2, "message": "'Totally Sick': Holocaust Survivor Family Brexit Party Candidate's Business Daubed With Swastika", "SADs": 1, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 9, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCOKhOaihmzgiqQ&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FLance-Forman-640x335.png&_nc_hash=AQDDREGGSX7E7hxc", "age_in_sec": 1477, "WOWs": 1, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/08/totally-sick-holocaust-survivor-family-brexit-party-candidates-business-daubed-with-swastika/", "w_numHAHA": null, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234500614906892", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD3aBhnMwPvmDrI&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FLance-Forman-640x335.png&cfs=1&sx=298&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQAWqZ58e53dl3VS", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 00:35:26", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 17, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2345006149068925_2345012899068250;2345006149068925_2345010285735178", "w_totalEngs": 0.01}, "27": {"likes": 16, "publisher_ID": "fdesouche", "HAHAs": 141, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 77, "message": "", "SADs": 0, "publisher_name": "fdesouche.com", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCMpdbREtHW84Rl&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fslate.jpg&_nc_hash=AQB3tDv8FRsc9iDS", "age_in_sec": 2399, "WOWs": 0, "publisher_website": "fdesouche.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "http://www.fdesouche.com/1203813-anne-sophie-slate-fr-je-couche-avec-un-mec-dextreme-droite-antifeministe-nationaliste-et-je-le-vis-mal", "w_numHAHA": 0.06, "shares": 19, "newsType": "junk", "post_ID": "298195193543350_2660385273990985", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA-konglDNrRV-C&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fslate.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBDfW80thqyogSv", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:20:03", "LOVEs": 5, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 259, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "2660385273990985_2660404277322418;2660385273990985_2660450033984509;2660385273990985_2660448747317971;2660385273990985_2660449387317907;2660385273990985_2660424317320414;2660385273990985_2660448863984626;2660385273990985_2660447117318134;2660385273990985_2660437753985737;2660385273990985_2660402193989293;2660385273990985_2660444140651765;2660385273990985_2660396297323216;2660385273990985_2660408657321980;2660385273990985_2660417313987781;2660385273990985_2660443413985171;2660385273990985_2660401450656034;2660385273990985_2660427830653396;2660385273990985_2660425160653663;2660385273990985_2660428573986655;2660385273990985_2660398377323008;2660385273990985_2660389937323852;2660385273990985_2660394027323443;2660385273990985_2660445377318308;2660385273990985_2660396380656541;2660385273990985_2660401650656014;2660385273990985_2660392410656938", "w_totalEngs": 0.11}, "230": {"likes": 3, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 2, "message": "Pad\u0142y wielkie s\u0142owa o zmar\u0142ej mamie. Trudno si\u0119 nie wzruszy\u0107 :crying_face:", "SADs": 5, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCrYNcpc5HvyVj0&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86526%2Fc%2Foliwia-bieniuk-ojciec-featured.jpg&_nc_hash=AQDBS2hGR1ZOCMt7", "age_in_sec": 1701, "WOWs": 3, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/oliwia-bieniuk-mama-0805192/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233501158005080", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCRxxjR7uY-xS45&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86526%2Fc%2Foliwia-bieniuk-ojciec-featured.jpg&cfs=1&sx=315&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQAzneryqLiREgtV", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:31:42", "LOVEs": 1, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 14, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2335011580050802_2335020893383204", "w_totalEngs": 0.01}, "187": {"likes": 3, "publisher_ID": "MediterraneoDigital", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": ":red_circle: El buenismo progre :backhand_index_pointing_down:", "SADs": 2, "publisher_name": "mediterraneodigital.com", "ANGRYs": 13, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCOnJS2l3SZdhVx&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Fviolador-martorell.jpg&_nc_hash=AQC5Clsr6Io1sJAE", "age_in_sec": 2940, "WOWs": 1, "publisher_website": "mediterraneodigital.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/ultimas-noticias-sucesos-espana/se2/el-violador-de-martorell-sale-de-permiso-y-abusa-de-otra-mujer.html", "w_numHAHA": null, "shares": 22, "newsType": "junk", "post_ID": "156042987763721_2501562586545071", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCBc57GNgBlSH4l&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Fviolador-martorell.jpg&cfs=1&sx=70&sy=0&sw=385&sh=385&_nc_hash=AQCnwjsgWo6FVQsK", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:11:02", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 45, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2501562586545071_2501607243207272;2501562586545071_2501587909875872;2501562586545071_2501571436544186;2501562586545071_2501613959873267", "w_totalEngs": 0.02}, "87": {"likes": 32, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 23, "message": "Rendons \u00e0 C\u00e9sar ce qui est \u00e0 C\u00e9sar et \u00e0 Dieu ce qui lui revient\u2026 Il y a C\u00e9sar; et il y a Dieu.  C\u00e9sar; c'est la vie quotidienne du Fran\u00e7ais lambda saoul\u00e9 d'allusions au ramadan quand il ach\u00e8te ses lardons au centre Leclerc (et cela va durer un mois\u2026).  C\u00e9sar; c'est la cit\u00e9; la vie politique; l'engagement de l'\u00e9lu; le temporel.  C\u00e9sar; c'est le combat politique quotidien.", "SADs": 3, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "ANGRYs": 29, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCpC3zniEYei5o4&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2016%2F04%2Fmusulmans.jpg&_nc_hash=AQBgLwQhnCcLTWsp", "age_in_sec": 2889, "WOWs": 0, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.bvoltaire.fr/la-coupe-est-pleine/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 41, "newsType": "junk", "post_ID": "383827521682613_2183440285054652", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCdVMU6mz_YvD-n&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2016%2F04%2Fmusulmans.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBkLBfVWrQEe2vl", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:11:53", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 130, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2183440285054652_2183486608383353;2183440285054652_2183498385048842;2183440285054652_2183487761716571;2183440285054652_2183476355051045;2183440285054652_2183446305054050;2183440285054652_2183469411718406;2183440285054652_2183470901718257;2183440285054652_2183468165051864;2183440285054652_2183464468385567;2183440285054652_2183486071716740;2183440285054652_2183472161718131;2183440285054652_2183464361718911;2183440285054652_2183496221715725;2183440285054652_2183493001716047;2183440285054652_2183492445049436;2183440285054652_2183489761716371;2183440285054652_2183474591717888;2183440285054652_2183472701718077;2183440285054652_2183482071717140;2183440285054652_2183444618387552", "w_totalEngs": 0.04}, "224": {"likes": 15, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 6, "message": "NASZ WYWIAD. Prof. Ryba: Tusk wi\u0105\u017ce si\u0119 z nowymi Palikotami; bo t\u0105 drog\u0105 pod\u0105\u017ca Ja\u017cd\u017cewski i profanuj\u0105cy wizerunek Matki Boskiej", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAeG70aeTZlVN0K&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F492%2F3a6597d5fd724935ad9405da4c474b30.jpeg&_nc_hash=AQA_ne4E9UVk4-VP", "age_in_sec": 2643, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445773-prof-ryba-tusk-wiaze-sie-z-nowymi-palikotami", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702353933139626", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCsi3pvaM5y5EBz&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F492%2F3a6597d5fd724935ad9405da4c474b30.jpeg&cfs=1&sx=162&sy=0&sw=492&sh=492&_nc_hash=AQC5qrGRDGtXVQLK", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:15:59", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 29, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2702353933139626_2702359363139083;2702353933139626_2702375276470825;2702353933139626_2702370716471281;2702353933139626_2702361609805525;2702353933139626_2702367229804963;2702353933139626_2702357386472614", "w_totalEngs": 0.01}, "22": {"likes": 9, "publisher_ID": "Compact.Magazin", "HAHAs": 8, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 12, "message": "IRRENHAUS BERLIN: Drogensumpf wird legalisiert. Verkaufsst\u00e4nde im G\u00f6rlitzer Park zugewiesen.", "SADs": 0, "publisher_name": "compact-online.de", "ANGRYs": 22, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCVt5ffpSYWihRB&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FDrogen.jpg&_nc_hash=AQC_8h3m0cfJGS7w", "age_in_sec": 539, "WOWs": 0, "publisher_website": "compact-online.de", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://www.compact-online.de/legalisierter-drogenmarkt-goerlitzer-park-dealer-bekommen-feste-standplaetze-zugewiesen/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 15, "newsType": "junk", "post_ID": "207242379324722_2322064341175838", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDalgnU7zmtfuro&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.compact-online.de%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FDrogen.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCpKaVuA8rixNGu", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:51:03", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 66, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2322064341175838_2322072907841648;2322064341175838_2322072071175065;2322064341175838_2322067171175555;2322064341175838_2322072261175046;2322064341175838_2322073011174971;2322064341175838_2322067307842208;2322064341175838_2322072404508365;2322064341175838_2322068204508785;2322064341175838_2322069051175367;2322064341175838_2322069071175365;2322064341175838_2322070034508602;2322064341175838_2322071111175161", "w_totalEngs": 0.12}, "102": {"likes": 5, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-09 10:00:01", "lang": null, "comments": 25, "message": "W\u015bciek\u0142y atak prezydenta Poznania na Ko\u015bci\u00f3\u0142! Ja\u015bkowiak: \"Jestem ateist\u0105. Po rozmowie z abp. G\u0105deckim mia\u0142em wra\u017cenie; \u017ce rozmawiam z politykiem PiS\"", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 31, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGe2xgvRaAhcCW&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2F5572834c12a64ae696ae7adfe759f29d.png&_nc_hash=AQD4sf-FceMiWyCl", "age_in_sec": 1649, "WOWs": 1, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445851-wsciekly-atak-prezydenta-poznania-na-kosciol", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 8, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2703826176325735", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAz91a4e7CzQR5G&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2F5572834c12a64ae696ae7adfe759f29d.png&cfs=1&_nc_hash=AQCXpYKoOCpnnlpr", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 09:32:32", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 73, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2703826176325735_2703869056321447;2703826176325735_2703875382987481;2703826176325735_2703863896321963;2703826176325735_2703866772988342;2703826176325735_2703852616323091;2703826176325735_2703878386320514;2703826176325735_2703880126320340;2703826176325735_2703880322986987;2703826176325735_2703873842987635;2703826176325735_2703862612988758;2703826176325735_2703853986322954;2703826176325735_2703871782987841;2703826176325735_2703855656322787;2703826176325735_2703864136321939;2703826176325735_2703857969655889;2703826176325735_2703876509654035;2703826176325735_2703867032988316;2703826176325735_2703856666322686;2703826176325735_2703858172989202;2703826176325735_2703858776322475;2703826176325735_2703848942990125;2703826176325735_2703858076322545;2703826176325735_2703857999655886;2703826176325735_2703855076322845;2703826176325735_2703858219655864", "w_totalEngs": 0.04}, "117": {"likes": 26, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 16, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 27, "message": "Te s\u0142owa powinny przeci\u0105\u0107 wszelkie spekulacje ws. 447", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 3, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDhX1rgpUu7ATO8&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573379921d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372da998e8f08ae74a9cbd916edcefd27c2.jpg&_nc_hash=AQDDdoGXSvXjNrvw", "age_in_sec": 3352, "WOWs": 2, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270532-dyplomata-z-usa-postawil-sprawe-jasno-te-slowa-powinny-przeciac-wszelkie-spekulacje-ws-447", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 20, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226502190737902", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD6zwEQ9IHh_E7p&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573379921d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372da998e8f08ae74a9cbd916edcefd27c2.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQA9RxA5KEtmTQ1P", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:04:11", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 97, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2226502190737902_2226506544070800;2226502190737902_2226509244070530;2226502190737902_2226510674070387;2226502190737902_2226511487403639;2226502190737902_2226512587403529;2226502190737902_2226513984070056;2226502190737902_2226514674069987;2226502190737902_2226517870736334;2226502190737902_2226520524069402;2226502190737902_2226522044069250;2226502190737902_2226524014069053;2226502190737902_2226524430735678;2226502190737902_2226528490735272;2226502190737902_2226528637401924;2226502190737902_2226536020734519;2226502190737902_2226537337401054;2226502190737902_2226539020734219;2226502190737902_2226542464067208;2226502190737902_2226542547400533;2226502190737902_2226545620733559;2226502190737902_2226550890733032;2226502190737902_2226552884066166;2226502190737902_2226556350732486;2226502190737902_2226556810732440;2226502190737902_2226558134065641", "w_totalEngs": 0.03}, "204": {"likes": 8, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Jean Vanier; le fondateur de l'Arche; est mort le 7 mai dernier. Philosophe; philanthrope et th\u00e9ologien; c'\u00e9tait un catholique engag\u00e9 qui a consacr\u00e9 sa vie \u00e0 la d\u00e9fense des plus faibles. Tugdual Derville; qui l'a c\u00f4toy\u00e9 et bien connu; nous en dresse le portrait au micro de Boulevard Voltaire.  https://soundcloud.com/bvoltaire/tugdual-derville-3", "SADs": 0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCvOzGa_6tvor9K&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Ftugdual-derville.png&_nc_hash=AQBcI-sN7jnmX9AL", "age_in_sec": 1650, "WOWs": 0, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.bvoltaire.fr/tugdual-derville-jean-vanier-etait-un-homme-de-dieu-lantidote-aux-derives-eugenistes-et-materialistes/", "w_numHAHA": null, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "383827521682613_2183469885051692", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD6crkIovnPEYAp&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Ftugdual-derville.png&cfs=1&sx=132&sy=0&sw=374&sh=374&_nc_hash=AQAjXCtnUrezDuMo", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:32:32", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 10, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "223": {"likes": 9, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Ch\u0142opiec od podawania pi\u0142ek pom\u00f3g\u0142 wygra\u0107 Liverpoolowi? To nagranie obieg\u0142o ca\u0142y \u015bwiat! ZOBACZ", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCyyuJq5CZpoSzc&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-7_o_23.00.54_1.png&_nc_hash=AQB6jGutXAovDHyU", "age_in_sec": 2378, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/chlopiec-od-podawania-pilek-pomogl-wygrac-liverpoolowi-to-nagranie-obieglo-caly-swiat-zobacz,79739.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559219757476911", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBIlwEsmCOl7eIX&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-7_o_23.00.54_1.png&cfs=1&_nc_hash=AQD4GVgflEENhEyf", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:20:24", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 13, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "177": {"likes": 29, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 7, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 17, "message": "\"Apeluj\u0119 jeszcze raz o to; \u017ceby jak najszybciej ten wrak; kt\u00f3ry jest \u015bwiadectwem gigantycznej tragedii; kt\u00f3ra si\u0119 zdarzy\u0142a w Smole\u0144sku ponad dziewi\u0119\u0107 lat temu; znalaz\u0142 si\u0119 w Polsce\"", "SADs": 1, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60320517_1068718783313367_5260707275374329856_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.xx&oh=0450b1d39b8a0377448106898cc0c45d&oe=5D65F5A8", "age_in_sec": 3050, "WOWs": 1, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270567-wrak-tu-154m-powinien-juz-dawno-byc-w-polsce-premier-apeluje-o-jego-zwrot", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 6, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227233830664738", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c48.0.130.130a/p130x130/60320517_1068718783313367_5260707275374329856_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ht=scontent.xx&oh=5be15a6971c08818295c44b423c8a2ec&oe=5D749528", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:09:13", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 61, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2227233830664738_2227237153997739;2227233830664738_2227238477330940;2227233830664738_2227238827330905;2227233830664738_2227239557330832;2227233830664738_2227239983997456;2227233830664738_2227241370663984;2227233830664738_2227242420663879;2227233830664738_2227248917329896;2227233830664738_2227249600663161;2227233830664738_2227250753996379;2227233830664738_2227255973995857;2227233830664738_2227256397329148;2227233830664738_2227269250661196;2227233830664738_2227273543994100;2227233830664738_2227275227327265;2227233830664738_2227276640660457;2227233830664738_2227277723993682", "w_totalEngs": 0.02}, "70": {"likes": 7, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 49, "message": "C\u00f3\u017c za analiza! Staniszkis broni Podle\u015bnej i \"t\u0119czowej\" Matki Bo\u017cej: Mnie to nie obra\u017ca. Pokazuje wewn\u0119trzn\u0105 pustk\u0119 pisiak\u00f3w", "SADs": 3, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 57, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQChaTpogikB58yF&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F828%2F468%2F6412310829e74c62af536b7f73dbc1a6.jpeg&_nc_hash=AQAgaFnKQ8XAx1_u", "age_in_sec": 2283, "WOWs": 2, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445873-staniszkis-probuje-bronic-podlesnej", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2704124322962587", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBt4Qb5er-94Ne6&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F828%2F468%2F6412310829e74c62af536b7f73dbc1a6.jpeg&cfs=1&sx=158&sy=0&sw=468&sh=468&_nc_hash=AQA85AYqKMLMW77Y", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:22:00", "LOVEs": 2, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 132, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2704124322962587_2704226792952340;2704124322962587_2704222286286124;2704124322962587_2704236832951336;2704124322962587_2704240049617681;2704124322962587_2704226879618998;2704124322962587_2704239292951090;2704124322962587_2704248912950128;2704124322962587_2704244462950573;2704124322962587_2704246986283654;2704124322962587_2704246686283684;2704124322962587_2704244132950606;2704124322962587_2704213789620307;2704124322962587_2704241219617564;2704124322962587_2704245636283789;2704124322962587_2704227116285641;2704124322962587_2704236782951341;2704124322962587_2704231139618572;2704124322962587_2704196876288665;2704124322962587_2704229149618771;2704124322962587_2704228896285463;2704124322962587_2704226332952386;2704124322962587_2704186499623036;2704124322962587_2704192899622396;2704124322962587_2704210549620631;2704124322962587_2704198549621831", "w_totalEngs": 0.06}, "240": {"likes": 2, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 4, "message": "Casal Bruciato; Saviano accusa la Polizia di essersi \"ridotta a servizio d'ordine di un partito\u201d. La risposta: \"Serviamo il Paese. Che pena leggere commenti affrettati e ingenerosi\u201d.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBM0p3quTtXofMh&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1201919-e1557348253859.jpg&_nc_hash=AQBRcUE8GhG9XIXE", "age_in_sec": 592, "WOWs": 0, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/casal-bruciato-saviano-accusa-la-polizia-di-essersi-ridotta-a-servizio-dordine-di-un-partito/#.XNNAYmTF0p8.twitter", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2219565054789982", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAw_IzLAtw1oAsO&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1201919-e1557348253859.jpg&cfs=1&sx=93&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQCMd1X5OtDX3tLE", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:50:11", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 7, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2219565054789982_2219569804789507;2219565054789982_2219569364789551;2219565054789982_2219569008122920;2219565054789982_2219575711455583", "w_totalEngs": 0.01}, "160": {"likes": 4, "publisher_ID": "journalistenwatch", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 5, "message": "M\u00fcnster \u2013 Stolz erz\u00e4hlt der Syrer Abboud Sweid (40) der Bildzeitung; dass er jeden Abend gem\u00e4\u00df Koran bei einer anderen Frau seines dreik\u00f6pfigen Harems \u00fcbernachtet und flei\u00dfig Kinder mit ihnen macht. Die Bildzeitung jubelt und zeigt stolz ein Gruppenbild mit Kindern und Damen. Die umtriebigen Neub\u00fcrger lassen sich ihre importierte \u201eFamilienidylle\" mit fast 3800 Euro vom Steuerzahler bezahlen. Der Pascha residiert in drei vom Staat bezahlten Luxuswohnungen; verteilt auf zwei H\u00e4user; w\u00e4hrend deutsche Sozialhilfeempf\u00e4nger auf Campingpl\u00e4tzen oder wie eine Rentnerin bei Heidelberg in einer fensterlosen Schiedsrichterkabine hausen muss. [ 925 more words ] https://www.journalistenwatch.com/2019/05/08/syrisches-glueck-deutschland/", "SADs": 0, "publisher_name": "journalistenwatch.com", "ANGRYs": 33, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCFE3nuZJyOc6S0&url=https%3A%2F%2Fwww.journalistenwatch.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fshutterstock_536245600.jpg&_nc_hash=AQBTX7-DCOwQ8UL1", "age_in_sec": 3553, "WOWs": 1, "publisher_website": "journalistenwatch.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.journalistenwatch.com/2019/05/08/syrisches-glueck-deutschland/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 24, "newsType": "junk", "post_ID": "117064208416809_2212181695571706", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDHsvm2boNXaKtM&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.journalistenwatch.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fshutterstock_536245600.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQByQVgtJG_4XfkA", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:00:50", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 69, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2212181695571706_2212220765567799;2212181695571706_2212237538899455;2212181695571706_2212224552234087;2212181695571706_2212184315571444;2212181695571706_2212201385569737", "w_totalEngs": 0.02}, "208": {"likes": 1, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Casal Bruciato; la sindaca Raggi visita la famiglia rom ma viene accolta dalle proteste dei residenti. Irritazione dei vertici M5S: \"Prima i romani\u201d.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBOQpDkWTBfgjcp&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FMNB_SRequestManager-e1557333535652.jpeg&_nc_hash=AQC7PKhTlvvIeQuI", "age_in_sec": 456, "WOWs": 1, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/casal-bruciato-la-sindaca-raggi-visita-la-famiglia-rom-ma-viene-accolta-dalle-proteste-dei-residenti/#.XNMGxtbRtfQ.twitter", "w_numHAHA": 0.0, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2219218181491336", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBF7Ze0f-u7Oirk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FMNB_SRequestManager-e1557333535652.jpeg&cfs=1&sx=182&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQBn6dfvnfFHLi6Y", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:52:26", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 5, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2219218181491336_2219238464822641", "w_totalEngs": 0.01}, "88": {"likes": 58, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 10, "message": "NASZ WYWIAD. Ks. prof. Bortkiewicz: Zastanawiam si\u0119 czy pan Tusk potrafi odr\u00f3\u017cni\u0107 krzy\u017c od hakenkreuza; bo te znaki mu si\u0119 mieszaj\u0105", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAX7T1UgJW9KYtY&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F360%2F14a236a197174e8fa7ae451ab702ac60.jpeg&_nc_hash=AQD2a9UItrXkI4v5", "age_in_sec": 2799, "WOWs": 2, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445744-ks-bortkiewicz-czy-tusk-odroznia-krzyz-od-hakenkreuza", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 28, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702245903150429", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCuPHjnKWDVGwoj&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F360%2F14a236a197174e8fa7ae451ab702ac60.jpeg&cfs=1&sx=190&sy=0&sw=360&sh=360&_nc_hash=AQD_o6Rq7TdNezYm", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:13:23", "LOVEs": 10, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 111, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2702245903150429_2702297349811951;2702245903150429_2702315299810156;2702245903150429_2702264146481938;2702245903150429_2702254793149540;2702245903150429_2702263526482000;2702245903150429_2702272886481064;2702245903150429_2702248063150213;2702245903150429_2702293143145705;2702245903150429_2702285766479776;2702245903150429_2702282136480139", "w_totalEngs": 0.04}, "225": {"likes": 23, "publisher_ID": "V4Report", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 2, "message": "FYI:  Facebook Test from earlier post.  Please let us know if this post showed up earlier.  Viktor Orban:  \"It would be better for Europe if it was not Macron; but Orb\u00e1n and Salvini who are at the helm;\u201d regarding border control.  Matteo Salvini:  \"For the first time in the history of the EU; a new majority can be formed leaving aside the EPP and the Socialists.\u201d  - Orban's Fidesz Party has a commanding lead in Hungary; topping its nearest rival by 40%.  Meanwhile; according to a new poll released by Index Research; Salvini's League is firmly the most popular party in Italy going into this month's election with 32.8%; with the second largest party; the League's populist coalition partner the Five Star Movement (M5S); polling more than ten points behind at 22%; Il Giornale reports.  * Sensing defeat; Brussels has unleashed its media mercenaries to invent new 'soundbites' that have no basis for reality.  For instance; Julian G\u00f6pffarth; a researcher at the London School of Economics claims that \"It's mainly empty rhetoric; it's really vague.  I don't think they have a real concept of what the EU would look like in the future.\u201d  Really?  Orban does not have a \"vision\u201d?  Salvini is full of \"empty rhetoric\u201d?  G\u00f6pffarth may want to talk with the captains of the NGO vessels who once ruled the Med; or Hungarians who once saw their streets flooded with migrants in 2015.  Obviously; his knowledge is very limited (and biased) when it comes to judging Orban or Salvini.  G\u00f6pffarth may not understand that a strong Europe does not require \"more EU\u201d and \"more migrants\u201d.  Europeans are voting for leaders who want to stop illegal migration and weaken the decision-making powers of EU institutions.  They want bold leaders who will defend Europe and the sovereignty of the nation state... leaders who will fight to transfer powers back to the national parliaments they elect.  If one is looking for empty statements and vague promises; they can find many such examples from Angela Merkel and the Eurocrats in Brussels; especially regarding borders and migration.  As for Salvini and Orban; there is nothing vague about these two leaders.  Both have a clear vision...and the determination to see it through.    Merkel once claimed that one could not stop illegal migration; Salvini and Orban proved her wrong.  One may disagree with their policies; but it is a big stretch to claim that they are full of \"empty rhetoric\u201d.  Try again G\u00f6pffarth :face_with_tears_of_joy:.  ** Onwards!", "SADs": 0, "publisher_name": "v4report.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/59849291_645078979239006_6971741084103737344_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.xx&oh=87485675c2594ca5f3caec9952b7f904&oe=5D73541A", "age_in_sec": 3577, "WOWs": 0, "publisher_website": "v4report.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/V4Report/photos/a.283585582055016/645078975905673/?type=3", "w_numHAHA": null, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "267474873666087_645081165905454", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/59849291_645078979239006_6971741084103737344_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.xx&oh=eafd9df819bd526ce8adafcfde7371d7&oe=5D76C887", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:00:26", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 28, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "645081165905454_645090769237827;645081165905454_645100299236874", "w_totalEngs": 0.01}, "64": {"likes": 14, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Nuovo colpo dei Carabinieri al clan Casamonica. Ventidue arresti per spaccio di droga. L'organizzazione gestiva un traffico da 100mila euro al mese.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD5UzJclaLYeW5v&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F10%2Fcarabinieri-e1539356406667.jpg&_nc_hash=AQCcTNcPNJ-Bkf7m", "age_in_sec": 302, "WOWs": 0, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.05, "w_numWOW": null, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/nuovo-colpo-dei-carabinieri-al-clan-casamonica-ventidue-arresti-per-spaccio/#.XNPoGdvbego.twitter", "w_numHAHA": null, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2220349278044893", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDn08nPlaV65vhm&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F10%2Fcarabinieri-e1539356406667.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCn6TiQOxLUboQH", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:55:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 19, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.06}, "170": {"likes": 26, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 23:00:02", "lang": null, "comments": 3, "message": "Ten wywiad warto obejrze\u0107! #Min\u0119\u0142a20", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCsQJQxetoPa3cn&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573518881d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3726e084cbaf8e97e8d916799535d065468.jpg&_nc_hash=AQDOiciw3XLLQbh2", "age_in_sec": 3083, "WOWs": 1, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270551-mocny-wywiad-byly-wiezien-niemieckich-obozow-przyznaje-niemcy-sa-winni-za-wszystko", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 22, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226769067377881", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBrfsZxrxwTzmpL&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573518881d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3726e084cbaf8e97e8d916799535d065468.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBJSkgZXASYv1He", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 22:08:39", "LOVEs": 13, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 66, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2226769067377881_2226772300710891;2226769067377881_2226786664042788;2226769067377881_2226793457375442", "w_totalEngs": 0.02}, "97": {"likes": 4, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-09 05:00:02", "lang": null, "comments": 8, "message": "\u202aCes djihadistes ont utilis\u00e9 les failles de l'Union europ\u00e9enne pour ramasser 8 millions d'euros et soutenir l'\u00c9tat islamique.", "SADs": 0, "publisher_name": "damocles.co", "ANGRYs": 32, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA99BJubhowuunv&url=https%3A%2F%2Fwww.bfmtv.com%2Fi%2F0%2F0%2F047e%2F3f91d68a061b18fadc31bfe0dcff.jpeg&_nc_hash=AQBpNC5C3kzL_oC4", "age_in_sec": 1920, "WOWs": 3, "publisher_website": "damocles.co", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.bfmtv.com/economie/des-jihadistes-espagnols-se-financaient-en-fraudant-sur-la-tva-payee-pour-du-poulet-et-du-fromage-1686834.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 27, "newsType": "junk", "post_ID": "285521128450125_877222469279985", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDXquSjWl6Uityj&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bfmtv.com%2Fi%2F0%2F0%2F047e%2F3f91d68a061b18fadc31bfe0dcff.jpeg&cfs=1&_nc_hash=AQBKESV-B6nRVF4_", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 04:28:02", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 78, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "877222469279985_878228689179363;877222469279985_878227269179505;877222469279985_878226582512907;877222469279985_878221162513449;877222469279985_878220002513565;877222469279985_878220865846812;877222469279985_878223089179923;877222469279985_878219645846934", "w_totalEngs": 0.04}, "156": {"likes": 43, "publisher_ID": "informazionequotidiana", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "", "SADs": 0, "publisher_name": "infosannio.wordpress.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAav9WwV1sTMon_&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fconte-2.jpg&_nc_hash=AQCCVe9K4Is7aFR5", "age_in_sec": 2855, "WOWs": 1, "publisher_website": "infosannio.wordpress.com", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://infosannio.wordpress.com/2019/05/08/andrea-scanzi-difficile-essere-onesti-intellettualmente/", "w_numHAHA": null, "shares": 13, "newsType": "junk", "post_ID": "206500426063305_2374377915942201", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD-D8cUW1ay_Ofh&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fconte-2.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAXUftVUavqvuIQ", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:12:27", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 59, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.02}, "219": {"likes": 2, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Wiceszef MSZ ma pytanie do Konfederacji", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDX3IwuBIgPejX8&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573371711d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372f9424dda56be6d55cfeacc8e9d610092.jpg&_nc_hash=AQC8e663pKuNIAr5", "age_in_sec": 523, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270522-wiceszef-msz-ma-pytanie-do-konfederacji-gdzie-widzicie-zagrozenie", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226487430739378", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAa5qGIlTfezLOK&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573371711d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372f9424dda56be6d55cfeacc8e9d610092.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAmyVWHM8prHLhu", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:51:19", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 3, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2226487430739378_2226489694072485", "w_totalEngs": 0.01}, "146": {"likes": 8, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 18, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 27, "message": "May to Bring Brexit Deal for Fourth Vote; Tories Fear EU Election Carnage", "SADs": 0, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 22, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBh7NdLyKIRCbFM&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F03%2FTheresa-May-5-640x335.png&_nc_hash=AQAY0EHeQo3qu2Uq", "age_in_sec": 3371, "WOWs": 0, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/09/may-bring-withdrawal-deal-fourth-vote-party-fears-carnage-eu-election/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 19, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234533239236963", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCNuFP6XUjEV_vb&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F03%2FTheresa-May-5-640x335.png&cfs=1&sx=227&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQBCh0IeHf2MmWWa", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:03:51", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 94, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2345332392369634_2345366512366222;2345332392369634_2345356659033874;2345332392369634_2345339409035599;2345332392369634_2345347795701427;2345332392369634_2345335149036025;2345332392369634_2345333975702809;2345332392369634_2345338499035690;2345332392369634_2345363615699845;2345332392369634_2345339819035558;2345332392369634_2345367712366102;2345332392369634_2345349345701272;2345332392369634_2345337992369074;2345332392369634_2345345439034996;2345332392369634_2345356632367210;2345332392369634_2345357609033779;2345332392369634_2345369439032596;2345332392369634_2345339199035620;2345332392369634_2345362749033265;2345332392369634_2345358905700316;2345332392369634_2345348519034688;2345332392369634_2345345162368357;2345332392369634_2345358292367044;2345332392369634_2345339159035624;2345332392369634_2345339625702244;2345332392369634_2345336722369201", "w_totalEngs": 0.03}, "216": {"likes": 1, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "LuxLeaks e Brexit. Juncker troppo buono con se stesso. Ammette di aver fatto soltanto due errori ai comandi della Commissione Ue.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB-IbUzRO8GEwtT&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1225745-e1557321237566.jpg&_nc_hash=AQDSXO3VkIZDKmU0", "age_in_sec": 602, "WOWs": 1, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/luxleaks-e-brexit-juncker-troppo-buono-con-se-stesso-ammette-di-aver-fatto-soltanto-due-errori/#.XNMRNS1jpWw.twitter", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2219275651485589", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBOF9h2ZOR3bkf9&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1225745-e1557321237566.jpg&cfs=1&sx=128&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQA2yAkEO9jJMwkI", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:50:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2219275651485589_2219304328149388;2219275651485589_2219300441483110", "w_totalEngs": 0.01}, "12": {"likes": 145, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 27, "message": "A \"mujahedeen fighter\" who supported \"violent jihad\u201d. Think of the implications. The enemedia laments his revocation \"falls at the start of the Muslim holy month of Ramadan.\" #SICK", "SADs": 1, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDex8fX8W4oYHDy&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fterror-imam.jpg&_nc_hash=AQBymahJ93GAR_br", "age_in_sec": 1528, "WOWs": 3, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.09, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/imam-deported-portlands-largest-mosque.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 40, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158027140177439", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD-kXQzo46pfHBJ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fterror-imam.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQD-4FF4juEYrjWb", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:34:34", "LOVEs": 29, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.02, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 250, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "10158027140177439_10158027183002439;10158027140177439_10158027179392439;10158027140177439_10158027166917439;10158027140177439_10158027162212439;10158027140177439_10158027179387439;10158027140177439_10158027184037439;10158027140177439_10158027169227439;10158027140177439_10158027156722439;10158027140177439_10158027158672439;10158027140177439_10158027180137439;10158027140177439_10158027164497439;10158027140177439_10158027178672439;10158027140177439_10158027173192439;10158027140177439_10158027167327439;10158027140177439_10158027176707439;10158027140177439_10158027159272439;10158027140177439_10158027158567439;10158027140177439_10158027163032439;10158027140177439_10158027185912439;10158027140177439_10158027170117439;10158027140177439_10158027167982439;10158027140177439_10158027185377439;10158027140177439_10158027159042439;10158027140177439_10158027169107439;10158027140177439_10158027174392439", "w_totalEngs": 0.16}, "80": {"likes": 10, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 08:00:02", "lang": null, "comments": 3, "message": "W sprawie pani Podle\u015bnej wcale nie chodzi o t\u0119czow\u0105 aureol\u0119. Brudzi\u0144ski m\u00f3wi jak jest!", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAZTrtaA9KsfQmR&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fjb_10.jpg&_nc_hash=AQCzEselodGxnbHV", "age_in_sec": 662, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/w-sprawie-pani-podlesnej-wcale-nie-chodzi-o-teczowa-aureole-brudzinski-mowi-jak-jest,79760.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 20, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560235214042032", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCHgNvHLh2APmKo&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fjb_10.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC8Tn-3VbX_NXIT", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 07:49:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 35, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2560235214042032_2560249534040600;2560235214042032_2560249507373936;2560235214042032_2560245640707656", "w_totalEngs": 0.05}, "32": {"likes": 167, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Polacchi ha invitato alla presentazione tutti coloro che sostengono la libert\u00e0 di pensiero e di opinione come Feltri; Belpietro; Sgarbi; Mughini; Sansonetti; Francesco Borgonovo; Scianca e molti altri", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t45.1600-4/60157555_23843529244820555_687353290307928064_n.png?_nc_ht=scontent.xx&oh=da06c721b5182edde80a9fdcef50a690&oe=5D29D0E1", "age_in_sec": 2102, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.08, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cultura/polacchi-sabato-presenteremo-lo-stesso-il-libro-di-altaforte-su-salvini-117120/", "w_numHAHA": null, "shares": 27, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325281970861402", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t45.1600-4/c29.0.130.130a/p130x130/60157555_23843529244820555_687353290307928064_n.png?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=4a412ccc6055586954be4a5a20600a31&oe=5D69542E", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:25:00", "LOVEs": 9, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 203, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.1}, "53": {"likes": 27, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 6, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 16, "message": "BBC Report on Overworked Doctors Blames Pensioners; Ignores Migration-Fuelled Population Growth", "SADs": 4, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 23, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDJe5xXjtfuKEL0&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FGettyImages-1074912826-e1557334922758-640x335.jpg&_nc_hash=AQBcQh4I7V8nJj1X", "age_in_sec": 1527, "WOWs": 3, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/09/bbc-doctor-numbers-silence-migration/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 23, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234531353237152", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC246sIevDH8FCy&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FGettyImages-1074912826-e1557334922758-640x335.jpg&cfs=1&sx=61&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQCg30DpDTGaoGc-", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:34:36", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 102, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2345313532371520_2345324812370392;2345313532371520_2345326159036924;2345313532371520_2345321045704102;2345313532371520_2345321539037386;2345313532371520_2345320315704175;2345313532371520_2345317462371127;2345313532371520_2345317119037828;2345313532371520_2345321232370750;2345313532371520_2345323849037155;2345313532371520_2345324045703802;2345313532371520_2345320779037462;2345313532371520_2345326309036909;2345313532371520_2345320679037472;2345313532371520_2345315669037973;2345313532371520_2345320682370805;2345313532371520_2345319939037546", "w_totalEngs": 0.07}, "179": {"likes": 2, "publisher_ID": "tribunaespana", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 08:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "https://latribunadeespana.com/opinion/el-himalaya-de-verdades-de-la-memoria-historica", "SADs": 0, "publisher_name": "latribunadeespana.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQADlxtiyyFGaW6R&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2F5429392c5436b71b38815039a5521479_XL.jpg&_nc_hash=AQBUi0OX0ko3Zrsw", "age_in_sec": 863, "WOWs": 0, "publisher_website": "latribunadeespana.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://latribunadeespana.com/opinion/el-himalaya-de-verdades-de-la-memoria-historica", "w_numHAHA": null, "shares": 11, "newsType": "junk", "post_ID": "1812401789056703_200631636633191", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1Z9NLog_Z9wpL&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Flatribunadeespana.com%2Fmedia%2Fk2%2Fitems%2Fcache%2F5429392c5436b71b38815039a5521479_XL.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBoynchZfieSJdu", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 07:45:39", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 13, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.02}, "220": {"likes": 12, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 9, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBi8-r30lSnu24R&url=https%3A%2F%2Fvod.gazetapolska.pl%2Fuploads%2Fimg%2F2019%2F05%2F607c42d3e7420c377bf7b7d7ef8476da22339.jpg&_nc_hash=AQCON4YJbcyaed2W", "age_in_sec": 2271, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://vod.gazetapolska.pl/20533-apel-adama-borowskiego-o-jednosc-klubow-gazety-polskiej", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226451147409673", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fvod.gazetapolska.pl%2Fuploads%2Fimg%2F2019%2F05%2F607c42d3e7420c377bf7b7d7ef8476da22339.jpg&cfs=1&sx=159&sy=0&sw=720&sh=720&_nc_hash=AQBIkaFdKhMFD6Cn", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:22:11", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 24, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2226451147409673_2226455787409209;2226451147409673_2226459474075507", "w_totalEngs": 0.01}, "49": {"likes": 3, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 5, "message": "Un clandestin d\u00e9vaste une brasserie; frappe un employ\u00e9; insulte un policier. Puis il pr\u00e9tend \u00ab entendre des voix \u00bb.  Son expulsion du pays n'est m\u00eame pas envisag\u00e9e.", "SADs": 0, "publisher_name": "damocles.co", "ANGRYs": 15, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAZOxZhPMcQdD4g&url=https%3A%2F%2Fimages.ladepeche.fr%2Fapi%2Fv1%2Fimages%2Fview%2F5cd25cef8fe56f03e603a6d5%2Flarge%2Fimage.jpg&_nc_hash=AQB0FjjouUb_HezJ", "age_in_sec": 445, "WOWs": 2, "publisher_website": "damocles.co", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.ladepeche.fr/2019/05/08/un-casseur-ivre-ravage-une-celebre-brasserie-en-plein-jour,8187723.php", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "285521128450125_878018662533699", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA-j_UGGGeNJzIw&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fimages.ladepeche.fr%2Fapi%2Fv1%2Fimages%2Fview%2F5cd25cef8fe56f03e603a6d5%2Flarge%2Fimage.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQD9iw3AiIG_HDu_", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:52:37", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 33, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "878018662533699_878020519200180;878018662533699_878020512533514;878018662533699_878021505866748;878018662533699_878019099200322;878018662533699_878019942533571", "w_totalEngs": 0.07}, "145": {"likes": 68, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 12, "message": "TYLKO U NAS. Nowak odpowiada na list otwarty nauczycieli: \"Prosz\u0119 stan\u0105\u0107 w prawdzie i nie m\u00f3wi\u0107; \u017ce walczyli\u015bcie o jako\u015b\u0107 edukacji\"", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDImsTLII8Ba_iN&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F454%2F88057b37c820426385f0b4a8e519cb55.jpeg&_nc_hash=AQAckS5vnrlI5S6B", "age_in_sec": 3483, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445876-kurator-nowak-o-liscie-otwartym-krakowskich-nauczycieli", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 19, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2704096016298751", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBUWVZZJm9Nnd_9&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F454%2F88057b37c820426385f0b4a8e519cb55.jpeg&cfs=1&sx=128&sy=0&sw=454&sh=454&_nc_hash=AQDUroFFxcO8Ncmh", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:02:00", "LOVEs": 9, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 111, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2704096016298751_2704142492960770;2704096016298751_2704201012954918;2704096016298751_2704157732959246;2704096016298751_2704224206285932;2704096016298751_2704142359627450;2704096016298751_2704149739626712;2704096016298751_2704173776290975;2704096016298751_2704146939626992;2704096016298751_2704145132960506;2704096016298751_2704192636289089;2704096016298751_2704183212956698;2704096016298751_2704133682961651", "w_totalEngs": 0.03}, "67": {"likes": 40, "publisher_ID": "tvlibertes", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 9, "message": ":movie_camera: Surveillants pros\u00e9lytes; \u00e9l\u00e8ves d\u00e9fendant la charia... Le livre de Bernard Ravet; ancien principal de :school: coll\u00e8ges de ZEP; d\u00e9nonce une situation explosive.", "SADs": 1, "publisher_name": "tvlibertes.com", "ANGRYs": 26, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59337532_640766103036457_8546346523691057152_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.xx&oh=930746c10c2dfacd251f036a0edf676c&oe=5D760F5C", "age_in_sec": 3023, "WOWs": 4, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.facebook.com/tvlibertes/videos/640765719703162/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 84, "newsType": "junk", "post_ID": "767452016616642_2706499659378525", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59337532_640766103036457_8546346523691057152_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ht=scontent.xx&oh=45ab16cf1a0327d1683e3c53beb15e7f&oe=5D5A02AE", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:09:39", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 167, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2706499659378525_2706511022710722;2706499659378525_2706567719371719;2706499659378525_2706527516042406;2706499659378525_2706517479376743;2706499659378525_2706527949375696;2706499659378525_2706543169374174;2706499659378525_2706530312708793;2706499659378525_2706509576044200;2706499659378525_2706535029374988", "w_totalEngs": 0.06}, "6": {"likes": 55, "publisher_ID": "tvlibertes", "HAHAs": 36, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 85, "message": "Augmentation des cas de tuberculose en \u00cele-de-France:France:... y aurait-il un lien avec les migrants ?:right_arrow_curving_down:", "SADs": 2, "publisher_name": "tvlibertes.com", "ANGRYs": 54, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBO0tOhMGgNeqc-&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmig-e1557394934759.jpg&_nc_hash=AQDYm-of4LSEkw94", "age_in_sec": 1789, "WOWs": 9, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": 0.01, "link": "http://www.tvlibertes.com/actus/hausse-de-la-tuberculose-en-ile-de-france-un-lien-avec-les-migrants", "w_numHAHA": 0.02, "shares": 91, "newsType": "junk", "post_ID": "767452016616642_2706446869383804", "w_numSHARES": 0.05, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBsH8x_3cj3qaRZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmig-e1557394934759.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBknNXu0AqiH7uP", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:30:13", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 332, "w_numCOMMENTS": 0.05, "comment_ids": "2706446869383804_2706478899380601;2706446869383804_2706479789380512;2706446869383804_2706472386047919;2706446869383804_2706460202715804;2706446869383804_2706461089382382;2706446869383804_2706464529382038;2706446869383804_2706453829383108;2706446869383804_2706453806049777;2706446869383804_2706476129380878;2706446869383804_2706475916047566;2706446869383804_2706480732713751;2706446869383804_2706475172714307;2706446869383804_2706484999379991;2706446869383804_2706475429380948;2706446869383804_2706483626046795;2706446869383804_2706478192714005;2706446869383804_2706484939379997;2706446869383804_2706482956046862;2706446869383804_2706469936048164;2706446869383804_2706484042713420;2706446869383804_2706478169380674;2706446869383804_2706473956047762;2706446869383804_2706471122714712;2706446869383804_2706473589381132;2706446869383804_2706478006047357", "w_totalEngs": 0.19}, "3": {"likes": 356, "publisher_ID": "lettoquotidiano.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 10:00:01", "lang": null, "comments": 105, "message": "Sempre nel cuore di tutti noi. Non scorrere senza lasciare un pensiero. Sicuramente arriver\u00e0 a destinazione :red_heart:\ufe0f", "SADs": 1, "publisher_name": "lettoquotidiano.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/q92/s720x720/60063538_10158649201838289_3236299956805435392_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=7a8277ac8d0776e989372211ec0dfac0&oe=5D60839D", "age_in_sec": 1789, "WOWs": 2, "publisher_website": "lettoquotidiano.it", "w_numLIKE": 0.2, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.facebook.com/lettoquotidiano.it/photos/a.10151278271823289/10158649201823289/?type=3", "w_numHAHA": null, "shares": 53, "newsType": "junk", "post_ID": "77436268288_10158649205013289", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q92/s130x130/60063538_10158649201838289_3236299956805435392_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=33d8bf1845f417fa3310a0f1d235b3c7&oe=5D64F971", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 09:30:12", "LOVEs": 94, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.05, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 611, "w_numCOMMENTS": 0.06, "comment_ids": "10158649205013289_10158649236133289;10158649205013289_10158649208393289;10158649205013289_10158649237598289;10158649205013289_10158649220443289;10158649205013289_10158649227723289;10158649205013289_10158649207983289;10158649205013289_10158649228798289;10158649205013289_10158649235473289;10158649205013289_10158649213138289;10158649205013289_10158649236268289;10158649205013289_10158649227473289;10158649205013289_10158649210423289;10158649205013289_10158649243253289;10158649205013289_10158649235033289;10158649205013289_10158649206993289;10158649205013289_10158649225983289;10158649205013289_10158649212633289;10158649205013289_10158649222528289;10158649205013289_10158649239863289;10158649205013289_10158649242618289;10158649205013289_10158649223063289;10158649205013289_10158649216338289;10158649205013289_10158649234458289;10158649205013289_10158649212488289;10158649205013289_10158649216303289", "w_totalEngs": 0.34}, "42": {"likes": 36, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 17, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 47, "message": "It's not about prayer times or prayer spaces -- Amazon has already has Muslim prayer spaces -- it's to enforce the principle that wherever Islamic law and American customs; practices; etc.conflict; it's the American side that must give way.", "SADs": 3, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 88, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDe2Lmnr9epeBUu&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Famazon-massive-prayin-.jpg&_nc_hash=AQAQyldqPO6Nb70q", "age_in_sec": 3179, "WOWs": 8, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/muslims-sue-amazon.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 68, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158027216437439", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD7wbopIC7HInVS&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Famazon-massive-prayin-.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCbeIaQa88mWz7A", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:07:04", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 267, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "10158027216437439_10158027290597439;10158027216437439_10158027271812439;10158027216437439_10158027281727439;10158027216437439_10158027245292439;10158027216437439_10158027247107439;10158027216437439_10158027266947439;10158027216437439_10158027307472439;10158027216437439_10158027239502439;10158027216437439_10158027270147439;10158027216437439_10158027230487439;10158027216437439_10158027295817439;10158027216437439_10158027336477439;10158027216437439_10158027271792439;10158027216437439_10158027264352439;10158027216437439_10158027254842439;10158027216437439_10158027273997439;10158027216437439_10158027265727439;10158027216437439_10158027219852439;10158027216437439_10158027260467439;10158027216437439_10158027266757439;10158027216437439_10158027240457439;10158027216437439_10158027341667439;10158027216437439_10158027287902439;10158027216437439_10158027306157439;10158027216437439_10158027343977439", "w_totalEngs": 0.08}, "126": {"likes": 1, "publisher_ID": "DefendEvropa", "HAHAs": 10, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 12, "message": "Director of UN Migration Organization says Europeans MUST change the negative perception about migrants", "SADs": 0, "publisher_name": "defendevropa.com", "ANGRYs": 30, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD7mFtk1MQdK0fb&url=https%3A%2F%2Fwww.defendevropa.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2F2018-10-11-iom-generaldirektor-data.jpg&_nc_hash=AQABaPwSinrvtpNY", "age_in_sec": 2428, "WOWs": 0, "publisher_website": "defendevropa.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.defendevropa.com/2019/news/director-of-un-migration-organization-says-europeans-must-change-the-negative-perception-about-migrants/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 10, "newsType": "junk", "post_ID": "357632747939543_811774819191998", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCDJS2Yj5pDU2b4&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.defendevropa.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2F2018-10-11-iom-generaldirektor-data.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBgPMs_ppYFcwas", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:19:35", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 63, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "811774819191998_811777102525103;811774819191998_811776349191845;811774819191998_811782499191230;811774819191998_811783319191148;811774819191998_811785202524293;811774819191998_811785162524297;811774819191998_811781525857994;811774819191998_811783539191126;811774819191998_811779312524882;811774819191998_811785492524264;811774819191998_811778625858284", "w_totalEngs": 0.03}, "209": {"likes": 2, "publisher_ID": "lettoquotidiano.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "Una bellissima notizia ! <3", "SADs": 0, "publisher_name": "lettoquotidiano.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCYRV_7dpmINMEC&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FJasmine_Loredana-Lecciso_Al-Bano_gemelli.jpg&_nc_hash=AQDSCp2pS035zutS", "age_in_sec": 944, "WOWs": 2, "publisher_website": "lettoquotidiano.it", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.lettoquotidiano.it/jasmine-carrisi-gemellini-cani-albano/13974/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "77436268288_10158647029353289", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCmQRwmkqKmxmAX&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FJasmine_Loredana-Lecciso_Al-Bano_gemelli.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBbLgCh0xEpI1MR", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:44:18", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 7, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "10158647029353289_10158647033463289;10158647029353289_10158647038598289", "w_totalEngs": 0.01}, "72": {"likes": 5, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "HAHAs": 7, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 33, "message": "Dans un clip de douze secondes; six joueurs du PSG ont tenu \u00e0 souhaiter un bon ramadan aux musulmans. En arabe. Tour \u00e0 tour; chacun lance un \u00ab moubarak ramadan ! \u00bb aux comp\u00e9titeurs sur la ligne de d\u00e9part. Et que le meilleur gagne !  La formule qui accompagne les moments festifs tels que \u00ab Bon anniversaire \u00bb ou \u00ab Bonnes vacances \u00bb se voit; dans ce cas de figure islamique; r\u00e9serv\u00e9e \u00e0 une \u00e9preuve.", "SADs": 0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "ANGRYs": 49, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQANa3dtQpJL5i4o&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fcapture-decran-2019-05-08-a-19-22-47.png&_nc_hash=AQB3nsm4Baysz_t_", "age_in_sec": 2059, "WOWs": 0, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.bvoltaire.fr/les-joueurs-psg-en-plein-ramadan-ou-presque/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 17, "newsType": "junk", "post_ID": "383827521682613_2183529611712386", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAStrYo62lX3VdB&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fcapture-decran-2019-05-08-a-19-22-47.png&cfs=1&_nc_hash=AQCw6sPvUmlfPbGI", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:25:43", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 111, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2183529611712386_2183558205042860;2183529611712386_2183553781709969;2183529611712386_2183559668376047;2183529611712386_2183545591710788;2183529611712386_2183564181708929;2183529611712386_2183537345044946;2183529611712386_2183542448377769;2183529611712386_2183539641711383;2183529611712386_2183531061712241;2183529611712386_2183534025045278;2183529611712386_2183534065045274;2183529611712386_2183536341711713;2183529611712386_2183547775043903;2183529611712386_2183563558375658;2183529611712386_2183549138377100;2183529611712386_2183559688376045;2183529611712386_2183564815042199;2183529611712386_2183535145045166;2183529611712386_2183546721710675;2183529611712386_2183558161709531;2183529611712386_2183547271710620;2183529611712386_2183535771711770;2183529611712386_2183557415042939;2183529611712386_2183547858377228;2183529611712386_2183553741709973", "w_totalEngs": 0.05}, "236": {"likes": 1, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 5, "message": "Lata mijaj\u0105; a ona wci\u0105\u017c robi piorunuj\u0105ce wra\u017cenie :star-struck:", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD6e5Tnd_kGluLy&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86541%2Fc%2Fzenek-martyniuk-danusia-featured.jpg&_nc_hash=AQBr61X2BgA9-eU6", "age_in_sec": 1487, "WOWs": 1, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/zenek-martyniuk-mlodszy-od-zony-0805192/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233504344004761", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAYpsAFoFsaMUTO&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86541%2Fc%2Fzenek-martyniuk-danusia-featured.jpg&cfs=1&sx=402&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQCQfvnUFHki7aTU", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:35:15", "LOVEs": 4, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 12, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2335043440047616_2335047123380581;2335043440047616_2335048503380443;2335043440047616_2335046120047348;2335043440047616_2335045016714125", "w_totalEngs": 0.01}, "24": {"likes": 98, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 22:00:02", "lang": null, "comments": 20, "message": "There is no such thing as 'Good' Islam vs 'Bad' Islam. There are active Muslims and there are passive Muslims; the faithful and the unfaithful; the submitted and the un-submitted in Islam; but there is no obvious way to tell the difference between them....", "SADs": 0, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDrJzTtTb0gthQw&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmuslim-roulette.jpg&_nc_hash=AQAeXOM_r3siMi3I", "age_in_sec": 1678, "WOWs": 3, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.06, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/muslim-roulette.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": null, "shares": 54, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158027436262439", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDuKNbhMcpg9knE&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmuslim-roulette.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBb7Og4_JGiL6Nz", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 21:32:04", "LOVEs": 4, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 179, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "10158027436262439_10158027463582439;10158027436262439_10158027460992439;10158027436262439_10158027463827439;10158027436262439_10158027475057439;10158027436262439_10158027483887439;10158027436262439_10158027450467439;10158027436262439_10158027473427439;10158027436262439_10158027479507439;10158027436262439_10158027476367439;10158027436262439_10158027438287439;10158027436262439_10158027477977439;10158027436262439_10158027449742439;10158027436262439_10158027449467439;10158027436262439_10158027488492439;10158027436262439_10158027457927439;10158027436262439_10158027450472439;10158027436262439_10158027459957439;10158027436262439_10158027480492439;10158027436262439_10158027491092439", "w_totalEngs": 0.11}, "74": {"likes": 17, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 3, "message": "Katarzyna #G\u00f3jska: Europejski Donald Tusk i ch\u00f3r celebryt\u00f3w przekonuj\u0105; \u017ce t\u0119cza to te\u017c symbol przymierza z Bogiem. Prawda jest taka; \u017ce dzia\u0142aczka LGBT i KOD sprofanowa\u0142a \u015awi\u0119ty dla milion\u00f3w Polak\u00f3w wizerunek. To nie sztuka tylko pr\u00f3ba prymitywnego wywo\u0142ania skandalu!  #WPunkt", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/58469923_2391887934165651_3312808988092923904_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=60b11f1f067234f86e6ddb582963e993&oe=5D5F64C0", "age_in_sec": 519, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/RepublikaTV/videos/2391884544165990/", "w_numHAHA": null, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559408154124738", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/58469923_2391887934165651_3312808988092923904_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=136100f647c4ceff85fb68058a9ad868&oe=5D6A8C86", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:51:23", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 25, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2559408154124738_2559416407457246;2559408154124738_2559413560790864;2559408154124738_2559412047457682", "w_totalEngs": 0.05}, "106": {"likes": 56, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 4, "message": "Secondo voi Raimo e i Wu Ming hanno mai letto un libro di Altaforte Edizioni prima di condannarlo? Ne dubitiamo. Nel dubbio; glieli riassumiamo noi", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA_zxvI9kEmN9Jb&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fcollage-5.jpg&_nc_hash=AQC-YBFYk1dpQPeH", "age_in_sec": 1886, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cultura/libri-maledetti-altaforte-censori-sinistra-117156/", "w_numHAHA": null, "shares": 14, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325442574178675", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCj2cp71tn3RZib&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fcollage-5.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDpAuyOyOhyl0K6", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:28:37", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 74, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2325442574178675_2325479730841626;2325442574178675_2325476497508616;2325442574178675_2325464057509860;2325442574178675_2325451040844495", "w_totalEngs": 0.04}, "104": {"likes": 90, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "Salvini condanna la censura contro Altaforte; esclusa dal Salone del libro di Torino: \"Pericolosissimi i compagni democratici. Alle idee si risponde con le idee\"", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDEqyz3D3FI8Icd&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-4.jpg&_nc_hash=AQBLGJoBX_dueqTz", "age_in_sec": 3302, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/primo-piano/altaforte-salvini-pericolosi-processi-idee-compagni-democratici-117147/", "w_numHAHA": null, "shares": 20, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325318630857736", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDGvi5A0x_8bywR&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-4.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQACsOlVPnP1xomr", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:05:00", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 116, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2325318630857736_2325402617516004;2325318630857736_2325399967516269;2325318630857736_2325399670849632;2325318630857736_2325372340852365", "w_totalEngs": 0.04}, "184": {"likes": 43, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 11, "message": "Sellin o Podle\u015bnej: Mamy do czynienia z zawodow\u0105 prowokatork\u0105; kt\u00f3ra jest znana z r\u00f3\u017cnych innych sytuacji o podobnym charakterze", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAuA4ZzbsXNhogl&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F509%2F59302575ad1d4a9f98c2ee5af23bbb0e.jpeg&_nc_hash=AQCqLRcxH__rm2p7", "age_in_sec": 3256, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445833-sellin-o-podlesnej-to-zawodowa-prowokatorka", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 8, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2703711306337222", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB1oUYXoIQlsTJr&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F509%2F59302575ad1d4a9f98c2ee5af23bbb0e.jpeg&cfs=1&sx=142&sy=0&sw=509&sh=509&_nc_hash=AQAOuTsMNRSa-4S4", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:05:46", "LOVEs": 5, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 69, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2703711306337222_2703728979668788;2703711306337222_2703732463001773;2703711306337222_2703737723001247;2703711306337222_2703736516334701;2703711306337222_2703775342997485;2703711306337222_2703772239664462;2703711306337222_2703779112997108;2703711306337222_2703716173003402;2703711306337222_2703718833003136;2703711306337222_2703747113000308;2703711306337222_2703758346332518", "w_totalEngs": 0.02}, "191": {"likes": 0, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Wymy\u015blili sobie problem i b\u0119d\u0105 z nim walczy\u0107 maszeruj\u0105c", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 4, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDIkMg9ao2CrlbQ&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574020451d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3723775a801e395520dec9a9814a86e5e4d.jpg&_nc_hash=AQDLILQzApMb-k75", "age_in_sec": 457, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270565-wymyslili-sobie-problem-i-beda-z-nim-walczyc-maszerujac-kto-wesprze-szeregi-koalicji-europejskiej", "w_numHAHA": null, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227588243962630", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB9S2IOambKWa5B&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574020451d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3723775a801e395520dec9a9814a86e5e4d.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDipvjvXglvk2in", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:52:25", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 7, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2227588243962630_2227593710628750", "w_totalEngs": 0.02}, "93": {"likes": 8, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 24, "message": "Would a Juncker intervention have helped or hindered Brexit?", "SADs": 0, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 17, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC8bIMS9_uPg1y7&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FGettyImages-1141877788-e1557309825940-640x335.jpg&_nc_hash=AQCyiKfNZ2T9P9da", "age_in_sec": 1676, "WOWs": 2, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/08/juncker-eu-interfered-brexit-lies/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234487724908181", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAef0mZa6EEIiCd&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FGettyImages-1141877788-e1557309825940-640x335.jpg&cfs=1&sx=86&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQDdthdS4qTvkSGc", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:32:06", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 60, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2344877249081815_2344886155747591;2344877249081815_2344885625747644;2344877249081815_2344890949080445;2344877249081815_2344890869080453;2344877249081815_2344878765748330;2344877249081815_2344885632414310;2344877249081815_2344879775748229;2344877249081815_2344886292414244;2344877249081815_2344880255748181;2344877249081815_2344880545748152;2344877249081815_2344884922414381;2344877249081815_2344888315747375;2344877249081815_2344881075748099;2344877249081815_2344879312414942;2344877249081815_2344881455748061;2344877249081815_2344883309081209;2344877249081815_2344890665747140;2344877249081815_2344878102415063;2344877249081815_2344888872413986;2344877249081815_2344885605747646;2344877249081815_2344884189081121;2344877249081815_2344884135747793;2344877249081815_2344886395747567", "w_totalEngs": 0.04}, "153": {"likes": 8, "publisher_ID": "informazionequotidiana", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "", "SADs": 0, "publisher_name": "infosannio.wordpress.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB_uwqyJl2hIyhV&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fmilano-1.jpg%3Fw%3D1200&_nc_hash=AQCM9Ji_OxAMwbZW", "age_in_sec": 793, "WOWs": 0, "publisher_website": "infosannio.wordpress.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://infosannio.wordpress.com/2019/05/08/arresti-in-lombardia-e-calabria-il-regionalismo-e-un-fallimento-e-chi-vuole-piu-poteri-alle-regioni-e-un-folle/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "206500426063305_2374347622611897", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCtseH-sVZETv1E&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Fmilano-1.jpg%3Fw%3D1200&cfs=1&_nc_hash=AQA5eA1DDciK8-BE", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:46:49", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 15, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2374347622611897_2374362719277054;2374347622611897_2374360635943929", "w_totalEngs": 0.02}, "38": {"likes": 3, "publisher_ID": "samnytt", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": ":backhand_index_pointing_right: \"Islamistisk busschauff\u00f6r\" i Paris nekade kvinna att \u00e5ka med \u2013 hade kort kjol. \"T\u00e4nk p\u00e5 att kl\u00e4 er ordentligt\".  Bussf\u00f6retaget anst\u00e4ller islamister f\u00f6r att slippa stenkastning i no-go-zoner. :backhand_index_pointing_down:", "SADs": 0, "publisher_name": "samnytt.se", "ANGRYs": 21, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBvua6D5j9U1YhD&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FBUss.jpg&_nc_hash=AQDHiQfZ6PT-Eo-y", "age_in_sec": 374, "WOWs": 2, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.01, "link": "https://samnytt.se/islamistisk-busschauffor-i-paris-nekade-kvinna-att-aka-med-hade-kort-kjol/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 6, "newsType": "junk", "post_ID": "1916606461940878_228659329160885", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDcLL9LUNplfk8B&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FBUss.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBjmBtsDXf7n9SK", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:53:48", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.06, "totalEngs": 35, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2286593291608858_2286596634941857;2286593291608858_2286595714941949", "w_totalEngs": 0.09}, "189": {"likes": 41, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 11, "message": "Wa\u017cne przypomnienie prawa polskiego. Dla wszystkich kt\u00f3rzy chc\u0105 obra\u017ca\u0107 miliony Polak\u00f3w", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD8rjcz7nvPufmB&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-9_o_11.53.01.png&_nc_hash=AQA2y4NlNHymXJUH", "age_in_sec": 3477, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/dr-zych-obraza-uczuc-religijnych-podlega-karze,79766.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 10, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560375520694668", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA-mlD8J-5OxWxR&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-9_o_11.53.01.png&cfs=1&_nc_hash=AQDJDJPSedoxbdiL", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:02:05", "LOVEs": 8, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 73, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2560375520694668_2560390077359879;2560375520694668_2560399254025628;2560375520694668_2560402074025346;2560375520694668_2560400004025553;2560375520694668_2560386874026866;2560375520694668_2560381990694021;2560375520694668_2560383934027160;2560375520694668_2560383174027236;2560375520694668_2560398907358996;2560375520694668_2560381084027445;2560375520694668_2560377597361127", "w_totalEngs": 0.02}, "201": {"likes": 40, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "Klub motocyklowy Nocne Wilki znani s\u0105 ze swoich skrajnie nacjonalistycznych pogl\u0105d\u00f3w czy otwartego popierania zbrojnych dzia\u0142a\u0144 Federacji Rosyjskiej na Ukrainie. Odbywaj\u0105 obecnie przejazd przez kraje Europy. Zobacz; jak ugo\u015bcili ich Czesi!", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDGBlELWvM-IyhH&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fnocne_wilki_2.jpeg&_nc_hash=AQDhSZZ5eFcugnba", "age_in_sec": 2492, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/nocne-wilki-zawitaly-w-czechach-jakiego-przyjecia-sie-doczekaly-sasiedzi-chapeau-bas,79776.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 11, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560621370670083", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDZvWdC34zj52CY&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fnocne_wilki_2.jpeg&cfs=1&_nc_hash=AQArYjJsH2QgteS3", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:18:30", "LOVEs": 6, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 62, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2560621370670083_2560677510664469;2560621370670083_2560679980664222;2560621370670083_2560637314001822;2560621370670083_2560646394000914", "w_totalEngs": 0.02}, "35": {"likes": 104, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 11, "message": "Processo Raggi; le motivazioni: la sindaca di Roma fu vittima di un raggiro ordito dai fratelli Marra. A novembre fu assolta dall'accusa di falso.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCjXZwALDYyVv9K&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1217331-e1557339930433.jpg&_nc_hash=AQBYHShpwzwSFvSA", "age_in_sec": 1890, "WOWs": 1, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.06, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/processo-raggi-le-motivazioni-la-sindaca-di-roma-fu-vittima-di-un-raggiro-ordito-dai-fratelli-marra/#.XNMfQxAVwPY.twitter", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 43, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2219349334811554", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDmdVK9WqJBPCwA&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1217331-e1557339930433.jpg&cfs=1&sx=236&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQC6RtyHljNAL1Hc", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:28:33", "LOVEs": 7, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 168, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2219349334811554_2219352824811205;2219349334811554_2219378551475299;2219349334811554_2219384874808000;2219349334811554_2219371191476035;2219349334811554_2219368784809609;2219349334811554_2219361224810365;2219349334811554_2219375634808924;2219349334811554_2219356694810818;2219349334811554_2219360538143767;2219349334811554_2219361588143662;2219349334811554_2219354924810995", "w_totalEngs": 0.09}, "73": {"likes": 27, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 3, "message": "Storico record per l'aperitivo preferito dagli italiani", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAzt9x8n_VR8MvW&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FCampari-il-titolo-tocca-il-massimo-storico-in-Borsa-1.jpg&_nc_hash=AQAXtcuQE39JfIwB", "age_in_sec": 801, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/economia/campari-il-titolo-tocca-il-massimo-storico-in-borsa-117054/", "w_numHAHA": null, "shares": 11, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2324263364296596", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCkM67edjSwA_f3&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FCampari-il-titolo-tocca-il-massimo-storico-in-Borsa-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB7SK1VnaZW9HIF", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:46:41", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 44, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2324263364296596_2324288920960707;2324263364296596_2324285614294371;2324263364296596_2324282417628024", "w_totalEngs": 0.05}, "39": {"likes": 56, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 20, "message": "Bloody tyrant. Obama;s \"most trusted;\" \"favorite\" foreign leader.", "SADs": 2, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 99, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCQ0VfOECNHUJRY&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-08-at-7.04.32-PM.png&_nc_hash=AQBk8MHEtBDF-UDh", "age_in_sec": 3359, "WOWs": 24, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": 0.01, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/turkey-cancels-istanbul-election-won-by-erdogans-opposition.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 102, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158029338817439", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDbeQ3OpjdOwo1A&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-08-at-7.04.32-PM.png&cfs=1&_nc_hash=AQDAzwsfvlcQax8W", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:04:04", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 308, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "10158029338817439_10158029376252439;10158029338817439_10158029354862439;10158029338817439_10158029425292439;10158029338817439_10158029432177439;10158029338817439_10158029365752439;10158029338817439_10158029436432439;10158029338817439_10158029393637439;10158029338817439_10158029376647439;10158029338817439_10158029362512439;10158029338817439_10158029394642439;10158029338817439_10158029348382439;10158029338817439_10158029347602439;10158029338817439_10158029410717439;10158029338817439_10158029344417439;10158029338817439_10158029383442439;10158029338817439_10158029357622439;10158029338817439_10158029357407439;10158029338817439_10158029344257439;10158029338817439_10158029407777439", "w_totalEngs": 0.09}, "174": {"likes": 6, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 06:00:02", "lang": null, "comments": 7, "message": "GPC: Nagonka na katolik\u00f3w si\u0119 rozkr\u0119ca #wiemlepiej", "SADs": 3, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 31, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBLZb_KD8UOm4i4&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fd5p2cvowwaazn0r_1_1.png&_nc_hash=AQCtVfg7-4S2Tvhr", "age_in_sec": 2531, "WOWs": 1, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://telewizjarepublika.pl/gpc-nagonka-na-katolikow-sie-rozkreca,79754.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 9, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560075734057980", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAh0EGt8K3gC3g9&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fd5p2cvowwaazn0r_1_1.png&cfs=1&_nc_hash=AQDBxRAS_qIptcTQ", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 05:17:51", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 58, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2560075734057980_2560112294054324;2560075734057980_2560107624054791;2560075734057980_2560083550723865;2560075734057980_2560088284056725;2560075734057980_2560098994055654;2560075734057980_2560084907390396;2560075734057980_2560085357390351", "w_totalEngs": 0.02}, "68": {"likes": 30, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "HAHAs": 17, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 0, "message": "Pierre Desproges aurait eu 80 ans aujourd'hui. Et comme l'in\u00e9narrable BHL se produit sur sc\u00e8ne; nous avions trouv\u00e9 cet extrait plus que pertinent. #RireDeToutMaisPasAvecToutLeMonde", "SADs": 0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.13418-10/59144914_2178619222222491_326893207893835776_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=bd0425b5fef5c8fa47ef81e2d75b9a3e&oe=5D64C9D2", "age_in_sec": 1377, "WOWs": 0, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/bvoltaire.fr/videos/454682875343615/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 29, "newsType": "junk", "post_ID": "383827521682613_2184758714922809", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.13418-10/s130x130/59144914_2178619222222491_326893207893835776_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=8b38087dea40970be38765e57e823c8e&oe=5D5E3A88", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:37:06", "LOVEs": 11, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 87, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.06}, "30": {"likes": 7, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 20, "message": "Dzisiaj; w czasie uroczysto\u015bci z okazji 74. rocznicy zako\u0144czenia drugiej wojny \u015bwiatowej wiceprezydent Gda\u0144ska Piotr Grzelak dopu\u015bci\u0142 si\u0119 skandalicznego por\u00f3wnania.", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 38, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDe08rr3lhpS7jT&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573398581d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3726156621d95d193f3de5a4580ceaf251f.jpg&_nc_hash=AQDMvk9QcawB2fNF", "age_in_sec": 779, "WOWs": 2, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270534-wiceprezydent-gdanska-rewiduje-historie-zle-slowo-polaka-przyczyna-ii-wojny-swiatowej", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 10, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226549144066540", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB0cZ3S6pTxfSnQ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573398581d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3726156621d95d193f3de5a4580ceaf251f.jpg&cfs=1&sx=219&sy=0&sw=430&sh=430&_nc_hash=AQAuGsSaCwKw0d6d", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:47:04", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.05, "totalEngs": 78, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "2226549144066540_2226550840733037;2226549144066540_2226550917399696;2226549144066540_2226551977399590;2226549144066540_2226552194066235;2226549144066540_2226552364066218;2226549144066540_2226552867399501;2226549144066540_2226554897399298;2226549144066540_2226555027399285;2226549144066540_2226556450732476;2226549144066540_2226556520732469;2226549144066540_2226557634065691;2226549144066540_2226557727399015;2226549144066540_2226558637398924;2226549144066540_2226559660732155;2226549144066540_2226560564065398;2226549144066540_2226560940732027;2226549144066540_2226561320731989;2226549144066540_2226563517398436;2226549144066540_2226564140731707", "w_totalEngs": 0.1}, "115": {"likes": 5, "publisher_ID": "DefendEvropa", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Finland: Man arrested on suspicion of sexually harassing 40 underage girls", "SADs": 0, "publisher_name": "defendevropa.com", "ANGRYs": 14, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCgtD3Y87BcG0kp&url=https%3A%2F%2Fwww.defendevropa.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F06%2FGrooming001.jpg&_nc_hash=AQBzDXpxHArJk320", "age_in_sec": 1348, "WOWs": 0, "publisher_website": "defendevropa.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.defendevropa.com/2019/news/finland-man-arrested-on-suspicion-of-sexually-harassing-40-underage-girls/", "w_numHAHA": null, "shares": 17, "newsType": "junk", "post_ID": "357632747939543_811705875865559", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBJTwcHscWokZkj&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.defendevropa.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F06%2FGrooming001.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDEn2nU066VTKL6", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:37:34", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 36, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.03}, "90": {"likes": 27, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "UWAGA! Adam Borowski apeluje o jedno\u015b\u0107 Klub\u00f3w Gazety Polskiej [WIDEO]", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC12Sp4R_V3ZSyc&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-8_o_19.38.09.png&_nc_hash=AQDxncqH6JP60vvi", "age_in_sec": 948, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/uwaga-adam-borowski-apeluje-o-jednosc-klubow-gazety-polskiej-wideo,79745.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559249977473889", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDASrtd1lCDwzMv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-8_o_19.38.09.png&cfs=1&_nc_hash=AQC0Qh5xII3ExuZm", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:44:14", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 40, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2559249977473889_2559257314139822;2559249977473889_2559251634140390;2559249977473889_2559261837472703;2559249977473889_2559253950806825", "w_totalEngs": 0.04}, "165": {"likes": 5, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Ataki na Ko\u015bci\u00f3\u0142 maj\u0105 \"cel jest dok\u0142adnie taki sam; jak za komuny\".", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBrjpk-_GUgEtMm&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573440531d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372f4ba37dcfd5055c4071a5e367a707b5f.jpg&_nc_hash=AQDSgzbmVKDNeiE0", "age_in_sec": 274, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270549-jaki-jest-cel-atakow-na-kosciol-prof-legutko-nie-ma-watpliwosci-jak-za-komuny", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226628064058648", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC7GIlAQVBQJSUR&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573440531d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372f4ba37dcfd5055c4071a5e367a707b5f.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQANA7i058uNJUP6", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:55:28", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 5, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.02}, "136": {"likes": 13, "publisher_ID": "wsensiepl", "HAHAs": 13, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 35, "message": "Specjalny wys\u0142annik rz\u0105du Stan\u00f3w Zjednoczonych przyjecha\u0142 do Warszawy; aby \"przekaza\u0107 pozdrowienia od Pompeo oraz prezydenta Donalda Trumpa; kt\u00f3ry jest prawdziwym przyjacielem Polski\"; ale tak\u017ce rozwia\u0107 nieporozumienia wok\u00f3\u0142 ameryka\u0144skiej ustawy JUST Act.", "SADs": 0, "publisher_name": "wsensie.pl", "ANGRYs": 17, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD0kYZUXAtFcTMD&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Felan_carr.jpg&_nc_hash=AQA0Yushj5uHQJAa", "age_in_sec": 2937, "WOWs": 1, "publisher_website": "wsensie.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wsensie.pl/polska/32538-wyslannik-usa-w-warszawie-to-polska-bedzie-decydowac-w-jaki-sposob-rozwiaze-problem-mienia-ofiar-holocaustu", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 22, "newsType": "junk", "post_ID": "663398733780136_2169106619875999", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCHRCWrDaQEnw3c&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Felan_carr.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDVYa6fHasmr855", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:11:05", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 101, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2169106619875999_2169112313208763;2169106619875999_2169153363204658;2169106619875999_2169147776538550;2169106619875999_2169138543206140;2169106619875999_2169142426539085;2169106619875999_2169141353205859;2169106619875999_2169122779874383;2169106619875999_2169140316539296;2169106619875999_2169123363207658;2169106619875999_2169131816540146;2169106619875999_2169130333206961;2169106619875999_2169122699874391;2169106619875999_2169125226540805;2169106619875999_2169124329874228;2169106619875999_2169126313207363;2169106619875999_2169122463207748;2169106619875999_2169123419874319;2169106619875999_2169117049874956;2169106619875999_2169134366539891;2169106619875999_2169117999874861;2169106619875999_2169131303206864;2169106619875999_2169129926540335;2169106619875999_2169133889873272;2169106619875999_2169127129873948;2169106619875999_2169117533208241", "w_totalEngs": 0.03}, "131": {"likes": 9, "publisher_ID": "173052046084636", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 08:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "https://www.kontrowersje.net/ostatnie_lata_da_y_polakowi_poczucie_bezpiecze_stwa_i_godno_ci_dlatego_niemiec_bankrutuje", "SADs": 0, "publisher_name": "kontrowersje.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCK6Pj5bX8S--j6&url=https%3A%2F%2Fwww.kontrowersje.net%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_1170x660%2Fpublic%2F9325711.jpg%3Fitok%3DY79JTo23&_nc_hash=AQDE_9gHr0yJLAJC", "age_in_sec": 797, "WOWs": 0, "publisher_website": "kontrowersje.net", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.kontrowersje.net/ostatnie_lata_da_y_polakowi_poczucie_bezpiecze_stwa_i_godno_ci_dlatego_niemiec_bankrutuje", "w_numHAHA": null, "shares": 11, "newsType": "junk", "post_ID": "173052046084636_2414584621931356", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQALysYFYF8FiJn-&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.kontrowersje.net%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_1170x660%2Fpublic%2F9325711.jpg%3Fitok%3DY79JTo23&cfs=1&_nc_hash=AQAoEhvm0lFkbeKz", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 07:46:45", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 25, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2414584621931356_2414594471930371;2414584621931356_2414587531931065", "w_totalEngs": 0.03}, "207": {"likes": 20, "publisher_ID": "tvlibertes", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": ":movie_camera: Le Zoom avec Thibaut de La Tocnaye : le vrai choix souverainiste Thibaut de La Tocnaye; personnalit\u00e9 historique du Rassemblement National; dresse le tableau de l'impasse \u00e9conomique et sociale dans laquelle se retrouve aujourd'hui la France.", "SADs": 0, "publisher_name": "tvlibertes.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA9Ngevo3aXvdD2&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fzoom-tdlt-1.jpg&_nc_hash=AQDomqq5FE9Uv--B", "age_in_sec": 3448, "WOWs": 0, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.tvlibertes.com/le-zoom-avec-thibaut-de-la-tocnaye-le-vrai-choix-souverainiste", "w_numHAHA": null, "shares": 6, "newsType": "junk", "post_ID": "767452016616642_2705194196175738", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAgQy6d5Za8d9i9&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fzoom-tdlt-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBvMnx5Isp2JdM5", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:02:34", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 28, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "34": {"likes": 3, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 24, "message": "Jak zacz\u0119\u0142a si\u0119 II Wojna \u015awiatowa? Zast\u0119pca Dulkiewicz: \"Na pocz\u0105tku by\u0142o s\u0142owo (...) To z\u0142e s\u0142owo by\u0142o Polaka przeciwko innemu narodowi\"", "SADs": 1, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 36, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCangAIGbLHzPib&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F540%2Fe3a0a33a677c4e598260ca7cb8e32220.jpeg&_nc_hash=AQAPoh2OHumQ0qTQ", "age_in_sec": 893, "WOWs": 5, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.01, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445780-skandaliczne-slowa-zastepcy-dulkiewicz", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 10, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702301189811567", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAnRe2QSJ0nRlWx&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F540%2Fe3a0a33a677c4e598260ca7cb8e32220.jpeg&cfs=1&sx=107&sy=0&sw=540&sh=540&_nc_hash=AQDdfodJAA1ZwUJg", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:45:09", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 80, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "2702301189811567_2702313506477002;2702301189811567_2702308779810808;2702301189811567_2702319806476372;2702301189811567_2702318359809850;2702301189811567_2702317473143272;2702301189811567_2702325513142468;2702301189811567_2702325179809168;2702301189811567_2702318166476536;2702301189811567_2702321933142826;2702301189811567_2702324329809253;2702301189811567_2702323606475992;2702301189811567_2702321686476184;2702301189811567_2702323526476000;2702301189811567_2702320613142958;2702301189811567_2702320369809649;2702301189811567_2702322846476068;2702301189811567_2702308093144210;2702301189811567_2702317599809926;2702301189811567_2702314276476925;2702301189811567_2702310963143923;2702301189811567_2702306753144344;2702301189811567_2702317736476579;2702301189811567_2702308826477470;2702301189811567_2702308186477534", "w_totalEngs": 0.09}, "54": {"likes": 15, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 9, "message": "Zignorowali Alfiego Evansa - staj\u0105 w obronie Podle\u015bnej. Co si\u0119 sta\u0142o z Amnesty International?", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 8, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB-_qvOPLQSpL7t&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574060131d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3729bba090f0b4b2218a6c0f83ce5b846a7.jpg&_nc_hash=AQDlvIIXPi947CRU", "age_in_sec": 674, "WOWs": 3, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270608-zignorowali-alfiego-evansa-staja-w-obronie-podlesnej-co-sie-stalo-z-amnesty-international", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227657843955670", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCiiqZuzaYw0BPd&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574060131d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3729bba090f0b4b2218a6c0f83ce5b846a7.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDwn8TiQeZYRRc2", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:48:49", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 44, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2227657843955670_2227659773955477;2227657843955670_2227661277288660;2227657843955670_2227665670621554;2227657843955670_2227665870621534;2227657843955670_2227668160621305;2227657843955670_2227670153954439;2227657843955670_2227670770621044;2227657843955670_2227670840621037;2227657843955670_2227671373954317", "w_totalEngs": 0.07}, "29": {"likes": 43, "publisher_ID": "fdesouche", "HAHAs": 25, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 14, "message": "", "SADs": 1, "publisher_name": "fdesouche.com", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCXVXfohFcnQ08X&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FB7822751-2851-40A0-B781-1CB6E03992AC.jpeg&_nc_hash=AQC85A8YMG0c_cMW", "age_in_sec": 1084, "WOWs": 1, "publisher_website": "fdesouche.com", "w_numLIKE": 0.04, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://www.fdesouche.com/1203607-le-realisateur-damelie-poulain-jean-pierre-jeunet-dit-non-a-la-suite-parce-que-paris-est-moche-maintenant", "w_numHAHA": 0.02, "shares": 14, "newsType": "junk", "post_ID": "298195193543350_2659140710782108", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCLXlh3z2rq3jIn&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FB7822751-2851-40A0-B781-1CB6E03992AC.jpeg&cfs=1&_nc_hash=AQBeqLJ1DfgTEKOi", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:41:59", "LOVEs": 7, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 106, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2659140710782108_2659149854114527;2659140710782108_2659156387447207;2659140710782108_2659161164113396;2659140710782108_2659156560780523;2659140710782108_2659164007446445;2659140710782108_2659164764113036;2659140710782108_2659164707446375;2659140710782108_2659161227446723;2659140710782108_2659155104114002;2659140710782108_2659149694114543;2659140710782108_2659158027447043;2659140710782108_2659157974113715;2659140710782108_2659145860781593;2659140710782108_2659149887447857", "w_totalEngs": 0.1}, "36": {"likes": 79, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 17, "time_queried": "2019-05-09 08:00:02", "lang": null, "comments": 23, "message": "Persino la Polizia di Stato non ne pu\u00f2 pi\u00f9 delle frecciate supponenti del \"bardo cosmopolita\"", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 5, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBHNxzoG3WwbDVV&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.06.57.png&_nc_hash=AQBM3sZkTV0s8sLe", "age_in_sec": 1769, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.04, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/botta-e-risposta-saviano-polizia-siete-al-servizio-di-salvini-e-loro-che-pena-117072/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 32, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325124877543778", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA5SHdKh1CwzARm&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.06.57.png&cfs=1&_nc_hash=AQAJGT_Thf2REKsA", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 07:30:33", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 157, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2325124877543778_2325144410875158;2325124877543778_2325144364208496;2325124877543778_2325141834208749;2325124877543778_2325143344208598;2325124877543778_2325143180875281;2325124877543778_2325145520875047;2325124877543778_2325150477541218;2325124877543778_2325145217541744;2325124877543778_2325149280874671;2325124877543778_2325144680875131;2325124877543778_2325147047541561;2325124877543778_2325146264208306;2325124877543778_2325144524208480;2325124877543778_2325139427542323;2325124877543778_2325141587542107;2325124877543778_2325127300876869;2325124877543778_2325129240876675;2325124877543778_2325136890875910;2325124877543778_2325141970875402;2325124877543778_2325141504208782;2325124877543778_2325134584209474;2325124877543778_2325152364207696", "w_totalEngs": 0.09}, "9": {"likes": 63, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 67, "message": "The Democrat's poster girl.", "SADs": 2, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 190, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAdNidrDwHrepIS&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F03%2FScreen-Shot-2019-03-25-at-5.59.31-PM.png&_nc_hash=AQCu7evsgjgnUbeJ", "age_in_sec": 3198, "WOWs": 9, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/ilhan-omar-support-beheading.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 184, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158026653352439", "w_numSHARES": 0.06, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCMGs0wrCnYhdOJ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F03%2FScreen-Shot-2019-03-25-at-5.59.31-PM.png&cfs=1&sx=220&sy=0&sw=584&sh=584&_nc_hash=AQAXF_Uqbtof3JJu", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:06:44", "LOVEs": 1, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.06, "totalEngs": 517, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "10158026653352439_10158026729072439;10158026653352439_10158026789252439;10158026653352439_10158026684037439;10158026653352439_10158026676887439;10158026653352439_10158026655167439;10158026653352439_10158026676987439;10158026653352439_10158026675767439;10158026653352439_10158026662262439;10158026653352439_10158026685812439;10158026653352439_10158026786927439;10158026653352439_10158026729907439;10158026653352439_10158026659657439;10158026653352439_10158026700047439;10158026653352439_10158026742302439;10158026653352439_10158026737367439;10158026653352439_10158026771287439;10158026653352439_10158026734797439;10158026653352439_10158026692057439;10158026653352439_10158026702657439;10158026653352439_10158026705207439;10158026653352439_10158026706707439;10158026653352439_10158026712847439;10158026653352439_10158026753197439;10158026653352439_10158026696617439;10158026653352439_10158026711837439", "w_totalEngs": 0.16}, "78": {"likes": 15, "publisher_ID": "wsensiepl", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 1, "message": "Znany podr\u00f3\u017cnik i publicysta sk\u0142ada jasn\u0105 deklaracj\u0119 i wyja\u015bnia; dlaczego odda g\u0142os na Konfederacj\u0119. Co o tym my\u015blicie?", "SADs": 0, "publisher_name": "wsensie.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDRdw-ySCNQkoiO&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Fwojciech_cejrowski.jpg&_nc_hash=AQDMQV-iYhxVR17t", "age_in_sec": 392, "WOWs": 0, "publisher_website": "wsensie.pl", "w_numLIKE": 0.04, "w_numWOW": null, "link": "https://wsensie.pl/polska/32539-cejrowski-gdybym-musial-glosowac-dzisiaj-to-na-konfederacje", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "663398733780136_2169035173216477", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAweN4fBRKvmW55&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwsensie.pl%2Fimages%2FPawe%C5%82%2Fwojciech_cejrowski.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDGmco24dLHNdEx", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:53:31", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 19, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2169035173216477_2169039236549404", "w_totalEngs": 0.05}, "120": {"likes": 1, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Paris Taxi Drivers Avoiding Migrant Areas so Not to Shock Tourists", "SADs": 0, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDzY5cBhV2acxEP&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2017%2F05%2Frsz_GettyImages-670368238.jpg&_nc_hash=AQCGrRE3875z1RWG", "age_in_sec": 185, "WOWs": 2, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.01, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/08/paris-taxis-avoiding-migrant-areas-to-not-shock-tourists/", "w_numHAHA": 0.02, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234489001241387", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAD3iizsrg8vssp&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2017%2F05%2Frsz_GettyImages-670368238.jpg&cfs=1&sx=65&sy=0&sw=480&sh=480&_nc_hash=AQBplKJbhTkrLOnH", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:56:57", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 6, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.03}, "128": {"likes": 9, "publisher_ID": "davidbergerblog", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 11, "message": "Jubel bei der \"Bild\" \u00fcber das neue Familienmodell in Deutschland", "SADs": 2, "publisher_name": "philosophia-perennis.com", "ANGRYs": 48, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB1oc7oeE5f9iMD&url=https%3A%2F%2Fi1.wp.com%2Fphilosophia-perennis.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FD6Di-EBWwAAdlbo.jpg%3Ffit%3D1200%252C900%26ssl%3D1&_nc_hash=AQDKTJDnva8api0E", "age_in_sec": 3231, "WOWs": 1, "publisher_website": "philosophia-perennis.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://philosophia-perennis.com/2019/05/09/drei-frauen-13-kinder-und-mindestens-3800-euro-vom-steuerzahler/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 22, "newsType": "junk", "post_ID": "1758790991028057_229996052024443", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQApuQPf4wbD0beW&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi1.wp.com%2Fphilosophia-perennis.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FD6Di-EBWwAAdlbo.jpg%3Ffit%3D1200%252C900%26ssl%3D1&cfs=1&sx=67&sy=0&sw=900&sh=900&_nc_hash=AQACrcJSGqreKoZH", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:06:12", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 94, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2299960520244432_2299964183577399;2299960520244432_2299966290243855;2299960520244432_2299977040242780;2299960520244432_2299966023577215;2299960520244432_2299980433575774;2299960520244432_2299969450243539;2299960520244432_2299975316909619;2299960520244432_2299971086910042;2299960520244432_2299964756910675", "w_totalEngs": 0.03}, "235": {"likes": 13, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 3, "message": "Kardyna\u0142 Dziwisz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do lewicowej inicjatywy", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCs11wfgHVw3ohr&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573423601d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3724935ed3ceb8411d450430c81fb119b8e.jpg&_nc_hash=AQCAHsyG0MtofLjp", "age_in_sec": 3064, "WOWs": 2, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270527-kardynal-dziwisz-odniosl-sie-do-lewicowej-inicjatywy-nieporozumienie", "w_numHAHA": 0.0, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226575487397239", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD75cIpMOEeGrdl&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573423601d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3724935ed3ceb8411d450430c81fb119b8e.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAQrG4axE5pfmfu", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:08:58", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 21, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2226575487397239_2226588840729237;2226575487397239_2226589697395818;2226575487397239_2226622504059204", "w_totalEngs": 0.01}, "214": {"likes": 1, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Sophie Cluzel; secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9e des Personnes handicap\u00e9es; r\u00e9agit pour Boulevard Voltaire \u00e0 l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Jean Vanier; le fondateur de l'Arche.  https://www.youtube.com/watch?v=gED9exAlEHk&=&feature=youtu.be", "SADs": 0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDWhHmztLCkOX_C&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fsophiecluzel.png&_nc_hash=AQDPxs1alVuoQ5bN", "age_in_sec": 768, "WOWs": 0, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.bvoltaire.fr/sophie-cluzel-jean-vanier-etait-un-immense-humaniste-qui-a-su-oeuvrer-pour-ce-vivre-ensemble-au-coeur-de-la-cite/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "383827521682613_2183553885043292", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCCypEbeKneBfog&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fsophiecluzel.png&cfs=1&sx=46&sy=0&sw=426&sh=426&_nc_hash=AQAL9kfK2R-hM6BF", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:47:14", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 6, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2183553885043292_2183564595042221", "w_totalEngs": 0.01}, "232": {"likes": 16, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 5, "message": "Will the wonderful benefits of EU membership never cease?", "SADs": 1, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC5wS4RpkBBAv87&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2018%2F12%2FGilets-Macron.png&_nc_hash=AQCAMp32y_GFhxyA", "age_in_sec": 3084, "WOWs": 0, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/08/eu-not-working-workers-high-employment-but-pay-low-jobs-bad/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 10, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234486819908272", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC2k6_-FGapoEIb&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2018%2F12%2FGilets-Macron.png&cfs=1&sx=160&sy=0&sw=480&sh=480&_nc_hash=AQA1Hnkkk-WhjPy0", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:08:38", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 36, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2344868199082720_2344880742414799;2344868199082720_2344884702414403;2344868199082720_2344878639081676;2344868199082720_2344877449081795;2344868199082720_2344886089080931", "w_totalEngs": 0.01}, "121": {"likes": 1, "publisher_ID": "PeriodistaDigit", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 7, "message": "El 155 queda en manos... de Miquel Iceta; nuevo presidente del Senado", "SADs": 1, "publisher_name": "periodistadigital.com", "ANGRYs": 13, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA2wSEkOewSUzYm&url=https%3A%2F%2Fwww.periodistadigital.com%2Fimagenes%2F2017%2F12%2F24%2F636494971187605225-1_560x280.jpg&_nc_hash=AQCpsij7djLS44r7", "age_in_sec": 1138, "WOWs": 0, "publisher_website": "periodistadigital.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.periodistadigital.com/politica/parlamento/2019/05/08/155-miquel-iceta-nuevo-presidente-del-senado-pedro-sanchez-montilla.shtml", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "114605424360_10157128770334361", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAodw5N7JpuE0uD&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.periodistadigital.com%2Fimagenes%2F2017%2F12%2F24%2F636494971187605225-1_560x280.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQD8b6awc8SeVnuz", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:41:04", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 30, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "10157128770334361_10157128816949361;10157128770334361_10157128806464361;10157128770334361_10157128812869361;10157128770334361_10157128816914361;10157128770334361_10157128813994361;10157128770334361_10157128818854361;10157128770334361_10157128796234361", "w_totalEngs": 0.03}, "112": {"likes": 12, "publisher_ID": "tvlibertes", "HAHAs": 20, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": ":movie_camera:Au JT de ce soir. - 8 mai : Macron face aux comm\u00e9morations - Nucl\u00e9aire iranien : Des engagements en suspens - Coca-Cola : la science au service du business Le JT:right_arrow_curving_down: https://www.tvlibertes.com/8-mai-macron-face-aux-commemorations-journal-du-mercredi-8-mai-2019", "SADs": 0, "publisher_name": "tvlibertes.com", "ANGRYs": 4, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.13418-10/59303425_796040040780751_5131873735556464640_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.xx&oh=f2139192ed6b9e05a00c1f3bac76acfe&oe=5D61CF71", "age_in_sec": 1469, "WOWs": 0, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/tvlibertes/videos/444174639726015/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 11, "newsType": "junk", "post_ID": "767452016616642_2705237156171442", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.13418-10/p130x130/59303425_796040040780751_5131873735556464640_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ht=scontent.xx&oh=681839c03508b6ff9229a85e54a8d791&oe=5D72C138", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:35:33", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 51, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2705237156171442_2705264179502073;2705237156171442_2705273086167849;2705237156171442_2705243402837484;2705237156171442_2705250176170140", "w_totalEngs": 0.03}, "162": {"likes": 34, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 2, "message": "Delingpole: After Brexit; Britain Needs Some Actual Conservatism for a Change", "SADs": 0, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDYt7qo-UR7EV5W&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FNigel-Jacob-640x335.png&_nc_hash=AQDVfGk-yGz1ANat", "age_in_sec": 2553, "WOWs": 0, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/08/delingpole-after-brexit-britain-needs-some-actual-conservatism-for-a-change/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234483995575221", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAmjdMqPTiCZZEC&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2FNigel-Jacob-640x335.png&cfs=1&sx=173&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQBJPGgl4JfkiRRT", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:17:30", "LOVEs": 6, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 47, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2344839955752211_2344841295752077;2344839955752211_2344842679085272", "w_totalEngs": 0.02}, "212": {"likes": 7, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 6, "message": "P\u0142u\u017ca\u0144ski o ustawie 447: wygl\u0105da na to; \u017ce nie ma racji bytu w Polsce", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCupVtVFurlBOrm&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-8_o_17.58.39.png&_nc_hash=AQDEy5ajRm5xzbJX", "age_in_sec": 2558, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/pluzanski-o-ustawie-447-wyglada-na-to-ze-nie-ma-racji-bytu-w-polsce,79741.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559134724152081", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAykzB9ONLxuZJ9&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-8_o_17.58.39.png&cfs=1&_nc_hash=AQB2KwPp_JcbFJMt", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:17:24", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 15, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2559134724152081_2559191897479697;2559134724152081_2559138017485085;2559134724152081_2559141304151423;2559134724152081_2559137250818495;2559134724152081_2559156764149877;2559134724152081_2559143360817884", "w_totalEngs": 0.01}, "134": {"likes": 54, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "Salario minimo e lotta all'illegalit\u00e0. Cos\u00ec Di Maio rilancia l'agenda di governo. Il M5S aspetta la Lega alla prova dei fatti. Sfida pure su conflitto d'interessi e galera agli evasori.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA8Ci-GErOmQQnP&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242358-e1557389532290.jpg&_nc_hash=AQA3bo-YIfuz06H7", "age_in_sec": 2608, "WOWs": 0, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/salario-minimo-e-lotta-illegalita-cosi-di-maio-rilancia-agenda-di-governo-il-m5s-aspetta-la-lega/#.XNPht0pUgH8.twitter", "w_numHAHA": null, "shares": 17, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2220321664714321", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAe5D8FOHp_ZFx1&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242358-e1557389532290.jpg&cfs=1&sx=195&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQAP34xz-F4dm5xQ", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:16:34", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 76, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2220321664714321_2220330151380139;2220321664714321_2220342244712263;2220321664714321_2220344094712078;2220321664714321_2220326094713878", "w_totalEngs": 0.03}, "107": {"likes": 37, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 20, "message": "Te s\u0142owa nie pozostan\u0105 bezkarne. Wiceprezydent Gda\u0144ska wezwany do odpowiedzi ws. manipulacji histori\u0105", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 17, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCeSi3ipAUPYwJl&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574043981d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37267ee93d15aad28c005ce03e705edd084.jpg&_nc_hash=AQDJkAmtefcllEQ3", "age_in_sec": 2176, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270627-te-slowa-nie-pozostana-bezkarne-wiceprezydent-gdanska-wezwany-do-wyjasnien", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227625393958915", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCTltE09g625v8j&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574043981d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37267ee93d15aad28c005ce03e705edd084.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBykZ6IIXCD28TZ", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:23:47", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 83, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2227625393958915_2227632220624899;2227625393958915_2227634947291293;2227625393958915_2227638820624239;2227625393958915_2227639737290814;2227625393958915_2227645457290242;2227625393958915_2227647050623416;2227625393958915_2227647360623385;2227625393958915_2227647490623372;2227625393958915_2227648927289895;2227625393958915_2227650270623094;2227625393958915_2227651770622944;2227625393958915_2227654027289385;2227625393958915_2227661037288684;2227625393958915_2227664507288337;2227625393958915_2227664670621654;2227625393958915_2227665877288200;2227625393958915_2227666433954811;2227625393958915_2227666487288139;2227625393958915_2227667350621386;2227625393958915_2227669360621185", "w_totalEngs": 0.04}, "194": {"likes": 31, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 10, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 12, "message": "Wiemy; kiedy raport z pracy komisji ds. Amber Gold. \u201eWi\u0119kszo\u015b\u0107 ocen jest bardzo z\u0142a\u201d", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC3rRP4cGdqbD8p&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573999001d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372f8b7324cf0b2d10bdda7c47c7ebbba83.jpg&_nc_hash=AQDbX1H-4jxpt7fU", "age_in_sec": 2764, "WOWs": 2, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270616-wiemy-kiedy-raport-z-pracy-komisji-ds-amber-gold-wiekszosc-ocen-jest-bardzo-zla", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 6, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227547447300043", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBZVzFZ3Alc9kwA&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573999001d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372f8b7324cf0b2d10bdda7c47c7ebbba83.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBHzo0ZpgfN-saW", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:13:58", "LOVEs": 4, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 65, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2227547447300043_2227548857299902;2227547447300043_2227553443966110;2227547447300043_2227554160632705;2227547447300043_2227557973965657;2227547447300043_2227563383965116;2227547447300043_2227564090631712;2227547447300043_2227564487298339;2227547447300043_2227581130630008;2227547447300043_2227585640629557;2227547447300043_2227592420628879;2227547447300043_2227594640628657;2227547447300043_2227596843961770", "w_totalEngs": 0.02}, "255": {"likes": 13, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 06:00:02", "lang": null, "comments": 11, "message": "Na zarzuty Tuska odpowiedzia\u0142 wicepremier; minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Jaros\u0142aw Gowin", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBMaVxAzo1A836O&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573789041d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3726a0d2368d6c5ae08398864fd0a0c5fa6.jpg&_nc_hash=AQA9XHdD9oX-QDH-", "age_in_sec": 2448, "WOWs": 1, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270560-tusk-pytal-ile-wolnosci-jest-na-uniwersytecie-odpowiedz-wicepremiera-mu-sie-nie-spodoba", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227188764002578", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDHt1t_a644N3l9&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573789041d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3726a0d2368d6c5ae08398864fd0a0c5fa6.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDE6OzoEWkMVS97", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 05:19:14", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 36, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2227188764002578_2227189580669163;2227188764002578_2227191404002314;2227188764002578_2227198167334971;2227188764002578_2227200280668093;2227188764002578_2227204167334371;2227188764002578_2227206577334130;2227188764002578_2227217153999739;2227188764002578_2227217180666403;2227188764002578_2227222380665883;2227188764002578_2227224063999048", "w_totalEngs": 0.01}, "229": {"likes": 0, "publisher_ID": "nczas", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 0, "message": "PiS z niewielk\u0105 przewag\u0105 nad Koalicj\u0105 Europejsk\u0105. Konfederacja KORWiN Braun Liroy Narodowcy przed Kukiz'15", "SADs": 0, "publisher_name": "nczas.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCI_67CKtd7KWtK&url=https%3A%2F%2Fnczas.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fkaczynski_konfederacja_kukiz_nczas.jpg&_nc_hash=AQAUbFBdZ_9c4r-w", "age_in_sec": 196, "WOWs": 0, "publisher_website": "nczas.com", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": null, "link": "https://nczas.com/2019/05/08/pis-z-niewielka-przewaga-nad-koalicja-europejska-konfederacja-korwin-braun-liroy-narodowcy-przed-kukiz15-sonda-uliczna/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "111700175525543_2842523305776536", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDXmUNkZSvl_2ng&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnczas.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fkaczynski_konfederacja_kukiz_nczas.jpg&cfs=1&sx=199&sy=0&sw=600&sh=600&_nc_hash=AQBM59OGnjVAiVzq", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:56:47", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 1, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "85": {"likes": 2, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 21, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 15, "message": "Ale\u017c ma rozmach! Wa\u0142\u0119sa w szwedzkiej prasie chce likwidowa\u0107 UE: Ostrzega\u0142em Niemcy i Francj\u0119; ale nie chc\u0105 mnie s\u0142ucha\u0107", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAF7WQSGatyf0ih&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F528%2F73b5fb545c924b1ebd237b8c7d7a6b90.jpeg&_nc_hash=AQCQzMTZL7XUuWz_", "age_in_sec": 1003, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445867-alez-ma-rozmach-walesa-chce-likwidowac-ue", "w_numHAHA": 0.02, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2703941929647493", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBzToD44DoKA-3f&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F528%2F73b5fb545c924b1ebd237b8c7d7a6b90.jpeg&cfs=1&sx=173&sy=0&sw=528&sh=528&_nc_hash=AQCGNKDVsINBsv2D", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:43:19", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 46, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2703941929647493_2703990702975949;2703941929647493_2703999532975066;2703941929647493_2703993592975660;2703941929647493_2703992156309137;2703941929647493_2704000159641670;2703941929647493_2703999869641699;2703941929647493_2703999552975064;2703941929647493_2703999549641731;2703941929647493_2703981832976836;2703941929647493_2703988032976216;2703941929647493_2703971419644544;2703941929647493_2703976949643991;2703941929647493_2703985212976498;2703941929647493_2703975439644142", "w_totalEngs": 0.05}, "233": {"likes": 3, "publisher_ID": "MediterraneoDigital", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": ":flushed_face: \u00a1Se la suda todo!", "SADs": 0, "publisher_name": "mediterraneodigital.com", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD70-49M_wDLm3q&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Frakitic-feria-de-abril.jpg&_nc_hash=AQBtEBO_vXEDe_AV", "age_in_sec": 1181, "WOWs": 1, "publisher_website": "mediterraneodigital.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.mediterraneodigital.com/md-sports/deportes/rakitic-feria-de-abril-sevilla-html.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "156042987763721_2500632036638126", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCTmaNueW0ywcPm&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Frakitic-feria-de-abril.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=600&sh=600&_nc_hash=AQCN8FbmoNen-VUF", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:40:21", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 15, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2500632036638126_2500646433303353", "w_totalEngs": 0.01}, "46": {"likes": 16, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 12, "time_queried": "2019-05-09 10:00:01", "lang": null, "comments": 25, "message": "Dopo gli attacchi alla Raggi su Casal Bruciato il vicepremier aggiusta il tiro e torna ad attaccare CasaPound", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 7, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBbkf7XBmWRyceU&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-11.37.26.png&_nc_hash=AQDTKxyI9Is4hPuZ", "age_in_sec": 983, "WOWs": 1, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/di-maio-sgomberare-casapound-giusta-lesclusione-di-altaforte-dal-salone-del-libro-117126/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 18, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325258644197068", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBVGbedmxynbSsz&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-11.37.26.png&cfs=1&_nc_hash=AQBppSDpcVBQ3i3K", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 09:43:38", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 79, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "2325258644197068_2325264730863126;2325258644197068_2325272804195652;2325258644197068_2325272767528989;2325258644197068_2325265297529736;2325258644197068_2325271380862461;2325258644197068_2325269164196016;2325258644197068_2325269797529286;2325258644197068_2325269704195962;2325258644197068_2325269567529309;2325258644197068_2325268480862751;2325258644197068_2325262527530013;2325258644197068_2325268054196127;2325258644197068_2325269550862644;2325258644197068_2325267640862835;2325258644197068_2325266894196243;2325258644197068_2325266944196238;2325258644197068_2325269004196032;2325258644197068_2325260530863546;2325258644197068_2325261950863404;2325258644197068_2325264307529835;2325258644197068_2325261124196820;2325258644197068_2325263847529881;2325258644197068_2325263567529909;2325258644197068_2325267540862845;2325258644197068_2325259307530335", "w_totalEngs": 0.08}, "123": {"likes": 10, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "Czy Tusk krytykuje te\u017c rz\u0105dy innych kraj\u00f3w; czy tylko Polski?", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60158082_290430481888532_2439692817430216704_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=5c3dac9493dd9783034d0f5ae9188497&oe=5D590484", "age_in_sec": 688, "WOWs": 1, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270495-czy-tusk-krytykuje-tez-rzady-innych-krajow-czy-tylko-polski-lamie-wszelkie-standardy", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 6, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226620214059433", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c48.0.130.130a/p130x130/60158082_290430481888532_2439692817430216704_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=3f3d63aaa574a6b4dc40c34b3d8d8e4d&oe=5D77A6A6", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:48:34", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 22, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2226620214059433_2226623587392429;2226620214059433_2226627337392054;2226620214059433_2226631624058292;2226620214059433_2226631727391615", "w_totalEngs": 0.03}, "5": {"likes": 96, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 31, "message": "Nasce l'alleanza Pd-M5S: Chiamparino e la Appendino si coalizzano contro Altaforte e fanno escludere la casa editrice dal Salone del Libro di Torino.", "SADs": 4, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 32, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCbDuDZZyZV-Ol9&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte.jpg&_nc_hash=AQBn07JTrX6iZxh4", "age_in_sec": 1148, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.08, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/primo-piano/altaforte-fuori-salone-scatta-censura-politica-m5s-pd-insieme-117064/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 83, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325074310882168", "w_numSHARES": 0.07, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCEp9GG_WaqDQwZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAWYvRMDXWeUo-7", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:40:55", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 250, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "2325074310882168_2325088234214109;2325074310882168_2325079070881692;2325074310882168_2325087930880806;2325074310882168_2325083837547882;2325074310882168_2325086644214268;2325074310882168_2325086077547658;2325074310882168_2325092910880308;2325074310882168_2325095550880044;2325074310882168_2325091614213771;2325074310882168_2325085920881007;2325074310882168_2325078074215125;2325074310882168_2325094547546811;2325074310882168_2325084967547769;2325074310882168_2325082807547985;2325074310882168_2325075494215383;2325074310882168_2325086070880992;2325074310882168_2325089427547323;2325074310882168_2325076744215258;2325074310882168_2325083937547872;2325074310882168_2325086707547595;2325074310882168_2325085660881033;2325074310882168_2325081124214820;2325074310882168_2325088434214089;2325074310882168_2325085727547693;2325074310882168_2325080424214890", "w_totalEngs": 0.22}, "50": {"likes": 20, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Prof. Legutko: Platforma Obywatelska to partia skrajnie bezideowa", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAICwIs6vHc2y98&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fsel_5.jpg&_nc_hash=AQAg1YWSK224dm6H", "age_in_sec": 367, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.05, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/prof-legutko-platforma-obywatelska-to-partia-skrajnie-bezideowa,79751.html", "w_numHAHA": null, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559411444124409", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDcDjuwt5ej6FK6&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fsel_5.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQD1FmWlkVZF62gR", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:53:55", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 25, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2559411444124409_2559418337457053", "w_totalEngs": 0.07}, "20": {"likes": 72, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 23, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 21, "message": "Di Maio scarica la Raggi?", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCY6dRuvzbxvS46&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1106860-e1557329876739.jpg&_nc_hash=AQA8Xgk84DI_54SV", "age_in_sec": 1202, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.06, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/dimaio-raggi-rom-casal-bruciato-romani-117035/", "w_numHAHA": 0.02, "shares": 28, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2324127070976892", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDGmfmOd2Vld9WP&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1106860-e1557329876739.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDrexhSRcbhq4jV", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:40:00", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 145, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2324127070976892_2324211547635111;2324127070976892_2324210654301867;2324127070976892_2324220607634205;2324127070976892_2324216374301295;2324127070976892_2324219814300951;2324127070976892_2324219577634308;2324127070976892_2324218487634417;2324127070976892_2324215490968050;2324127070976892_2324214767634789;2324127070976892_2324217197634546;2324127070976892_2324215594301373;2324127070976892_2324207390968860;2324127070976892_2324202040969395;2324127070976892_2324207284302204;2324127070976892_2324200954302837;2324127070976892_2324213197634946;2324127070976892_2324205807635685;2324127070976892_2324204660969133;2324127070976892_2324208850968714;2324127070976892_2324207750968824;2324127070976892_2324203280969271", "w_totalEngs": 0.12}, "242": {"likes": 0, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 0, "message": "Nied\u0142ugo wezm\u0105 \u015blub. Co o tym my\u015blicie? :thinking_face:", "SADs": 1, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCaMS-ITzL0TdMj&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86528%2Fc%2FPolka-i-niemiecki-ksi%25C4%2585%25C5%25BC%25C4%2599-%25281%2529-featured.jpg&_nc_hash=AQBG8EeRcT8mBK9F", "age_in_sec": 438, "WOWs": 3, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": 0.01, "link": "https://pikio.pl/polka-zawrocila-w-glowie-ksieciu-0805192/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233507955671067", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCPV6msdu_eot4Z&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86528%2Fc%2FPolka-i-niemiecki-ksi%25C4%2585%25C5%25BC%25C4%2599-%25281%2529-featured.jpg&cfs=1&sx=608&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQDlD7XJ0vOkwg9h", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:52:45", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "81": {"likes": 76, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59986765_2240749956190297_6130330920365850624_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=002aa87e77632ba43008c245f175bdf8&oe=5D6A85C6", "age_in_sec": 2011, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.04, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/francesco.polacchi.page/videos/2240745682857391/", "w_numHAHA": null, "shares": 19, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325183090871290", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59986765_2240749956190297_6130330920365850624_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=32c54b40ba12b1e3a79d6a2b540a3408&oe=5D2D7F80", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:26:31", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 96, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.05}, "100": {"likes": 3, "publisher_ID": "samnytt", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 8, "message": ":backhand_index_pointing_right: 11-\u00e5rig flicka misshandlad av maskerade vuxna m\u00e4n p\u00e5 v\u00e4g hem fr\u00e5n skolan. :backhand_index_pointing_down:", "SADs": 4, "publisher_name": "samnytt.se", "ANGRYs": 49, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fhanna.jpg&_nc_hash=AQB2jqYGn93t6frG", "age_in_sec": 2146, "WOWs": 3, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://samnytt.se/11-arig-flicka-misshandlad-av-vuxna-man-pa-vag-hem-fran-skolan/", "w_numHAHA": null, "shares": 14, "newsType": "junk", "post_ID": "1916606461940878_228648842828601", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCWHyK0i5X-FX1b&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fhanna.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBxzbHyE6m_Cdg5", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:24:17", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 81, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2286488428286011_2286501618284692;2286488428286011_2286500378284816;2286488428286011_2286490184952502;2286488428286011_2286493258285528;2286488428286011_2286492641618923;2286488428286011_2286494668285387;2286488428286011_2286491998285654;2286488428286011_2286492744952246", "w_totalEngs": 0.04}, "28": {"likes": 2, "publisher_ID": "samnytt", "HAHAs": 11, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 23, "message": ":backhand_index_pointing_right: Beskriv statsministern med en emoji. :thinking_face:", "SADs": 0, "publisher_name": "samnytt.se", "ANGRYs": 6, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/57472069_317501505593672_7526478767997321216_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=772d14a0641d476b270a2e2625f6b569&oe=5D625435", "age_in_sec": 463, "WOWs": 1, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.facebook.com/samnytt/videos/317500708927085/", "w_numHAHA": 0.02, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "1916606461940878_228615170165301", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/p130x130/57472069_317501505593672_7526478767997321216_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=43fcafe8d82be26f3dea5d022dc30087&oe=5D73E0D4", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:52:19", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 47, "w_numCOMMENTS": 0.05, "comment_ids": "2286151701653017_2286154718319382;2286151701653017_2286154284986092;2286151701653017_2286154158319438;2286151701653017_2286154681652719;2286151701653017_2286154401652747;2286151701653017_2286154038319450;2286151701653017_2286154394986081;2286151701653017_2286153971652790;2286151701653017_2286155391652648;2286151701653017_2286153214986199;2286151701653017_2286153634986157;2286151701653017_2286155688319285;2286151701653017_2286153571652830;2286151701653017_2286155614985959;2286151701653017_2286155034986017;2286151701653017_2286153141652873;2286151701653017_2286155564985964;2286151701653017_2286154808319373;2286151701653017_2286153358319518;2286151701653017_2286154758319378;2286151701653017_2286153228319531;2286151701653017_2286155431652644;2286151701653017_2286152281652959", "w_totalEngs": 0.1}, "16": {"likes": 4, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 9, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 93, "message": "To ma by\u0107 \u015bmieszne? Partner Biedronia naklei\u0142 na lod\u00f3wk\u0119 zdj\u0119cie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego... z t\u0119czow\u0105 aureol\u0105. WIDEO", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 77, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCGzTo9SZqHxC-O&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F466%2Ff01ab626f6af4c59a876c8f1ddc0851a.jpeg&_nc_hash=AQCwgIgUl5MBbLmU", "age_in_sec": 1453, "WOWs": 2, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445786-partner-biedronia-atakuje-jaroslawa-kaczynskiego", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 11, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702386603136359", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBeUJp5jm2x7Ei-&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F466%2Ff01ab626f6af4c59a876c8f1ddc0851a.jpeg&cfs=1&sx=129&sy=0&sw=466&sh=466&_nc_hash=AQA1izz4DaSTWYKo", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:35:49", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.05, "totalEngs": 197, "w_numCOMMENTS": 0.06, "comment_ids": "2702386603136359_2702393089802377;2702386603136359_2702398999801786;2702386603136359_2702389239802762;2702386603136359_2702389063136113;2702386603136359_2702390543135965;2702386603136359_2702400406468312;2702386603136359_2702390026469350;2702386603136359_2702404299801256;2702386603136359_2702392253135794;2702386603136359_2702421926466160;2702386603136359_2702419619799724;2702386603136359_2702417973133222;2702386603136359_2702410059800680;2702386603136359_2702405543134465;2702386603136359_2702413436467009;2702386603136359_2702425186465834;2702386603136359_2702404109801275;2702386603136359_2702414856466867;2702386603136359_2702413513133668;2702386603136359_2702423496466003;2702386603136359_2702401123134907;2702386603136359_2702396963135323;2702386603136359_2702405956467757;2702386603136359_2702392413135778;2702386603136359_2702393279802358", "w_totalEngs": 0.14}, "133": {"likes": 1, "publisher_ID": "nyheteridag", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 08:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "N\u00e4r poliserna \u00e5t middag gick ungdomsg\u00e4nget till attack.", "SADs": 0, "publisher_name": "nyheteridag.se", "ANGRYs": 10, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCP2TNd5C2dla9u&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2017%2F08%2Fpolis_genre_dagtid_650.jpg&_nc_hash=AQBHafAT1vqSnN1f", "age_in_sec": 375, "WOWs": 0, "publisher_website": "nyheteridag.se", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://nyheteridag.se/ungdomar-kastade-sten-och-trakors-mot-poliser/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "647421441984111_2305406742852231", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAMtnozYtYBWAKL&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2017%2F08%2Fpolis_genre_dagtid_650.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDdbjOVGUU648lK", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 07:53:47", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 12, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2305406742852231_2305411199518452", "w_totalEngs": 0.03}, "169": {"likes": 5, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 22:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "Szykuje si\u0119 afera?", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBAR_vm4czmHcpu&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86536%2Fc%2Fmateusz-morawiecki-grzegorz-braun-featured.jpg&_nc_hash=AQCeb5ig6I85J56L", "age_in_sec": 1022, "WOWs": 5, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/mateusz-morawiecki-znajomy-080519/", "w_numHAHA": null, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233510094004186", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAiKfbLz0p_JkJX&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86536%2Fc%2Fmateusz-morawiecki-grzegorz-braun-featured.jpg&cfs=1&sx=469&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQCs7YgGpQz2gYoM", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 21:43:00", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 19, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2335100940041866_2335103003374993;2335100940041866_2335103440041616;2335100940041866_2335105193374774;2335100940041866_2335103280041632", "w_totalEngs": 0.02}, "215": {"likes": 3, "publisher_ID": "informazionequotidiana", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "", "SADs": 0, "publisher_name": "infosannio.wordpress.com", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAKTszxCLOmOhI7&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Finglese-in-10-giorni10.jpg&_nc_hash=AQAGm3v9zHxjmYh0", "age_in_sec": 2374, "WOWs": 5, "publisher_website": "infosannio.wordpress.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://infosannio.wordpress.com/2019/05/08/record-in-calabria-impara-linglese-in-10-giorni-e-diventa-direttore-generale/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 16, "newsType": "junk", "post_ID": "206500426063305_2374386755941317", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCexrlHsJhR71es&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F05%2Finglese-in-10-giorni10.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC8Pu9pH4LtzErm", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:20:28", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 29, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2374386755941317_2374401189273207", "w_totalEngs": 0.01}, "63": {"likes": 37, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "\"Un editto notturno; da parte di Comune e Regione; in cui candidamente si rivendica una censura ideologica al di fuori di qualsiasi logica legale\".", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCXYsomVvYbksti&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F01%2Fcopertina-6-900x425-1.jpg&_nc_hash=AQCjSZD1Mmy1CTIY", "age_in_sec": 805, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.05, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/approfondimenti/altaforte-ha-vinto-lo-stesso-e-adesso-godetevi-jovanotti-117104/", "w_numHAHA": null, "shares": 11, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325202854202647", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC6P5JtU-hocODl&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F01%2Fcopertina-6-900x425-1.jpg&cfs=1&sx=228&sy=0&sw=425&sh=425&_nc_hash=AQDqf3UiTu6_UPjR", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:46:37", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 50, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.06}, "4": {"likes": 5, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "HAHAs": 48, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 83, "message": "Pour Macron; \u00ab l'angoisse des fins de mois \u00bb c'est aussi \u00ab un probl\u00e8me de r\u00e9chauffement climatique et de biodiversit\u00e9 \u00bb...  Vous en pensez quoi ?", "SADs": 2, "publisher_name": "damocles.co", "ANGRYs": 46, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.13418-10/59771814_325003718173783_6042459239564181504_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=06c339467253ec38968ecc6d31f50fd0&oe=5D6F52E6", "age_in_sec": 999, "WOWs": 3, "publisher_website": "damocles.co", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.facebook.com/DamoclesOrganisation/videos/280526912824392/", "w_numHAHA": 0.05, "shares": 81, "newsType": "junk", "post_ID": "285521128450125_877928972542668", "w_numSHARES": 0.08, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.13418-10/p130x130/59771814_325003718173783_6042459239564181504_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ht=scontent.xx&oh=8aa622f733992773bc44a88eb83697b3&oe=5D2F2BAF", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:43:23", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.05, "totalEngs": 268, "w_numCOMMENTS": 0.08, "comment_ids": "877928972542668_877932759208956;877928972542668_877933895875509;877928972542668_877932369208995;877928972542668_877932125875686;877928972542668_877933329208899;877928972542668_877933212542244;877928972542668_877930055875893;877928972542668_877930099209222;877928972542668_877930739209158;877928972542668_877929965875902;877928972542668_877931405875758;877928972542668_877930602542505;877928972542668_877932019209030;877928972542668_877933672542198;877928972542668_877935415875357;877928972542668_877935035875395;877928972542668_877935315875367;877928972542668_877932992542266;877928972542668_877933429208889;877928972542668_877934529208779;877928972542668_877932889208943;877928972542668_877934199208812;877928972542668_877932605875638;877928972542668_877935919208640;877928972542668_877932695875629", "w_totalEngs": 0.27}, "213": {"likes": 10, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 7, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 11, "message": "Szynkowski vel S\u0119k do Konfederacji o 447: Gdzie konkretnie w sensie prawnym jest to zagro\u017cenie?", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fszyn.png&_nc_hash=AQC0acevLUd-lxIw", "age_in_sec": 3447, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/szynkowski-vel-sek-do-konfederacji-o-447-gdzie-konkretnie-w-sensie-prawnym-jest-to-zagrozenie,79740.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559116197487267", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDFvGpUsAVOjewm&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fszyn.png&cfs=1&_nc_hash=AQChw3fZ_ewneia5", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:02:35", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 30, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2559116197487267_2559131697485717;2559116197487267_2559122444153309;2559116197487267_2559121990820021;2559116197487267_2559134590818761;2559116197487267_2559160117482875;2559116197487267_2559150384150515;2559116197487267_2559132757485611;2559116197487267_2559162970815923;2559116197487267_2559162000816020;2559116197487267_2559129604152593;2559116197487267_2559127074152846", "w_totalEngs": 0.01}, "157": {"likes": 22, "publisher_ID": "crowdmediaportal", "HAHAs": 10, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "Czy\u017cby na jaw wyszed\u0142 skrz\u0119tnie ukrywany strach przed pora\u017ck\u0105?", "SADs": 0, "publisher_name": "crowdmedia.pl", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDIGaaCMslLcItH&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fz.Morawiecki-2-990x660.jpg&_nc_hash=AQDMMmfUIt_xqcjP", "age_in_sec": 2266, "WOWs": 0, "publisher_website": "crowdmedia.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://crowdmedia.pl/czolowa-postac-dobrej-zmiany-przez-przypadek-powiedziala-o-kilka-slow-za-duzo-pis-boi-sie-utraty-wladzy/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 9, "newsType": "junk", "post_ID": "539688926228188_1135130666684008", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCSE5kES77Pz122&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fz.Morawiecki-2-990x660.jpg&cfs=1&sx=317&sy=0&sw=660&sh=660&_nc_hash=AQAOYaNoGSFDzfDA", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:22:16", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 47, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "1135130666684008_1135131870017221;1135130666684008_1135136313350110", "w_totalEngs": 0.02}, "89": {"likes": 72, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "\"Polemica utile al dibattito; ha fatto capire l'intolleranza di quelli che vogliono fare gli esclusivi\"", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC5C59M58QCBeyN&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fvittorio-sgarbi-e1557332775805.jpg&_nc_hash=AQAJWyjz21ZCDmDJ", "age_in_sec": 2402, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/sgarbi-altaforte-censura-intolleranza-117049/", "w_numHAHA": null, "shares": 12, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2324183850971214", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDkaBw2I6w_Acts&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fvittorio-sgarbi-e1557332775805.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBQbb_JUb1dqtdK", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:20:00", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 90, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2324183850971214_2324267540962845;2324183850971214_2324274490962150;2324183850971214_2324254524297480;2324183850971214_2324279177628348", "w_totalEngs": 0.04}, "185": {"likes": 24, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-09 10:00:01", "lang": null, "comments": 26, "message": "\"GW\" atakuje Siarkowsk\u0105 za obron\u0119 wizerunku Matki Bo\u017cej. Pose\u0142 PiS zapowiada kolejne zawiadomienia do prokuratury", "SADs": 1, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 13, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBwhbIAqzl6Yxcq&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F828%2F437%2F572b716dabd94de7bc3e4dafd3b42c74.png&_nc_hash=AQAnKTLD1a66cVUc", "age_in_sec": 3070, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445845-gw-atakuje-siarkowska-za-obrone-wizerunku-matki-bozej", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2703807089660977", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBHkIZvQHdtYcDn&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F828%2F437%2F572b716dabd94de7bc3e4dafd3b42c74.png&cfs=1&sx=277&sy=0&sw=437&sh=437&_nc_hash=AQBfS_mEZXZB0zwn", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 09:08:51", "LOVEs": 4, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 76, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2703807089660977_2703825919659094;2703807089660977_2703844209657265;2703807089660977_2703859412989078;2703807089660977_2703850102990009;2703807089660977_2703841166324236;2703807089660977_2703832172991802;2703807089660977_2703849652990054;2703807089660977_2703808296327523;2703807089660977_2703860572988962;2703807089660977_2703853542989665;2703807089660977_2703877926320560;2703807089660977_2703886142986405;2703807089660977_2703812319660454;2703807089660977_2703874779654208;2703807089660977_2703880332986986;2703807089660977_2703869196321433;2703807089660977_2703879446320408;2703807089660977_2703817166326636;2703807089660977_2703813682993651;2703807089660977_2703841939657492;2703807089660977_2703833332991686;2703807089660977_2703837542991265;2703807089660977_2703827062992313;2703807089660977_2703820759659610;2703807089660977_2703821836326169", "w_totalEngs": 0.02}, "241": {"likes": 13, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 1, "message": "W\u0142odzimierz Cimoszewicz zapomnia\u0142 o istotnym fakcie w tej sprawie.", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDnnSy362-ZHM2U&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573475051d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372e78272fc3fff5e730d061ff11111b2c0.jpg&_nc_hash=AQCFxHAHlJmI0Hhf", "age_in_sec": 1524, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270529-cimoszewicz-skarzy-sie-na-ustawe-dezubekizacyjna-trzeba-bylo-mu-cos-przypomniec", "w_numHAHA": null, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226672147387573", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCCYSqIpxlyfeo-&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573475051d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372e78272fc3fff5e730d061ff11111b2c0.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCHCE5ovL5LYCJq", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:34:39", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 17, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2226672147387573_2226694360718685", "w_totalEngs": 0.01}, "237": {"likes": 2, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 9, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 6, "message": "By\u0142y premier nareszcie wyjawi\u0142 ca\u0142\u0105 prawd\u0119 o Isabel :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 3, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBARotYH32FjtLl&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86532%2Fc%2Fkazimierz-marcinkiewicz-o-zonie-featured.jpg&_nc_hash=AQCiCWt6s1K_4wfj", "age_in_sec": 3349, "WOWs": 4, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/kazimierz-marcinkiewicz-o-zonie-080519/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233503006671562", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBoYIG70c7rZBBv&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86532%2Fc%2Fkazimierz-marcinkiewicz-o-zonie-featured.jpg&cfs=1&sx=428&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQCTT3T9XjUT3-_E", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:04:13", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 26, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2335030066715620_2335038093381484;2335030066715620_2335031353382158;2335030066715620_2335048523380441;2335030066715620_2335038373381456;2335030066715620_2335031850048775", "w_totalEngs": 0.01}, "171": {"likes": 7, "publisher_ID": "jungefreiheit", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-09 04:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Frisch verknallt", "SADs": 0, "publisher_name": "jungefreiheit.de", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/q85/s720x720/59723706_10158485471914942_5261630392695259136_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=59b52487e91ff503646c491f06f4a1a2&oe=5D5EFA47", "age_in_sec": 722, "WOWs": 0, "publisher_website": "jungefreiheit.de", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/jungefreiheit/photos/a.431214844941/10158485471904942/?type=3", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "13479664941_10158485472269942", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q89/s130x130/60122957_10158485471909942_2906991890664521728_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.xx&oh=e9bfb141dad03f5bb304e5b7402dcf94&oe=5D5E7934", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 03:48:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 14, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.02}, "151": {"likes": 9, "publisher_ID": "fondation.polemia", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "", "SADs": 1, "publisher_name": "polemia.com", "ANGRYs": 19, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59609633_829203030782822_2429708955497267200_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=b782ddaaa108b15ef8a4d42deaf1461d&oe=5D5B19C1", "age_in_sec": 2392, "WOWs": 1, "publisher_website": "polemia.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.facebook.com/Sunrise.Europe/videos/829191107450681/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 16, "newsType": "junk", "post_ID": "503268256357956_2983759668308790", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/p130x130/59609633_829203030782822_2429708955497267200_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=d47e7a11a8ce1fd237225d639b6294d4&oe=5D647220", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:20:10", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 48, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2983759668308790_2983830951634995", "w_totalEngs": 0.02}, "254": {"likes": 5, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 06:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "Przed nieformalnym szczytem UE. Premier zdradzi\u0142; czego b\u0119d\u0105 dotyczy\u0107 rozmowy", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBdFsjvI3qq9BcF&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573799621d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37245351b33bdfcf601f886dd33f3de6ed5.jpg&_nc_hash=AQD7JXJGoiA5PGn5", "age_in_sec": 1272, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270563-przed-nieformalnym-szczytem-ue-premier-zdradzil-czego-beda-dotyczyc-rozmowy", "w_numHAHA": 0.0, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227205707334217", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBxV3PPeW8fpksH&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573799621d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37245351b33bdfcf601f886dd33f3de6ed5.jpg&cfs=1&sx=163&sy=0&sw=430&sh=430&_nc_hash=AQBs6lL2Zpv6hDsj", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 05:38:50", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 8, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2227205707334217_2227210817333706;2227205707334217_2227220317332756", "w_totalEngs": 0.01}, "247": {"likes": 11, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 22:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "CO ZA POWR\u00d3T! Tottenham WYRWA\u0141 awans do fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w", "SADs": 2, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDE0Ig8fjj6Y-Uy&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fsel_6.jpg&_nc_hash=AQBjIaCEqnDzNniE", "age_in_sec": 2504, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/co-za-powrot-tottenham-wywalczyl-awans-do-finalu-ligi-mistrzow,79753.html", "w_numHAHA": null, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559516520780568", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDTPXmvmdQBHccq&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fsel_6.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBjlAxRGP4VCFR4", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 21:18:18", "LOVEs": 1, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 16, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "243": {"likes": 2, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 2, "message": "Niewyobra\u017calna tragedia rodzic\u00f3w [*]", "SADs": 4, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA-z5ffPnRaGydj&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86550%2Fc%2Fpilne-featured.jpg&_nc_hash=AQCTDeYm6aim12qv", "age_in_sec": 1948, "WOWs": 1, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/tvn-samochod-ofiary-080519/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233506505337878", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCj8mwn_fHhTb9C&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86550%2Fc%2Fpilne-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBQ048zweFuqs28", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:27:35", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 11, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2335065053378788_2335069470045013", "w_totalEngs": 0.01}, "234": {"likes": 1, "publisher_ID": "nczas", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 3, "message": "Kukiz oszala\u0142! \u201eKonfederacja to nie jest \u017caden antysystem\u201d. Lider Kukiz'15 odlecia\u0142 w TVP Info", "SADs": 0, "publisher_name": "nczas.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCSD3IMAAUBsrUC&url=https%3A%2F%2Fnczas.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fpawel_kukiz_tvp_info_nczas.jpg&_nc_hash=AQA6JokzUs8cFp0S", "age_in_sec": 674, "WOWs": 0, "publisher_website": "nczas.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://nczas.com/2019/05/08/kukiz-oszalal-konfederacja-to-nie-jest-zaden-antysystem-lider-kukiz15-odlecial-w-tvp-info-video/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "111700175525543_2842585049103695", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCvXEDDdrUstf1N&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnczas.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fpawel_kukiz_tvp_info_nczas.jpg&cfs=1&sx=71&sy=0&sw=600&sh=600&_nc_hash=AQCHeGHuoWkgo0vx", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:48:48", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 9, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2842585049103695_2842597629102437;2842585049103695_2842594459102754;2842585049103695_2842592062436327", "w_totalEngs": 0.01}, "125": {"likes": 4, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 7, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 32, "message": "Theresa May Rejects Calls to Resign; Disowns Brexit Failures", "SADs": 1, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 34, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAZUY1Kg_JYbRDg&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fmay-europe-640x335.png&_nc_hash=AQCHwtR_OC35lA9n", "age_in_sec": 2539, "WOWs": 0, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/08/theresa-may-rejects-calls-to-resign-disowns-brexit-failures/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 9, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234489927241294", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAAp8uvQeUto5OT&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fmay-europe-640x335.png&cfs=1&sx=273&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQCnemzmCc7pB8U3", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:17:44", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 87, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2344899272412946_2344916765744530;2344899272412946_2344901332412740;2344899272412946_2344899952412878;2344899272412946_2344902949079245;2344899272412946_2344901579079382;2344899272412946_2344910712411802;2344899272412946_2344901745746032;2344899272412946_2344916829077857;2344899272412946_2344904552412418;2344899272412946_2344915729077967;2344899272412946_2344903179079222;2344899272412946_2344903352412538;2344899272412946_2344908469078693;2344899272412946_2344906705745536;2344899272412946_2344903599079180;2344899272412946_2344904259079114;2344899272412946_2344908925745314;2344899272412946_2344908609078679;2344899272412946_2344909409078599;2344899272412946_2344906835745523;2344899272412946_2344904059079134;2344899272412946_2344908319078708;2344899272412946_2344900495746157;2344899272412946_2344903949079145;2344899272412946_2344916489077891", "w_totalEngs": 0.03}, "77": {"likes": 69, "publisher_ID": "informazionequotidiana", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 5, "message": "La sindaca senza Stato di Marco Travaglio  sul Fatto Quotidiano del 9 Maggio 2019  Siccome siamo in Italia; tutti si domandano se sia il caso di impedire ai fascisti (di Casa Pound e non solo) di fare cose lecite; tipo aprire una casa editrice; pubblicare un libro di Salvini; allestire uno stand al Salone di Torino. Intanto i fascisti (di Casa Pound e non solo) continuano indisturbati e impuniti a fare cose illecite: tipo occupare un palazzo del Demanio da 15 anni in via Napoleone III a Roma. O scatenare rivolte; gazzarre e spedizioni punitive contro rom e migranti. E ora addirittura assediare...https://infosannio.wordpress.com/2019/05/09/la-sindaca-senza-stato/", "SADs": 0, "publisher_name": "infosannio.wordpress.com", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBOdTm699VjCP6o&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F04%2Fraggi-salvini.jpg&_nc_hash=AQDbnmfXKbODJx0u", "age_in_sec": 2977, "WOWs": 0, "publisher_website": "infosannio.wordpress.com", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://infosannio.wordpress.com/2019/05/09/la-sindaca-senza-stato/", "w_numHAHA": null, "shares": 51, "newsType": "junk", "post_ID": "206500426063305_2375232922523367", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBcPcnhTjJ6ycee&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Finfosannio.files.wordpress.com%2F2019%2F04%2Fraggi-salvini.jpg&cfs=1&sx=176&sy=0&sw=604&sh=604&_nc_hash=AQAOyFgfreQY79E8", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:10:26", "LOVEs": 10, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 137, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2375232922523367_2375277552518904;2375232922523367_2375269399186386;2375232922523367_2375239902522669;2375232922523367_2375259835854009;2375232922523367_2375256052521054", "w_totalEngs": 0.05}, "11": {"likes": 111, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 48, "message": "They banned me from entering and gave him a million pounds. And now they have released him and enabled him to continue his jihad activity. That in a nutshell is why Britain is dying.", "SADs": 21, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 180, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBEdjjKRF__4Z_w&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FIn-the-first-photograph-of-Choudary-since-the-convicted-terrorist-returned-home-under-licence-embarked-on-a-routine-trip-to-the-shops-Credit-JULIAN-SIMMONDS-.jpeg&_nc_hash=AQBMkDXClDN8-lWb", "age_in_sec": 3300, "WOWs": 22, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": 0.01, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/terror-fears-as-islamic-hate-preacher-anjem-choudary-who-called-for-pamela-geller-to-be-executed-returns-to-the-street.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 150, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158026918372439", "w_numSHARES": 0.05, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB1_rMJqx1M0BVi&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FIn-the-first-photograph-of-Choudary-since-the-convicted-terrorist-returned-home-under-licence-embarked-on-a-routine-trip-to-the-shops-Credit-JULIAN-SIMMONDS-.jpeg&cfs=1&_nc_hash=AQCIuRdwJp2OQtmh", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:05:03", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.01, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.05, "totalEngs": 534, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "10158026918372439_10158026937152439;10158026918372439_10158026931547439;10158026918372439_10158026931312439;10158026918372439_10158027017987439;10158026918372439_10158026947042439;10158026918372439_10158026959682439;10158026918372439_10158026957772439;10158026918372439_10158026945152439;10158026918372439_10158026954937439;10158026918372439_10158027041462439;10158026918372439_10158026980357439;10158026918372439_10158026995947439;10158026918372439_10158027002727439;10158026918372439_10158026994587439;10158026918372439_10158026957882439;10158026918372439_10158026974992439;10158026918372439_10158026951117439;10158026918372439_10158026946167439;10158026918372439_10158026955457439;10158026918372439_10158026958407439;10158026918372439_10158026932282439;10158026918372439_10158026957787439;10158026918372439_10158026931452439;10158026918372439_10158027018377439;10158026918372439_10158026929562439", "w_totalEngs": 0.16}, "180": {"likes": 0, "publisher_ID": "samnytt", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 08:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": ":backhand_index_pointing_right: Malm\u00f6 k\u00f6pte hotellplatser f\u00f6r heml\u00f6sa \u2013 mestadels nyanl\u00e4nda migranter som anvisats till kommunen \u2013 till en kostnad av 616 miljoner kronor. :backhand_index_pointing_down:", "SADs": 0, "publisher_name": "samnytt.se", "ANGRYs": 6, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBWva-_-pIDciZg&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fcomfort-hotel-malm%C3%B6.jpg&_nc_hash=AQAAgfnREv8iV6X0", "age_in_sec": 706, "WOWs": 2, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://samnytt.se/malmo-kopte-hotellplatser-for-over-en-halv-miljard-utan-upphandling-kan-vara-lagbrott/", "w_numHAHA": null, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "1916606461940878_228651836494968", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAWdWRnche8yYDn&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fsamnytt.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fcomfort-hotel-malm%C3%B6.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCa3phmq70NiRFK", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 07:48:16", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 11, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.02}, "1": {"likes": 87, "publisher_ID": "VofEurope", "HAHAs": 96, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 125, "message": "Muslim migrant who threw milkshake on Tommy Robinson plays the victim after alleged death threats https://voiceofeurope.com/2019/05/muslim-migrant-who-threw-milkshake-on-tommy-robinson-plays-the-victim-after-alleged-death-threats/", "SADs": 4, "publisher_name": "voiceofeurope.com", "ANGRYs": 265, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDGEdKiRF1SXR2w&url=https%3A%2F%2Fvoiceofeurope.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FTommy-R.png&_nc_hash=AQCtd0fRC12jGUKM", "age_in_sec": 1353, "WOWs": 10, "publisher_website": "voiceofeurope.com", "w_numLIKE": 0.06, "w_numWOW": 0.01, "link": "https://voiceofeurope.com/2019/05/muslim-migrant-who-threw-milkshake-on-tommy-robinson-plays-the-victim-after-alleged-death-threats/", "w_numHAHA": 0.07, "shares": 125, "newsType": "junk", "post_ID": "262995477415279_851822245199263", "w_numSHARES": 0.09, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBrjAYzccYPtaoB&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fvoiceofeurope.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FTommy-R.png&cfs=1&_nc_hash=AQCEHGjqxc8yjN7i", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:37:29", "LOVEs": 3, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.2, "totalEngs": 715, "w_numCOMMENTS": 0.09, "comment_ids": "851822245199263_851832545198233;851822245199263_851830781865076;851822245199263_851829021865252;851822245199263_851828845198603;851822245199263_851830351865119;851822245199263_851829208531900;851822245199263_851828491865305;851822245199263_851831881864966;851822245199263_851831728531648;851822245199263_851831068531714;851822245199263_851829685198519;851822245199263_851829125198575;851822245199263_851825028532318;851822245199263_851824945198993;851822245199263_851824425199045;851822245199263_851824245199063;851822245199263_851828348531986;851822245199263_851827578532063;851822245199263_851825401865614;851822245199263_851826208532200;851822245199263_851827628532058;851822245199263_851826311865523;851822245199263_851827305198757;851822245199263_851826031865551;851822245199263_851825825198905", "w_totalEngs": 0.53}, "129": {"likes": 14, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 6, "message": "Tusk ch\u0119tnie komentowa\u0142 zatrzymanie Podle\u015bnej. Bielan mu co\u015b przypomnia\u0142", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573842361d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3722944a8e05431aa6a31b56d2b450539d0.jpg&_nc_hash=AQD-AYEIdLi7a8ZY", "age_in_sec": 863, "WOWs": 1, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270573-tusk-chetnie-komentowal-zatrzymanie-podlesnej-bielan-mu-cos-przypomnial", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 6, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227266573994797", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCQaDIlKlolT5Jq&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573842361d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3722944a8e05431aa6a31b56d2b450539d0.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCV1btIPb59dRL7", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:45:40", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 29, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2227266573994797_2227267933994661;2227266573994797_2227272617327526;2227266573994797_2227275650660556;2227266573994797_2227275703993884;2227266573994797_2227277533993701;2227266573994797_2227278157326972", "w_totalEngs": 0.03}, "31": {"likes": 56, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 10, "message": "Szparagowy problem Niemc\u00f3w. Minister Rafalska og\u0142asza z satysfakcj\u0105: Polacy przestali by\u0107 parobkami w Europie", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAu2RVkWjnuVnoU&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F458%2Fb091439a049246f5bf560d37422f2713.png&_nc_hash=AQDON6Y4YrIaNXii", "age_in_sec": 950, "WOWs": 1, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.06, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/spoleczenstwo/445792-minister-rafalska-przestalismy-byc-parobkami-w-europie", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 17, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702480776460275", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDK36ToSecbL-yf&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F458%2Fb091439a049246f5bf560d37422f2713.png&cfs=1&sx=196&sy=0&sw=458&sh=458&_nc_hash=AQCWbe3zBBZTADZF", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:44:13", "LOVEs": 7, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 95, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2702480776460275_2702517593123260;2702480776460275_2702524633122556;2702480776460275_2702507176457635;2702480776460275_2702507369790949;2702480776460275_2702515499790136;2702480776460275_2702512273123792;2702480776460275_2702502399791446;2702480776460275_2702505206457832;2702480776460275_2702514299790256;2702480776460275_2702502536458099", "w_totalEngs": 0.1}, "13": {"likes": 68, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 33, "message": "She was an American given every opportunity of the greatest country on earth. But she CHOSE to join our savage enemy who vowed our destruction; slaughtered young and old; made sex slaves of non-believers; annihilated cultures; beheaded countless non-believers. She chose that. And now she pays for that.", "SADs": 4, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 61, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBlGnC0Wdp8rsrU&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FHoda-Muthana.jpg&_nc_hash=AQBzKFKaQssOnfZr", "age_in_sec": 1470, "WOWs": 5, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.05, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/alabama-isis-bride-murder-journo.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 52, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158027280772439", "w_numSHARES": 0.04, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC5g_-Ax0i51rxk&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FHoda-Muthana.jpg&cfs=1&sx=56&sy=0&sw=200&sh=200&_nc_hash=AQC9DRvq-IIh5QJ1", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:35:33", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 228, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "10158027280772439_10158027307017439;10158027280772439_10158027299777439;10158027280772439_10158027300737439;10158027280772439_10158027308507439;10158027280772439_10158027285117439;10158027280772439_10158027335807439;10158027280772439_10158027307777439;10158027280772439_10158027305912439;10158027280772439_10158027297372439;10158027280772439_10158027290662439;10158027280772439_10158027287942439;10158027280772439_10158027292992439;10158027280772439_10158027309917439;10158027280772439_10158027307502439;10158027280772439_10158027298202439;10158027280772439_10158027306002439;10158027280772439_10158027303632439;10158027280772439_10158027289387439;10158027280772439_10158027300272439;10158027280772439_10158027296052439;10158027280772439_10158027295522439;10158027280772439_10158027303322439;10158027280772439_10158027300322439;10158027280772439_10158027335607439;10158027280772439_10158027335957439", "w_totalEngs": 0.16}, "25": {"likes": 4, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 23:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Ironically; the videos were from a Free Speech Conference on the anniversary of 9/11.", "SADs": 1, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 14, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAmSUrqqGi4j5Yd&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fgeller-robinson.jpg&_nc_hash=AQDiR-sNDVTxD5xv", "age_in_sec": 298, "WOWs": 5, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.02, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/you-tube-flags-pamela-geller-and-tommy-robinson-2012-videos-as-hate-speech-7-years-later-in-2019.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158027627077439", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAD_CyxRO9v1EIy&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fgeller-robinson.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=360&sh=360&_nc_hash=AQB3HFmy4XLV_fYK", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 22:55:04", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.05, "totalEngs": 33, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "10158027627077439_10158027630917439", "w_totalEngs": 0.11}, "119": {"likes": 38, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 49, "message": "Oddaj\u0119 Pa\u0144stwu G\u0142os - Naszym i Pa\u0144stwa Go\u015bciem: Jan \u017baryn - Historyk - Zapraszamy do zadawania pyta\u0144", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59357262_2046194425677097_5144424832586219520_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=7dab8083b6d7f800322b71dea2c45254&oe=5D6CD21F", "age_in_sec": 3594, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/RepublikaTV/videos/2046157569014116/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559272210804999", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59357262_2046194425677097_5144424832586219520_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=8b41d477bb4012bc58b08aa897eafcbb&oe=5D2A1759", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:00:09", "LOVEs": 24, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 121, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2046157569014116_2046195119010361;2046157569014116_2046202019009671;2046157569014116_2046201272343079;2046157569014116_2046203449009528;2046157569014116_2046204389009434;2046157569014116_2046199019009971;2046157569014116_2046199592343247;2046157569014116_2046204592342747;2046157569014116_2046200035676536;2046157569014116_2046202759009597;2046157569014116_2046203409009532;2046157569014116_2046225109007362;2046157569014116_2046203255676214;2046157569014116_2046204292342777;2046157569014116_2046196369010236;2046157569014116_2046212389008634;2046157569014116_2046203502342856;2046157569014116_2046196339010239;2046157569014116_2046216085674931;2046157569014116_2046212212341985;2046157569014116_2046212095675330;2046157569014116_2046198699010003;2046157569014116_2046202562342950;2046157569014116_2046195835676956;2046157569014116_2046196299010243", "w_totalEngs": 0.03}, "251": {"likes": 9, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 04:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Secretary of State Mike Pompeo and British Foreign Secretary Jeremy Hunt Present a United Front on Iran", "SADs": 0, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBRBluE4kVQnmN1&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fmike-pompeo-640x335.jpg&_nc_hash=AQAE_9b9txTVZkHk", "age_in_sec": 1552, "WOWs": 0, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.breitbart.com/politics/2019/05/08/secretary-of-state-mike-pompeo-and-british-foreign-secretary-jeremy-hunt-present-a-united-front-on-iran/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234511264572494", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1Y_wH_E5Y6npZ&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fmike-pompeo-640x335.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=335&sh=335&_nc_hash=AQBcLnVCUQrbJR66", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 03:34:10", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 9, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "45": {"likes": 193, "publisher_ID": "tvlibertes", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 07:00:03", "lang": null, "comments": 11, "message": ":latin_cross:La chr\u00e9tienne Asia Bibi est arriv\u00e9e au Canada:Canada: o\u00f9 elle a enfin pu retrouver ses deux filles:family_woman_girl_girl:", "SADs": 0, "publisher_name": "tvlibertes.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCwzbWQrzc64MpE&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F11%2Fp06qc8bh.jpg&_nc_hash=AQCMhJMhi3GOAGp4", "age_in_sec": 3303, "WOWs": 0, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numLIKE": 0.06, "w_numWOW": null, "link": "https://www.tvlibertes.com/actus/la-chretienne-asia-bibi-a-retrouve-ses-deux-filles-au-canada", "w_numHAHA": null, "shares": 27, "newsType": "junk", "post_ID": "767452016616642_2706157199412771", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDWQlghKytY9yfx&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.tvlibertes.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F11%2Fp06qc8bh.jpg&cfs=1&sx=176&sy=0&sw=405&sh=405&_nc_hash=AQAzWRLG4j965MLi", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 06:05:00", "LOVEs": 39, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 270, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2706157199412771_2706224002739424;2706157199412771_2706203299408161;2706157199412771_2706201549408336;2706157199412771_2706188629409628;2706157199412771_2706209519407539;2706157199412771_2706174862744338;2706157199412771_2706223622739462;2706157199412771_2706215152740309;2706157199412771_2706185262743298;2706157199412771_2706190509409440;2706157199412771_2706208256074332", "w_totalEngs": 0.08}, "176": {"likes": 16, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 06:00:02", "lang": null, "comments": 6, "message": "Czesi oburzeni! Skar\u017c\u0105 si\u0119; \u017ce przegrali z polskimi sadownikami. Jeste\u015bmy najwi\u0119kszym producentem jab\u0142ek w Unii Europejskiej", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAJJ_-Gn_SeDr8j&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F464%2Fb3d51d6dcbe1450198cdcb5725dea682.jpeg&_nc_hash=AQBm1nGJpv7gPNtv", "age_in_sec": 1742, "WOWs": 1, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/gospodarka/445817-czesi-narzekaja-ze-przegrali-z-polskimi-sadownikami", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2703454016362951", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQClwnN4hNkoEj5q&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F464%2Fb3d51d6dcbe1450198cdcb5725dea682.jpeg&cfs=1&_nc_hash=AQAp0sf__BiEvWLV", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 05:31:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 27, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2703454016362951_2703489196359433;2703454016362951_2703516879689998;2703454016362951_2703508809690805;2703454016362951_2703508313024188;2703454016362951_2703485996359753;2703454016362951_2703499883025031", "w_totalEngs": 0.02}, "155": {"likes": 17, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 6, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 12, "message": "Antoni Macierewicz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do absurdalnych tez; g\u0142oszonych przez m.in. Stanis\u0142awa Michalkiewicza i Grzegorza Brauna; dotycz\u0105cych katastrofy smole\u0144skiej.", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCFO_6cIWFOUlKT&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573324891d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372aeaab2ea48f25214e6fed881ce82902a.jpg&_nc_hash=AQAw8RNCuJPEV9Q6", "age_in_sec": 2068, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270518-komu-sluza-absurdalne-tezy-michalkiewicza-i-brauna-macierewicz-obronie-putina-to-jedyny-cel", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 8, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226358207418967", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCPKHJn6t2REcx4&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573324891d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372aeaab2ea48f25214e6fed881ce82902a.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCQVvTsqyKihCTT", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:25:34", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 45, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2226358207418967_2226360700752051;2226358207418967_2226368977417890;2226358207418967_2226371950750926;2226358207418967_2226375157417272;2226358207418967_2226375207417267;2226358207418967_2226384417416346;2226358207418967_2226384774082977;2226358207418967_2226384854082969;2226358207418967_2226387330749388;2226358207418967_2226394157415372;2226358207418967_2226397227415065;2226358207418967_2226407660747355", "w_totalEngs": 0.02}, "256": {"likes": 14, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-09 06:00:02", "lang": null, "comments": 5, "message": "Wiceszef MSZ przed szczytem w Rumunii: Premier przedstawi pozytywn\u0105 i ambitn\u0105 wizj\u0119 UE; jako istotnego gracza gospodarczego i politycznego", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB2YwgiZZ8yzbd5&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F550%2Fa0eb73b77e9f40f681b0613c17fc3f0d.jpeg&_nc_hash=AQBZfGigPCF9STdY", "age_in_sec": 3062, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445816-wiceszef-msz-premier-przedstawi-pozytywna-wizje-ue", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2703419853033034", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCwkGB24WUF3Nf0&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F550%2Fa0eb73b77e9f40f681b0613c17fc3f0d.jpeg&cfs=1&sx=167&sy=0&sw=550&sh=550&_nc_hash=AQD5bj5nQ6WXZRcp", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 05:09:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 28, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2703419853033034_2703443833030636;2703419853033034_2703445803030439;2703419853033034_2703467676361585;2703419853033034_2703517113023308;2703419853033034_2703478413027178", "w_totalEngs": 0.01}, "152": {"likes": 11, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 16, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 6, "message": "Ma Chiamparino sa cos'\u00e8 lo Stato di diritto?", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA_B6sR4OwxqTJs&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fchiamparino-e1557327831628.jpg&_nc_hash=AQBQXmsBAz3tATv3", "age_in_sec": 2402, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/chiamparino-salvini-piccona-stato-diritto-117024/", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2324075917648674", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDkttALcJPQZbav&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fchiamparino-e1557327831628.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAAnQYJZ-gICjTR", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:20:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 39, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2324075917648674_2324182134304719;2324075917648674_2324214544301478;2324075917648674_2324199927636273;2324075917648674_2324175784305354;2324075917648674_2324184254304507;2324075917648674_2324181820971417", "w_totalEngs": 0.02}, "248": {"likes": 1, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 22:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Amnesty International broni Podle\u015bnej. Internauci przypomnieli wi\u0119c \u015bmier\u0107 Alfiego: \"A to nie jest tak; \u017ce macie za ma\u0142o danych?\"", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAbuAswX9asjEkR&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F520%2Fbffa58889e6043e9a38e3f5b81c349bf.png&_nc_hash=AQD_hBbbJjd0LBWe", "age_in_sec": 177, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445814-ai-broni-podlesnej-internauci-przypomnieli-alfiego", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702818969759789", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAEyohBe5AwNokl&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F520%2Fbffa58889e6043e9a38e3f5b81c349bf.png&cfs=1&sx=70&sy=0&sw=520&sh=520&_nc_hash=AQCzqZZIgRdkeDdL", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 21:57:05", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 2, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2702818969759789_2702821326426220", "w_totalEngs": 0.01}, "17": {"likes": 22, "publisher_ID": "fdesouche", "HAHAs": 89, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 47, "message": "", "SADs": 2, "publisher_name": "fdesouche.com", "ANGRYs": 4, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAaUfihE2KUrDH5&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fstephane-plaza-ses-agences-immobilieres-accusees-de-racisme-il-reagit.jpg&_nc_hash=AQDTDkrfCefoaSDy", "age_in_sec": 1358, "WOWs": 7, "publisher_website": "fdesouche.com", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": 0.01, "link": "http://www.fdesouche.com/1203619-stephane-plaza-ses-agences-immobilieres-accusees-de-racisme-il-reagit", "w_numHAHA": 0.07, "shares": 20, "newsType": "junk", "post_ID": "298195193543350_2659134897449356", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB6eLyCcXHwUZ69&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fstephane-plaza-ses-agences-immobilieres-accusees-de-racisme-il-reagit.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCIY4WzeX6fXtLI", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:37:25", "LOVEs": 4, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 195, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "2659134897449356_2659148670781312;2659134897449356_2659139130782266;2659134897449356_2659143337448512;2659134897449356_2659140610782118;2659134897449356_2659139460782233;2659134897449356_2659138604115652;2659134897449356_2659141650782014;2659134897449356_2659157627447083;2659134897449356_2659144954115017;2659134897449356_2659161487446697;2659134897449356_2659159427446903;2659134897449356_2659159407446905;2659134897449356_2659154824114030;2659134897449356_2659160840780095;2659134897449356_2659159850780194;2659134897449356_2659163604113152;2659134897449356_2659163310779848;2659134897449356_2659156327447213;2659134897449356_2659162104113302;2659134897449356_2659137414115771;2659134897449356_2659163147446531;2659134897449356_2659155087447337;2659134897449356_2659161724113340;2659134897449356_2659155327447313;2659134897449356_2659141560782023", "w_totalEngs": 0.14}, "44": {"likes": 30, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 22:00:02", "lang": null, "comments": 3, "message": "La Notizia di oggi; 9 Maggio. In edicola nelle aree coperte e in edicola digitale; scaricando l'App o accedendo dallo sfogliatore sul sito www.lanotiziagiornale.it", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/59971678_2219633714783116_528570002937217024_n.png?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.xx&oh=427999d8a0a0cdeb15661f922378bd31&oe=5D663B28", "age_in_sec": 584, "WOWs": 0, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.05, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/LANOTIZIAgiornale.it/photos/a.427713973975108/2219633708116450/?type=3", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 10, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2219635234782964", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/59971678_2219633714783116_528570002937217024_n.png?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.xx&oh=aaacdd397bc53331e3f9b2e1d1ad9deb&oe=5D6ECAD7", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 21:50:18", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 44, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2219635234782964_2219644201448734;2219635234782964_2219642234782264;2219635234782964_2219642194782268", "w_totalEngs": 0.08}, "71": {"likes": 4, "publisher_ID": "DSVerlag", "HAHAs": 10, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 12, "message": "Kapitulationserkl\u00e4rung:  Cengiz Demirci; \"Parkmanager\" des G\u00f6rlitzer Parks; hat an einem der Eing\u00e4nge Fl\u00e4chen markiert; wo sich Dealer k\u00fcnftig postieren sollen. Damit m\u00f6chte er vermeiden; dass sich Besucher des Parks am Eingang durch ein Spalier von Afrikanern bedr\u00e4ngt f\u00fchlen.  Benjamin Jendro; GdP-Sprecher; versucht es mit Galgenhumor: \u201eWenn man Kriminelle als Nutzer des Parks neben spielenden Kindern integrieren m\u00f6chte; sind rosafarbene Striche zur genauen Positionierung; um Cannabis; Heroin und andere Drogen zu verticken; sicher eine gute Beihilfe.\"  https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/kriminalitaet/id_85717296/goerlitzer-park-es-gibt-nun-flaechen-fuer-drogendealer.html", "SADs": 0, "publisher_name": "deutsche-stimme.de", "ANGRYs": 31, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBd3AS_nR4Y7okG&url=https%3A%2F%2Fbilder.t-online.de%2Fb%2F85%2F71%2F75%2F70%2Fid_85717570%2Ftid_da%2Fder-goerlitzer-park-in-berlin-seit-jahren-gibt-es-dort-ein-grosses-drogenproblem-um-dem-entgegenzuwirken-sollen-jetzt-dealer-eigene-markierungen-erhalten-.jpg&_nc_hash=AQCAiguTYNw_FIRm", "age_in_sec": 1988, "WOWs": 1, "publisher_website": "deutsche-stimme.de", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/kriminalitaet/id_85717296/goerlitzer-park-es-gibt-nun-flaechen-fuer-drogendealer.html", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 47, "newsType": "junk", "post_ID": "1582752065305561_231396723885070", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAvX_Gubw2F1Fz7&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fbilder.t-online.de%2Fb%2F85%2F71%2F75%2F70%2Fid_85717570%2Ftid_da%2Fder-goerlitzer-park-in-berlin-seit-jahren-gibt-es-dort-ein-grosses-drogenproblem-um-dem-entgegenzuwirken-sollen-jetzt-dealer-eigene-markierungen-erhalten-.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBsnODXHPFH-Q6s", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:26:54", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 105, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2313967238850703_2313979822182778;2313967238850703_2313971112183649;2313967238850703_2313973172183443;2313967238850703_2313977092183051;2313967238850703_2313977882182972;2313967238850703_2313980615516032;2313967238850703_2313977612182999;2313967238850703_2313980338849393;2313967238850703_2313977442183016;2313967238850703_2313974288849998;2313967238850703_2313979142182846;2313967238850703_2313979035516190", "w_totalEngs": 0.05}, "135": {"likes": 3, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 5, "message": "Wkr\u00f3tce ogl\u0119dziny wraku Tu-154M w Smole\u0144sku", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCyaEczMYVdWmTs&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573918231d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372a514ee967e2c5a0be120a47cd81b7c3e.jpg&_nc_hash=AQBYiltq4ANsPhUh", "age_in_sec": 441, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270598-wkrotce-ogledziny-wraku-tu-154m-w-smolensku-prokuratura-ujawnia-kto-wezmie-w-nich-udzial", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227385053982949", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAtcMV85Ol1JtNF&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573918231d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372a514ee967e2c5a0be120a47cd81b7c3e.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAZ2ZNtWHqUhwxy", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:52:41", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 13, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2227385053982949_2227386607316127;2227385053982949_2227387130649408;2227385053982949_2227389643982490;2227385053982949_2227391317315656;2227385053982949_2227391860648935", "w_totalEngs": 0.03}, "227": {"likes": 2, "publisher_ID": "lettoquotidiano.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 5, "message": ":o che figuraccia!", "SADs": 0, "publisher_name": "lettoquotidiano.it", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDGsDTIeYXIxyDE&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FPamela-Prati_video_.jpg&_nc_hash=AQDt3NVRFBvbYEUk", "age_in_sec": 1387, "WOWs": 0, "publisher_website": "lettoquotidiano.it", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.lettoquotidiano.it/barbara-duso-caltagirone-prati-verita-video/13984/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "77436268288_10158647279463289", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBRrU_VkG2QVnUf&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FPamela-Prati_video_.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBbK6ZZmc-yljsB", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:36:56", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 8, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "10158647279463289_10158647280203289;10158647279463289_10158647302968289;10158647279463289_10158647298178289;10158647279463289_10158647297293289;10158647279463289_10158647286088289", "w_totalEngs": 0.01}, "41": {"likes": 79, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "Reason wins. We love that.", "SADs": 0, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDQRFH6uU4IUdny&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F04%2Fmigrants-us-border-400x600.jpg&_nc_hash=AQAMIL1i3_X_CP7B", "age_in_sec": 1378, "WOWs": 1, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.06, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/asylum-seekers-federal-judge-rules-for-president-trump.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 10, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158026867787439", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCWWJFls2tSlJxo&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F04%2Fmigrants-us-border-400x600.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAjhcgESTaic9gz", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:37:04", "LOVEs": 20, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 115, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "10158026867787439_10158026873737439;10158026867787439_10158026884507439;10158026867787439_10158026892012439;10158026867787439_10158026871807439", "w_totalEngs": 0.08}, "148": {"likes": 35, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 17, "message": "Nave della Marina miltare soccorre 40 immigrati al largo della Libia e Salvini chiede chiarimenti: \"Perch\u00e9 non \u00e8 intervenuta la guardia costiera libica?\"", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 10, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCB8mLLNhR_jw3r&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fimmigrati.jpg&_nc_hash=AQDKCUyOvpSddRjO", "age_in_sec": 2402, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/marina-salva-immigrati-acque-libiche-salvini-contro-trenta-porti-chiusi-117166/", "w_numHAHA": null, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325485614174371", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBgERO87CB5EiBT&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fimmigrati.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBUrxufumohiloT", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:20:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 65, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2325485614174371_2325538374169095;2325485614174371_2325562250833374;2325485614174371_2325560684166864;2325485614174371_2325553967500869;2325485614174371_2325551400834459;2325485614174371_2325538307502435;2325485614174371_2325565554166377;2325485614174371_2325528570836742;2325485614174371_2325563527499913;2325485614174371_2325529090836690;2325485614174371_2325518094171123;2325485614174371_2325516597504606;2325485614174371_2325535317502734;2325485614174371_2325544357501830;2325485614174371_2325550757501190;2325485614174371_2325524784170454;2325485614174371_2325535347502731", "w_totalEngs": 0.03}, "222": {"likes": 1, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 9, "message": "Okazuje si\u0119; \u017ce m\u0142oda wokalistka nie jest wcale takim anio\u0142kiem; na jakiego wygl\u0105da :smiling_face_with_halo::angry_face_with_horns:", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC3nyHd_KL6HDwN&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86501%2Fc%2FRoksana-W%25C4%2599giel-mama-na-balkonie-featured.jpg&_nc_hash=AQBWzoEPfG3QYAwD", "age_in_sec": 1710, "WOWs": 4, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/the-voice-kids-wegiel-zamknela-mame-0805192/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233498258005370", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAiWFpKzWw3YME_&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86501%2Fc%2FRoksana-W%25C4%2599giel-mama-na-balkonie-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAaGGnLNfF-a-ea", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:31:32", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 17, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2334982580053702_2334994046719222;2334982580053702_2334994120052548;2334982580053702_2334993746719252;2334982580053702_2334992430052717;2334982580053702_2334988540053106;2334982580053702_2334991660052794;2334982580053702_2334985450053415;2334982580053702_2334986000053360", "w_totalEngs": 0.01}, "252": {"likes": 3, "publisher_ID": "lettoquotidiano.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 05:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "La decisione sulle 150 persone sul barcone in avaria", "SADs": 0, "publisher_name": "lettoquotidiano.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAE0rgKnUXMRZk3&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FMigranti-Repertorio-min.jpg&_nc_hash=AQDJI40v6iECH9di", "age_in_sec": 795, "WOWs": 0, "publisher_website": "lettoquotidiano.it", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.lettoquotidiano.it/migranti-decisione-barcone-avaria/14019/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "77436268288_10158648693598289", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA07cjttVhUcbO6&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FMigranti-Repertorio-min.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB0U2ZhLukob3_G", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 04:46:47", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "10158648693598289_10158648693833289", "w_totalEngs": 0.01}, "173": {"likes": 12, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-09 06:00:02", "lang": null, "comments": 8, "message": "Inwestycna rz\u0105du w polskie rodziny; mo\u017ce nie podoba\u0107 si\u0119 zachodnim s\u0105siadom. Niemcom brakuje \"szparagowych \u017cniwiarzy\" #wiemlepiej", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDw16WQ17uuoK5n&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Faffection-1866868_960_720.jpg&_nc_hash=AQA3-guxkImiKva_", "age_in_sec": 1283, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/inwestycna-rzadu-w-polskie-rodziny-moze-nie-podobac-sie-zachodnim-sasiadom-niemcom-brakuje-quotszparagowych-zniwiarzyquot,79755.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560098144055739", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBaus4DKXKXF1dx&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Faffection-1866868_960_720.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCZIyOtyZul-h-I", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 05:38:39", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 29, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2560098144055739_2560113530720867;2560098144055739_2560110954054458;2560098144055739_2560108700721350;2560098144055739_2560108384054715;2560098144055739_2560108390721381;2560098144055739_2560102797388607;2560098144055739_2560109704054583;2560098144055739_2560103527388534", "w_totalEngs": 0.02}, "150": {"likes": 0, "publisher_ID": "mag24es", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Dopo la scoperta della madre naturale; \u00e8 il momento del padre. Ci vuole veramente poco per capire chi possa essere... VAI AL primo commento ---->>>", "SADs": 0, "publisher_name": "mag24.es", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/60264272_2504100956269046_6612328106126475264_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.xx&oh=fe1ece04315d56628ed3a7f70dda2aac&oe=5D734975", "age_in_sec": 60, "WOWs": 0, "publisher_website": "mag24.es", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/mag24es/photos/a.274360039243160/2504100952935713/?type=3", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "274354875910343_2504101132935695", "w_numSHARES": null, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q89/s130x130/60264272_2504100956269046_6612328106126475264_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.xx&oh=80a50fab23bc0ce6503e59ac12169286&oe=5D5D52D1", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:59:02", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 1, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2504101132935695_2504101656268976", "w_totalEngs": 0.02}, "83": {"likes": 72, "publisher_ID": "samnytt", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-09 10:00:01", "lang": null, "comments": 18, "message": ":backhand_index_pointing_right: Har \u00c5kesson r\u00e4tt?", "SADs": 0, "publisher_name": "samnytt.se", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59609634_427546307801967_9072610258039341056_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=86ccb7a7538fc50dc38cf7649869568e&oe=5D7719F6", "age_in_sec": 2532, "WOWs": 0, "publisher_website": "samnytt.se", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/samnytt/videos/427545737802024/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 18, "newsType": "junk", "post_ID": "1916606461940878_228655505827934", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/p130x130/59609634_427546307801967_9072610258039341056_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=c7899951a2777f10afc7a5e5112d5601&oe=5D5BC717", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 09:17:49", "LOVEs": 8, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 119, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2286555058279348_2286565471611640;2286555058279348_2286567041611483;2286555058279348_2286563558278498;2286555058279348_2286563591611828;2286555058279348_2286563538278500;2286555058279348_2286566631611524;2286555058279348_2286565598278294;2286555058279348_2286570598277794;2286555058279348_2286566734944847;2286555058279348_2286558461612341;2286555058279348_2286557851612402;2286555058279348_2286557181612469;2286555058279348_2286563221611865;2286555058279348_2286565418278312;2286555058279348_2286557494945771;2286555058279348_2286557081612479;2286555058279348_2286566454944875;2286555058279348_2286559481612239", "w_totalEngs": 0.05}, "210": {"likes": 21, "publisher_ID": "provitaonlus", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "++ SALVINI E FONTANA CONTRO CANNABIS SHOP ++  \u00abGuerra senza quartiere agli shop e alle feste della cannabis; perch\u00e9 i giovani sono il futuro della societ\u00e0 e hanno bisogno di messaggi positivi. Noi continueremo a proteggerli e ad avvertirli: la droga \u00e8 negativa\u00bb; dichiarano Toni Brandi e @\u2068Jacopo Coghe\u2069", "SADs": 0, "publisher_name": "notizieprovita.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA3SWoBn_a-v9pm&url=https%3A%2F%2Fwww.notizieprovita.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSalvini_Fontana.jpg&_nc_hash=AQDKzRErGOY9E1JK", "age_in_sec": 2480, "WOWs": 0, "publisher_website": "notizieprovita.it", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.notizieprovita.it/notizie-dallitalia/brandi-e-coghe-pro-vita-famigliaverona-bene-salvini-e-fontana-guerra-senza-quartiere-a-droga/", "w_numHAHA": null, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "451419891563905_2278073538898522", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBM7vfileBwf_28&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.notizieprovita.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSalvini_Fontana.jpg&cfs=1&sx=138&sy=0&sw=444&sh=444&_nc_hash=AQD8d9vK_GOcjEUY", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:18:42", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 26, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2278073538898522_2278083315564211", "w_totalEngs": 0.01}, "205": {"likes": 12, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 7, "message": "Pourquoi comm\u00e9morer le 8 mai 1945 ? Faut-il; comme l'avait envisag\u00e9 Val\u00e9ry Giscard d'Estaing suprimer cet anniversaire pour le remplacer par une c\u00e9l\u00e9bration de l'Europe ? Les tensions dans la population fran\u00e7aise de 1945 peuvent elles servir d'exp\u00e9rience \u00e0 une r\u00e9conciliation  nationale en 2019 ? C'est \u00e0 toutes ces questions que r\u00e9pond le G\u00e9n\u00e9ral Desportes au micro de Boulevard Voltaire.  https:/", "SADs": 0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDeADWsvoB4-Hex&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F01%2Fg-n-ral-vincent-desportes-vous-ne-pouvez-pas-gouverner-qu-rsquo-avec-le-cerveau-il-faut-gouverner-avec-le-c-ur-T6-PIVOGWCk.jpg&_nc_hash=AQCWy-DrElCJo2Ay", "age_in_sec": 3064, "WOWs": 0, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.bvoltaire.fr/general-vincent-desportes-cette-commemoration-du-8-mai-celebre-la-bravoure-francaise/", "w_numHAHA": null, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "383827521682613_2183436821721665", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1oKwzbe2MvPsY&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F01%2Fg-n-ral-vincent-desportes-vous-ne-pouvez-pas-gouverner-qu-rsquo-avec-le-cerveau-il-faut-gouverner-avec-le-c-ur-T6-PIVOGWCk.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCDYYjjoi6zaTyg", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:08:58", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 24, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2183436821721665_2183487645049916;2183436821721665_2183477391717608;2183436821721665_2183486315050049;2183436821721665_2183474381717909;2183436821721665_2183482681717079;2183436821721665_2183482111717136;2183436821721665_2183474595051221", "w_totalEngs": 0.01}, "228": {"likes": 2, "publisher_ID": "centrummedialne", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 1, "message": "", "SADs": 0, "publisher_name": "centrummedialne.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCZk_fUBGnDCJdn&url=http%3A%2F%2Fcentrummedialne.pl%2Fassets%2Fcomponents%2Fphpthumbof%2Fcache%2FTuskowcy.611e3a4ad1c3221205a70e1ca623a22c1277.d09a50567e81b9ca285025d86ed71dda1277.jpg&_nc_hash=AQCaLiA-VNl5c6eh", "age_in_sec": 486, "WOWs": 0, "publisher_website": "centrummedialne.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://centrummedialne.pl/wydarzenia/od-kiedy-do-polski-przyjechal-tusk,-mamy-do-czynienia-z-proba-szybkiej-podmiany-wszystkiego,-co-dla-polakow-wazne-%E2%80%93-symboli,-warto%C5%9Bci-i-historii", "w_numHAHA": null, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "1075996675893136_122299449452668", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD6FrZXdtkqvYkI&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fcentrummedialne.pl%2Fassets%2Fcomponents%2Fphpthumbof%2Fcache%2FTuskowcy.611e3a4ad1c3221205a70e1ca623a22c1277.d09a50567e81b9ca285025d86ed71dda1277.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAtG-peY19sQOqf", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:51:57", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "1222994494526686_1222996647859804", "w_totalEngs": 0.01}, "164": {"likes": 16, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 8, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 11, "message": "Ustawa 447 i roszczenia wobec Polski? Przedstawiciel USA: \"Nie jest nasz\u0105 intencj\u0105 dyktowanie czegokolwiek innym krajom\"", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDbTrKZs4NR4is3&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F432%2F1861a00a05db450fbec2cf75aedb4ff6.png&_nc_hash=AQD3ENQKXbI0SrjI", "age_in_sec": 2543, "WOWs": 1, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/swiat/445784-ustawa-447-i-polska-przedstawiciel-usa-chce-uspokoic", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702456433129376", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDP2R55FOgyEUkH&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F432%2F1861a00a05db450fbec2cf75aedb4ff6.png&cfs=1&sx=166&sy=0&sw=432&sh=432&_nc_hash=AQDQ6-YFwlObScwn", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:17:40", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 41, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2702456433129376_2702460816462271;2702456433129376_2702458123129207;2702456433129376_2702519789789707;2702456433129376_2702497933125226;2702456433129376_2702479699793716;2702456433129376_2702499876458365;2702456433129376_2702520323122987;2702456433129376_2702462843128735;2702456433129376_2702474949794191;2702456433129376_2702465709795115;2702456433129376_2702476683127351", "w_totalEngs": 0.02}, "96": {"likes": 2, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 22:00:02", "lang": null, "comments": 34, "message": "Bartosz Kramek zn\u00f3w w akcji.", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 55, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573497861d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37207ec42a8786429c273cb96eba528456a.jpg&_nc_hash=AQCtun9ARoO43rbX", "age_in_sec": 2814, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270550-ten-to-ma-tupet-kramek-stawia-na-prowokacje-w-nocy-rozwiesza-plakaty-i-czeka-na-zarzuty", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 17, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226712947383493", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA79epbB-QVFl81&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573497861d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37207ec42a8786429c273cb96eba528456a.jpg&cfs=1&sx=312&sy=0&sw=430&sh=430&_nc_hash=AQBN6yIfK4vZYqc-", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 21:13:08", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 111, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2226712947383493_2226713880716733;2226712947383493_2226715317383256;2226712947383493_2226715737383214;2226712947383493_2226715917383196;2226712947383493_2226718637382924;2226712947383493_2226721480715973;2226712947383493_2226721894049265;2226712947383493_2226722514049203;2226712947383493_2226726690715452;2226712947383493_2226726824048772;2226712947383493_2226726964048758;2226712947383493_2226727057382082;2226712947383493_2226727100715411;2226712947383493_2226727107382077;2226712947383493_2226728580715263;2226712947383493_2226729634048491;2226712947383493_2226729637381824;2226712947383493_2226732857381502;2226712947383493_2226733240714797;2226712947383493_2226733957381392;2226712947383493_2226736050714516;2226712947383493_2226736547381133;2226712947383493_2226738107380977;2226712947383493_2226738950714226;2226712947383493_2226739594047495", "w_totalEngs": 0.04}, "182": {"likes": 4, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "Rosyjskie samoloty SSJ-100 wycofywane z rejs\u00f3w! Pasa\u017cerowie boj\u0105 si\u0119 nimi lata\u0107 #wiemlepiej", "SADs": 1, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQClwzNwLv10i4XD&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fcityjet-1560111_960_720.jpg&_nc_hash=AQDdruEXzzEtGWhQ", "age_in_sec": 842, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/rosyjskie-samoloty-ssj-100-wycofywane-z-rejsow-pasazerowie-boja-sie-nimi-latac,79763.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560295687369318", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCUEzVfYOYJaA6x&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fcityjet-1560111_960_720.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBnUFy4-SIuyytI", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:46:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 14, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2560295687369318_2560300117368875;2560295687369318_2560304177368469;2560295687369318_2560299870702233;2560295687369318_2560296940702526", "w_totalEngs": 0.02}, "101": {"likes": 10, "publisher_ID": "tvlibertes", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 10:00:01", "lang": null, "comments": 20, "message": ":movie_camera: La chr\u00e9tienne Asia Bibi a quitt\u00e9 le Pakistan :Pakistan: Les islamistes regrettent de ne pas l'avoir tu\u00e9e : \"Apr\u00e8s connaissance du verdict; nous regrettons de ne pas avoir rendu justice nous-m\u00eame.\" Article ici :right_arrow: https://www.tvlibertes.com/actus/la-chretienne-asia-bibi-a-retrouve-ses-deux-filles-au-canada", "SADs": 3, "publisher_name": "tvlibertes.com", "ANGRYs": 26, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59684411_2355471004728104_6088767143157956608_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.xx&oh=01ac52bb1509c1ef87a6179e39797fc6&oe=5D68E26E", "age_in_sec": 1781, "WOWs": 1, "publisher_website": "tvlibertes.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.facebook.com/tvlibertes/videos/2355469388061599/", "w_numHAHA": null, "shares": 14, "newsType": "junk", "post_ID": "767452016616642_2706384302723394", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59684411_2355471004728104_6088767143157956608_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ht=scontent.xx&oh=fa82ac2ca381430a5464dc31db62a022&oe=5D6F5B28", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 09:30:20", "LOVEs": 1, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 75, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2706384302723394_2706405716054586;2706384302723394_2706409496054208;2706384302723394_2706412246053933;2706384302723394_2706407272721097;2706384302723394_2706410226054135;2706384302723394_2706395906055567;2706384302723394_2706392409389250;2706384302723394_2706397349388756;2706384302723394_2706387376056420;2706384302723394_2706389736056184;2706384302723394_2706391096056048;2706384302723394_2706405776054580;2706384302723394_2706400992721725;2706384302723394_2706395532722271;2706384302723394_2706399946055163;2706384302723394_2706399466055211;2706384302723394_2706399146055243;2706384302723394_2706393609389130", "w_totalEngs": 0.04}, "108": {"likes": 13, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 55, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 35, "message": "HIT! Wa\u0142\u0119sa apeluje o zlikwidowanie... Unii Europejskiej #wiemlepiej", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAbH08_6Y98sxIq&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fakt_zdj_8_10.jpg&_nc_hash=AQCLZL7dRBGEKBMr", "age_in_sec": 2865, "WOWs": 2, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://telewizjarepublika.pl/hit-walesa-apeluje-o-zlikwidowanie-unii-europejskiej,79775.html", "w_numHAHA": 0.02, "shares": 17, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560532597345627", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAqlMU2U2eYGOPQ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fakt_zdj_8_10.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC4jFV48O1gSCOa", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:12:18", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 125, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2560532597345627_2560542204011333;2560532597345627_2560566547342232;2560532597345627_2560584684007085;2560532597345627_2560569247341962;2560532597345627_2560571560675064;2560532597345627_2560564390675781;2560532597345627_2560589214006632;2560532597345627_2560586910673529;2560532597345627_2560596504005903;2560532597345627_2560566200675600;2560532597345627_2560595527339334;2560532597345627_2560586630673557;2560532597345627_2560547427344144;2560532597345627_2560546754010878;2560532597345627_2560543250677895;2560532597345627_2560570330675187;2560532597345627_2560556287343258;2560532597345627_2560548177344069;2560532597345627_2560567360675484;2560532597345627_2560560764009477;2560532597345627_2560546617344225;2560532597345627_2560545744010979;2560532597345627_2560535787345308;2560532597345627_2560558654009688;2560532597345627_2560550400677180", "w_totalEngs": 0.04}, "2": {"likes": 819, "publisher_ID": "VofEurope", "HAHAs": 6, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 87, "message": "Le Pen ahead of Macron in latest EU election polls https://voiceofeurope.com/2019/05/le-pen-ahead-of-macron-in-latest-eu-election-polls/", "SADs": 0, "publisher_name": "voiceofeurope.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCl26Une7CgT2JQ&url=https%3A%2F%2Fvoiceofeurope.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmarine.png&_nc_hash=AQA67POlyrxLn3qD", "age_in_sec": 3462, "WOWs": 10, "publisher_website": "voiceofeurope.com", "w_numLIKE": 0.24, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://voiceofeurope.com/2019/05/le-pen-ahead-of-macron-in-latest-eu-election-polls/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 148, "newsType": "junk", "post_ID": "262995477415279_851443081903846", "w_numSHARES": 0.04, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQANCU2fYfrTwPoA&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fvoiceofeurope.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fmarine.png&cfs=1&_nc_hash=AQBlrBwhakyn7Ui0", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:02:21", "LOVEs": 246, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.07, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 1316, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "851443081903846_851466208568200;851443081903846_851460675235420;851443081903846_851463801901774;851443081903846_851460711902083;851443081903846_851457848569036;851443081903846_851450681903086;851443081903846_851460261902128;851443081903846_851449675236520;851443081903846_851453898569431;851443081903846_851461915235296;851443081903846_851455115235976;851443081903846_851443725237115;851443081903846_851450321903122;851443081903846_851445091903645;851443081903846_851444658570355;851443081903846_851458031902351;851443081903846_851459228568898;851443081903846_851462348568586;851443081903846_851458365235651;851443081903846_851454001902754;851443081903846_851446708570150;851443081903846_851455545235933;851443081903846_851468711901283;851443081903846_851465048568316;851443081903846_851463015235186", "w_totalEngs": 0.38}, "37": {"likes": 197, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 08:00:02", "lang": null, "comments": 11, "message": "L'alleanza liberticida a firma Pd e M5S e la \"resa\" del Salone del libro non fermano Francesco Polacchi; che annuncia la sua presenza alla kermesse torinese", "SADs": 1, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQByAmmnBRzUooja&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.04.20.png&_nc_hash=AQD6lJJpEc2uFnLu", "age_in_sec": 3137, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.06, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cultura/polacchi-altaforte-non-si-piega-alla-censura-stamattina-andro-lo-stesso-al-salone-del-libro-117061/", "w_numHAHA": null, "shares": 74, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325102794212653", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQABKcjeKW0Ry2Mh&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FSchermata-2019-05-09-alle-09.04.20.png&cfs=1&_nc_hash=AQBneDHbCZHjfdSz", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 07:07:45", "LOVEs": 10, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 294, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2325102794212653_2325147010874898;2325102794212653_2325112554211677;2325102794212653_2325116430877956;2325102794212653_2325138000875799;2325102794212653_2325134550876144;2325102794212653_2325115844211348;2325102794212653_2325110100878589;2325102794212653_2325105680879031;2325102794212653_2325117877544478;2325102794212653_2325112270878372;2325102794212653_2325105834212349", "w_totalEngs": 0.09}, "110": {"likes": 1, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 15, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 11, "message": "A to wymy\u015bli\u0142! Chce na wakacje da\u0107 strajkuj\u0105cym... podw\u00f3jne dodatki motywacyjne", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 16, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB8yjOvVVOtvTTE&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574088031d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372b7c4596c23fe29092e06849b594fbe1c.jpg&_nc_hash=AQAikzATjeo5gleC", "age_in_sec": 1502, "WOWs": 4, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270631-a-to-wymyslil-chce-na-wakacje-dac-strajkujacym-podwojne-dodatki-motywacyjne", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227715693949885", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCth52IMYMnxhwG&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574088031d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372b7c4596c23fe29092e06849b594fbe1c.jpg&cfs=1&sx=222&sy=0&sw=430&sh=430&_nc_hash=AQA5OqoQ0WxvBi6-", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:35:00", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 53, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2227715693949885_2227718697282918;2227715693949885_2227725077282280;2227715693949885_2227726793948775;2227715693949885_2227727793948675;2227715693949885_2227728317281956;2227715693949885_2227736240614497;2227715693949885_2227737490614372;2227715693949885_2227737553947699;2227715693949885_2227739047280883;2227715693949885_2227744770613644", "w_totalEngs": 0.04}, "211": {"likes": 0, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "M\u0105\u017c odpowiedzialny za tragiczn\u0105 \u015bmier\u0107:question_mark:", "SADs": 2, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC_vmr5A8P0a2Ge&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F864%2F86480%2Fc%2Fmier%25C4%2587-prezenterki-featured.jpg&_nc_hash=AQBd2uaceDnSgODt", "age_in_sec": 892, "WOWs": 2, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/wiadomosci-zabojstwo-prezenterki-080519/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233496029005593", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAuE2-C4wPWk-NS&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F864%2F86480%2Fc%2Fmier%25C4%2587-prezenterki-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB6RepQywRrw1ZC", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:45:10", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 5, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "199": {"likes": 7, "publisher_ID": "crowdmediaportal", "HAHAs": 7, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 6, "message": "W\u0142a\u015bnie jeste\u015bmy \u015bwiadkami kolejnego absurdu dzia\u0142ania polskiego pa\u0144stwa...", "SADs": 0, "publisher_name": "crowdmedia.pl", "ANGRYs": 21, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDcw4nkf92fogLn&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fczer-mc.jpg&_nc_hash=AQD1vPRw50-aw81d", "age_in_sec": 2598, "WOWs": 1, "publisher_website": "crowdmedia.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://crowdmedia.pl/skarbowka-poluje-na-mcdonalds-zmienila-wlasna-interpretacje-i-zazadala-milionow-zlotych/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 11, "newsType": "junk", "post_ID": "539688926228188_1135660743297667", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDwOTGU-_--sGKW&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fcrowdmedia.pl%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fczer-mc.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAVFkRRcHBRb1bh", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:16:44", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 53, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "1135660743297667_1135683469962061;1135660743297667_1135682623295479;1135660743297667_1135666199963788;1135660743297667_1135661679964240;1135660743297667_1135676389962769;1135660743297667_1135664563297285", "w_totalEngs": 0.02}, "203": {"likes": 2, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 16:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Chers lecteurs de Boulevard Voltaire;  Vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 r\u00e9agir suite aux diff\u00e9rentes contributions concernant le sort de Vincent Lambert. Devant les paroles de son avocat; d'une contributrice et de Jean-Marie Le M\u00e9n\u00e9; nombreux avez-vous \u00e9t\u00e9 \u00e0 vous \u00e9mouvoir du sort de Vincent Lambert; emprisonn\u00e9 depuis si longtemps dans un \u00e9tat pauci-relationnel.", "SADs": 0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAPm_sbddJALm-J&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2F20180408_183720_6_bestshot11.jpg&_nc_hash=AQBXH_Te4Guvojlt", "age_in_sec": 230, "WOWs": 0, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://www.bvoltaire.fr/parce-que-vincent-lambert-vous-fait-reagir/", "w_numHAHA": null, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "383827521682613_2183422865056394", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAYVoTcO2MPZjnF&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2F20180408_183720_6_bestshot11.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCWaiZnAfj7aTvt", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 15:56:12", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 3, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "132": {"likes": 3, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 08:00:02", "lang": null, "comments": 7, "message": "UJAWNIAMY. Szokuj\u0105ce kombinacje prawnik\u00f3w Trzaskowskiego i Rabieja; kt\u00f3re uderzaj\u0105 w ofiary reprywatyzacji. Lokatorzy zn\u00f3w prze\u017cywaj\u0105 traum\u0119!", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 23, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBc2Xj9h4Uaj--P&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2F146b5ea596a54af7bcf215cdd8d86917.png&_nc_hash=AQDYiowluDXn5PJl", "age_in_sec": 2008, "WOWs": 1, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://wpolityce.pl/polityka/445830-szokujace-kombinacje-prawnikow-trzaskowskiego-i-rabieja", "w_numHAHA": null, "shares": 22, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2703656029676083", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCaVmm6xUZrnHRq&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F09%2F825%2F370%2F146b5ea596a54af7bcf215cdd8d86917.png&cfs=1&sx=455&sy=0&sw=370&sh=370&_nc_hash=AQB3Ufp4i18G4M-w", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 07:26:34", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 56, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2703656029676083_2703670453007974;2703656029676083_2703701526338200;2703656029676083_2703692606339092;2703656029676083_2703677166340636;2703656029676083_2703684369673249;2703656029676083_2703673069674379;2703656029676083_2703680346340318", "w_totalEngs": 0.03}, "167": {"likes": 18, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 12, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 22, "message": "Macierewicz wyja\u015bnia; komu s\u0142u\u017c\u0105 absurdalne tezy Michalkiewicza i Brauna!", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAuRQ0DcW-R2Np-&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-7_o_20.00.55_1.png&_nc_hash=AQACN33DOchfEpTN", "age_in_sec": 3215, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/macierewicz-wyjasnia-komu-sluza-absurdalne-tezy-michalkiewicza-i-brauna,79750.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559357864129767", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCH6iitx4IOdIYD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-7_o_20.00.55_1.png&cfs=1&_nc_hash=AQA2qCILha_TaEQA", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:06:27", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 59, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2559357864129767_2559362284129325;2559357864129767_2559362130796007;2559357864129767_2559372147461672;2559357864129767_2559391800793040;2559357864129767_2559417570790463;2559357864129767_2559412287457658;2559357864129767_2559418980790322;2559357864129767_2559417880790432;2559357864129767_2559408160791404;2559357864129767_2559398804125673;2559357864129767_2559407480791472;2559357864129767_2559395210792699;2559357864129767_2559403194125234;2559357864129767_2559367874128766;2559357864129767_2559397660792454;2559357864129767_2559366560795564;2559357864129767_2559378754127678;2559357864129767_2559367774128776;2559357864129767_2559367714128782;2559357864129767_2559390840793136;2559357864129767_2559389870793233;2559357864129767_2559372054128348", "w_totalEngs": 0.02}, "109": {"likes": 2, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "Imam Accused of Helping Smuggle Migrants into Britain", "SADs": 0, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 7, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCPMgtdSl7q5wY8&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fafpchannelmigrants-640x335.png&_nc_hash=AQB1pV3TdTcfvhNK", "age_in_sec": 428, "WOWs": 3, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.01, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/09/imam-france-accused-helping-smuggle-migrants-britain/", "w_numHAHA": null, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234536597903294", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAcB2cdjaOqxwFn&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fafpchannelmigrants-640x335.png&cfs=1&_nc_hash=AQCMM-R_t0W5nDdx", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:52:54", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 18, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.04}, "183": {"likes": 25, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 16, "message": "Bielan: wielu rozczarowanych wyborc\u00f3w PSL zag\u0142osuje w eurowyborach na PiS #wiemlepiej", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAPNLy1Eb6vH4ti&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fmaxresdefault_209.jpg&_nc_hash=AQAqCjPzcS6-3oIg", "age_in_sec": 2847, "WOWs": 0, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "http://telewizjarepublika.pl/bielan-wielu-rozczarowanych-wyborcow-psl-zaglosuje-w-eurowyborach-na-pis,79762.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2560264497372437", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA79zCyLOMjT78o&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fmaxresdefault_209.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDj7PaxVOkov123", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:12:35", "LOVEs": 6, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 52, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2560264497372437_2560291510703069;2560264497372437_2560277867371100;2560264497372437_2560288014036752;2560264497372437_2560299994035554;2560264497372437_2560308444034709;2560264497372437_2560281090704111;2560264497372437_2560308267368060;2560264497372437_2560308137368073;2560264497372437_2560306714034882;2560264497372437_2560307820701438;2560264497372437_2560269567371930;2560264497372437_2560277334037820;2560264497372437_2560278970704323;2560264497372437_2560281847370702;2560264497372437_2560275040704716;2560264497372437_2560267804038773", "w_totalEngs": 0.02}, "21": {"likes": 51, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 94, "message": "Doesn't this woman have a district to attend to or did she just run for office to attack Jews?", "SADs": 6, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 161, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDZ1sE_Yq_bhLyd&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F12%2Fjewhater-tlaib-800x424.png&_nc_hash=AQA36kgyVmDuiTSt", "age_in_sec": 3417, "WOWs": 4, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/tlaib-jew-hatred.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 94, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158026807137439", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA8b0pxxRp7uTZh&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F12%2Fjewhater-tlaib-800x424.png&cfs=1&sx=78&sy=0&sw=424&sh=424&_nc_hash=AQC3JDJzxPGx4ijn", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:03:05", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.05, "totalEngs": 413, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "10158026807137439_10158026893327439;10158026807137439_10158026883612439;10158026807137439_10158026884897439;10158026807137439_10158026876102439;10158026807137439_10158026874712439;10158026807137439_10158026858392439;10158026807137439_10158026868462439;10158026807137439_10158026859612439;10158026807137439_10158026834997439;10158026807137439_10158026870742439;10158026807137439_10158026821187439;10158026807137439_10158026835812439;10158026807137439_10158026826937439;10158026807137439_10158026822832439;10158026807137439_10158026812327439;10158026807137439_10158026824367439;10158026807137439_10158026837197439;10158026807137439_10158026820457439;10158026807137439_10158026849967439;10158026807137439_10158026819412439;10158026807137439_10158026833432439;10158026807137439_10158026828632439;10158026807137439_10158026866732439;10158026807137439_10158026872112439;10158026807137439_10158026873362439", "w_totalEngs": 0.12}, "221": {"likes": 3, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 9, "message": "Smogorzewski - ten od seksistowskich \u017cart\u00f3w - powraca", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 15, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60146870_2356705217940410_6991716397176848384_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=771c6f2e1bce5e4978ee875af5150c65&oe=5D5C2C00", "age_in_sec": 3296, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270460-smogorzewski-ten-od-seksistowskich-zartow-powraca-udzielil-poparcia-jednej-z-kolezanek", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226425437412244", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c48.0.130.130a/p130x130/60146870_2356705217940410_6991716397176848384_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ht=scontent.xx&oh=95e6d6452b2bc713c532752ca2b0e09e&oe=5D642780", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:05:06", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 30, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2226425437412244_2226449534076501;2226425437412244_2226453970742724;2226425437412244_2226458764075578;2226425437412244_2226462580741863;2226425437412244_2226462964075158;2226425437412244_2226468270741294;2226425437412244_2226471717407616;2226425437412244_2226479717406816;2226425437412244_2226497047405083", "w_totalEngs": 0.01}, "217": {"likes": 3, "publisher_ID": "lettoquotidiano.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Ecco come si chiama il 'Black Prince'; il dolcissimo annuncio sui social <3  Diamo il benvenuto al piccolo Baby Sussex <3", "SADs": 0, "publisher_name": "lettoquotidiano.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAYmBa_0NqxkLR5&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Froyal-baby.jpg&_nc_hash=AQC0PXyN-2-9olgE", "age_in_sec": 1073, "WOWs": 0, "publisher_website": "lettoquotidiano.it", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.lettoquotidiano.it/meghan-markle-principe-harry-annunciano-nome-royal-baby/14001/", "w_numHAHA": null, "shares": 3, "newsType": "junk", "post_ID": "77436268288_10158647158238289", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBsjhc3-fXrXyvx&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.lettoquotidiano.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Froyal-baby.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCE09dqpo8IZSLM", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:42:09", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 7, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.01}, "92": {"likes": 13, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 18, "message": "Jak si\u0119 okazuje; najwi\u0119cej za 500 plus p\u0142ac\u0105 ci; kt\u00f3rzy maj\u0105 doros\u0142e dzieci lub nie maj\u0105 ich w og\u00f3le", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 21, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBHz1nJiD0hqD_F&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86517%2Fc%2F500-plus-kosztuje-fortun%25C4%2599-%25281%2529-%25281%2529-featured.jpg&_nc_hash=AQBoHJGFunVb2eRt", "age_in_sec": 2619, "WOWs": 9, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/500-plus-ile-kosztuje-polakow-0805192/", "w_numHAHA": null, "shares": 33, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233500510005145", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBUKntQHxdHWvWK&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86517%2Fc%2F500-plus-kosztuje-fortun%25C4%2599-%25281%2529-%25281%2529-featured.jpg&cfs=1&sx=605&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQCKhq9OuW5Xg4xU", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:16:24", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 94, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2335005100051450_2335020633383230;2335005100051450_2335016060050354;2335005100051450_2335013083383985;2335005100051450_2335011060050854;2335005100051450_2335026740049286;2335005100051450_2335019580050002;2335005100051450_2335020693383224;2335005100051450_2335012046717422;2335005100051450_2335010016717625;2335005100051450_2335012653384028;2335005100051450_2335016120050348;2335005100051450_2335007376717889;2335005100051450_2335020586716568;2335005100051450_2335012720050688;2335005100051450_2335018850050075;2335005100051450_2335013643383929;2335005100051450_2335008460051114;2335005100051450_2335012583384035", "w_totalEngs": 0.04}, "246": {"likes": 2, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-08 22:00:02", "lang": null, "comments": 6, "message": "Pikantne zdj\u0119cie Natalii Siwiec wywo\u0142a\u0142o burz\u0119. Okazuje si\u0119; \u017ce cia\u0142o celebrytki nie jest tak idealne", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDNAyUcNsHNBurI&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86549%2Fc%2FNatalia-Siwiec-burza-w-sieci-featured.jpg&_nc_hash=AQDOqW8d_vRJ6ln6", "age_in_sec": 2154, "WOWs": 2, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/natalia-siwiec-pokazala-swoje-dwa-ogromne-walory-080519/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233509327670929", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAXHHvSxv4LOKkR&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86549%2Fc%2FNatalia-Siwiec-burza-w-sieci-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAC6tCU-5OwD5DP", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 21:24:08", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 12, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2335093276709299_2335100666708560;2335093276709299_2335094260042534;2335093276709299_2335093556709271;2335093276709299_2335095450042415;2335093276709299_2335100153375278", "w_totalEngs": 0.01}, "57": {"likes": 10, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "HAHAs": 17, "time_queried": "2019-05-09 14:00:02", "lang": null, "comments": 55, "message": "\u202aLa Seine-Saint-Denis est de loin le d\u00e9partement le plus touch\u00e9 par ce retour de la tuberculose.", "SADs": 3, "publisher_name": "damocles.co", "ANGRYs": 47, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQACOuTUUHaiNnB1&url=https%3A%2F%2Fmedia.lesechos.com%2Fapi%2Fv1%2Fimages%2Fview%2F5cd132db8fe56f62946ee287%2F1280x720%2F0601194409973-web-tete.jpg&_nc_hash=AQDa_-MZvRVMOXEl", "age_in_sec": 3156, "WOWs": 10, "publisher_website": "damocles.co", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/les-cas-de-tuberculose-en-hausse-en-ile-de-france-1016733", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 83, "newsType": "junk", "post_ID": "285521128450125_878112502524315", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBn1b_KkAQbGbPo&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.lesechos.com%2Fapi%2Fv1%2Fimages%2Fview%2F5cd132db8fe56f62946ee287%2F1280x720%2F0601194409973-web-tete.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAiZFWtVJHM-_Lm", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 13:07:26", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 225, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "878112502524315_878474182488147;878112502524315_878478939154338;878112502524315_878472045821694;878112502524315_878458232489742;878112502524315_878449289157303;878112502524315_878457605823138;878112502524315_878449685823930;878112502524315_878455809156651;878112502524315_878464625822436;878112502524315_878464285822470;878112502524315_878462642489301;878112502524315_878460789156153;878112502524315_878468815822017;878112502524315_878457662489799;878112502524315_878466945822204;878112502524315_878467672488798;878112502524315_878458362489729;878112502524315_878450119157220;878112502524315_878460669156165;878112502524315_878455692489996;878112502524315_878449585823940;878112502524315_878457659156466;878112502524315_878456885823210;878112502524315_878457542489811;878112502524315_878462252489340", "w_totalEngs": 0.07}, "59": {"likes": 5, "publisher_ID": "BreitbartLondon", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 3, "message": "Rotherham: 40 Arrested in Latest Child Sex Abuse Probe", "SADs": 0, "publisher_name": "breitbart.com", "ANGRYs": 9, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQApbq9NTqThpWAR&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2018%2F09%2FGettyImages-456797462-e1536504839895.jpg&_nc_hash=AQBdSQiS71yjWddw", "age_in_sec": 432, "WOWs": 2, "publisher_website": "breitbart.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.breitbart.com/europe/2019/05/08/rotherham-40-arrested-abuse-probe/", "w_numHAHA": null, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "1479849422251273_234482922908661", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQChmbIRLIJgvqk9&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.breitbart.com%2Fmedia%2F2018%2F09%2FGettyImages-456797462-e1536504839895.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBreW_jckids5Xn", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:52:50", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 26, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2344829229086617_2344832015753005;2344829229086617_2344830092419864;2344829229086617_2344830609086479", "w_totalEngs": 0.06}, "231": {"likes": 8, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 10, "message": "Wiemy jak ma na imi\u0119 syn Meghan Markle i ksi\u0119cia Harry'ego! Jak Wam si\u0119 podoba?", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDUrPx9VOGVWkGa&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-8_o_19.07.32.png&_nc_hash=AQAT21GPYFSUtkcb", "age_in_sec": 2891, "WOWs": 1, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://telewizjarepublika.pl/wiemy-jak-ma-na-imie-syn-meghan-markle-i-ksiecia-harry39ego-jak-wam-sie-podoba,79743.html", "w_numHAHA": null, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559287517470135", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAVRKBRfSBmCwYO&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fzrzut_ekranu_2019-05-8_o_19.07.32.png&cfs=1&_nc_hash=AQC3t_fZq8FIWLWv", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:11:52", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 25, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2559287517470135_2559334380798782;2559287517470135_2559325910799629;2559287517470135_2559291907469696;2559287517470135_2559306277468259;2559287517470135_2559310887467798;2559287517470135_2559320754133478;2559287517470135_2559330764132477;2559287517470135_2559309684134585;2559287517470135_2559293657469521;2559287517470135_2559304867468400", "w_totalEngs": 0.01}, "154": {"likes": 16, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Reddito di cittadinanza; presentate all'Anpal oltre 78mila candidature per i tremila posti da Navigator. Parisi: \"Operativi entro fine giugno\u201d.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAwykFwN-4ifS47&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F04%2FImagoeconomica_1209214-e1554738998399.jpg&_nc_hash=AQDpx1V_LtDno6sK", "age_in_sec": 1202, "WOWs": 0, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/presentate-anpal-oltre-78mila-candidature-per-i-tremila-posti-da-navigator/#.XNL-xh_V_vA.twitter", "w_numHAHA": null, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2219177571495397", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAwCuSzkAwEqFrw&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F04%2FImagoeconomica_1209214-e1554738998399.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQBK-307KGhlkhj0", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:40:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 23, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.02}, "14": {"likes": 7, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 3, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 69, "message": "SKANDALICZNE s\u0142owa wiceprezydenta Gda\u0144ska! Jakie by\u0142y powody wybuchu IIW\u015a? \"z\u0142e s\u0142owo by\u0142o Polaka przeciwko innemu narodowi...\"", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 88, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD9C1DLvwJYt2rL&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fsel_4.jpg&_nc_hash=AQDiH61jzcaLmClc", "age_in_sec": 1326, "WOWs": 4, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://telewizjarepublika.pl/skandaliczne-slowa-wiceprezydenta-gdanska-jakie-byly-powody-wybuchu-iiws-quotzle-slowo-bylo-polaka-przeciwko-innemu-narodowiquot,79744.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 24, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559242514141302", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBXdgNnUBjbyaEH&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Fsel_4.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDmo3_uhX4iWFir", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:37:56", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.07, "totalEngs": 195, "w_numCOMMENTS": 0.05, "comment_ids": "2559242514141302_2559260220806198;2559242514141302_2559258890806331;2559242514141302_2559258587473028;2559242514141302_2559251937473693;2559242514141302_2559249200807300;2559242514141302_2559249444140609;2559242514141302_2559254040806816;2559242514141302_2559265160805704;2559242514141302_2559267024138851;2559242514141302_2559264947472392;2559242514141302_2559266860805534;2559242514141302_2559260194139534;2559242514141302_2559258424139711;2559242514141302_2559264934139060;2559242514141302_2559266627472224;2559242514141302_2559265694138984;2559242514141302_2559264694139084;2559242514141302_2559258120806408;2559242514141302_2559264104139143;2559242514141302_2559262220805998;2559242514141302_2559268910805329;2559242514141302_2559271344138419;2559242514141302_2559263310805889;2559242514141302_2559257394139814;2559242514141302_2559261784139375", "w_totalEngs": 0.15}, "244": {"likes": 0, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 7, "time_queried": "2019-05-08 22:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "Czy to dobry pow\u00f3d do dumy? Pawe\u0142 Wojtunik si\u0119 tym szczyci.", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAZaMm6agKQFj8-&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573511261d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3725444bc19d387eb04329c66e517830ad4.jpg&_nc_hash=AQBoEm6Z0c5NiLPo", "age_in_sec": 1580, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270475-byly-szef-cba-znalazl-sobie-powod-do-dumy-szczyci-sie-z-przydomka-obronca-ubekow", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2226734957381292", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDODimGxJnU-Pqe&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573511261d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3725444bc19d387eb04329c66e517830ad4.jpg&cfs=1&sx=87&sy=0&sw=430&sh=430&_nc_hash=AQAc4m1M97SY3wta", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 21:33:42", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 12, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2226734957381292_2226739777380810;2226734957381292_2226742600713861", "w_totalEngs": 0.01}, "181": {"likes": 4, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-09 09:00:02", "lang": null, "comments": 3, "message": "\"Niemal na ka\u017cdym spotkaniu wstaje jaki\u015b by\u0142y wyborca PSL; nawet jeszcze z ostatnich wybor\u00f3w samorz\u0105dowych; kt\u00f3ry deklaruje; \u017ce ju\u017c nigdy wi\u0119cej na t\u0119 parti\u0119 nie zag\u0142osuje\"", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD5JWWsMselVLK-&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573912431d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37230434d20155776de44bff10465d37d97.jpg&_nc_hash=AQB_RbANiNbEUnSD", "age_in_sec": 694, "WOWs": 1, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270586-wejscie-do-koalicji-europejskiej-moze-zaszkodzic-psl-ludowcy-moga-miec-problem-w-eurowyborach", "w_numHAHA": 0.01, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227380050650116", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDOn6iy1CuQ698u&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15573912431d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b37230434d20155776de44bff10465d37d97.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBa0ViNIFfBhXgB", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 08:48:28", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 12, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2227380050650116_2227390727315715;2227380050650116_2227391000649021;2227380050650116_2227391923982262", "w_totalEngs": 0.02}, "60": {"likes": 38, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 19, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 44, "message": "Salvini annuncia controlli a tappeto nei negozi di cannabis: \"Vanno sigillati\u201d. I Radicali: \"Sono legali. Pensi ai grandi trafficanti\u201d.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 3, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDC0dFXXIRklX8N&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242808-e1557335074766.jpg&_nc_hash=AQDX0egQIFhhEO1T", "age_in_sec": 2102, "WOWs": 1, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/salvini-annuncia-controlli-a-tappeto-nei-negozi-di-cannabis-vanno-sigillati-i-radicali-sono-legali/#.XNMMk9i2Nn0.twitter", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 12, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2219249214821566", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBEsJMEeKVV5E_H&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242808-e1557335074766.jpg&cfs=1&sx=280&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQCNH_90y3NIx2x-", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:25:00", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 118, "w_numCOMMENTS": 0.02, "comment_ids": "2219249214821566_2219272501485904;2219249214821566_2219294341483720;2219249214821566_2219269384819549;2219249214821566_2219274928152328;2219249214821566_2219296848150136;2219249214821566_2219271881485966;2219249214821566_2219270994819388;2219249214821566_2219291764817311;2219249214821566_2219308721482282;2219249214821566_2219296481483506;2219249214821566_2219308191482335;2219249214821566_2219296354816852;2219249214821566_2219310284815459;2219249214821566_2219308118149009;2219249214821566_2219309744815513;2219249214821566_2219309238148897;2219249214821566_2219272988152522;2219249214821566_2219293524817135;2219249214821566_2219304384816049;2219249214821566_2219299194816568;2219249214821566_2219279544818533;2219249214821566_2219297931483361;2219249214821566_2219304181482736;2219249214821566_2219296871483467;2219249214821566_2219303294816158", "w_totalEngs": 0.06}, "141": {"likes": 25, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 27, "message": "\u017badna z os\u00f3b publicznych w Polsce w tak bezczelny spos\u00f3b nie fa\u0142szowa\u0142a historii - oceni\u0142 Kacper P\u0142a\u017cy\u0144ski", "SADs": 1, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 39, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/60203870_435673370327346_3413936338129387520_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=d880759f57e372cc913515685bbc1d4a&oe=5D67770F", "age_in_sec": 3260, "WOWs": 2, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://niezalezna.pl/270604-echa-skandalicznych-slow-wiceprezydenta-gdanska-bezczelne-falszowanie-historii", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 15, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227475267307261", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t39.2147-6/c45.0.130.130a/p130x130/60203870_435673370327346_3413936338129387520_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.xx&oh=c9df49b0955b6f054d7b1b01681dc235&oe=5D582E4D", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:05:42", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 111, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2227475267307261_2227477357307052;2227475267307261_2227477677307020;2227475267307261_2227479453973509;2227475267307261_2227479603973494;2227475267307261_2227480017306786;2227475267307261_2227481010640020;2227475267307261_2227481140640007;2227475267307261_2227483020639819;2227475267307261_2227483143973140;2227475267307261_2227484767306311;2227475267307261_2227485053972949;2227475267307261_2227486637306124;2227475267307261_2227487177306070;2227475267307261_2227488333972621;2227475267307261_2227490507305737;2227475267307261_2227492497305538;2227475267307261_2227496630638458;2227475267307261_2227498160638305;2227475267307261_2227505097304278;2227475267307261_2227505367304251;2227475267307261_2227506220637499;2227475267307261_2227506680637453;2227475267307261_2227508240637297;2227475267307261_2227510630637058;2227475267307261_2227511880636933", "w_totalEngs": 0.03}, "186": {"likes": 0, "publisher_ID": "MediterraneoDigital", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": ":red_circle: #\u00daltimaHora", "SADs": 0, "publisher_name": "mediterraneodigital.com", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAXxpdBXqISftYR&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Fpuigdemont-riendo.jpg&_nc_hash=AQC3MLMonorh6hxL", "age_in_sec": 152, "WOWs": 0, "publisher_website": "mediterraneodigital.com", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": null, "link": "https://www.mediterraneodigital.com/espana/internacional/constitucional-supremo-puigdemont-elecciones-europeas.html", "w_numHAHA": null, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "156042987763721_2501621336539196", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD_cVh8s4cT4v5A&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Fpuigdemont-riendo.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAdcjTVMxykaRqw", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:57:30", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 3, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.02}, "172": {"likes": 0, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-09 06:00:02", "lang": null, "comments": 5, "message": "Tego pytania nikt w studiu si\u0119 nie spodziewa\u0142 :astonished_face:", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 4, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA1HZcrbiarwpk3&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86561%2Fc%2Fpolsat-pose%25C5%2582-featured.jpg&_nc_hash=AQDjYOoRv1q8O_xc", "age_in_sec": 866, "WOWs": 2, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/polsat-posel-mowi-o-gazach-090519/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233527941669068", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDLDhvFIW1QghGT&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86561%2Fc%2Fpolsat-pose%25C5%2582-featured.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCZpEGb7xN5sY0p", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 05:45:36", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 19, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2335279416690685_2335282750023685;2335279416690685_2335284070023553;2335279416690685_2335282876690339;2335279416690685_2335281530023807;2335279416690685_2335280666690560", "w_totalEngs": 0.02}, "226": {"likes": 1, "publisher_ID": "mag24es", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 2, "message": "Ha venduto tutto ed \u00e8 tornata in Kenya la 'sciura' andata in onda con le Iene: son o aperte le scommesse... Finiti i soldi il big bamboo... VAI AL primo commento ---->>>", "SADs": 0, "publisher_name": "mag24.es", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/60021290_2504240686255073_310515316478181376_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.xx&oh=8ac954da7d957fedb806c5c65b9f5dd6&oe=5D5EB1D9", "age_in_sec": 502, "WOWs": 0, "publisher_website": "mag24.es", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/mag24es/photos/a.274360039243160/2504240682921740/?type=3", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "274354875910343_2504240886255053", "w_numSHARES": null, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/q92/s130x130/60021290_2504240686255073_310515316478181376_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ht=scontent.xx&oh=e41ec2252f52e0e64a8c0168e86d9bff&oe=5D7056CB", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:51:41", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 3, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2504240886255053_2504241222921686;2504240886255053_2504244152921393", "w_totalEngs": 0.01}, "61": {"likes": 24, "publisher_ID": "pamelageller", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 5, "message": "Have they dusted for Corbyn or Labour party prints? Because ultimately they are responsible for norming Jew-hatred and jihad.", "SADs": 7, "publisher_name": "gellerreport.com", "ANGRYs": 38, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBtTj7mBU45raha&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-08-at-1.15.31-PM.png&_nc_hash=AQDjv_H46G4j9AVu", "age_in_sec": 1493, "WOWs": 0, "publisher_website": "gellerreport.com", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://gellerreport.com/2019/05/uk-giant-swastika-brexit-jews.html/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "w_numHAHA": null, "shares": 13, "newsType": "junk", "post_ID": "193266897438_10158026986867439", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAauZ779wr_c1NP&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fgellerreport.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FScreen-Shot-2019-05-08-at-1.15.31-PM.png&cfs=1&_nc_hash=AQDRZiRf9XTEtbEk", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:35:10", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 87, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "10158026986867439_10158027001892439;10158026986867439_10158027018532439;10158026986867439_10158027027397439;10158026986867439_10158027001547439;10158026986867439_10158027037757439", "w_totalEngs": 0.06}, "195": {"likes": 4, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 18, "message": "Brak s\u0142\u00f3w", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 22, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDYvMuBbxRcz8xl&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F867%2F86718%2Fc%2Fc0MUzI5G-featured.jpg&_nc_hash=AQAZrt96jTZPHQx3", "age_in_sec": 2677, "WOWs": 1, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://pikio.pl/krystyna-pawlowicz-o-dziecku-meghan-090519/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233540133001182", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAF33JJxF3nFEJc&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F867%2F86718%2Fc%2Fc0MUzI5G-featured.jpg&cfs=1&sx=174&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQABLfPLa3ZZHMYt", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:15:25", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.01, "totalEngs": 47, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2335401330011827_2335426223342671;2335401330011827_2335425520009408;2335401330011827_2335413206677306;2335401330011827_2335415073343786;2335401330011827_2335413660010594;2335401330011827_2335403253344968;2335401330011827_2335405186678108;2335401330011827_2335405803344713;2335401330011827_2335419583343335;2335401330011827_2335407383344555;2335401330011827_2335406930011267;2335401330011827_2335403606678266;2335401330011827_2335412243344069;2335401330011827_2335402926678334;2335401330011827_2335402923345001;2335401330011827_2335404486678178;2335401330011827_2335404273344866;2335401330011827_2335403573344936", "w_totalEngs": 0.02}, "19": {"likes": 25, "publisher_ID": "bvoltaire.fr", "HAHAs": 8, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "Ironie du sort : nous constatons que; jour apr\u00e8s jour; le r\u00e9sultat de la derni\u00e8re \u00e9lection pr\u00e9sidentielle s'inverse en faveur de Marine Le Pen; et ce; au d\u00e9triment d'Emmanuel Macron.", "SADs": 0, "publisher_name": "bvoltaire.fr", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBfUhmGTPW-IK-2&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fmacron__le_pen.jpg&_nc_hash=AQDoffAmorohyq9V", "age_in_sec": 319, "WOWs": 0, "publisher_website": "bvoltaire.fr", "w_numLIKE": 0.08, "w_numWOW": null, "link": "https://www.bvoltaire.fr/quand-marine-se-pose-emmanuel-se-decompose/", "w_numHAHA": 0.03, "shares": 5, "newsType": "junk", "post_ID": "383827521682613_2183493928382621", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDqM6YVbwXPE-By&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.bvoltaire.fr%2Fmedia%2F2019%2F05%2Fmacron__le_pen.jpg&cfs=1&sx=137&sy=0&sw=503&sh=503&_nc_hash=AQByWKgVgNpf2InN", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:54:43", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 43, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2183493928382621_2183498828382131", "w_totalEngs": 0.13}, "193": {"likes": 25, "publisher_ID": "NiezaleznaPL", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "'Kwestia wy\u0142udze\u0144 nie jest ju\u017c tematem tabu'. Premier chce rozmawia\u0107 o walce z rajami podatkowymi", "SADs": 0, "publisher_name": "niezalezna.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBxEN5RQ2ucMItl&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574001621d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3722365629da40ecd29155ee174a579ed9c.jpg&_nc_hash=AQCmpV5asH2LW2Kp", "age_in_sec": 2460, "WOWs": 0, "publisher_website": "niezalezna.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "https://niezalezna.pl/270617-kwestia-wyludzen-nie-jest-juz-tematem-tabu-premier-chce-rozmawiac-o-walce-z-rajami-podatkowymi", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 8, "newsType": "junk", "post_ID": "108917389163070_2227553240632797", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDvrC06h9a6C6y-&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fniezaleznacdn.pl%2Fimgcache%2F750x430%2Fc%2Fuploads%2Fcropit%2F15574001621d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b3722365629da40ecd29155ee174a579ed9c.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB2Q5RrPWJBrV8s", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:19:02", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 38, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2227553240632797_2227562183965236;2227553240632797_2227565743964880", "w_totalEngs": 0.02}, "218": {"likes": 4, "publisher_ID": "nczas", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 18:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "Braun ostro w Polskim Radiu. \u201ePrezydent jest \u017cydowskim lokajem\u201d. Redaktor w panice przerwa\u0142 temat [VIDEO]", "SADs": 0, "publisher_name": "nczas.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBbqxl6RD7iHc-_&url=https%3A%2F%2Fnczas.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fgrzegorz_braun_polskie_radio_nczas.jpg&_nc_hash=AQAV0uIbcghR50uN", "age_in_sec": 1532, "WOWs": 0, "publisher_website": "nczas.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://nczas.com/2019/05/08/braun-ostro-w-polskim-radiu-prezydent-jest-zydowskim-lokajem-redaktor-w-panice-przerwal-temat-video/", "w_numHAHA": null, "shares": 2, "newsType": "junk", "post_ID": "111700175525543_2842427212452812", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fnczas.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fgrzegorz_braun_polskie_radio_nczas.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCSXrEFNAanjw12", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 17:34:30", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 8, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2842427212452812_2842436305785236", "w_totalEngs": 0.01}, "114": {"likes": 2, "publisher_ID": "RepublikaTV", "HAHAs": 4, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 15, "message": "UWAGA! Odra w natarciu. Coraz wi\u0119cej chorych", "SADs": 0, "publisher_name": "telewizjarepublika.pl", "ANGRYs": 5, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDumlcItdX91WAT&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Feghvjbu5ehkehuegbrx3tyro6c8fx836_1.png&_nc_hash=AQAh6Zsi7xkWPFss", "age_in_sec": 1486, "WOWs": 7, "publisher_website": "telewizjarepublika.pl", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://telewizjarepublika.pl/uwaga-odra-w-natarciu-coraz-wiecej-chorych,79737.html", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "463707573694817_2559166724148881", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDNOlkjbVWtcoWa&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Ftelewizjarepublika.pl%2Fimgcache%2F670x375%2Fc%2Fuploads%2Fnews%2Feghvjbu5ehkehuegbrx3tyro6c8fx836_1.png&cfs=1&_nc_hash=AQCZvhfpgbmPN4aR", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:35:16", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 40, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2559166724148881_2559188650813355;2559166724148881_2559185864146967;2559166724148881_2559190644146489;2559166724148881_2559184747480412;2559166724148881_2559195377479349;2559166724148881_2559195647479322;2559166724148881_2559192554146298;2559166724148881_2559177487481138;2559166724148881_2559168700815350;2559166724148881_2559174717481415;2559166724148881_2559181394147414;2559166724148881_2559185730813647;2559166724148881_2559184817480405;2559166724148881_2559179587480928;2559166724148881_2559172830814937", "w_totalEngs": 0.03}, "33": {"likes": 15, "publisher_ID": "DiarioPatriotacom", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 2, "message": "Brutal zasca de Rafa Nadal a una periodista feminista: \"Las mujeres gana m\u00e1s en la moda y nadie habla de brecha salarial\".", "SADs": 0, "publisher_name": "diariopatriota.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59903806_385525488721772_8529881745087004672_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=fb9fddc48f717c21eae7c8af4f7fff44&oe=5D2D474E", "age_in_sec": 475, "WOWs": 0, "publisher_website": "diariopatriota.com", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/DiarioPatriotacom/videos/385523598721961/", "w_numHAHA": null, "shares": 22, "newsType": "junk", "post_ID": "301307500384976_630913764091013", "w_numSHARES": 0.05, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59903806_385525488721772_8529881745087004672_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=f8c6d872ddf901eacdd0384fa73a339a&oe=5D2E5CBC", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:52:07", "LOVEs": 9, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.02, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 48, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "630913764091013_630915550757501;630913764091013_630916684090721", "w_totalEngs": 0.1}, "239": {"likes": 1, "publisher_ID": "MediterraneoDigital", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 3, "message": ":television::angry_face: \u00a1La tele que pagamos todos!", "SADs": 0, "publisher_name": "mediterraneodigital.com", "ANGRYs": 7, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDAKy_KqnrCS_uT&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Fvox-28a.jpg&_nc_hash=AQCWlzq2En4RROtj", "age_in_sec": 1727, "WOWs": 0, "publisher_website": "mediterraneodigital.com", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "https://www.mediterraneodigital.com/espana/mundo/tve-anuncios-elecciones-26m-vox.html", "w_numHAHA": null, "shares": 4, "newsType": "junk", "post_ID": "156042987763721_2500695746631755", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQChbVYTLtV3SrzM&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.mediterraneodigital.com%2Fimages%2F2019%2Fmayo%2Fvox-28a.jpg&cfs=1&sx=24&sy=0&sw=327&sh=327&_nc_hash=AQA-GPkuZ79XrKme", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:31:16", "LOVEs": 1, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 16, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2500695746631755_2500719963296000;2500695746631755_2500706869963976;2500695746631755_2500712739963389", "w_totalEngs": 0.01}, "69": {"likes": 4, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 13:00:03", "lang": null, "comments": 1, "message": "I cittadini italiani di Casal Bruciato protestano e Bergoglio risponde cos\u00ec", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 3, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCrhs_tefYjs48p&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fpapa-francesco.jpg&_nc_hash=AQBVQqIgDEKW5EAr", "age_in_sec": 156, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/primo-piano/casal-bruciato-papa-francesco-vaticano-rom-117171/", "w_numHAHA": null, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325481104174822", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBddFv-_pK8qJsd&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2Fpapa-francesco.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCJwh4d3RuP4ovy", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 12:57:27", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.02, "totalEngs": 9, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2325481104174822_2325484044174528", "w_totalEngs": 0.06}, "76": {"likes": 0, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "HAHAs": 1, "time_queried": "2019-05-09 06:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "L'islamisation touche aussi la police. \u00c9coutez cet exemple en Seine-Saint-Denis.", "SADs": 0, "publisher_name": "damocles.co", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/59606810_382996162303992_255990646525919232_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=3b853ffb657cf08010ec67f914262fe0&oe=5D7005E5", "age_in_sec": 62, "WOWs": 0, "publisher_website": "damocles.co", "w_numLIKE": null, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/DamoclesOrganisation/videos/382995582304050/", "w_numHAHA": 0.02, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "285521128450125_876695235999375", "w_numSHARES": null, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.5256-10/s130x130/59606810_382996162303992_255990646525919232_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.xx&oh=19bb8ba50afbbbc59ec29f82dd177110&oe=5D5D1CBE", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 05:59:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.03, "totalEngs": 3, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.05}, "66": {"likes": 117, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": ":rolled-up_newspaper: Le lenti per vedere la morale. Se tra i casi Raggi e Siri non notate differenze non servono gli occhiali ma una cura seria di etica pubblica. L'editoriale del direttore Gaetano Pedull\u00e0.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC-Z9RevPJWikIg&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1237067-e1557394237322.jpg&_nc_hash=AQDvPYH-TL1j9nDF", "age_in_sec": 3302, "WOWs": 1, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.04, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/editoriale/le-lenti-per-vedere-la-morale-se-tra-i-casi-raggi-e-siri-non-notate-differenze-non-servono-gli-occhiali/#.XNP0Em6Rido.twitter", "w_numHAHA": null, "shares": 68, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2220403801372774", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBKuYuDm4zcRBtS&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1237067-e1557394237322.jpg&cfs=1&sx=406&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQAhs1BiwoW1aqEu", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:05:00", "LOVEs": 3, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 193, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2220403801372774_2220440191369135;2220403801372774_2220451484701339;2220403801372774_2220441754702312;2220403801372774_2220458771367277", "w_totalEngs": 0.06}, "94": {"likes": 1, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Spodziewali\u015bcie si\u0119 tego? :astonished_face:", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAHkao_Z0lKcdCA&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86548%2Fc%2Fmarta-kaczynska-mezowie-featured.jpg&_nc_hash=AQAguwiPQao0RXEz", "age_in_sec": 89, "WOWs": 3, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.03, "link": "https://pikio.pl/marta-kaczynska-praca-080519/", "w_numHAHA": null, "shares": null, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233505231004672", "w_numSHARES": null, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQARTEDTYcjRI1tc&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fpikio.pl%2Fstatic%2Fmedia%2Fimages%2F865%2F86548%2Fc%2Fmarta-kaczynska-mezowie-featured.jpg&cfs=1&sx=302&sy=0&sw=576&sh=576&_nc_hash=AQAXwBSj0rs5KT54", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:58:33", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 4, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.04}, "113": {"likes": 9, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 23, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 25, "message": "La difesa di Siri davanti ai pm: \"Mai ricevuto denaro da Arata. Gli emendamenti erano coerenti con il contratto di governo\u201d.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 1, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAWz0DKaLVu6ua-&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1236207-e1557327980887.jpg&_nc_hash=AQAFGFVlqbCHtGkl", "age_in_sec": 2102, "WOWs": 2, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/la-difesa-di-siri-davanti-ai-pm-mai-ricevuto-denaro-da-arata-emendamenti-coerenti/#.XNL1CFcJFuY.twitter", "w_numHAHA": 0.01, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2219125788167242", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1236207-e1557327980887.jpg&cfs=1&sx=84&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQCO94fsMkGKGDPY", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:25:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 61, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2219125788167242_2219221168157704;2219125788167242_2219213978158423;2219125788167242_2219236828156138;2219125788167242_2219234204823067;2219125788167242_2219227054823782;2219125788167242_2219226548157166;2219125788167242_2219207174825770;2219125788167242_2219227491490405;2219125788167242_2219210558158765;2219125788167242_2219227328157088;2219125788167242_2219210001492154;2219125788167242_2219213504825137;2219125788167242_2219223241490830;2219125788167242_2219222601490894;2219125788167242_2219222538157567;2219125788167242_2219220174824470;2219125788167242_2219207398159081;2219125788167242_2219215524824935;2219125788167242_2219220424824445;2219125788167242_2219203564826131;2219125788167242_2219205651492589;2219125788167242_2219205894825898;2219125788167242_2219213628158458;2219125788167242_2219212514825236;2219125788167242_2219212541491900", "w_totalEngs": 0.03}, "23": {"likes": 35, "publisher_ID": "DamoclesOrganisation", "HAHAs": 2, "time_queried": "2019-05-08 19:00:03", "lang": null, "comments": 108, "message": "Ce que la plupart des m\u00e9dias ne vous disent pas sur les enfants djihadistes.", "SADs": 3, "publisher_name": "damocles.co", "ANGRYs": 119, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDWK0AHKmtGwQTm&url=https%3A%2F%2Fassets.damocles.co%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F03%2F11185228%2Fdjihadistes-enfants-dangereux_ogp.jpg&_nc_hash=AQAv542Oh2zuQGbK", "age_in_sec": 3244, "WOWs": 7, "publisher_website": "damocles.co", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://damocles.co/desintox/djihadistes-enfants-dangereux/", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 86, "newsType": "junk", "post_ID": "285521128450125_877968909205341", "w_numSHARES": 0.03, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCKqilBnTzdh885&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fassets.damocles.co%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F03%2F11185228%2Fdjihadistes-enfants-dangereux_ogp.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQD6lFhHEhHHHvVr", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 18:05:59", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.04, "totalEngs": 360, "w_numCOMMENTS": 0.03, "comment_ids": "877968909205341_877974869204745;877968909205341_877978292537736;877968909205341_877977315871167;877968909205341_877970969205135;877968909205341_877973179204914;877968909205341_877974102538155;877968909205341_877971912538374;877968909205341_877971555871743;877968909205341_877973632538202;877968909205341_877979512537614;877968909205341_877975819204650;877968909205341_877971965871702;877968909205341_877976102537955;877968909205341_877974549204777;877968909205341_877973232538242;877968909205341_877976222537943;877968909205341_877976965871202;877968909205341_877975899204642;877968909205341_877974345871464;877968909205341_877971055871793;877968909205341_877971249205107;877968909205341_877979592537606;877968909205341_877972502538315;877968909205341_877974822538083;877968909205341_877973505871548", "w_totalEngs": 0.11}, "122": {"likes": 1, "publisher_ID": "fdesouche", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 20:00:02", "lang": null, "comments": 1, "message": "", "SADs": 0, "publisher_name": "fdesouche.com", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCs1WzqbNocIvoa&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2F00000-4.png&_nc_hash=AQDi5zKo2glO-pOD", "age_in_sec": 86, "WOWs": 0, "publisher_website": "fdesouche.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": null, "link": "http://www.fdesouche.com/1203643-jean-luc-melenchon-explique-pourquoi-il-ne-faut-rien-faire-contre-limmigration-clandestine", "w_numHAHA": null, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "298195193543350_2659235580772621", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCv__10kEvDvFRE&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2F00000-4.png&cfs=1&sx=304&sy=0&sw=1033&sh=1033&_nc_hash=AQAm_49DKOGjhyTH", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 19:58:36", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 3, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2659235580772621_2659237174105795", "w_totalEngs": 0.03}, "8": {"likes": 103, "publisher_ID": "pikiopl", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 109, "message": "Karmienie piersi\u0105 w miejscu publicznym nie jest w Polsce nielegalne; ale wci\u0105\u017c budzi kontrowersje. Chcemy pozna\u0107 Wasze zdanie! :baby_bottle:", "SADs": 0, "publisher_name": "pikio.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/59753375_2335413293343964_8685707045531287552_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.xx&oh=8964abf03f40c2b137199e52d38ce31a&oe=5D5950C7", "age_in_sec": 1543, "WOWs": 0, "publisher_website": "pikio.pl", "w_numLIKE": 0.07, "w_numWOW": null, "link": "https://www.facebook.com/pikiopl/photos/a.1414602055425097/2335413290010631/?type=3", "w_numHAHA": null, "shares": 31, "newsType": "junk", "post_ID": "1403829359835700_233541361334393", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/59753375_2335413293343964_8685707045531287552_n.png?_nc_cat=109&_nc_ht=scontent.xx&oh=2b1b3d9ff3d817331f5e28e52cf3f0a5&oe=5D6DB5D2", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:34:19", "LOVEs": 14, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 257, "w_numCOMMENTS": 0.07, "comment_ids": "2335413613343932_2335426230009337;2335413613343932_2335425090009451;2335413613343932_2335423460009614;2335413613343932_2335424173342876;2335413613343932_2335424600009500;2335413613343932_2335424510009509;2335413613343932_2335424146676212;2335413613343932_2335424460009514;2335413613343932_2335418286676798;2335413613343932_2335416196677007;2335413613343932_2335421716676455;2335413613343932_2335415166677110;2335413613343932_2335414563343837;2335413613343932_2335415180010442;2335413613343932_2335423630009597;2335413613343932_2335416530010307;2335413613343932_2335415416677085;2335413613343932_2335416246677002;2335413613343932_2335415140010446;2335413613343932_2335419853343308;2335413613343932_2335421536676473;2335413613343932_2335417706676856;2335413613343932_2335415970010363;2335413613343932_2335418603343433;2335413613343932_2335420516676575", "w_totalEngs": 0.17}, "139": {"likes": 21, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 0, "message": "Pu\u00f2 essere egemone una cultura che ha bisogno della politica per reprimere gli avversari? Il commento di Valerio Benedetti", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 2, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAMx2N6Pu_DiyMX&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-3.jpg&_nc_hash=AQCsZbnoMqKrZw-x", "age_in_sec": 902, "WOWs": 0, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.02, "w_numWOW": null, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/cultura/altaforte-egemonia-culturale-sinistra-117130/", "w_numHAHA": null, "shares": 7, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325277727528493", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAaQfItdjt_fKwF&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-3.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB24aD5S36uauPc", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:45:00", "LOVEs": 0, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 30, "w_numCOMMENTS": null, "comment_ids": "", "w_totalEngs": 0.03}, "138": {"likes": 4, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 32, "time_queried": "2019-05-09 10:00:01", "lang": null, "comments": 22, "message": "Europee decisive per il futuro del nostro Paese. Parla Gabriella Giammanco; candidata di Forza Italia: \"Berlusconi non si discute\u201d.", "SADs": 2, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD5IYmcK3MitaKK&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1078666-e1557393188895.jpg&_nc_hash=AQCmWmy9I4c4uoow", "age_in_sec": 1851, "WOWs": 0, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.0, "w_numWOW": null, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/europee-decisive-per-il-futuro-del-nostro-paese-parla-giammanco-candidata-di-forza-italia/#.XNPwGZpN8Xs.twitter", "w_numHAHA": 0.02, "shares": 1, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2220386878041133", "w_numSHARES": 0.0, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1078666-e1557393188895.jpg&cfs=1&sx=130&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQC4sLEbhRybL9AU", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 09:29:10", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 61, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2220386878041133_2220403364706151;2220386878041133_2220406314705856;2220386878041133_2220408374705650;2220386878041133_2220406284705859;2220386878041133_2220405854705902;2220386878041133_2220426078037213;2220386878041133_2220405594705928;2220386878041133_2220405048039316;2220386878041133_2220400928039728;2220386878041133_2220413654705122;2220386878041133_2220420121371142;2220386878041133_2220399108039910;2220386878041133_2220419411371213;2220386878041133_2220412764705211;2220386878041133_2220419261371228;2220386878041133_2220406848039136;2220386878041133_2220401188039702;2220386878041133_2220409661372188;2220386878041133_2220406404705847;2220386878041133_2220413808038440;2220386878041133_2220402558039565;2220386878041133_2220409504705537", "w_totalEngs": 0.03}, "105": {"likes": 85, "publisher_ID": "LANOTIZIAgiornale.it", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 12:00:02", "lang": null, "comments": 13, "message": "Casal Bruciato; Conte: \"Per quanto mi riguarda la legge va applicata\u201d. Il premier si schiera con la sindaca Raggi; sotto tiro per la casa popolare assegnata a una famiglia rom.", "SADs": 0, "publisher_name": "la-notizia.net", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA6DWSATYrDTuoV&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242771-e1557396485763.jpg&_nc_hash=AQCKPUT45nHBuqIC", "age_in_sec": 3002, "WOWs": 3, "publisher_website": "la-notizia.net", "w_numLIKE": 0.03, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://www.lanotiziagiornale.it/casal-bruciato-conte-per-quanto-mi-riguarda-la-legge-va-applicata-il-premier-si-schiera-con-la-sindaca-raggi/", "w_numHAHA": null, "shares": 23, "newsType": "junk", "post_ID": "427318367348002_2220449618034859", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDbWG-9Sc_ppLMP&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.lanotiziagiornale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FImagoeconomica_1242771-e1557396485763.jpg&cfs=1&sx=284&sy=0&sw=666&sh=666&_nc_hash=AQChxPSK8V40Rhlg", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 11:10:00", "LOVEs": 2, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 126, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2220449618034859_2220545138025307;2220449618034859_2220517398028081;2220449618034859_2220533728026448;2220449618034859_2220564388023382;2220449618034859_2220555918024229;2220449618034859_2220518984694589;2220449618034859_2220539808025840;2220449618034859_2220516668028154;2220449618034859_2220519938027827;2220449618034859_2220517724694715;2220449618034859_2220552734691214;2220449618034859_2220533041359850;2220449618034859_2220512404695247", "w_totalEngs": 0.04}, "43": {"likes": 130, "publisher_ID": "wPolityce", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-08 21:00:03", "lang": null, "comments": 16, "message": "Stanowcze s\u0142owa ocalonego z Zag\u0142ady! Edward Mosberg: Za Holokaust obwiniam ca\u0142y nar\u00f3d niemiecki; bo oni g\u0142osowali za Hitlerem", "SADs": 0, "publisher_name": "wpolityce.pl", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDNHTIARBw-L4ge&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F548%2F39d6294363434e069fae83007385f88b.png&_nc_hash=AQBQLB5S1WjO4ups", "age_in_sec": 3003, "WOWs": 0, "publisher_website": "wpolityce.pl", "w_numLIKE": 0.04, "w_numWOW": null, "link": "https://wpolityce.pl/historia/445800-edward-mosberg-niemcy-sa-odpowiedzialni-za-wszystko-wideo", "w_numHAHA": null, "shares": 70, "newsType": "junk", "post_ID": "121020967939615_2702619136446439", "w_numSHARES": 0.02, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQANCU0sdKAnWsiN&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fmedia.wplm.pl%2Fpictures%2F2019%2F05%2F08%2F825%2F548%2F39d6294363434e069fae83007385f88b.png&cfs=1&sx=100&sy=0&sw=548&sh=548&_nc_hash=AQBvyDoE7oG7JBtO", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 20:10:00", "LOVEs": 25, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.01, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 241, "w_numCOMMENTS": 0.01, "comment_ids": "2702619136446439_2702689799772706;2702619136446439_2702670206441332;2702619136446439_2702684276439925;2702619136446439_2702670006441352;2702619136446439_2702669796441373;2702619136446439_2702721829769503;2702619136446439_2702711073103912;2702619136446439_2702668063108213;2702619136446439_2702669973108022;2702619136446439_2702665623108457;2702619136446439_2702660136442339;2702619136446439_2702693163105703;2702619136446439_2702677013107318;2702619136446439_2702669579774728;2702619136446439_2702669063108113;2702619136446439_2702672273107792", "w_totalEngs": 0.08}, "65": {"likes": 156, "publisher_ID": "ilprimatonatsionale", "HAHAs": 0, "time_queried": "2019-05-09 11:00:02", "lang": null, "comments": 7, "message": "La leader di Fratelli d'Italia condanna l'esclusione di Altaforte dal Salone del libro di Torino: \"Passo successivo sar\u00e0 stabilire quali libri stampare e quali no?\"", "SADs": 0, "publisher_name": "ilprimatonazionale.it", "ANGRYs": 0, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAU32H9ticJJNLw&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-2.jpg&_nc_hash=AQBD9afvjKqjJdkD", "age_in_sec": 3242, "WOWs": 2, "publisher_website": "ilprimatonazionale.it", "w_numLIKE": 0.05, "w_numWOW": 0.0, "link": "https://www.ilprimatonazionale.it/politica/altaforte-allarme-meloni-esclusione-salone-deriva-pericolosa-117123/", "w_numHAHA": null, "shares": 31, "newsType": "junk", "post_ID": "587689174620699_2325269677529298", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.ilprimatonazionale.it%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FAltaforte-2.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBdK1KgbbWmpycf", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-09 10:06:00", "LOVEs": 4, "w_numSAD": null, "w_numLOVE": 0.0, "w_numANGRY": null, "totalEngs": 200, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2325269677529298_2325305287525737;2325269677529298_2325335670856032;2325269677529298_2325334430856156;2325269677529298_2325284297527836;2325269677529298_2325291067527159;2325269677529298_2325297020859897;2325269677529298_2325282257528040", "w_totalEngs": 0.06}, "111": {"likes": 13, "publisher_ID": "fdesouche", "HAHAs": 5, "time_queried": "2019-05-08 17:00:02", "lang": null, "comments": 4, "message": "", "SADs": 2, "publisher_name": "fdesouche.com", "ANGRYs": 3, "full_picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAewaJoanuCIUM_&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FXZNGkSLVHt6MmysZ.jpg&_nc_hash=AQBLvonLBYDZcVG5", "age_in_sec": 1548, "WOWs": 3, "publisher_website": "fdesouche.com", "w_numLIKE": 0.01, "w_numWOW": 0.0, "link": "http://www.fdesouche.com/1203549-le-media", "w_numHAHA": 0.0, "shares": 14, "newsType": "junk", "post_ID": "298195193543350_2658973794132133", "w_numSHARES": 0.01, "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBVvDGJVJfwXgBP&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.fdesouche.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F05%2FXZNGkSLVHt6MmysZ.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDwtBqlWcX1mlcr", "eventTag": "EU2019", "created_time": "2019-05-08 16:34:14", "LOVEs": 0, "w_numSAD": 0.0, "w_numLOVE": null, "w_numANGRY": 0.0, "totalEngs": 44, "w_numCOMMENTS": 0.0, "comment_ids": "2658973794132133_2658994064130106;2658973794132133_2659000237462822;2658973794132133_2658982137464632;2658973794132133_2658979947464851", "w_totalEngs": 0.03}}